# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0"
"\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit"
"\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"
"\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900"
"\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>"
"\n"
"Language-Team: Korean"
"\n"
"Language: ko"
"\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0"
"\n"

#: 10860933-0-999
msgctxt "10860933-0-999"
msgid "Dungeon: City of Ash I"
msgstr ""

#: 108566804-0-999
msgctxt "108566804-0-999"
msgid "You helped the Bosmer repel the Daedric invasion."
msgstr "보스머가 데이드라 침공을 격퇴하는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-999
msgctxt "129979412-0-999"
msgid "The City of Ash is under attack."
msgstr "재의 도시가 공격 받고 있습니다."

#: 10860933-0-998
msgctxt "10860933-0-998"
msgid "Barrow Trench"
msgstr "무덤 고랑(Barrow Trench)"

#: 108566804-0-975
msgctxt "108566804-0-975"
msgid "You contained the undead in the Ossuary."
msgstr "납골당의 언데드를 억제시켰습니다."

#: 129979412-0-975
msgctxt "129979412-0-975"
msgid "Rescue the Mages Guild explorers from the Ossuary's undead."
msgstr "납골당의 언데드로부터 메이지 길드 탐험가들을 구하세요."

#: 10860933-0-973
msgctxt "10860933-0-973"
msgid "Temple of the Ancestor Moths"
msgstr "선조 나방의 신전(Temple of the Ancestor Moths)"

#: 108566804-0-972
msgctxt "108566804-0-972"
msgid "You joined Brackenleaf's Briars."
msgstr "고사리잎의 가시줄기에 가입했습니다."

#: 129979412-0-972
msgctxt "129979412-0-972"
msgid "Join Brackenleaf's Briars."
msgstr "고사리잎의 가시줄기에 가입하세요."

#: 10860933-0-971
msgctxt "10860933-0-971"
msgid "Marbruk"
msgstr "마브룩(Marbruk)"

#: 108566804-0-966
msgctxt "108566804-0-966"
msgid "You ended the threat of the Planemeld and saved Nirn."
msgstr "차원융합의 위협을 끝장내고 넌을 구원했습니다."

#: 129979412-0-966
msgctxt "129979412-0-966"
msgid "End the threat of the Planemeld once and for all."
msgstr "차원융합의 위협을 완전히 끝장내세요."

#: 10860933-0-965
msgctxt "10860933-0-965"
msgid "Goat's Head Oasis Wayshrine"
msgstr "염소머리 오아시스 성소"

#: 108566804-0-964
msgctxt "108566804-0-964"
msgid "You helped the Mages Guild defeat Selene."
msgstr "메이지 길드가 셀린을 물리칠 수있게 도와줬습니다."

#: 129979412-0-964
msgctxt "129979412-0-964"
msgid "Explore Selene's Web."
msgstr "셀린의 거미줄을 탐험하세요."

#: 10860933-0-963
msgctxt "10860933-0-963"
msgid "Boralis Dolmen"
msgstr "보랄리스 고인돌"

#: 108566804-0-960
msgctxt "108566804-0-960"
msgid "You convinced the leaders to attack Coldharbour."
msgstr "당신은 지도자들이 콜드하버를 공격하도록 설득했습니다."

#: 129979412-0-960
msgctxt "129979412-0-960"
msgid "Convince the three alliance leaders to attack Coldharbour."
msgstr "세 연합의 지도자들이 콜드하버를 공격하도록 설득하세요."

#: 10860933-0-958
msgctxt "10860933-0-958"
msgid "The Gray Mire"
msgstr "회색 진창(The Gray Mire)"

#: 108566804-0-958
msgctxt "108566804-0-958"
msgid "You decided the fate of the Argonians."
msgstr "당신은 아르고니안의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-958
msgctxt "129979412-0-958"
msgid "Investigate the Argonian tribe's intentions."
msgstr "아르고니안 부족의 의도를 조사하십시오."

#: 10860933-0-956
msgctxt "10860933-0-956"
msgid "Wilderking Court Dolmen"
msgstr "윌더킹 궁정 고인돌"

#: 108566804-0-941
msgctxt "108566804-0-941"
msgid "You have restored life to the Hollow City."
msgstr "공허한 도시를 소성시켰습니다."

#: 129979412-0-941
msgctxt "129979412-0-941"
msgid "Help restore the glory of the Hollow City."
msgstr "공허한 도시의 영광을 되찾으세요."

#: 10860933-0-940
msgctxt "10860933-0-940"
msgid "The Reaver Citadel"
msgstr "약탈의 성채(The Reaver Citadel)"

#: 108566804-0-940
msgctxt "108566804-0-940"
msgid "You secured the Reaver Citadel."
msgstr "약탈의 성채를 확보했습니다."

#: 129979412-0-940
msgctxt "129979412-0-940"
msgid "Help take over the Reaver Citadel."
msgstr "약탈의 성채를 점거하는 것을 도와주세요."

#: 10860933-0-938
msgctxt "10860933-0-938"
msgid "The Apprentice"
msgstr "견습생(Apprentice)"

#: 108566804-0-933
msgctxt "108566804-0-933"
msgid "Naemon is defeated. The Heart of Valenwood is restored."
msgstr "네이몬은 쓰러졌고, 발렌우드의 심장은 복구되었습니다."

#: 129979412-0-933
msgctxt "129979412-0-933"
msgid "Defeat Prince Naemon and restore the Heart of Valenwood!"
msgstr "네이몬 대군을 쓰러뜨리고 발렌우드의 심장을 되찾으세요!"

#: 10860933-0-932
msgctxt "10860933-0-932"
msgid "Highlander Camp"
msgstr "고지대인 야영지(Highlander Camp)"

#: 108566804-0-931
msgctxt "108566804-0-931"
msgid "You released General Malgoth's army from the Shade."
msgstr "말고스 장군의 군대를 그림자에서 풀어 주었습니다."

#: 129979412-0-931
msgctxt "129979412-0-931"
msgid "Discover the reason why the cursed dead have risen."
msgstr "저주받은 망자들이 되살아난 이유를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-930
msgctxt "10860933-0-930"
msgid "The Vile Manse"
msgstr "불쾌한 저택(The Vile Manse)"

#: 108566804-0-930
msgctxt "108566804-0-930"
msgid "You have proved yourself Graccus' better."
msgstr "당신이 그라쿠스보다 더 뛰어나다는 것을 증명해냈습니다."

#: 129979412-0-930
msgctxt "129979412-0-930"
msgid "Investigate the Vile Manse."
msgstr "불쾌한 저택을 조사하세요."

#: 10860933-0-93
msgctxt "10860933-0-93"
msgid "Narsis"
msgstr "나르시스(Narsis)"

#: 108566804-0-93
msgctxt "108566804-0-93"
msgid "You stopped the Maulborn plot to destroy Narsis."
msgstr "당신은 나르시스를 파괴하려는 마울본의 음모를 막았습니다."

#: 129979412-0-93
msgctxt "129979412-0-93"
msgid "Find the missing villagers from Narsis."
msgstr "나르시스에서 실종된 마을 사람을 찾으십시오."

#: 10860933-0-929
msgctxt "10860933-0-929"
msgid "The Manor of Revelry"
msgstr "환락의 저택(The Manor of Revelry)"

#: 108566804-0-929
msgctxt "108566804-0-929"
msgid "You saved Stibbons from the Manor of Revelry."
msgstr "환락의 저택에서 스티븐스를 구해냈습니다."

#: 129979412-0-929
msgctxt "129979412-0-929"
msgid "Save Stibbons from the Manor of Revelry."
msgstr "환락의 저택에서 스티븐스를 구하세요."

#: 10860933-0-928
msgctxt "10860933-0-928"
msgid "The Lightless Oubliette"
msgstr "무광감옥(The Lightless Oubliette)"

#: 108566804-0-928
msgctxt "108566804-0-928"
msgid "You rescued the King from the Lightless Oubliette."
msgstr "무광감옥에서 왕을 구출해냈습니다."

#: 129979412-0-928
msgctxt "129979412-0-928"
msgid "Rescue the Last Ayleid King from the Lightless Oubliette."
msgstr "무광감옥에서 마지막 에일리드 왕을 구출하세요."

#: 10860933-0-927
msgctxt "10860933-0-927"
msgid "Willowgrove"
msgstr "버드나무 숲(Willowgrove)"

#: 108566804-0-927
msgctxt "108566804-0-927"
msgid "You helped Pircalmo and saved Alanya's life."
msgstr "필칼모를 도왔고 알랜야의 생명을 구했습니다."

#: 129979412-0-927
msgctxt "129979412-0-927"
msgid "Help the town of Willowgrove remedy a disaster."
msgstr "버드나무 숲 마을이 재앙에서 구원받을 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-926
msgctxt "10860933-0-926"
msgid "Greenheart"
msgstr "그린하트(Greenheart)"

#: 108566804-0-926
msgctxt "108566804-0-926"
msgid "You saved the Court of the Wilderqueen."
msgstr "윌더퀸의 궁정을 구했습니다."

#: 129979412-0-926
msgctxt "129979412-0-926"
msgid "Protect the Wilderking."
msgstr "윌더킹을 보호하세요."

#: 10860933-0-925
msgctxt "10860933-0-925"
msgid "Two Moons Path"
msgstr "쌍월로(Two Moons Path)"

#: 108566804-0-925
msgctxt "108566804-0-925"
msgid "You helped the Lunar Champion walk the Two Moons Path."
msgstr "달빛 챔피언이 쌍월로를 걷는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-925
msgctxt "129979412-0-925"
msgid "Walk the Two Moons Path with the Lunar Champion."
msgstr "달빛 챔피언과 함께 쌍월로를 걸어보세요."

#: 10860933-0-924
msgctxt "10860933-0-924"
msgid "The Vile Laboratory"
msgstr "타락의 연구소 (The Vile Laboratory)"

#: 108566804-0-924
msgctxt "108566804-0-924"
msgid "You helped Gadris and Zur reverse the soul-meld."
msgstr "가드리스와 주르를 도와 영혼-융합을 되돌렸습니다."

#: 129979412-0-924
msgctxt "129979412-0-924"
msgid "Help Gadris and Zur reverse the soul-meld."
msgstr "가드리스와 주르를 도와 영혼-융합을 되돌리세요."

#: 10860933-0-922
msgctxt "10860933-0-922"
msgid "Jode's Light"
msgstr "조드의 빛(Jode's Light)"

#: 108566804-0-914
msgctxt "108566804-0-914"
msgid "You defeated the Maormer and killed Vicereeve Pelidil."
msgstr "마오머를 물리치고 대리행정관 펠리딜을 죽였습니다."

#: 129979412-0-914
msgctxt "129979412-0-914"
msgid "Drive back the Maormer invasion at Seaside Sanctuary."
msgstr "해안가 안식처에서 마오머의 침략을 막아내세요."

#: 10860933-0-913
msgctxt "10860933-0-913"
msgid "The Black Forge"
msgstr "검은 대장간 (The Black Forge)"

#: 108566804-0-913
msgctxt "108566804-0-913"
msgid "You rescued Vanus Galerion from the Black Forge."
msgstr "검은 대장간에서 바누스 갈레리온을 구출했습니다."

#: 129979412-0-913
msgctxt "129979412-0-913"
msgid "Enter the Black Forge and rescue Vanus Galerion."
msgstr "검은 대장간에 들어가서 바누스 갈레리온을 구출하세요."

#: 10860933-0-912
msgctxt "10860933-0-912"
msgid "Dungeon: Volenfell"
msgstr "던전: 볼렌펠"

#: 108566804-0-912
msgctxt "108566804-0-912"
msgid "You've escaped the ruins of Volenfell."
msgstr "볼렌펠 유적에서 빠져나왔습니다."

#: 129979412-0-912
msgctxt "129979412-0-912"
msgid "Explore the ruins of Volenfell."
msgstr "볼렌펠 유적을 탐험하세요."

#: 10860933-0-911
msgctxt "10860933-0-911"
msgid "Dungeon: Direfrost Keep"
msgstr "던전 : 다이어프로스트 성"

#: 108566804-0-911
msgctxt "108566804-0-911"
msgid "You defeated Drodda and freed Direfrost Keep from her grasp."
msgstr "드로다를 물리치고 다이어프로스트 성을 그녀의 손아귀에서 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-911
msgctxt "129979412-0-911"
msgid "Explore the Direfrost Keep."
msgstr "다이어프로스트 성을 탐험하세요."

#: 10860933-0-910
msgctxt "10860933-0-910"
msgid "Spinner's Cottage"
msgstr "방적공의 오두막(Spinner's Cottage)"

#: 108566804-0-910
msgctxt "108566804-0-910"
msgid "You helped Aranias find her answer."
msgstr "아라나이아스가 자신의 대답을 찾도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-910
msgctxt "129979412-0-910"
msgid "Take part in Aranias' story."
msgstr "아라나이아스의 이야기에 참여하세요."

#: 10860933-0-909
msgctxt "10860933-0-909"
msgid "The Great Shackle"
msgstr "거대한 걸쇠 (The Great Shackle)"

#: 108566804-0-909
msgctxt "108566804-0-909"
msgid "You destroyed the Great Shackle."
msgstr "거대한 걸쇠를 파괴했습니다."

#: 129979412-0-909
msgctxt "129979412-0-909"
msgid "Destroy the Great Shackle and end the Planemeld."
msgstr "거대한 걸쇠를 파괴하고 차원융합을 끝장내세요."

#: 10860933-0-908
msgctxt "10860933-0-908"
msgid "Shrouded Plains Wayshrine"
msgstr "가려진 평원 성소"

#: 108566804-0-907
msgctxt "108566804-0-907"
msgid "You resolved the threat of the vampires in the Orchard."
msgstr "과수원에서 뱀파이어의 위협을 해결했습니다."

#: 129979412-0-907
msgctxt "129979412-0-907"
msgid "Resolve the threat of the vampires in the Orchard."
msgstr "과수원에서 뱀파이어의 위협을 해결하세요."

#: 10860933-0-906
msgctxt "10860933-0-906"
msgid "Rawl'kha"
msgstr "라울카(Rawl'kha)"

#: 108566804-0-906
msgctxt "108566804-0-906"
msgid "You helped the Lunar Champion complete a vision quest."
msgstr "달빛 챔피언이 비전 퀘스트를 완료하도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-906
msgctxt "129979412-0-906"
msgid "Help the Lunar Champion begin a spiritual journey."
msgstr "달빛 챔피언이 영적 여정을 시작하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-904
msgctxt "10860933-0-904"
msgid "Hazak's Hollow"
msgstr "하작의 은신처(Hazak's Hollow)"

#: 108566804-0-904
msgctxt "108566804-0-904"
msgid "You stopped the Crosstree Bandits in Hazak's Hollow."
msgstr "하작의 은신처에 있는 가름대 도적단을 저지했습니다."

#: 129979412-0-904
msgctxt "129979412-0-904"
msgid "Investigate the Crosstree Bandits in Hazak's Hollow."
msgstr "하작의 은신처에 있는 가름대 도적단에 대해 조사하세요."

#: 10860933-0-903
msgctxt "10860933-0-903"
msgid "The Chasm"
msgstr "균열(The Chasm)"

#: 108566804-0-903
msgctxt "108566804-0-903"
msgid "You helped the combined forces secure the Chasm."
msgstr "연합군을 도와 균열을 확보했습니다."

#: 129979412-0-903
msgctxt "129979412-0-903"
msgid "Help the combined forces secure the Chasm."
msgstr "연합군이 균열을 확보하도록 도우세요."

#: 10860933-0-902
msgctxt "10860933-0-902"
msgid "Court of Contempt"
msgstr "모독의 법정(Court of Contempt)"

#: 108566804-0-902
msgctxt "108566804-0-902"
msgid "You saved the Mages Guild conjurers."
msgstr "메이지 길드 소환사들을 구출했습니다."

#: 129979412-0-902
msgctxt "129979412-0-902"
msgid "Save the captive Mages Guild conjurers."
msgstr "붙잡힌 메이지 길드 소환사들을 구출하세요."

#: 10860933-0-901
msgctxt "10860933-0-901"
msgid "The Thief"
msgstr "도둑(The Thief)"

#: 108566804-0-895
msgctxt "108566804-0-895"
msgid "You defeated Eilgun and stopped the raising of the serpent."
msgstr "에일건을 물리치고 큰뱀의 부활을 막아냈습니다."

#: 129979412-0-895
msgctxt "129979412-0-895"
msgid "Prevent the Maormer from releasing an ancient sea creature."
msgstr "마오머가 고대의 바다 괴물을 풀어놓지 못하게 하세요."

#: 10860933-0-894
msgctxt "10860933-0-894"
msgid "Shrouded Vale"
msgstr "숨겨진 계곡(Shrouded Vale)"

#: 108566804-0-894
msgctxt "108566804-0-894"
msgid "The village of Shrouded Hollow returned to its paradise."
msgstr "숨겨진 동굴의 마을이 낙원으로 돌아갔습니다."

#: 129979412-0-894
msgctxt "129979412-0-894"
msgid "Discover the secret of the disappearing village."
msgstr "사라지는 마을의 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-893
msgctxt "10860933-0-893"
msgid "Thizzrini Arena"
msgstr "티즈리니 투기장(Thizzrini Arena)"

#: 108566804-0-893
msgctxt "108566804-0-893"
msgid "You are the Grand Champion of Thizzrini Arena."
msgstr "당신은 티즈리니 투기장의 그랜드 챔피언입니다."

#: 129979412-0-893
msgctxt "129979412-0-893"
msgid "Become the Grand Champion of Thizzrini Arena."
msgstr "티즈리니 투기장의 그랜드 챔피언이 되십시오."

#: 10860933-0-892
msgctxt "10860933-0-892"
msgid "Haj Uxith"
msgstr "하즈 우지스(Haj Uxith)"

#: 108566804-0-892
msgctxt "108566804-0-892"
msgid "You have determined the fate of Haj Uxith's Hist tree."
msgstr "하즈 우지스에 있는 히트스 나무의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-892
msgctxt "129979412-0-892"
msgid "Determine the fate of Haj Uxith's Hist tree."
msgstr "하즈 우지스에 있는 히스트 나무의 운명을 결정하세요."

#: 10860933-0-890
msgctxt "10860933-0-890"
msgid "Pa'alat"
msgstr "파'알랏(Pa'alat)"

#: 108566804-0-890
msgctxt "108566804-0-890"
msgid "You defeated the rogue Eye of the Queen."
msgstr "당신은 여왕의 눈동자 폭도를 격토했습니다."

#: 129979412-0-890
msgctxt "129979412-0-890"
msgid "Investigate the rogue Eye of the Queen."
msgstr "여왕의 눈동자 폭도에 대해 조사하십시오."

#: 10860933-0-889
msgctxt "10860933-0-889"
msgid "HoonDing's Watch Wayshrine"
msgstr "훈딩의 감시탑 성소"

#: 108566804-0-887
msgctxt "108566804-0-887"
msgid "You cured the poisoned at Ogre's Bluff."
msgstr "오우거의 절벽에서 중독된 사람을 치료했습니다."

#: 129979412-0-887
msgctxt "129979412-0-887"
msgid "Help the poisoned at Ogre's Bluff."
msgstr "오우거의 절벽에서 중독된 사람을 도우세요."

#: 10860933-0-886
msgctxt "10860933-0-886"
msgid "Arenthia"
msgstr "아렌시아(Arenthia)"

#: 108566804-0-886
msgctxt "108566804-0-886"
msgid "You drove the Colovians away and stopped the Dark Mane."
msgstr "당신은 콜로비아인들을 멀리 쫓아내고 암흑 메인을 저지했습니다."

#: 129979412-0-886
msgctxt "129979412-0-886"
msgid "Aid Cariel and the Arenthian Resistance."
msgstr "카리엘과 아렌시아인 저항군을 도우세요."

#: 10860933-0-885
msgctxt "10860933-0-885"
msgid "Driladan Pass"
msgstr "드릴라단 고개(Driladan Pass)"

#: 108566804-0-885
msgctxt "108566804-0-885"
msgid "The undead army has been defeated."
msgstr "언데드 군대가 패배했습니다."

#: 129979412-0-885
msgctxt "129979412-0-885"
msgid "Help the Dominion defeat the undead army."
msgstr "자치령이 언데드 군대를 물리칠 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-884
msgctxt "10860933-0-884"
msgid "Shadows Crawl"
msgstr "그림자 서행(Shadows Crawl)"

#: 108566804-0-884
msgctxt "108566804-0-884"
msgid "You decided the fate of the Driladan Clan at Shadows Crawl."
msgstr "그림자 서행에서 드릴라단 부족의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-884
msgctxt "129979412-0-884"
msgid "Help the Driladan Clan defend themselves against the Hollow."
msgstr "드릴라단 부족이 비어있는 자들에 맞서 자신들을 지켜낼 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-883
msgctxt "10860933-0-883"
msgid "Greenhill"
msgstr "그린힐(Greenhill)"

#: 108566804-0-883
msgctxt "108566804-0-883"
msgid "You saved Greenhill from a Dro-m'Athra invasion."
msgstr "드로'-마쓰라 침공에서 그린힐을 구했습니다."

#: 129979412-0-883
msgctxt "129979412-0-883"
msgid "Discover what evil has come to Greenhill."
msgstr "그린힐에 어떤 악이 왔는지 알아보십시오."

#: 10860933-0-882
msgctxt "10860933-0-882"
msgid "Cat's Eye Quay"
msgstr "고양이눈 선창(Cat's Eye Quay)"

#: 108566804-0-882
msgctxt "108566804-0-882"
msgid "You prevented Maormer forces from conquering <<1>>!"
msgstr "마오머 부대가 <<1>>을 정복하는 것을 막았습니다!"

#: 129979412-0-882
msgctxt "129979412-0-882"
msgid "The city of Mistral is under attack!"
msgstr "미스트랄시가 공격받고 있습니다!"

#: 10860933-0-881
msgctxt "10860933-0-881"
msgid "Moonhenge"
msgstr "달환상 유적(Moonhenge)"

#: 108566804-0-881
msgctxt "108566804-0-881"
msgid "You closed the rift to Coldharbour."
msgstr "콜드하버와 통하는 균열을 닫았습니다."

#: 129979412-0-881
msgctxt "129979412-0-881"
msgid "Investigate the source of the Daedric invasion."
msgstr "데이드라 침공의 원인을 조사하세요."

#: 10860933-0-880
msgctxt "10860933-0-880"
msgid "Mistral Wayshrine"
msgstr "미스트랄 성소"

#: 108566804-0-873
msgctxt "108566804-0-873"
msgid "You've removed the Maormer threat and united the town."
msgstr "마오머의 위협을 제거하고 마을을 통합시켰습니다."

#: 129979412-0-873
msgctxt "129979412-0-873"
msgid "Secure Mistral for the Aldmeri Dominion."
msgstr "알드메리 자치령을 위해 미스트랄을 확보하세요."

#: 10860933-0-872
msgctxt "10860933-0-872"
msgid "Shattered Shoals"
msgstr "부서진 모래톱(Shattered Shoals)"

#: 108566804-0-872
msgctxt "108566804-0-872"
msgid "You stopped the Sea Viper ritual and rescued the Prowler."
msgstr "바다 독사의 의식을 저지하고 부랑자 호를 구해냈습니다."

#: 129979412-0-872
msgctxt "129979412-0-872"
msgid "Explore the site of the Aldmeri Dominion shipwreck."
msgstr "알드메리 자치령 난파선 지점을 탐사하세요."

#: 10860933-0-871
msgctxt "10860933-0-871"
msgid "Temple of the Mourning Springs"
msgstr "애도의 샘 사원(Temple of the Mourning Springs)"

#: 108566804-0-871
msgctxt "108566804-0-871"
msgid "You defeated Uldor and restored the Mourning Stone."
msgstr "울도어를 처치하고 애도의 돌을 제자리에 돌려놓았습니다."

#: 129979412-0-871
msgctxt "129979412-0-871"
msgid "Explore the Temple of the Mourning Springs."
msgstr "애도의 샘 사원을 탐사하세요."

#: 10860933-0-870
msgctxt "10860933-0-870"
msgid "Eagle's Strand"
msgstr "독수리의 해안가(Eagle's Strand)"

#: 108566804-0-870
msgctxt "108566804-0-870"
msgid "You helped the Dominion shipwreck survivors."
msgstr "자치령 난파선 생존자들을 도와주었습니다."

#: 129979412-0-870
msgctxt "129979412-0-870"
msgid "Help the shipwreck survivors on Khenarthi's Roost."
msgstr "케나티의 횃대에 있는 난파선 생존자들을 도와주세요."

#: 10860933-0-87
msgctxt "10860933-0-87"
msgid "Weeping Giant"
msgstr "우는 거인(Weeping Giant)"

#: 108566804-0-87
msgctxt "108566804-0-87"
msgid "You foiled the Supernal Dreamers' plot."
msgstr "당신은 천상의 몽상가의 음모를 좌절 시켰습니다."

#: 129979412-0-87
msgctxt "129979412-0-87"
msgid "Recover the artifacts and foil the Supernal Dreamers' plans."
msgstr "유물을 회수하고 천상의 몽상가의 계획을 저지하십시오."

#: 10860933-0-869
msgctxt "10860933-0-869"
msgid "Dungeon: Blackheart Haven"
msgstr "던전: 검은심장 안식처"

#: 108566804-0-869
msgctxt "108566804-0-869"
msgid "Captain Blackheart's reign of evil is over."
msgstr "검은심장 선장의 악의 통치는 끝났습니다."

#: 129979412-0-869
msgctxt "129979412-0-869"
msgid "Find the secrets of Blackheart Haven."
msgstr "검은심장 안식처의 비밀을 찾으십시오."

#: 10860933-0-868
msgctxt "10860933-0-868"
msgid "Tower of Lies"
msgstr "거짓의 탑(Tower of Lies)"

#: 108566804-0-868
msgctxt "108566804-0-868"
msgid "You freed the Fighters Guild and gained a Light of Meridia."
msgstr "파이터 길드원들을 풀어주고 메리디아의 빛을 얻었습니다."

#: 129979412-0-868
msgctxt "129979412-0-868"
msgid "Rescue the Fighters Guild members from the Tower of Lies."
msgstr "거짓의 탑에서 파이터 길드원들을 구출하세요."

#: 10860933-0-867
msgctxt "10860933-0-867"
msgid "Shademist Moors"
msgstr "그늘안개 습지(Shademist Moors)"

#: 108566804-0-867
msgctxt "108566804-0-867"
msgid "You destroyed the vampire coven of Shademist Moors."
msgstr "그늘안개 습지의 뱀파이어 무리를 파괴했습니다."

#: 129979412-0-867
msgctxt "129979412-0-867"
msgid "Uncover the hidden threat within Shademist Moors."
msgstr "그늘안개 습지에 숨겨진 위협을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-866
msgctxt "10860933-0-866"
msgid "The Wailing Maw"
msgstr "통곡의 나락(The Wailing Maw)"

#: 108566804-0-860
msgctxt "108566804-0-860"
msgid "You cleansed Verrant Morass of the Shade's blight."
msgstr "베란트 늪지대에 퍼진 망령의 마름병을 정화했습니다."

#: 129979412-0-860
msgctxt "129979412-0-860"
msgid "Discover the source of the blight."
msgstr "마름병의 원인을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-859
msgctxt "10860933-0-859"
msgid "The Orchard Wayshrine"
msgstr "과수원 성소"

#: 108566804-0-85
msgctxt "108566804-0-85"
msgid "You've helped the Murtag Clan stop the Ironhand ogres."
msgstr "무르타그 부족을 도와 아이언핸드 오우거를 막아냈습니다."

#: 129979412-0-85
msgctxt "129979412-0-85"
msgid "Help the Murtag Clan stop the Ironhand ogres."
msgstr "무르타그 부족을 도와 아이언핸드 오우거를 막아내세요."

#: 10860933-0-849
msgctxt "10860933-0-849"
msgid "Great Shackle Wayshrine"
msgstr "거대한 걸쇠 성소"

#: 108566804-0-847
msgctxt "108566804-0-847"
msgid "You exposed a Veiled Heritance plot to kill the Wilderking."
msgstr "당신은 윌더킹을 살해하려는 베일의 계승단의 음모를 드러냈습니다."

#: 129979412-0-847
msgctxt "129979412-0-847"
msgid "Negotiate with the Bramblebreach Clan for the Dominion."
msgstr "자치령을 위해 가시덤불틈새 부족과 협상하세요."

#: 10860933-0-846
msgctxt "10860933-0-846"
msgid "Hadran's Caravan"
msgstr "해드랜의 캐러밴(Hadran's Caravan)"

#: 108566804-0-846
msgctxt "108566804-0-846"
msgid "You saved Tand and slew Hadran, the corrupt Caravan-Master."
msgstr "당신은 탄드를 구하고 부패한 카라반 대장인 해드랜을 죽였습니다."

#: 129979412-0-846
msgctxt "129979412-0-846"
msgid "Search the Caravan for signs of Tand."
msgstr "캐러밴에서 탄드의 흔적을 찾으십시오."

#: 10860933-0-845
msgctxt "10860933-0-845"
msgid "Carzog's Demise"
msgstr "카조그의 종말(Carzog's Demise)"

#: 108566804-0-845
msgctxt "108566804-0-845"
msgid "You saved the Orcs and defeated the Bloodthorn Cult."
msgstr "당신은 오크들을 구하고 핏빛가시단을 물리 쳤습니다."

#: 129979412-0-845
msgctxt "129979412-0-845"
msgid "Save the Orcs from the Bloodthorn Cult trap."
msgstr "핏빛가시단 함정에서 오크들을 구하십시오."

#: 10860933-0-844
msgctxt "10860933-0-844"
msgid "Rootwater Grove"
msgstr "뿌릿물 숲(Rootwater Grove)"

#: 108566804-0-844
msgctxt "108566804-0-844"
msgid "You appeased Hermaeus-Mora and restored Rootwater Grove."
msgstr "헤르메우스-모라를 만족시키고 뿌릿물 숲을 회복시켰습니다."

#: 129979412-0-844
msgctxt "129979412-0-844"
msgid "Restore peace to Rootwater Grove."
msgstr "뿌릿물 숲의 평화를 되찾으세요."

#: 10860933-0-843
msgctxt "10860933-0-843"
msgid "Woodhearth"
msgstr "우드하스(Woodhearth)"

#: 108566804-0-843
msgctxt "108566804-0-843"
msgid "You exposed a plot to destroy the Aldmeri Dominion."
msgstr "알드메리 자치령을 파괴하려는 음모를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-843
msgctxt "129979412-0-843"
msgid "Put a stop to Pelidil's plans in Woodhearth."
msgstr "우스하스에서 펠리딜의 계획을 막아내세요."

#: 10860933-0-842
msgctxt "10860933-0-842"
msgid "Icewind Peaks Dolmen"
msgstr "아이스윈드 봉우리 고인돌"

#: 108566804-0-84
msgctxt "108566804-0-84"
msgid "You restored King Aphren's sword."
msgstr "당신은 아프렌 왕의 검을 복원했습니다."

#: 129979412-0-84
msgctxt "129979412-0-84"
msgid "Restore King Aphren's sword."
msgstr "아프렌 왕의 검을 복원하십시오."

#: 10860933-0-839
msgctxt "10860933-0-839"
msgid "King's Guard Dolmen"
msgstr "왕의 근위대 고인돌"

#: 108566804-0-836
msgctxt "108566804-0-836"
msgid "You retrieved the Golden Claw from Do'Krin Monastery."
msgstr "도'크린 수도원에서 황금 발톱을 가져 왔습니다."

#: 129979412-0-836
msgctxt "129979412-0-836"
msgid "Safeguard the Golden Claw at Do'Krin Monastery."
msgstr "도'크린 수도원에서 황금 발톱을 보호하십시오."

#: 10860933-0-834
msgctxt "10860933-0-834"
msgid "Dungeon: Tempest Island"
msgstr "던전: 폭풍의 섬"

#: 108566804-0-834
msgctxt "108566804-0-834"
msgid "You have defeated the Maormer Stormreeve Neidir."
msgstr "당신은 마오머 스톰리브 네이디르를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-834
msgctxt "129979412-0-834"
msgid "Join the expedition to conquer Tempest Island."
msgstr "원정대에 가입하여 폭풍의 섬을 정복하십시오."

#: 10860933-0-833
msgctxt "10860933-0-833"
msgid "Bonesnap Ruins Wayshrine"
msgstr "뼈골절 폐허 성소"

#: 108566804-0-828
msgctxt "108566804-0-828"
msgid "You learned the Bloodthorn Cult can enter the spirit world."
msgstr "핏빛가시단이 영혼 세계에 들어갈 수 있다는 것을 배웠습니다."

#: 129979412-0-828
msgctxt "129979412-0-828"
msgid "Discover the purpose of the Bloodthorn Cult's rituals."
msgstr "핏빛가시단의 의식의 목적을 찾아내세요."

#: 10860933-0-827
msgctxt "10860933-0-827"
msgid "Wayrest Wayshrine"
msgstr "웨이레스트 성소"

#: 108566804-0-825
msgctxt "108566804-0-825"
msgid "You disrupted the Bloodthorn scheme at Moriseli."
msgstr "모리셀리에서 핏빛가시단의 계획을 방해했습니다."

#: 129979412-0-825
msgctxt "129979412-0-825"
msgid "Uncover the secret behind the tormented spirits of the Orcs."
msgstr "오크들의 고통받는 정신 뒤에 숨겨진 비밀을 밝혀 내십시오."

#: 10860933-0-824
msgctxt "10860933-0-824"
msgid "Dune"
msgstr "듄(Dune)"

#: 108566804-0-824
msgctxt "108566804-0-824"
msgid "You rescued the town of Dune from the Daedra."
msgstr "당신은 데이드라에서 듄 마을을 구출했습니다."

#: 129979412-0-824
msgctxt "129979412-0-824"
msgid "Solve Dune's Daedric problem."
msgstr "듄의 데이드릭 문제를 해결하십시오."

#: 10860933-0-823
msgctxt "10860933-0-823"
msgid "Saintsport Wayshrine"
msgstr "세인트포트 성소"

#: 108566804-0-821
msgctxt "108566804-0-821"
msgid "You helped Razum-dar in the vault ruins of Senalana."
msgstr "당신은 세날라나의 지하 폐허에서 라줌-다르를 도왔습니다."

#: 129979412-0-821
msgctxt "129979412-0-821"
msgid "Aid the Dominion troops at the Senalana ruins."
msgstr "세날라나의 유적지에서 자치령 군대를 도우세요."

#: 10860933-0-820
msgctxt "10860933-0-820"
msgid "S'ren-ja"
msgstr "스'렌-자(S'ren-ja)"

#: 108566804-0-820
msgctxt "108566804-0-820"
msgid "You exposed the smuggling ring operating in S'ren-ja!"
msgstr "스'렌-자에서 밀수입 반지를 드러냈습니다!"

#: 129979412-0-820
msgctxt "129979412-0-820"
msgid "Help the people of S'ren-ja."
msgstr "스'렌-자의 사람들을 도우십시오."

#: 10860933-0-82
msgctxt "10860933-0-82"
msgid "Dro-Dara Plantation"
msgstr "드로-다라 재배지(Dro-Dara Plantation)"

#: 108566804-0-82
msgctxt "108566804-0-82"
msgid "You helped the plantation owners move on with their lives."
msgstr "당신은 재배지 주인의 생계를 유지할 수 있도록 도와주었습니다."

#: 129979412-0-82
msgctxt "129979412-0-82"
msgid "Help the plantation owners deal with the bandits."
msgstr "재배지 주인이 도적을 손봐주는것을 도와주십시오."

#: 10860933-0-819
msgctxt "10860933-0-819"
msgid "The Grave"
msgstr "무덤(The Grave)"

#: 108566804-0-819
msgctxt "108566804-0-819"
msgid "You freed Jakarn and recovered the stolen gemstone."
msgstr "당신을 자칸을 풀어주었고 그의 보석을 되찾았습니다."

#: 129979412-0-819
msgctxt "129979412-0-819"
msgid "Free Jakarn from the prison beneath Headman Bhosek's palace."
msgstr "촌장 보세크의 궁전 아래에 있는 감옥에서 자칸을 구해주세요."

#: 10860933-0-818
msgctxt "10860933-0-818"
msgid "Port Hunding Wayshrine"
msgstr "훈딩 항 성소"

#: 108566804-0-817
msgctxt "108566804-0-817"
msgid "You've left Stros M'Kai on Captain Kaleen's Spearhead."
msgstr "당신은 카린 선장의 선봉 호를 타고스트로스 므'카이를 떠났습니다."

#: 129979412-0-817
msgctxt "129979412-0-817"
msgid "This privateer base is the main town on Stros M'Kai."
msgstr "이 해적선 기지는 스트로스 므'카이의 중심지에 있습니다."

#: 10860933-0-815
msgctxt "10860933-0-815"
msgid "Falinesti Autumn Site"
msgstr "팔리네스티 가을의 땅(Falinesti Autumn Site)"

#: 108566804-0-815
msgctxt "108566804-0-815"
msgid "You helped Telenger at the Falinesti Autumn Site."
msgstr "팔리네스티 가을 땅에서 텔린저를 도왔습니다."

#: 129979412-0-815
msgctxt "129979412-0-815"
msgid "Help Telenger at the Falinesti Autumn Site."
msgstr "팔리네스티 가을의 땅에서 텔린저를 도와주세요."

#: 10860933-0-814
msgctxt "10860933-0-814"
msgid "Vinedusk Village"
msgstr "덩굴그늘 마을(Vinedusk Village)"

#: 108566804-0-814
msgctxt "108566804-0-814"
msgid "You helped the Rangers defeat the Colovian invaders."
msgstr "유격대원들이 콜로비안 침략자들을 물리칠 수 있게 도와줬습니다."

#: 129979412-0-814
msgctxt "129979412-0-814"
msgid "Help the Vinedusk Rangers fight off the Colovian invaders."
msgstr "덩굴그늘 유격대원들이 콜로비안 침략자들을 물리치도록 도와주세요."

#: 10860933-0-813
msgctxt "10860933-0-813"
msgid "Menevia Dolmen"
msgstr "메네비아 고인돌"

#: 108566804-0-812
msgctxt "108566804-0-812"
msgid "The Merethic Society will remember what you did for them."
msgstr "엘프의 협회는 당신이 협회를 위해 해준 일을 기억할 것입니다."

#: 129979412-0-812
msgctxt "129979412-0-812"
msgid "Explore the ruins of Rulanyil's Fall."
msgstr "룰라닐의 몰락 유적지를 탐험하세요."

#: 10860933-0-811
msgctxt "10860933-0-811"
msgid "Dungeon: Blessed Crucible"
msgstr "던전: 축복받은 시련"

#: 108566804-0-811
msgctxt "108566804-0-811"
msgid "You are now Champion of the Blessed Crucible."
msgstr "당신은 이제 축복받은 시련의 챔피언입니다."

#: 129979412-0-811
msgctxt "129979412-0-811"
msgid "Test your mettle in the Blessed Crucible."
msgstr "축복받은 시련에서 당신의 패기를 시험하세요."

#: 10860933-0-810
msgctxt "10860933-0-810"
msgid "Moonmont"
msgstr "문몬트(Moonmont)"

#: 108566804-0-810
msgctxt "108566804-0-810"
msgid "You have defeated the Dark Mane."
msgstr "당신은 암흑 메인을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-810
msgctxt "129979412-0-810"
msgid "Deal with the Dark Mane's corruption."
msgstr "암흑 메인의 타락을 다루십시오."

#: 10860933-0-809
msgctxt "10860933-0-809"
msgid "Dungeon: The Banished Cells I"
msgstr "던전: 추방자의 감옥 I"

#: 108566804-0-809
msgctxt "108566804-0-809"
msgid "You braved the dangers of the Banished Cells."
msgstr "추방자의 감옥의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-809
msgctxt "129979412-0-809"
msgid "Explore the Banished Cells."
msgstr "추방자의 감옥을 탐험하세요."

#: 10860933-0-808
msgctxt "10860933-0-808"
msgid "Gavaudon Dolmen"
msgstr "가바돈 고인돌"

#: 108566804-0-806
msgctxt "108566804-0-806"
msgid "You restored power to Bthzark and uncovered its secrets."
msgstr "당신은 브쓰자크의 동력을 복구했고, 이 곳의 비밀을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-806
msgctxt "129979412-0-806"
msgid "Discover the buried secrets of Bthzark."
msgstr "브쓰자크에 깊숙히 파묻힌 비밀들을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-805
msgctxt "10860933-0-805"
msgid "The Lord"
msgstr "군주(The Lord)"

#: 108566804-0-802
msgctxt "108566804-0-802"
msgid "You put the Breton spirits to rest."
msgstr "브리튼 영혼을 안식하게 했습니다."

#: 129979412-0-802
msgctxt "129979412-0-802"
msgid "Stop the Bloodthorn Cult from raising a zombie army."
msgstr "핏빛가시단에서 좀비 군대를 일으키는 것을 저지하세요."

#: 10860933-0-801
msgctxt "10860933-0-801"
msgid "Smokefrost Peaks Dolmen"
msgstr "연기서리 봉우리 고인돌"

#: 108566804-0-797
msgctxt "108566804-0-797"
msgid "You rescued Captain Lerisa's crew from the Sea Drakes."
msgstr "당신은 레리사 선장의 선원들을 바다 드레이크들로부터 구해냈습니다."

#: 129979412-0-797
msgctxt "129979412-0-797"
msgid "Help Captain Lerisa rescue her crew from the Sea Drakes."
msgstr "레리사 선장을 도와 그녀의 승무원들을 바다 드레이크들로부터 구출하세요."

#: 10860933-0-796
msgctxt "10860933-0-796"
msgid "Shroud Hearth Barrow"
msgstr "장막난로 고분(Shroud Hearth Barrow)"

#: 108566804-0-792
msgctxt "108566804-0-792"
msgid "You've dissolved the treasonous alliance."
msgstr "반역자의 동맹을 해체시켰습니다."

#: 129979412-0-792
msgctxt "129979412-0-792"
msgid "Investigate Toothmaul Gully."
msgstr "이빨망치 도랑을 조사하세요."

#: 10860933-0-791
msgctxt "10860933-0-791"
msgid "Fort Greenwall"
msgstr "그린월 요새(Fort Greenwall)"

#: 108566804-0-790
msgctxt "108566804-0-790"
msgid "You celebrated with the tricksters of the Five Finger Dance!"
msgstr "다섯 손가락 춤의 사기꾼들과 기념했습니다!"

#: 129979412-0-790
msgctxt "129979412-0-790"
msgid "Earn a place in the Five Finger Dance."
msgstr "다섯 손가락 춤에서 자리를 확보하십시오."

#: 10860933-0-789
msgctxt "10860933-0-789"
msgid "Fort Grimwatch"
msgstr "그림워치 요새(Fort Grimwatch)"

#: 108566804-0-789
msgctxt "108566804-0-789"
msgid "You have defeated the Dro'm-Athra and saved Fort Grimwatch."
msgstr "당신은 드로'마-쓰라를 물리 치고 그림워치 요새를 구했습니다."

#: 129979412-0-789
msgctxt "129979412-0-789"
msgid "Drive the dark spirits from Fort Grimwatch."
msgstr "그림워치 요새의 어두운 영혼을 몰아내십시오."

#: 10860933-0-788
msgctxt "10860933-0-788"
msgid "Cave of Broken Sails"
msgstr "찢어진 돛 동굴(Cave of Broken Sails)"

#: 108566804-0-788
msgctxt "108566804-0-788"
msgid "You have defeated the pirate raiders."
msgstr "해적 약탈자들을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-788
msgctxt "129979412-0-788"
msgid "Stop <<1>> from pillaging the Cave of Broken Sails."
msgstr "찢어진 돛 동굴을 약탈하는 <<1>>를 막아내세요."

#: 10860933-0-787
msgctxt "10860933-0-787"
msgid "Broken Helm Hollow"
msgstr "깨진 투구 구덩이(Broken Helm Hollow)"

#: 108566804-0-786
msgctxt "108566804-0-786"
msgid "You severed the link between Coldharbour and Gil-Var-Delle."
msgstr "콜드하버와 길-바-델 사이의 연결을 잘라냈습니다."

#: 129979412-0-786
msgctxt "129979412-0-786"
msgid "Break Molag Bal's hold over the ruins of Gil-Var-Delle."
msgstr "길-바-델 유적에 퍼진 몰라그 발의 영향력을 깨뜨리세요."

#: 10860933-0-785
msgctxt "10860933-0-785"
msgid "Siltreen Dolmen"
msgstr "실트린 고인돌"

#: 108566804-0-778
msgctxt "108566804-0-778"
msgid "You worked with Dringoth to defeat the Worm Cult threat."
msgstr "드린고스와 협력하여 벌레 교단의 위협을 무찔렀습니다."

#: 129979412-0-778
msgctxt "129979412-0-778"
msgid "Help Dringoth investigate the Worm Cult in Bone Orchard."
msgstr "드린고스가 뼈 과수원의 벌레 교단을 조사할 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-777
msgctxt "10860933-0-777"
msgid "Reman's Bluff"
msgstr "레만의 엄포(Reman's Bluff)"

#: 108566804-0-777
msgctxt "108566804-0-777"
msgid "You've resolved the conflict in Barkbite Stronghold."
msgstr "바크바이트 요새의 분쟁을 해결했습니다."

#: 129979412-0-777
msgctxt "129979412-0-777"
msgid "Protect Barkbite Stronghold from bandit attacks."
msgstr "바크바이트 요새를 도적의 공격으로부터 보호하십시오."

#: 10860933-0-775
msgctxt "10860933-0-775"
msgid "Root Sunder Ruins"
msgstr "찢는 뿌리 유적(Root Sunder Ruins)"

#: 108566804-0-775
msgctxt "108566804-0-775"
msgid "You solved the mystery of Root Sunder."
msgstr "찢는 뿌리의 비밀을 풀어냈습니다."

#: 129979412-0-775
msgctxt "129979412-0-775"
msgid "Discover the fate of Root Sunder."
msgstr "찢는 뿌리가 맞이한 운명을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-774
msgctxt "10860933-0-774"
msgid "Reliquary of Stars"
msgstr "별들의 성물함(Reliquary of Stars)"

#: 108566804-0-774
msgctxt "108566804-0-774"
msgid "You defeated <<1>> and recovered <<Ac:2>>."
msgstr "<<1>>를 처치하고 <<2>>을 회수했습니다."

#: 129979412-0-774
msgctxt "129979412-0-774"
msgid "Uncover the secrets buried in the <<1>>."
msgstr "<<1>>에 묻혀있는 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-773
msgctxt "10860933-0-773"
msgid "Vafe Dolmen"
msgstr "바페 고인돌"

#: 108566804-0-764
msgctxt "108566804-0-764"
msgid "You conquered the Moonless Walk and reached the tower."
msgstr "달 없는 오솔길을 정복하고 탑에 도달했습니다."

#: 129979412-0-764
msgctxt "129979412-0-764"
msgid "Rescue the Fighters Guild from the Moonless Walk."
msgstr "달 없는 오솔길에서 파이터 길드원들을 구출하세요."

#: 10860933-0-763
msgctxt "10860933-0-763"
msgid "Haven"
msgstr "헤이븐(Haven)"

#: 108566804-0-763
msgctxt "108566804-0-763"
msgid "You freed Haven from pirate invaders."
msgstr "해적 침략자들에게서 헤이븐을 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-763
msgctxt "129979412-0-763"
msgid "Stop the pirate attack upon Haven."
msgstr "헤이븐을 공격하는 해적들을 막아내세요."

#: 10860933-0-762
msgctxt "10860933-0-762"
msgid "Spurned Peak"
msgstr "퇴짜맞은 봉우리(Spurned Peak)"

#: 108566804-0-762
msgctxt "108566804-0-762"
msgid "You saved Stibbons from the Spurned Peak."
msgstr "퇴짜맞은 봉우리에서 스티븐스를 구출했습니다."

#: 129979412-0-762
msgctxt "129979412-0-762"
msgid "Release Stibbons from the clutches of the Winged Twilights."
msgstr "황혼날개의 속박에서 스티븐스를 풀어주세요."

#: 10860933-0-761
msgctxt "10860933-0-761"
msgid "Crimson Cove"
msgstr "진홍 만 (Crimson Cove)"

#: 108566804-0-761
msgctxt "108566804-0-761"
msgid "You helped the Dominion and freed Peras' friends."
msgstr "자치령을 돕고 페라스의 친구들을 풀어줬습니다."

#: 129979412-0-761
msgctxt "129979412-0-761"
msgid "Face the bandits of the Crimson Cove."
msgstr "진홍 만의 도적들과 맞서세요."

#: 10860933-0-760
msgctxt "10860933-0-760"
msgid "Cliffs of Failure"
msgstr "실패자의 절벽(Cliffs of Failure)"

#: 108566804-0-760
msgctxt "108566804-0-760"
msgid "You won the Battle of the Cliffs and gained valuable allies."
msgstr "절벽의 전투에서 승리하고 가치있는 동맹을 얻었습니다."

#: 129979412-0-760
msgctxt "129979412-0-760"
msgid "Win the Battle of the Cliffs and set the mages free."
msgstr "절벽의 전투에서 승리하고 마법사들을 풀어주세요."

#: 10860933-0-76
msgctxt "10860933-0-76"
msgid "Edrald Estate"
msgstr "에드랄드 사택(Edrald Estate)"

#: 108566804-0-76
msgctxt "108566804-0-76"
msgid "You rescued the Edrald family from the Deadlands."
msgstr "데드랜드에서 에드랄드 가족을 구조했습니다."

#: 129979412-0-76
msgctxt "129979412-0-76"
msgid "Discover what happened to the Edrald family."
msgstr "에드랄드 가족에게 일어난 일을 밝혀내십시오."

#: 10860933-0-759
msgctxt "10860933-0-759"
msgid "The Lost Fleet"
msgstr "잃어버린 함대(The Lost Fleet)"

#: 108566804-0-759
msgctxt "108566804-0-759"
msgid "You defeated the Lost Fleet Admiral and set his crew free."
msgstr "잃어버린 함대의 제독을 처치하고 그의 선원들을 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-759
msgctxt "129979412-0-759"
msgid "Uncover the secret of the Lost Fleet."
msgstr "잃어버린 함대의 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-758
msgctxt "10860933-0-758"
msgid "Daen Seeth Dolmen"
msgstr "다엔 시스 고인돌"

#: 108566804-0-757
msgctxt "108566804-0-757"
msgid "You helped Sorondil secure his inheritance at Castle Rilis."
msgstr "소론딜이 릴리스 성채에서 자신의 유산을 얻어내도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-757
msgctxt "129979412-0-757"
msgid "Discover the truth of Sorondil's claim at Castle Rilis."
msgstr "릴리스 성채에서 소론딜의 주장에 대한 진실을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-756
msgctxt "10860933-0-756"
msgid "Lion's Den"
msgstr "사자굴(Lion's Den)"

#: 108566804-0-756
msgctxt "108566804-0-756"
msgid "You've eliminated the Lion Guard threat."
msgstr "사자 근위대의 위협을 제거했습니다."

#: 129979412-0-756
msgctxt "129979412-0-756"
msgid "Infiltrate the Lion's Den."
msgstr "사자굴에 침투하세요."

#: 10860933-0-755
msgctxt "10860933-0-755"
msgid "The Everfull Flagon"
msgstr "언제나 꽉찬 술집 (Everfull Flagon)"

#: 108566804-0-755
msgctxt "108566804-0-755"
msgid "You freed the trapped souls from the Everfull Flagon."
msgstr "언제나 꽉찬 술집에 갇힌 영혼들을 풀어 주었습니다."

#: 129979412-0-755
msgctxt "129979412-0-755"
msgid "Discover the terrible secret of  the Everfull Flagon."
msgstr "언제나 꽉찬 술집의 끔찍한 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-754
msgctxt "10860933-0-754"
msgid "Dawnbreak"
msgstr "던브레이크(Dawnbreak)"

#: 108566804-0-754
msgctxt "108566804-0-754"
msgid "You helped save Dawnbreak from a Daedric invasion."
msgstr "데이드라의 침공에서 던브레이크를 지켜냈습니다."

#: 129979412-0-754
msgctxt "129979412-0-754"
msgid "Help the Marines save Dawnbreak from the Daedra."
msgstr "해병대가 데이드라에게서 던브레이크를 지켜낼 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-753
msgctxt "10860933-0-753"
msgid "Library of Dusk"
msgstr "황혼의 도서관(Library of Dusk)"

#: 108566804-0-753
msgctxt "108566804-0-753"
msgid "You saved the scholars and recovered a Light of Meridia."
msgstr "학자들을 구출하고 메리디아의 빛을 회수했습니다."

#: 129979412-0-753
msgctxt "129979412-0-753"
msgid "Discover the fate of the lost scholars."
msgstr "실종된 학자들의 운명을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-752
msgctxt "10860933-0-752"
msgid "Windy Glade Wayshrine"
msgstr "바람 습지 성소"

#: 108566804-0-741
msgctxt "108566804-0-741"
msgid "You broke the Veiled Heritance's grip on the college."
msgstr "베일의 계승단이 대학을 장악하는 것을 막았습니다."

#: 129979412-0-741
msgctxt "129979412-0-741"
msgid "Investigate what's happening at the college."
msgstr "대학에서 무슨 일이 일어나고 있는지 조사하십시오."

#: 10860933-0-740
msgctxt "10860933-0-740"
msgid "Quendeluun"
msgstr "퀜델룬(Quendeluun)"

#: 108566804-0-740
msgctxt "108566804-0-740"
msgid "You stopped the Pact from aiding the Veiled Heritance."
msgstr "조약이 베일의 계승단을 지원하는 것을 막아냈습니다."

#: 129979412-0-740
msgctxt "129979412-0-740"
msgid "Rescue Palith from the ruins of Quendeluun."
msgstr "퀜델룬 유적지에서 팔리스를 구출하세요."

#: 10860933-0-739
msgctxt "10860933-0-739"
msgid "Serpent Hollow Cave"
msgstr "움푹 파인 뱀굴(Serpent Hollow Cave)"

#: 108566804-0-724
msgctxt "108566804-0-724"
msgid "You activated a defensive device and saved Greenwater Cove."
msgstr "방어 장치를 작동시키고 푸른물 만을 구해냈습니다."

#: 129979412-0-724
msgctxt "129979412-0-724"
msgid "Help activate a defensive device to protect Greenwater Cove."
msgstr "푸른물 만을 지켜내기 위해 방어 장치를 작동시키세요."

#: 10860933-0-723
msgctxt "10860933-0-723"
msgid "Belarata"
msgstr "벨라라타(Belarata)"

#: 108566804-0-723
msgctxt "108566804-0-723"
msgid "You put the lovelorn spirits of Belarata to rest."
msgstr "당신은 벨라라타의 사랑에 고민하는 영혼을 쉬게했습니다."

#: 129979412-0-723
msgctxt "129979412-0-723"
msgid "Uncover the secret of the Belarata ruins."
msgstr "벨라라타 폐허의 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-722
msgctxt "10860933-0-722"
msgid "Waterside Mine"
msgstr "물가 광산(Waterside Mine)"

#: 108566804-0-721
msgctxt "108566804-0-721"
msgid "You revealed Estre as the Veiled Queen at Skywatch."
msgstr "스카이워치에서 에스트리가 베일의 여왕이라는 사실을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-721
msgctxt "129979412-0-721"
msgid "Help Razum-dar defeat the Veiled Heritance at Skywatch."
msgstr "라줌-다르가 스카이워치에서 베일의 계승단을 물리칠 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-720
msgctxt "10860933-0-720"
msgid "Hall of the Dead"
msgstr "망자의 회랑(Hall of the Dead)"

#: 108566804-0-720
msgctxt "108566804-0-720"
msgid "The living have been removed from the Hall of the Dead."
msgstr "망자의 회랑에서 살아있는 존재를 없앴습니다."

#: 129979412-0-720
msgctxt "129979412-0-720"
msgid "Discover what disturbs the dead."
msgstr "망자를 방해한 것이 무엇인지 알아내세요."

#: 10860933-0-719
msgctxt "10860933-0-719"
msgid "Vulkhel Guard Wayshrine"
msgstr "벌켈 가드 성소"

#: 108566804-0-716
msgctxt "108566804-0-716"
msgid "You defeated the Veiled Heritance in Mathiisen."
msgstr "마티센에서 베일의 계승단을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-716
msgctxt "129979412-0-716"
msgid "Investigate the Heritance presence in Mathiisen."
msgstr "마티센에서 계승단의 존재를 조사하세요."

#: 10860933-0-715
msgctxt "10860933-0-715"
msgid "Fullhelm Fort Wayshrine"
msgstr "풀헬름 요새 성소"

#: 108566804-0-7
msgctxt "108566804-0-7"
msgid "You saved the Noellaume family from the Red Rooks."
msgstr "붉은 떼까마귀단으로부터 노엘라우메 가족을 구했습니다."

#: 129979412-0-7
msgctxt "129979412-0-7"
msgid "Rescue kidnapped nobles from the Red Rooks."
msgstr "붉은 떼까마귀단으로부터 납치된 귀족들을 구출하기"

#: 10860933-0-699
msgctxt "10860933-0-699"
msgid "Quarantine Serk Wayshrine"
msgstr "세르크 격리소 성소"

#: 108566804-0-696
msgctxt "108566804-0-696"
msgid "You recovered the axe shard from Fullhelm Fort."
msgstr "풀 헬름 요새에서 도끼 조각을 회수했습니다."

#: 129979412-0-696
msgctxt "129979412-0-696"
msgid "Recover the axe shard from Fullhelm."
msgstr "풀 헬름에서 도끼 조각을 회수하십시오."

#: 10860933-0-695
msgctxt "10860933-0-695"
msgid "Riften"
msgstr "리프튼(Riften)"

#: 108566804-0-695
msgctxt "108566804-0-695"
msgid "You helped Riften recover from Sinmur's attack."
msgstr "리프튼이 신무르의 공격으로부터 되찾는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-695
msgctxt "129979412-0-695"
msgid "Help Riften recover from Sinmur's attack."
msgstr "리프튼이 신무르의 공격으로부터 되찾도록 도와주세요."

#: 10860933-0-694
msgctxt "10860933-0-694"
msgid "The Apprentice"
msgstr "견습생(Apprentice)"

#: 108566804-0-691
msgctxt "108566804-0-691"
msgid "You cleansed Torinaan of Estre's evil."
msgstr "토리난에 퍼진 에스트리의 악을 정화했습니다."

#: 129979412-0-691
msgctxt "129979412-0-691"
msgid "Help cleanse Torinaan of Daedric Corruption."
msgstr "토리난에 퍼진 데이드라의 타락을 정화하는 것을 도우세요."

#: 10860933-0-690
msgctxt "10860933-0-690"
msgid "Lake Mist Ruins"
msgstr "호수 안개 유적(Lake Mist Ruins)"

#: 108566804-0-689
msgctxt "108566804-0-689"
msgid "You foiled an assassination attempt on Queen Ayrenn."
msgstr "아이렌 여왕에 대한 암살 시도를 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-689
msgctxt "129979412-0-689"
msgid "Support the City Watch in Vulkhel Guard."
msgstr "벌켈 가드에서 도시 감시대를 지원하세요."

#: 10860933-0-688
msgctxt "10860933-0-688"
msgid "The Steed"
msgstr "준마(The Steed)"

#: 108566804-0-686
msgctxt "108566804-0-686"
msgid "You escorted the Covenant defectors to safety."
msgstr "동맹군의 망명자들을 안전하게 호위했습니다."

#: 129979412-0-686
msgctxt "129979412-0-686"
msgid "Help the Covenant defector escape to the Dominion."
msgstr "동맹군의 망명자가 자치령으로 탈출할 수 있도록 도우세요."

#: 10860933-0-684
msgctxt "10860933-0-684"
msgid "Shattered Grove"
msgstr "조각난 숲(Shattered Grove)"

#: 108566804-0-684
msgctxt "108566804-0-684"
msgid "You saved Shattered Grove from a Daedric incursion."
msgstr "데이드라의 습격에서 조각난 숲을 구했습니다."

#: 129979412-0-684
msgctxt "129979412-0-684"
msgid "Solve the mystery of the silent village of Shattered Grove."
msgstr "조각난 숲에 있는 침묵의 마을에 대한 수수께끼를 풀어내세요."

#: 10860933-0-682
msgctxt "10860933-0-682"
msgid "Shael Ruins"
msgstr "쉘 유적(Shael Ruins)"

#: 108566804-0-679
msgctxt "108566804-0-679"
msgid "You defeated the vampire preying on the people of Phaer."
msgstr "페어 주민들을 먹이로 삼던 뱀파이어를 처치했습니다."

#: 129979412-0-679
msgctxt "129979412-0-679"
msgid "Discover the secret of the plague-ridden town."
msgstr "전염병에 시달리는 마을의 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-678
msgctxt "10860933-0-678"
msgid "Firsthold"
msgstr "퍼스트홀드(Firsthold)"

#: 108566804-0-678
msgctxt "108566804-0-678"
msgid "You defeated High Kinlady Estre, the Veiled Queen."
msgstr "베일의 여왕, 고위 혈족부인 에스트리를 쓰러뜨렸습니다."

#: 129979412-0-678
msgctxt "129979412-0-678"
msgid "Save Firsthold from the Veiled Queen."
msgstr "베일의 여왕에게서 퍼스트홀드를 구해내세요."

#: 10860933-0-677
msgctxt "10860933-0-677"
msgid "The Lady"
msgstr "숙녀(The Lady)"

#: 108566804-0-673
msgctxt "108566804-0-673"
msgid "You became one of Geirmund's Champions!"
msgstr "당신은 게일문드의 챔피언이되었습니다!"

#: 129979412-0-673
msgctxt "129979412-0-673"
msgid "Compete to become one of Geirmund's Champions."
msgstr "게일문드의 챔피언이되기 위해 경쟁하십시오."

#: 10860933-0-672
msgctxt "10860933-0-672"
msgid "Dead Man's Drop"
msgstr "망자의 추락(Dead Man's Drop)"

#: 108566804-0-668
msgctxt "108566804-0-668"
msgid "You've bested Gullveig and taken her axe shard."
msgstr "당신은 굴베이그를 물리치고 그녀의 도끼 조각을 손에 넣었습니다."

#: 129979412-0-668
msgctxt "129979412-0-668"
msgid "Save Lost Prospect's refugees from the Worm Cult."
msgstr "잃어버린 전망의 피난민들을 벌레 교단에게서 구하십시오."

#: 10860933-0-667
msgctxt "10860933-0-667"
msgid "Glister Vale"
msgstr "빛나는 계곡(Glister Vale)"

#: 108566804-0-667
msgctxt "108566804-0-667"
msgid "You saved the Queen's entourage from the mad mage."
msgstr "미친 마법사에게서 여왕의 수행단을 구출해냈습니다."

#: 129979412-0-667
msgctxt "129979412-0-667"
msgid "Rescue the Queen's entourage from the mad mage."
msgstr "미친 마법사에게서 여왕의 수행단을 구출하세요."

#: 10860933-0-666
msgctxt "10860933-0-666"
msgid "Sanguine's Demesne"
msgstr "생귄의 영지(Sanguine's Demesne)"

#: 108566804-0-666
msgctxt "108566804-0-666"
msgid "You kept the party going at Sanguine's Demesne."
msgstr "생귄의 영지에서 파티가 계속되도록 하였습니다."

#: 129979412-0-666
msgctxt "129979412-0-666"
msgid "Settle the commotion at Sanguine's Demesne."
msgstr "생귄의 영지에서 일어난 소동을 해결하세요."

#: 10860933-0-665
msgctxt "10860933-0-665"
msgid "The Corpse Garden"
msgstr "시체들의 정원(The Corpse Garden)"

#: 108566804-0-664
msgctxt "108566804-0-664"
msgid "You explored Knife Ear Grotto."
msgstr "당신은 칼날귀 동굴을 탐험했습니다."

#: 10860933-0-663
msgctxt "10860933-0-663"
msgid "Taleon's Crag"
msgstr "탈레온의 바위(Taleon's Crag)"

#: 108566804-0-658
msgctxt "108566804-0-658"
msgid "You disrupted the Maormer invasion at South Beacon."
msgstr "남부 신호소에서 마오머의 침략을 저지했습니다."

#: 129979412-0-658
msgctxt "129979412-0-658"
msgid "Disrupt the Maormer invasion of South Beacon."
msgstr "마오머의 남부 신호소 침략을 방해하세요."

#: 10860933-0-657
msgctxt "10860933-0-657"
msgid "Trolhetta Wayshrine"
msgstr "트롤헤타 성소"

#: 108566804-0-654
msgctxt "108566804-0-654"
msgid "You've recovered the axe shard from Forelhost."
msgstr "포렐호스트에서 도끼 조각을 회수했습니다."

#: 129979412-0-654
msgctxt "129979412-0-654"
msgid "Recover the axe shard from Forelhost."
msgstr "포렐호스트에서 도끼 조각을 회수하세요."

#: 10860933-0-653
msgctxt "10860933-0-653"
msgid "Tanzelwil"
msgstr "탄젤윌(Tanzelwil)"

#: 108566804-0-653
msgctxt "108566804-0-653"
msgid "You defeated a traitor and saved the Queen."
msgstr "반역자를 처치하고 여왕을 구했습니다."

#: 129979412-0-653
msgctxt "129979412-0-653"
msgid "Help the Queen uphold High Elf traditions."
msgstr "여왕이 하이 엘프의 전통을 지킬 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-652
msgctxt "10860933-0-652"
msgid "Empire Tower"
msgstr "제국의 탑(Empire Tower)"

#: 108566804-0-649
msgctxt "108566804-0-649"
msgid "You helped the Nereid Sisters defeat the lamia nest."
msgstr "당신은 네레이드 자매들이 라미아 둥지를 격퇴할 수 있도록 도와주었습니다."

#: 129979412-0-649
msgctxt "129979412-0-649"
msgid "Explore the ruins of the Imperial fort Arx Corinium."
msgstr "제국 요새, 악스 코리늄 폐허를 둘러보십시오."

#: 10860933-0-648
msgctxt "10860933-0-648"
msgid "Dungeon: Darkshade Caverns I"
msgstr "던전: 어둠그늘 동굴 I"

#: 108566804-0-648
msgctxt "108566804-0-648"
msgid "You braved the dangers of the Darkshade Caverns."
msgstr "당신은 어둠그늘 동굴의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-648
msgctxt "129979412-0-648"
msgid "Explore the Darkshade Caverns."
msgstr "어둠그늘 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-647
msgctxt "10860933-0-647"
msgid "Dungeon: Spindleclutch I"
msgstr "던전 : 스핀들클러치 I"

#: 108566804-0-647
msgctxt "108566804-0-647"
msgid "You braved the dangers within the Spindleclutch caverns."
msgstr "당신은 스핀들클러치 동굴 내의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-647
msgctxt "129979412-0-647"
msgid "Explore the Spindleclutch caverns."
msgstr "스핀들클러치 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-646
msgctxt "10860933-0-646"
msgid "Silsailen"
msgstr "실세일렌(Silsailen)"

#: 108566804-0-646
msgctxt "108566804-0-646"
msgid "You saved Silsailen from the Veiled Heritance attack."
msgstr "베일의 계승단의 공격에서 실세일렌을 구했습니다."

#: 129979412-0-646
msgctxt "129979412-0-646"
msgid "Help repel the attackers invading the town of Silsailen."
msgstr "실세일렌 마을을 공격한 침입자들을 격퇴하세요."

#: 10860933-0-645
msgctxt "10860933-0-645"
msgid "Echo Cave"
msgstr "메아리 동굴(Echo Cave)"

#: 108566804-0-633
msgctxt "108566804-0-633"
msgid "You stopped Fildgor and solidified the Ebonheart Pact."
msgstr "당신은 플리드골를 멈추고 에본하트 협정을 강화했습니다."

#: 129979412-0-633
msgctxt "129979412-0-633"
msgid "Reach the dragonshrine and stop Fildgor's vile plot."
msgstr "용의 신사에 도착하여 플리드골의 비열한 음모를 저지하세요."

#: 10860933-0-632
msgctxt "10860933-0-632"
msgid "Emberflint Mine"
msgstr "엠버플린트 광산 (Emberflint Mine)"

#: 108566804-0-631
msgctxt "108566804-0-631"
msgid "You saved Telenger's students in the ruins of Ezduiin."
msgstr "텔렌저의 학생들을 에즈두인 유적지에서 구해냈습니다."

#: 129979412-0-631
msgctxt "129979412-0-631"
msgid "Aid Telenger and his students in the ruins of Ezduiin."
msgstr "에즈두인 유적지에서 텔렌저와 그의 학생들을 도우세요."

#: 10860933-0-630
msgctxt "10860933-0-630"
msgid "Red Ruby Cave"
msgstr "붉은 루비 동굴(Red Ruby Cave)"

#: 108566804-0-629
msgctxt "108566804-0-629"
msgid "You've removed the Colovian threat from the Trading Post."
msgstr "교역소에서 콜로비아인의 위협을 제거했습니다."

#: 129979412-0-629
msgctxt "129979412-0-629"
msgid "Placate the mercenaries before they slaughter the traders."
msgstr "그들이 상인을 학살하기 전에 용병을 배치하십시오."

#: 10860933-0-628
msgctxt "10860933-0-628"
msgid "Velyn Harbor"
msgstr "벨린항(Velyn Harbor)"

#: 108566804-0-628
msgctxt "108566804-0-628"
msgid "You've freed Velyn Harbor from invading forces!"
msgstr "벨린항이 침략군으로부터 해방되었습니다!"

#: 129979412-0-628
msgctxt "129979412-0-628"
msgid "Free Velyn Harbor from Drublog and Redguard invaders."
msgstr "벨린항을 드루블로그와 레드가드 침략자로부터 해방시키세요."

#: 10860933-0-627
msgctxt "10860933-0-627"
msgid "Trolhetta"
msgstr "트롤헤타 (Trolhetta)"

#: 108566804-0-627
msgctxt "108566804-0-627"
msgid "With your aid, the Ebonheart Pact defeated the Worm Cult."
msgstr "당신의 도움으로 에본하트 조약이 벌레 교단을 물리 쳤습니다."

#: 129979412-0-627
msgctxt "129979412-0-627"
msgid "Help the Ebonheart Pact defeat the Worm Cult."
msgstr "에본하트 조약이 벌레 교단을 물리칠 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-626
msgctxt "10860933-0-626"
msgid "Taarengrav"
msgstr "타렌그라브(Taarengrav)"

#: 108566804-0-626
msgctxt "108566804-0-626"
msgid "You saved the ancient Companion, Valdur."
msgstr "고대 컴패니언 발두르를 구했습니다."

#: 129979412-0-626
msgctxt "129979412-0-626"
msgid "Strike back against the Cult at Taarengrav."
msgstr "타렌그라브에서 교단을 상대로 다시 공격하십시오."

#: 10860933-0-625
msgctxt "10860933-0-625"
msgid "Chorrol"
msgstr "코롤(Chorrol)"

#: 108566804-0-618
msgctxt "108566804-0-618"
msgid "You helped plant Finoriell's soul within Treehenge."
msgstr "당신은 트리헨지에서 피노리엘의 영혼을 심는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-618
msgctxt "129979412-0-618"
msgid "Help Finoriell join with Treehenge."
msgstr "피노리엘이 트리헨지에 가입하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-617
msgctxt "10860933-0-617"
msgid "Northwind Mine"
msgstr "노스윈드 광산(Northwind Mine)"

#: 108566804-0-617
msgctxt "108566804-0-617"
msgid "You've ended the sacrifices at Northwind Mine."
msgstr "노스윈드 광산에서 희생을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-617
msgctxt "129979412-0-617"
msgid "Discover the Reach plan at Northwind Mine."
msgstr "노스윈드 광산의 도달 계획을 확인하세요."

#: 10860933-0-616
msgctxt "10860933-0-616"
msgid "Fallowstone Hall"
msgstr "황갈색비석 전당(Fallowstone Hall)"

#: 108566804-0-616
msgctxt "108566804-0-616"
msgid "You've retaken the Hall, but the axe Wuuthrad is gone!"
msgstr "당신은 전당을 되찾았지만, 우쓰라드 도끼가 사라졌습니다!"

#: 129979412-0-616
msgctxt "129979412-0-616"
msgid "Retake Fallowstone Hall."
msgstr "황갈색비석 전당을 되찾으세요."

#: 10860933-0-615
msgctxt "10860933-0-615"
msgid "Mistwatch"
msgstr "안개감시대(Mistwatch)"

#: 108566804-0-615
msgctxt "108566804-0-615"
msgid "You helped the Ternions save King Jorunn."
msgstr "테리논이 요룬 왕을 구하도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-615
msgctxt "129979412-0-615"
msgid "Help the Ternion Monks save King Jorunn."
msgstr "테리논 승려가 요룬 왕을 구할 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-614
msgctxt "10860933-0-614"
msgid "Skuldafn Wayshrine"
msgstr "스컬다픈 성소"

#: 108566804-0-603
msgctxt "108566804-0-603"
msgid "You saved Fort Amol from the Stormfist duplicates."
msgstr "천둥망치단의 이중 지배에서 아몰 요새를 구했습니다."

#: 129979412-0-603
msgctxt "129979412-0-603"
msgid "Assist the leaders of the Ebonheart Pact."
msgstr "에본하트 조약의 지도자들을 도우세요."

#: 10860933-0-602
msgctxt "10860933-0-602"
msgid "Forgotten Crypts"
msgstr "잊혀진 납골당(Forgotten Crypts)"

#: 108566804-0-602
msgctxt "108566804-0-602"
msgid "The Dunmer camp in the Crypts has been dealt with."
msgstr "납골당의 던머 야영지가 처리되었습니다."

#: 129979412-0-602
msgctxt "129979412-0-602"
msgid "Investigate the disturbance in the Forgotten Crypts."
msgstr "잊혀진 납골당에서 일어난 소란을 조사하세요."

#: 10860933-0-601
msgctxt "10860933-0-601"
msgid "Nimalten"
msgstr "니말텐(Nimalten)"

#: 108566804-0-601
msgctxt "108566804-0-601"
msgid "You stopped the Worm Cult's plot in Nimalten."
msgstr "니말텐에서 벌레 교단의 음모를 저지했습니다."

#: 129979412-0-601
msgctxt "129979412-0-601"
msgid "Investigate the disturbance in Nimalten."
msgstr "니말텐에서 소란을 조사하십시오."

#: 10860933-0-600
msgctxt "10860933-0-600"
msgid "Abamath"
msgstr "아바마스(Abamath)"

#: 108566804-0-600
msgctxt "108566804-0-600"
msgid "You've crushed the Worm Cult's plot to summon Mauloch."
msgstr "당신은 벌레 교단의 마울록 소환 작전을 부쉈습니다."

#: 129979412-0-600
msgctxt "129979412-0-600"
msgid "Help the Wood Elves prevail against the Worm Cult."
msgstr "우드 엘프가 벌레 교단을 이기도록 도와주세요."

#: 10860933-0-599
msgctxt "10860933-0-599"
msgid "Dra'bul"
msgstr "드라'불 (Dra'bul)"

#: 108566804-0-599
msgctxt "108566804-0-599"
msgid "You foiled a plot to capture the Green Lady by the Drublog."
msgstr "드러브로그가 그린 레이디를 잡으려는 음모를 막았습니다."

#: 129979412-0-599
msgctxt "129979412-0-599"
msgid "Help the Green Lady investigate the Drublog compound."
msgstr "그린 레이디가 드로브로그의 시설을 조사하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-598
msgctxt "10860933-0-598"
msgid "Bloodmayne Cave"
msgstr "블러드메인 동굴(Bloodmayne Cave)"

#: 108566804-0-597
msgctxt "108566804-0-597"
msgid "The miners once again control Lost Knife Cave."
msgstr "광부들은 다시 한번 잃어버린 단검 광산을 통제하게 되었습니다."

#: 129979412-0-597
msgctxt "129979412-0-597"
msgid "Help free the Lost Knife Cave mine from Fildgor's troops."
msgstr "플리드골의 부대로부터 잃어버린 단검 광산 해방을 도우세요."

#: 10860933-0-596
msgctxt "10860933-0-596"
msgid "Cragwallow"
msgstr "크래그월로우 (Cragwallow)"

#: 108566804-0-596
msgctxt "108566804-0-596"
msgid "You solved the mystery of the attack on Cragwallow."
msgstr "당신은 크래그월로우에 대한 공격의 수수께끼를 풀었습니다."

#: 129979412-0-596
msgctxt "129979412-0-596"
msgid "Help workers prepare for a celebration at Cragwallow."
msgstr "근로자가 크래그월로우에서 행사를 준비하도록 도우세요."

#: 10860933-0-595
msgctxt "10860933-0-595"
msgid "Pinepeak Cavern"
msgstr "소나무봉우리 동굴(Pinepeak Caverns)"

#: 108566804-0-595
msgctxt "108566804-0-595"
msgid "You saved the ancient Companion, Hakra."
msgstr "당신은 고대 컴패니언, 하크라를 구했습니다."

#: 129979412-0-595
msgctxt "129979412-0-595"
msgid "Learn why the Worm Cult are at Pinepeak Cavern."
msgstr "어째서 벌레 교단이 소나무봉우리 동굴에 있는지 알아보십시오."

#: 10860933-0-594
msgctxt "10860933-0-594"
msgid "Silvenar"
msgstr "실베나(Silvenar)"

#: 108566804-0-594
msgctxt "108566804-0-594"
msgid "You have defeated the Hound and freed Silvenar."
msgstr "당신은 사냥개를 물리쳤고 실베나를 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-594
msgctxt "129979412-0-594"
msgid "Defeat the Hound and free the city."
msgstr "사냥개를 물리치고 도시를 해방하십시오."

#: 10860933-0-593
msgctxt "10860933-0-593"
msgid "Honrich Tower"
msgstr "혼리크 탑(Honrich Tower)"

#: 108566804-0-593
msgctxt "108566804-0-593"
msgid "Thallik Wormtongue was defeated but Wuuthrad was shattered!"
msgstr "탈릭 웜텅은 패배했지만 우쓰라드는 부서졌습니다!"

#: 129979412-0-593
msgctxt "129979412-0-593"
msgid "Help King Jorunn defeat the Worm Cult at Honrich Tower."
msgstr "요룬 왕이 혼리크 탑에서 벌레 교단을 격퇴할 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-592
msgctxt "10860933-0-592"
msgid "Jode's Pocket"
msgstr "조드의 포켓(Jode's Pocket)"

#: 108566804-0-592
msgctxt "108566804-0-592"
msgid "The Captain and crew of the Thalmor ship have been rescued."
msgstr "탈모어 선장과 승무원이 구출되었습니다."

#: 129979412-0-592
msgctxt "129979412-0-592"
msgid "Help save the Thalmor crew from the Maormer threat."
msgstr "탈모어 승무원을 마오머 위협으로부터 구하십시오."

#: 10860933-0-591
msgctxt "10860933-0-591"
msgid "Wenyandawik"
msgstr "웨냔다위크(Wenyandawik)"

#: 108566804-0-590
msgctxt "108566804-0-590"
msgid "You defeated the Covenant necromancer."
msgstr "당신은 동맹군 강령술사를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-590
msgctxt "129979412-0-590"
msgid "Find out why the draugr have emerged from their graves."
msgstr "드로거가 그들의 무덤에서 나온 이유를 알아보십시오."

#: 10860933-0-589
msgctxt "10860933-0-589"
msgid "Vulkwasten"
msgstr "벌크와스텐(Vulkwasten)"

#: 108566804-0-589
msgctxt "108566804-0-589"
msgid "You've dealt with the thieves at Vulkwasten."
msgstr "벌크와스텐에서 도적들과 대담했습니다."

#: 129979412-0-589
msgctxt "129979412-0-589"
msgid "Help restore peace to the brewery."
msgstr "양조장이에게 평화를 되찾는 데 도움을 주세요."

#: 10860933-0-588
msgctxt "10860933-0-588"
msgid "Wilding Run"
msgstr "와일딩 런(Wilding Run)"

#: 108566804-0-588
msgctxt "108566804-0-588"
msgid "You defeated <<1>> and rescued the soldiers."
msgstr "당신은 << 1 >>을 물리치고 병사들을 구출했습니다."

#: 129979412-0-588
msgctxt "129979412-0-588"
msgid "Rescue the surviving soldiers from the undead invasion."
msgstr "살아남은 군인을 언데드 침략에서 구하십시오."

#: 10860933-0-587
msgctxt "10860933-0-587"
msgid "Ilayas Ruins"
msgstr "일라야스 유적(Ilayas Ruins)"

#: 108566804-0-587
msgctxt "108566804-0-587"
msgid "You saved the Sphere of Storms from the Maormer invaders."
msgstr "마오머 침략자들에게서 폭풍의 구체를 지켜냈습니다."

#: 129979412-0-587
msgctxt "129979412-0-587"
msgid "Save the Sphere of Storms from destruction."
msgstr "폭풍의 구체가 파괴당하지 못하게 지켜내세요."

#: 10860933-0-586
msgctxt "10860933-0-586"
msgid "Jathsogur"
msgstr "자스소구르(Jathsogur)"

#: 108566804-0-586
msgctxt "108566804-0-586"
msgid "You've rescued the Silvenar."
msgstr "당신은 실베나를 구조했습니다."

#: 129979412-0-586
msgctxt "129979412-0-586"
msgid "Free the Silvenar from captivity."
msgstr "포위된 실베나를 해방하십시오."

#: 10860933-0-585
msgctxt "10860933-0-585"
msgid "Bad Man's Hallows"
msgstr "나쁜 남자의 성지(Bad Man's Hallows)"

#: 108566804-0-585
msgctxt "108566804-0-585"
msgid "You toppled the Bad Man's cult in the Hallows."
msgstr "성지에서 나쁜 남자의 광신도들을 무너뜨렸습니다."

#: 129979412-0-585
msgctxt "129979412-0-585"
msgid "Investigate Bad Man's Hallows."
msgstr "나쁜 남자의 성지를 조사하세요."

#: 10860933-0-584
msgctxt "10860933-0-584"
msgid "Fuller's Break"
msgstr "축융공의 쉼터(Fuller's Break)"

#: 108566804-0-584
msgctxt "108566804-0-584"
msgid "You've helped the performers and set them on their way."
msgstr "공연자들이 길을 떠날 수 있도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-584
msgctxt "129979412-0-584"
msgid "Help the stranded performers escape the Ra Gada."
msgstr "좌초당한 공연자들이 라 가다에게서 빠져나갈 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-583
msgctxt "10860933-0-583"
msgid "Wittestadr"
msgstr "위더스테드(Wittestadr)"

#: 108566804-0-583
msgctxt "108566804-0-583"
msgid "You helped end the vampire feud of Wittestadr."
msgstr "당신은 위더스테드의 뱀파이어 불화를 끝내는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-583
msgctxt "129979412-0-583"
msgid "Solve the mystery of Wittestadr."
msgstr "위더스테드의 수수께끼를 푸세요."

#: 10860933-0-582
msgctxt "10860933-0-582"
msgid "Bloodtoil Valley"
msgstr "피땀 계곡(Bloodtoil Valley)"

#: 108566804-0-582
msgctxt "108566804-0-582"
msgid "You ended the conflict in <<1>>."
msgstr "당신은 << 1 >>에서 충돌하는 것을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-582
msgctxt "129979412-0-582"
msgid "Resolve the conflict between the Drublog and Wood Elves."
msgstr "드루브로그와 우드엘프 사이의 갈등을 해결하십시오."

#: 10860933-0-581
msgctxt "10860933-0-581"
msgid "Valeguard"
msgstr "베일가드(Valeguard)"

#: 108566804-0-581
msgctxt "108566804-0-581"
msgid "You've reforged the bond of the Silvenar and the Green Lady."
msgstr "당신은 실베나와 그린 레이디의 유대감을 재구성했습니다."

#: 129979412-0-581
msgctxt "129979412-0-581"
msgid "Help the spinners correct the story of the Bosmer."
msgstr "방적공이 보스머 이야기를 모으는 것을 도우세요."

#: 10860933-0-580
msgctxt "10860933-0-580"
msgid "Mzulft"
msgstr "므즐프트(Mzulft)"

#: 108566804-0-580
msgctxt "108566804-0-580"
msgid "You helped Kireth and Raynor explore the Mzulft ruins."
msgstr "당신은 키레스와 레이노어를 도와 므즐프트 유적을 탐험하였습니다."

#: 129979412-0-580
msgctxt "129979412-0-580"
msgid "Help Kireth and Raynor explore the Dwemer ruins."
msgstr "키레스와 레이노어를 도와 드웨머 유적을 탐험하세요."

#: 10860933-0-579
msgctxt "10860933-0-579"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사(The Warrior)"

#: 108566804-0-575
msgctxt "108566804-0-575"
msgid "You defeated the Stormfist legion at Cradlecrush."
msgstr "당신은 크래들 크러쉬에서 천둥주먹 군단을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-575
msgctxt "129979412-0-575"
msgid "Destroy the Stormfist legion holding Cradlecrush."
msgstr "크래들 크러쉬를 보유하고있는 천둥주먹 군단을 파괴하십시오."

#: 10860933-0-574
msgctxt "10860933-0-574"
msgid "Valeguard Wayshrine"
msgstr "베일가드 성소"

#: 108566804-0-564
msgctxt "108566804-0-564"
msgid "You helped prepare the Ebonheart Pact to go to war."
msgstr "전쟁을 위해 에본하트 조약의 입안을 도왔습니다."

#: 129979412-0-564
msgctxt "129979412-0-564"
msgid "Help Prince Irnskar strengthen the alliance."
msgstr "이른스카 왕자가 동맹을 강화하도록 도와주십시오."

#: 10860933-0-563
msgctxt "10860933-0-563"
msgid "Ouze"
msgstr "우즈(Ouze)"

#: 108566804-0-563
msgctxt "108566804-0-563"
msgid "You stopped the Worm Cult's corruption of Ouze."
msgstr "당신은 벌레 교단의 우즈의 부패를 막았습니다."

#: 129979412-0-563
msgctxt "129979412-0-563"
msgid "Save the spinners in Ouze from the Worm Cult."
msgstr "벌레 교단의 우즈에 스피너를 구하십시오."

#: 10860933-0-562
msgctxt "10860933-0-562"
msgid "Deepwoods"
msgstr "깊은숲(Deepwoods)"

#: 108566804-0-562
msgctxt "108566804-0-562"
msgid "You rescued <<1>>, the Green Lady's sister."
msgstr "녹색 여군주의 동생 <<1>>을 구출했습니다."

#: 129979412-0-562
msgctxt "129979412-0-562"
msgid "Rescue the Green Lady's sister from her kidnappers."
msgstr "녹색 여군주의 동생을 납치범들에게서 구출해내세요."

#: 10860933-0-561
msgctxt "10860933-0-561"
msgid "Fort Morvunskar"
msgstr "모르분스카 요새 (Fort Morvunskar)"

#: 108566804-0-561
msgctxt "108566804-0-561"
msgid "You drove the Stormfist invaders out of Fort Morvunskar."
msgstr "모르분스카에서 천둥주먹단 침략자를 몰아냈습니다."

#: 129979412-0-561
msgctxt "129979412-0-561"
msgid "Liberate Fort Morvunskar from the Stormfist invaders."
msgstr "천둥주먹단 침략자들로부터 모르분스카 요새를 해방 시키세요."

#: 10860933-0-560
msgctxt "10860933-0-560"
msgid "Windhelm"
msgstr "윈드헬름(Windhelm)"

#: 108566804-0-560
msgctxt "108566804-0-560"
msgid "You protected the celebration and saved King Jorunn."
msgstr "당신은 행사를 지키고 요룬 왕을 구했습니다."

#: 129979412-0-560
msgctxt "129979412-0-560"
msgid "Keep the Nord celebration safe and sound."
msgstr "노드 축하 행사를 안전하고 온전하게 유지하십시오."

#: 10860933-0-559
msgctxt "10860933-0-559"
msgid "Dhalmora Wayshrine"
msgstr "달모라 성소"

#: 108566804-0-558
msgctxt "108566804-0-558"
msgid "You warned Davon's Watch and helped Bal Foyen's inhabitants."
msgstr "당신은 다본의 감시대에 경고하고 발 포엔의 주민들을 도왔습니다."

#: 129979412-0-558
msgctxt "129979412-0-558"
msgid "Light the signal fires and warn Davon's Watch."
msgstr "신호를 켜고 다본의 감시대에 경고하십시오."

#: 10860933-0-557
msgctxt "10860933-0-557"
msgid "Kynesgrove"
msgstr "카인즈그로브(Kynesgrove)"

#: 108566804-0-557
msgctxt "108566804-0-557"
msgid "You saved the Kynesgrove shrine from the corrupt Keepers."
msgstr "당신은 부패한 수호자로부터 카인즈그로브신사를 구했습니다."

#: 129979412-0-557
msgctxt "129979412-0-557"
msgid "Determine the cause of corruption at the shrine."
msgstr "신사에서 부패의 원인을 결정하십시오."

#: 10860933-0-556
msgctxt "10860933-0-556"
msgid "Softloam Cavern"
msgstr "부드러운 흙 동굴(Softloam Cavern)"

#: 108566804-0-543
msgctxt "108566804-0-543"
msgid "You helped five Nord brothers reopen Voljar's Meadery."
msgstr "당신은 5 명의 노르 형제가 볼자르의 양조장을 다시 열도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-543
msgctxt "129979412-0-543"
msgid "Help get Voljar's Meadery back in business."
msgstr "볼자르의 양조장을 다시 비즈니스에 활용하십시오."

#: 10860933-0-541
msgctxt "10860933-0-541"
msgid "Hackdirt"
msgstr "해크더트(Hackdirt)"

#: 108566804-0-536
msgctxt "108566804-0-536"
msgid "You saved Lower Yorgrim from the rampaging giants."
msgstr "분노한 거인들에게서 저지대 요그림을 구해냈습니다."

#: 129979412-0-536
msgctxt "129979412-0-536"
msgid "Save Lower Yorgrim from the rampaging giants."
msgstr "분노한 거인들에게서 저지대 요그림을 구해내세요."

#: 10860933-0-535
msgctxt "10860933-0-535"
msgid "Narsinfel"
msgstr "나신펠(Narsinfel)"

#: 108566804-0-526
msgctxt "108566804-0-526"
msgid "You braved the dangers of Fungal Grotto."
msgstr "당신은 곰팡이 동굴의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-526
msgctxt "129979412-0-526"
msgid "Explore the Fungal Grotto."
msgstr "곰팡이 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-522
msgctxt "10860933-0-522"
msgid "The Ritual"
msgstr "의식(The Ritual)"

#: 108566804-0-517
msgctxt "108566804-0-517"
msgid "You saved Thulvald's logging camp."
msgstr "톨발드의 벌목 야영지를 구했습니다."

#: 129979412-0-517
msgctxt "129979412-0-517"
msgid "Help Thulvald restore his logging camp."
msgstr "톨발드가 그의 벌목 야영지를 복원하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-516
msgctxt "10860933-0-516"
msgid "Cheydinhal"
msgstr "체이딘할(Cheydinhal)"

#: 108566804-0-503
msgctxt "108566804-0-503"
msgid "You saved the people of Bleakrock Village."
msgstr "블리크락 마을 사람들을 구해냈습니다."

#: 129979412-0-503
msgctxt "129979412-0-503"
msgid "Look for people missing from Bleakrock Village."
msgstr "블리크락 마을에서 실종된 사람들을 찾아내세요."

#: 10860933-0-502
msgctxt "10860933-0-502"
msgid "Hozzin's Folly"
msgstr "호진의 어리석음(Hozzin's Folly)"

#: 108566804-0-502
msgctxt "108566804-0-502"
msgid "You stopped the raiders and closed a portal to Oblivion."
msgstr "침입자들을 저지하고 오블리비언으로 통하는 포탈을 닫았습니다."

#: 129979412-0-502
msgctxt "129979412-0-502"
msgid "Uncover the raiders' purpose at the mine."
msgstr "광산에 있는 침입자들의 목적을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-501
msgctxt "10860933-0-501"
msgid "Bleakrock Wayshrine"
msgstr "블리크락 성소"

#: 108566804-0-500
msgctxt "108566804-0-500"
msgid "You've stopped the tide of undead from Skyshroud Barrow."
msgstr "하늘장막 고분에서 나오는 언데드의 물결을 막아냈습니다."

#: 129979412-0-500
msgctxt "129979412-0-500"
msgid "Stop the tide of undead streaming out of Skyshroud Barrow."
msgstr "하늘장막 고분에서 밀려오는 언데드의 물결을 막아내세요."

#: 10860933-0-499
msgctxt "10860933-0-499"
msgid "Silverscale Pond"
msgstr "은빛비늘 연못(Silverscale Pond)"

#: 108566804-0-495
msgctxt "108566804-0-495"
msgid "You've reunited Eiman and Rolunda."
msgstr "에이맨과 롤룬다를 다시 만나게 해줬습니다."

#: 129979412-0-495
msgctxt "129979412-0-495"
msgid "Rescue Eiman from the "Frozen Man"."
msgstr ""얼어붙은 남자"로부터 에이맨을 구해내세요."

#: 10860933-0-494
msgctxt "10860933-0-494"
msgid "Mist Mirror Refuge"
msgstr "안개 거울 피난처(Mist Mirror Refuge)"

#: 108566804-0-480
msgctxt "108566804-0-480"
msgid "You salvaged ancient treasures from the Lost City."
msgstr "잊혀진 도시에서 고대의 보물들을 발굴했습니다."

#: 129979412-0-480
msgctxt "129979412-0-480"
msgid "Explore the Lost City of the Na-Totambu."
msgstr "나-토탐부의 잊혀진 도시를 탐험하세요."

#: 10860933-0-479
msgctxt "10860933-0-479"
msgid "Boulderfall Pass"
msgstr "거석폭포 고개(Boulderfall Pass)"

#: 108566804-0-479
msgctxt "108566804-0-479"
msgid "The signal fire is lit, and The Rift knows danger is coming!"
msgstr "봉화가 켜졌고, 리프트는 위험이 오고 있음을 알고 있습니다!"

#: 129979412-0-479
msgctxt "129979412-0-479"
msgid "Help the Pact hold the line."
msgstr "협정을 유지하는 데 협조하십시오."

#: 10860933-0-478
msgctxt "10860933-0-478"
msgid "Vernim Woods"
msgstr "버님 숲(Vernim Woods)"

#: 108566804-0-478
msgctxt "108566804-0-478"
msgid "You've slain Stral Blackthroat, leader of the Reachmen."
msgstr "당신은 리치맨의 지도자 스트랄 블랙쓰로트를 죽였습니다."

#: 129979412-0-478
msgctxt "129979412-0-478"
msgid "Investigate Vernim Wood."
msgstr "버님 숲을 조사하십시오."

#: 10860933-0-477
msgctxt "10860933-0-477"
msgid "Sardavar Leed"
msgstr "살다바 리드(Sardavar Leed)"

#: 108566804-0-476
msgctxt "108566804-0-476"
msgid "You've ended the threat to Treva's Farm."
msgstr "트레바의 농장에 가해지는 위협을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-476
msgctxt "129979412-0-476"
msgid "Help the survivors of Treva's Farm."
msgstr "트레바의 농장에 있는 생존자들을 도우세요."

#: 10860933-0-475
msgctxt "10860933-0-475"
msgid "Rubble Butte"
msgstr "돌무더기 산(Rubble Butte)"

#: 108566804-0-448
msgctxt "108566804-0-448"
msgid "You saved Shad Astula from the Maulborn invaders."
msgstr "당신은 마울본 침입자으로부터 샤드 아스툴라를 구했습니다."

#: 129979412-0-448
msgctxt "129979412-0-448"
msgid "Learn the secrets of the Academy of Magic."
msgstr "마법 대학의 비밀을 배우십시오."

#: 10860933-0-44
msgctxt "10860933-0-44"
msgid "Ravenwatch Castle"
msgstr "레이븐와치 성채(Ravenwatch Castle)"

#: 108566804-0-44
msgctxt "108566804-0-44"
msgid "You learned the secret behind Baron Montclair's power."
msgstr "당신은 몬트클레어 남작의 힘의 비밀을 배웠습니다."

#: 129979412-0-44
msgctxt "129979412-0-44"
msgid "Get Count Ravenwatch to tell you about Baron Montclair."
msgstr "레이븐와치 백작이 몬트클레어 남작에 관해 이야기하도록 하십시오."

#: 10860933-0-439
msgctxt "10860933-0-439"
msgid "Loriasel"
msgstr "로리어셀(Loriasel)"

#: 108566804-0-439
msgctxt "108566804-0-439"
msgid "You've recovered the Mnemic Egg from the Dominion."
msgstr "당신은 자치령으로부터 므네믹 알을 되찾았습니다."

#: 129979412-0-439
msgctxt "129979412-0-439"
msgid "Stop Ruuvitar from corrupting the Mnemic Egg."
msgstr "루비타가 므네믹 알를 부패시키는 것을 막으십시오."

#: 10860933-0-438
msgctxt "10860933-0-438"
msgid "Skald's Retreat"
msgstr "스칼드의 피난처(Skald's Retreat)"

#: 108566804-0-438
msgctxt "108566804-0-438"
msgid "You've ended Vaermina's plot at Skald's Retreat."
msgstr "스칼드의 피난처에서 베르미나의 음모를 끝냈습니다."

#: 129979412-0-438
msgctxt "129979412-0-438"
msgid "Free the slumbering skalds."
msgstr "잠든 스컬드를 깨우세요."

#: 10860933-0-437
msgctxt "10860933-0-437"
msgid "Shor's Stone"
msgstr "쇼어의 돌(Shor's Stone)"

#: 108566804-0-437
msgctxt "108566804-0-437"
msgid "The giant Sinmur has risen from the dead!"
msgstr "거대한 신무어가 죽은 자 가운데서 살아났습니다!"

#: 129979412-0-437
msgctxt "129979412-0-437"
msgid "Discover the Reachmen's plan."
msgstr "리치맨의 계획을 발견하십시오."

#: 10860933-0-436
msgctxt "10860933-0-436"
msgid "The Lord"
msgstr "군주(The Lord)"

#: 108566804-0-42
msgctxt "108566804-0-42"
msgid "You recovered the Emerald Chalice."
msgstr "에메랄드 성배를 회수했습니다."

#: 129979412-0-42
msgctxt "129979412-0-42"
msgid "Help Lady Laurent recover a Mages Guild relic."
msgstr "레이디 라우렌트가 메이지 길드 유물을 회수할 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-419
msgctxt "10860933-0-419"
msgid "Farangel's Delve"
msgstr "파란젤의 동굴(Farangel's Delve)"

#: 108566804-0-408
msgctxt "108566804-0-408"
msgid "You stopped the Maulborn and saved the Tribunal Temple."
msgstr "당신은 마울본을 멈추고 트라이뷰널 사원을 구했습니다."

#: 129979412-0-408
msgctxt "129979412-0-408"
msgid "Protect the Tribunal Temple from the Maulborn menace."
msgstr "트라이뷰널 사원을 마울본의 위협으로부터 보호하십시오."

#: 10860933-0-406
msgctxt "10860933-0-406"
msgid "Staging Grounds Wayshrine"
msgstr "집결 지점 성소"

#: 108566804-0-404
msgctxt "108566804-0-404"
msgid "You helped <<1>> enlist recruits for the Shornhelm Guard."
msgstr "당신은 <<1>> 도움을 받아 숀헬름 근위대의 신병 모집에 참여했습니다."

#: 129979412-0-404
msgctxt "129979412-0-404"
msgid "Help <<1>> enlist recruits for the Shornhelm Guard."
msgstr "<<1>> 숀헬름 근위대의 신병 모집을 도우세요."

#: 10860933-0-403
msgctxt "10860933-0-403"
msgid "Camp Tamrith Wayshrine"
msgstr "탐리스 캠프 성소"

#: 108566804-0-391
msgctxt "108566804-0-391"
msgid "You've helped Squire Theo, and uncovered Medya's treachery."
msgstr "당신은 종자 테오를 도왔고, 메디아의 배반을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-391
msgctxt "129979412-0-391"
msgid "Help the Evermore Troops at Murcien's Hamlet."
msgstr "무르시안의 마을에서 에버모어 병사들을 도우세요."

#: 10860933-0-390
msgctxt "10860933-0-390"
msgid "Old Tower"
msgstr "오래된 탑(Old Tower)"

#: 108566804-0-390
msgctxt "108566804-0-390"
msgid "You thwarted the Seventh Legion at Old Tower."
msgstr "오래된 탑에서 제 7군단을 훼방했습니다."

#: 129979412-0-390
msgctxt "129979412-0-390"
msgid "Thwart the Seventh Legion at Old Tower."
msgstr "오래된 탑에서 제 7군단을 훼방하세요."

#: 10860933-0-39
msgctxt "10860933-0-39"
msgid "Sanguine Barrows"
msgstr "생귄 고분(Sanguine Barrows)"

#: 108566804-0-39
msgctxt "108566804-0-39"
msgid "You dealt with King Ranser's spymaster."
msgstr "당신은 랜서 왕의 스파이대장을 무찔렀습니다."

#: 129979412-0-39
msgctxt "129979412-0-39"
msgid "Bring King Ranser's spymaster to justice for atrocities."
msgstr "랜서 왕의 스파이대장에게 만행에 대한 심판을 내리십시오."

#: 10860933-0-389
msgctxt "10860933-0-389"
msgid "Cambray Pass"
msgstr "캠브레이 오솔길(Cambray Pass)"

#: 108566804-0-388
msgctxt "108566804-0-388"
msgid "You stopped an alliance of Bloodthorns and Red Rooks."
msgstr "핏빛가시단과 붉은 떼까마귀단의 동맹을 저지했습니다."

#: 129979412-0-388
msgctxt "129979412-0-388"
msgid "Stop the Secret Meeting at Dwynnarth Ruins."
msgstr "드웨인나스 유적에서 비밀 접선을 저지하십시오."

#: 10860933-0-387
msgctxt "10860933-0-387"
msgid "The Lady"
msgstr "숙녀(The Lady)"

#: 108566804-0-38
msgctxt "108566804-0-38"
msgid "You helped Verandis attain an ancient Ayleid tome."
msgstr "당신은 베란디스가 고대 에일리드 서적을 얻는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-38
msgctxt "129979412-0-38"
msgid "Help Verandis Ravenwatch locate the secret of Lorkrata."
msgstr "베란디스 레이븐워치가 로크라타의 비밀을 찾도록 도와주세요."

#: 10860933-0-379
msgctxt "10860933-0-379"
msgid "Viridian Woods Wayshrine"
msgstr "비리디안 숲 성소"

#: 108566804-0-37
msgctxt "108566804-0-37"
msgid "You released King Ranser's soldiers from the curse."
msgstr "랜서 왕의 병사들을 저주로부터 풀어줬습니다."

#: 129979412-0-37
msgctxt "129979412-0-37"
msgid "Discover the the true fate of King Ranser."
msgstr "랜서 왕의 운명에 대한 진실을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-369
msgctxt "10860933-0-369"
msgid "Lion Guard Redoubt Wayshrine"
msgstr "사자 근위대 보루 성소"

#: 108566804-0-35
msgctxt "108566804-0-35"
msgid "You killed Reezal-Jul and helped the Camp Tamrith refugees."
msgstr "당신은 리잘-줄을 죽이고 탐리스 캠프 난민들을 도와줬습니다."

#: 129979412-0-35
msgctxt "129979412-0-35"
msgid "Help the Camp Tamrith refugees and the Shornhelm Guard."
msgstr "탐리스 캠프 피난민과 숀헬름 근위대를 도와주세요."

#: 10860933-0-349
msgctxt "10860933-0-349"
msgid "The Atronach"
msgstr "아트로나크(The Atronach)"

#: 108566804-0-343
msgctxt "108566804-0-343"
msgid "You have rescued lost lore and the missing devotees."
msgstr "잃어버린 지식과 실종된 신자들을 구조했습니다."

#: 129979412-0-343
msgctxt "129979412-0-343"
msgid "Intervene in the Daedric cult war."
msgstr "데이드릭 교단 전쟁에 개입하십시오."

#: 10860933-0-342
msgctxt "10860933-0-342"
msgid "Bthanual"
msgstr "브타누알(Bthanual)"

#: 108566804-0-342
msgctxt "108566804-0-342"
msgid "You recovered a Dwarven relic from the Bthanual ruin."
msgstr "브타누알 유적에서 드워프 유물을 되찾았습니다."

#: 129979412-0-342
msgctxt "129979412-0-342"
msgid "Explore the Dwarven ruin, Bthanual."
msgstr "드워프 유적 브타누알을 탐험하세요."

#: 10860933-0-341
msgctxt "10860933-0-341"
msgid "Percolating Mire"
msgstr "차근차근 수렁(Percolating Mire)"

#: 108566804-0-341
msgctxt "108566804-0-341"
msgid "You healed Percolating Mire's Hist Tree, restoring clarity."
msgstr "당신은 차근차근 수렁의 히스트 나무를 치유하여 청결를 되찾았습니다."

#: 129979412-0-341
msgctxt "129979412-0-341"
msgid "Help the residents of Percolating Mire."
msgstr "차근차근 수렁의 주민을 도와주십시오."

#: 10860933-0-340
msgctxt "10860933-0-340"
msgid "Sunscale Strand"
msgstr "해비늘 가닥(Sunscale Strand)"

#: 108566804-0-340
msgctxt "108566804-0-340"
msgid "You explored the ruins and discovered the Fangs of Sithis."
msgstr "당신은 폐허를 탐험하고 시디스의 송곳니를 발견했습니다."

#: 129979412-0-340
msgctxt "129979412-0-340"
msgid "Uncover ancient Argonian secrets in Sunscale Strand."
msgstr "해비늘 가닥에서 고대 아르고니안의 비밀을 밝혀 내십시오."

#: 10860933-0-34
msgctxt "10860933-0-34"
msgid "Crestshade"
msgstr "마루그늘(Crestshade)"

#: 108566804-0-34
msgctxt "108566804-0-34"
msgid "You put the spirits of Crestshade to rest."
msgstr "당신은 마루그늘의 영혼들에게 안식을 주었습니다."

#: 129979412-0-34
msgctxt "129979412-0-34"
msgid "Save Crestshade from the Argonian's blood curse."
msgstr "아르고니안의 피의 저주에서 마루그늘을 구해내십시오."

#: 10860933-0-338
msgctxt "10860933-0-338"
msgid "Crow's Wood"
msgstr "까마귀 숲(Crow's Wood)"

#: 108566804-0-338
msgctxt "108566804-0-338"
msgid "You solved the mystery of Crow's Wood."
msgstr "당신은 까마귀 숲의 미스테리를 풀었습니다."

#: 129979412-0-338
msgctxt "129979412-0-338"
msgid "Help Telbaril learn the truth about Crow's Wood."
msgstr "텔브릴을 도와 까마귀 숲의 진실을 밝히세요."

#: 10860933-0-337
msgctxt "10860933-0-337"
msgid "Dungeon: Crypt of Hearts I"
msgstr "던전 : 마음의 묘실 I"

#: 108566804-0-337
msgctxt "108566804-0-337"
msgid "You braved the dangers of the Crypt of Hearts."
msgstr "당신은 마음의 묘실의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-337
msgctxt "129979412-0-337"
msgid "Explore the Crypt of Hearts."
msgstr "마음의 묘실을 탐험하십시오."

#: 10860933-0-336
msgctxt "10860933-0-336"
msgid "Hatching Pools"
msgstr "부화장(Hatching Pools)"

#: 108566804-0-336
msgctxt "108566804-0-336"
msgid "You saved a generation of Argonian eggs from the Dominion."
msgstr "당신은 자치령으로부터 아르고니안 후손들을 구했습니다."

#: 129979412-0-336
msgctxt "129979412-0-336"
msgid "Determine the Dominion's purpose in Hatching Pools."
msgstr "부화장에서 자치령의 목적을 밝혀내십시오."

#: 10860933-0-334
msgctxt "10860933-0-334"
msgid "Forsaken Hamlet"
msgstr "버려진 마을(Forsaken Hamlet)"

#: 108566804-0-334
msgctxt "108566804-0-334"
msgid "You restored the forsaken hamlet's Hist tree."
msgstr "버려진 마을의 히스트 나무를 복원했습니다."

#: 129979412-0-334
msgctxt "129979412-0-334"
msgid "Discover what happened in the forsaken hamlet."
msgstr "버려진 마을에서 일어난 일을 발견하십시오."

#: 10860933-0-333
msgctxt "10860933-0-333"
msgid "Dungeon: Elden Hollow I"
msgstr "던전 : 엘든 할로우 I"

#: 108566804-0-333
msgctxt "108566804-0-333"
msgid "You braved the dangers of the Elden Hollow."
msgstr "당신은 엘든 할로우의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-333
msgctxt "129979412-0-333"
msgid "Explore Elden Hollow."
msgstr "엘든 할로우를 탐험하십시오."

#: 10860933-0-332
msgctxt "10860933-0-332"
msgid "Mud Tree Village"
msgstr "진흙 나무 마을(Mud Tree Village)"

#: 108566804-0-332
msgctxt "108566804-0-332"
msgid "You dealt with the Goblin issue in Mud Tree Village."
msgstr "진흙 나무 마을에서 고블린 문제를 해결했습니다."

#: 129979412-0-332
msgctxt "129979412-0-332"
msgid "Deal with the Goblin infestation in Mud Tree Village."
msgstr "진흙 나무 마을에서 고블린의 침략을 해결하세요."

#: 10860933-0-331
msgctxt "10860933-0-331"
msgid "Bogmother"
msgstr "보그마더(Bogmother)"

#: 108566804-0-331
msgctxt "108566804-0-331"
msgid "You stopped the Dominion from stealing the Argonian relics."
msgstr "당신은 자치령이 아르고니안 유적을 훔치지 못하게 막았습니다."

#: 129979412-0-331
msgctxt "129979412-0-331"
msgid "Uncover Bogmother's secrets."
msgstr "보그마더의 비밀을 밝혀 내십시오."

#: 10860933-0-330
msgctxt "10860933-0-330"
msgid "Selfora"
msgstr "셀포라(Selfora)"

#: 108566804-0-330
msgctxt "108566804-0-330"
msgid "You saved the people of Selfora."
msgstr "당신은 셀포라의 사람들을 구했습니다."

#: 129979412-0-330
msgctxt "129979412-0-330"
msgid "Discover the terrible secret of Selfora."
msgstr "셀포라의 끔찍한 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-329
msgctxt "10860933-0-329"
msgid "Eidolon's Hollow"
msgstr "에이돌론의 구멍(Eidolon's Hollow)"

#: 108566804-0-329
msgctxt "108566804-0-329"
msgid "You defeated Magistrix Vox and freed the captured spirits."
msgstr "당신은 메지스트릭스를 물리치고 붙잡힌 영혼을 해방 시켰습니다."

#: 129979412-0-329
msgctxt "129979412-0-329"
msgid "Put an end to the threat of Magistrix Vox."
msgstr "메지스트릭스 복스의 위협을 끝내십시오."

#: 10860933-0-327
msgctxt "10860933-0-327"
msgid "Shrine of Saint Veloth"
msgstr "성자 벨로스의 신전(Shrine of Saint Veloth)"

#: 108566804-0-327
msgctxt "108566804-0-327"
msgid "You restored Saint Veloth and stopped the Daedric incursion."
msgstr "당신은 성 벨로스를 회복하고 데이드라의 침입을 막았습니다."

#: 129979412-0-327
msgctxt "129979412-0-327"
msgid "Restore Saint Veloth and stop the Daedric incursion."
msgstr "성자 벨로스의 신전을 복원하고 데이드라의 침공을 막으십시요."

#: 10860933-0-325
msgctxt "10860933-0-325"
msgid "Tormented Spire"
msgstr "고통받는 첨탑(Tormented Spire)"

#: 108566804-0-325
msgctxt "108566804-0-325"
msgid "You stopped Tanval and saved Stonefalls."
msgstr "당신은 탄발을 저지하고 스톤폴스를 구했습니다."

#: 129979412-0-325
msgctxt "129979412-0-325"
msgid "Stop Tanval from unleashing the second Brother of Strife."
msgstr "투쟁의 형제 중 둘째를 풀어주려는 탄발을 막으십시오."

#: 10860933-0-324
msgctxt "10860933-0-324"
msgid "Ten-Maur-Wolk"
msgstr "텐-모우-울크(Ten-Maur-Wolk)"

#: 108566804-0-324
msgctxt "108566804-0-324"
msgid "You defeated the skin-stealers at Ten-Maur-Wolk."
msgstr "당신은 텐-모우-울크에서 스킨-스틸러를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-324
msgctxt "129979412-0-324"
msgid "Investigate Dominion activity at Ten-Maur-Wolk."
msgstr "텐-모우-울크에서 자치령의 활동을 조사하십시오."

#: 10860933-0-323
msgctxt "10860933-0-323"
msgid "Iliath Temple"
msgstr "일리아스 사원(Iliath Temple)"

#: 108566804-0-323
msgctxt "108566804-0-323"
msgid "You've saved Iliath Temple from an Ashlander siege."
msgstr "애쉬랜더 포위 공격으로부터 일리아스 사원을 구했습니다."

#: 129979412-0-323
msgctxt "129979412-0-323"
msgid "Help defend Iliath Temple from Ashlanders."
msgstr "애쉬랜더로부터 일리아스 사원을 방어를 도와주세요."

#: 10860933-0-322
msgctxt "10860933-0-322"
msgid "Xal Ithix"
msgstr "쟐 이딕스(Xal Ithix)"

#: 108566804-0-322
msgctxt "108566804-0-322"
msgid "You destroyed the corruption defiling Xal Ithix."
msgstr "쟐 이딕스를 더럽히고 있는 부패를 파괴했습니다."

#: 129979412-0-322
msgctxt "129979412-0-322"
msgid "Discover secrets hidden in Xal Ithix's swamps."
msgstr "쟐 이딕스의 늪에서 숨겨진 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-321
msgctxt "10860933-0-321"
msgid "Obsidian Gorge"
msgstr "흑요석 협곡(Obsidian Gorge)"

#: 108566804-0-321
msgctxt "108566804-0-321"
msgid "You discovered a cure for the Llodos plague."
msgstr "당신은 리오도스 전염병에 대한 치료법을 발견했습니다."

#: 129979412-0-321
msgctxt "129979412-0-321"
msgid "Find out why Maulborn are occupying the pass."
msgstr "마울본이 고개를 점령하는 이유를 알아보십시오."

#: 10860933-0-320
msgctxt "10860933-0-320"
msgid "Zuuk"
msgstr "주크(Zuuk)"

#: 108566804-0-320
msgctxt "108566804-0-320"
msgid "You saved Zuuk's keystone from the Dominion."
msgstr "자치령으로부터 주크의 키스톤을 구했습니다."

#: 129979412-0-320
msgctxt "129979412-0-320"
msgid "Stop Dominion forces from taking Zuuk's keystone."
msgstr "자치령 군대가 주크의 키스톤을 가져가지 않도록 하십시오."

#: 10860933-0-319
msgctxt "10860933-0-319"
msgid "Sulfur Pools"
msgstr "유황 못(Sulfur Pools)"

#: 108566804-0-319
msgctxt "108566804-0-319"
msgid "You've helped the Othrys family recover."
msgstr "오드리스 가족을 되찾도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-319
msgctxt "129979412-0-319"
msgid "Help the Othrys family recover from a Covenant attack."
msgstr "동맹군 공격으로부터 오드리스 가족을 되찾도록 도와주세요."

#: 10860933-0-318
msgctxt "10860933-0-318"
msgid "Murkwater"
msgstr "머크워터(Murkwater)"

#: 108566804-0-318
msgctxt "108566804-0-318"
msgid "You recovered a Keystone and took back Murkwater."
msgstr "키스톤을 회수하고 머크워터를 되찾았습니다."

#: 129979412-0-318
msgctxt "129979412-0-318"
msgid "Help the Shadowscales destroy the Dominion's foothold."
msgstr "쉐도우스케일이 자치령의 발판을 파괴하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-317
msgctxt "10860933-0-317"
msgid "Stormhold"
msgstr "스톰홀드(Stormhold)"

#: 108566804-0-317
msgctxt "108566804-0-317"
msgid "You exposed the Dominion threat within Stormhold."
msgstr "당신은 스톰홀드 내의 자치령의 위협을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-317
msgctxt "129979412-0-317"
msgid "Discover who's behind the murders in Stormhold."
msgstr "스톰홀드의 살인범 배후에 누가 있는지 발견하십시오."

#: 10860933-0-315
msgctxt "10860933-0-315"
msgid "Deep Graves"
msgstr "깊은 무덤(Deep Graves)"

#: 108566804-0-315
msgctxt "108566804-0-315"
msgid "You ended the wispmother's tyranny over the living."
msgstr "살아있는 사람에 대한 위습마더의 폭정을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-315
msgctxt "129979412-0-315"
msgid "Rid Deep Graves of its corrupting influence."
msgstr "깊은 무덤의 타락한 영향력을 제거하십시오."

#: 10860933-0-314
msgctxt "10860933-0-314"
msgid "Ebonheart"
msgstr "에본하트(Ebonheart)"

#: 108566804-0-314
msgctxt "108566804-0-314"
msgid "You've united the citizens of Ebonheart."
msgstr "당신은 에본하트의 시민들을 단결했습니다."

#: 129979412-0-314
msgctxt "129979412-0-314"
msgid "Unite the citizens of Ebonheart."
msgstr "에본하트 시민을 결집하십시오."

#: 10860933-0-31
msgctxt "10860933-0-31"
msgid "Silverhoof Vale"
msgstr "은발굽 계곡(Silverhoof Vale)"

#: 108566804-0-31
msgctxt "108566804-0-31"
msgid "You defended the people of Silverhoof Vale from the harpies."
msgstr "당신은 은발굽 계곡의 사람들을 하피 무리에게서 지켜냈습니다."

#: 129979412-0-31
msgctxt "129979412-0-31"
msgid "Defend the Vale from a harpy flock."
msgstr "하피 무리에게서 계곡을 방어하십시오."

#: 10860933-0-305
msgctxt "10860933-0-305"
msgid "Ash Mountain"
msgstr "잿빛산(Ash Mountain)"

#: 108566804-0-305
msgctxt "108566804-0-305"
msgid "You've imprisoned Balreth inside Ash Mountain."
msgstr "잿빛산에서 발레스를 속박했습니다."

#: 129979412-0-305
msgctxt "129979412-0-305"
msgid "Imprison Balreth inside Ash Mountain."
msgstr "발레스를 잿빛산에 속박하세요."

#: 10860933-0-304
msgctxt "10860933-0-304"
msgid "Lukiul Uxith"
msgstr "루킬 유시스(Lukiul Uxith)"

#: 108566804-0-304
msgctxt "108566804-0-304"
msgid "You prevented the fall of Lukiul Uxith."
msgstr "당신은 루킬 유시스의 몰락을 막았습니다."

#: 129979412-0-304
msgctxt "129979412-0-304"
msgid "Defend Lukiul Uxith from the Covenant."
msgstr "대거폴 동맹으로부터 루킬 유시스를 지키십시오."

#: 10860933-0-303
msgctxt "10860933-0-303"
msgid "Vale of the Ghost Snake"
msgstr "유령 뱀의 계곡(Vale of the Ghost Snake)"

#: 108566804-0-303
msgctxt "108566804-0-303"
msgid "You determined the fate of the Mabrigash."
msgstr "당신은 마브리가쉬의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-303
msgctxt "129979412-0-303"
msgid "Find out more about the mysterious Ashlander camp."
msgstr "신비한 애쉬랜더 캠프에 대해 자세히 알아보십시오."

#: 10860933-0-302
msgctxt "10860933-0-302"
msgid "Mzithumz"
msgstr "므지쑴즈(Mzithumz)"

#: 108566804-0-302
msgctxt "108566804-0-302"
msgid "You helped the caravan and brought the attackers to justice."
msgstr "당신은 캐러밴을 도왔고 습격자들을 심판했습니다."

#: 129979412-0-302
msgctxt "129979412-0-302"
msgid "Investigate the attack on a Hlaalu caravan."
msgstr "할루 캐러밴에 대한 공격을 조사하십시오."

#: 10860933-0-301
msgctxt "10860933-0-301"
msgid "Stillrise Village"
msgstr "스틸라이즈 마을(Stillrise Village)"

#: 108566804-0-301
msgctxt "108566804-0-301"
msgid "You decided the fate of Stillrise Village."
msgstr "당신은 스틸라이즈 마을의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-301
msgctxt "129979412-0-301"
msgid "Stop the threat to Stillrise Village."
msgstr "스틸라이즈 마을에 대한 위협을 중지하십시오."

#: 10860933-0-300
msgctxt "10860933-0-300"
msgid "Hissmir"
msgstr "히스미르(Hissmir)"

#: 108566804-0-300
msgctxt "108566804-0-300"
msgid "You uncovered ancient secrets in Hissmir."
msgstr "히스미르의 고대 비밀을 밝혀 냈습니다."

#: 129979412-0-300
msgctxt "129979412-0-300"
msgid "Commune with the Hist in Hissmir."
msgstr "히스미르의 히스트와 교감하세요 ."

#: 10860933-0-30
msgctxt "10860933-0-30"
msgid "Moira's Hope"
msgstr "모이라의 희망(Moira's Hope)"

#: 108566804-0-30
msgctxt "108566804-0-30"
msgid "You rescued the survivors at Moira's Hope."
msgstr "모이라의 희망에서 생존자들을 구출했습니다."

#: 129979412-0-30
msgctxt "129979412-0-30"
msgid "Rescue the survivors at Moira's Hope."
msgstr "모이라의 희망에서 생존자들을 구출하세요."

#: 10860933-0-299
msgctxt "10860933-0-299"
msgid "Razak's Wheel"
msgstr "라작의 바퀴(Razak's Wheel)"

#: 108566804-0-299
msgctxt "108566804-0-299"
msgid "You discovered Razak's secret and thwarted the Imperials."
msgstr "당신은 라작의 비밀을 밝혀내고 제국군을 방해했습니다."

#: 129979412-0-299
msgctxt "129979412-0-299"
msgid "Investigate the Imperial presence at Razak's Wheel."
msgstr "라작의 바퀴에서 제국군을 조사하세요."

#: 10860933-0-297
msgctxt "10860933-0-297"
msgid "Bonesnap Ruins"
msgstr "뼈골절 폐허 (Bonesnap Ruins)"

#: 108566804-0-297
msgctxt "108566804-0-297"
msgid "You crippled the Goblins of Bonesnap Ruins."
msgstr "뼈골절 폐허의 고블린들을 무력화했습니다."

#: 129979412-0-297
msgctxt "129979412-0-297"
msgid "Stop the Goblin tribe in Bonesnap Ruins."
msgstr "뼈골절 폐허의 고블린 부족을 막으세요."

#: 10860933-0-296
msgctxt "10860933-0-296"
msgid "Dungeon: Wayrest Sewers I"
msgstr "던전: 웨이레스트 하수도 I"

#: 108566804-0-296
msgctxt "108566804-0-296"
msgid "You braved the dangers of the Wayrest Sewers."
msgstr "당신은 웨이레스트 하수도의 위험들에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-296
msgctxt "129979412-0-296"
msgid "Explore Wayrest Sewers."
msgstr "웨이레스트 하수도를 탐험하세요."

#: 10860933-0-295
msgctxt "10860933-0-295"
msgid "Tal'Deic Fortress"
msgstr "탈'데익 요새(Tal'Deic Fortress)"

#: 108566804-0-295
msgctxt "108566804-0-295"
msgid "You've returned order and discipline to Tal'Deic Fortress."
msgstr "당신은 탈'데익 요새에 질서와 규율을 되돌려줬습니다."

#: 129979412-0-295
msgctxt "129979412-0-295"
msgid "Discover the secret of Tal'Deic Fortress."
msgstr "탈'데익 요새의 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-290
msgctxt "10860933-0-290"
msgid "Obsidian Scar"
msgstr "흑요석 흉터(Obsidian Scar)"

#: 108566804-0-290
msgctxt "108566804-0-290"
msgid "You helped Lashgikh avenge her husband."
msgstr "라시기크가 남편의 복수를 하는 것을 도와줬습니다."

#: 129979412-0-290
msgctxt "129979412-0-290"
msgid "Explore the Obsidian Scar."
msgstr "흑요석 흉터를 탐험하세요."

#: 10860933-0-29
msgctxt "10860933-0-29"
msgid "Hinault Farm"
msgstr "히널트 농장(Hinault Farm)"

#: 108566804-0-29
msgctxt "108566804-0-29"
msgid "You aided the Shornhelm Guard at Hinault Farm."
msgstr "당신은 히널트 농장에서 숀헬름 근위대를 도왔습니다."

#: 129979412-0-29
msgctxt "129979412-0-29"
msgid "Assist the Shornhelm Guard at Hinault Farm."
msgstr "히널트 농장에서 숀헬름 근위대를 도와주십시오."

#: 10860933-0-289
msgctxt "10860933-0-289"
msgid "Kragenmoor"
msgstr "크라겐무어(Kragenmoor)"

#: 108566804-0-289
msgctxt "108566804-0-289"
msgid "You've restored Kragenmoor to House Dres control."
msgstr "크라겐무어의 통치권을 드레스가문에게 되돌려주었습니다."

#: 129979412-0-289
msgctxt "129979412-0-289"
msgid "Free Kragenmoor from the grip of Tanval's Vanguard."
msgstr "탄발 선봉단의 손아귀에서 크라겐무어를 해방하십시오."

#: 10860933-0-287
msgctxt "10860933-0-287"
msgid "Alten Corimont"
msgstr "알튼 코리몬트(Alten Corimont)"

#: 108566804-0-287
msgctxt "108566804-0-287"
msgid "You've cut off the pirates' supply lines to the Dominion."
msgstr "자치령으로 향하는 해적들의 보급선을 차단했습니다."

#: 129979412-0-287
msgctxt "129979412-0-287"
msgid "Investigate the Dominion's influence in Alten Corimont."
msgstr "알튼 코리몬트에 있는 자치령의 세력을 조사하세요."

#: 10860933-0-286
msgctxt "10860933-0-286"
msgid "Quarantine Serk"
msgstr "세르크 격리소(Quarantine Serk)"

#: 108566804-0-286
msgctxt "108566804-0-286"
msgid "You stopped the Maulborn plague production at the Serk."
msgstr "당신은 세르크에서 마울본 전염병 생성을 저지했습니다."

#: 129979412-0-286
msgctxt "129979412-0-286"
msgid "Discover the truth behind the Maulborn curative."
msgstr "마울본 치료법의 진실을 발견하십시오."

#: 10860933-0-285
msgctxt "10860933-0-285"
msgid "Heimlyn Keep"
msgstr "헤임린 요새(Heimlyn Keep)"

#: 108566804-0-285
msgctxt "108566804-0-285"
msgid "You've broken the curse of Heimlyn Keep."
msgstr "헤임린 요새의 저주를 깨뜨렸습니다."

#: 129979412-0-285
msgctxt "129979412-0-285"
msgid "Break the curse of Heimlyn Keep."
msgstr "헤임린 요새의 저주를 푸세요."

#: 10860933-0-284
msgctxt "10860933-0-284"
msgid "Brothers of Strife"
msgstr "투쟁의 형제들(Brothers of Strife)"

#: 108566804-0-284
msgctxt "108566804-0-284"
msgid "You've discovered the origins of the Brothers of Strife."
msgstr "당신은 투쟁의 형제들의 기원을 발견했습니다."

#: 129979412-0-284
msgctxt "129979412-0-284"
msgid "Discover the origins of the Brothers of Strife."
msgstr "투쟁의 형제들의 기원을 발견하십시오."

#: 10860933-0-283
msgctxt "10860933-0-283"
msgid "Deepcrag Den"
msgstr "깊은바위 동굴"

#: 108566804-0-283
msgctxt "108566804-0-283"
msgid "You helped the miners at Deepcrag Den."
msgstr "깊은바위 동굴에서 광부를 도왔습니다."

#: 129979412-0-283
msgctxt "129979412-0-283"
msgid "Help restore the Deepcrag Den kwama mine to working order."
msgstr "깊은바위 동굴의 크와마 광산을 정상으로 복원하십시오."

#: 10860933-0-282
msgctxt "10860933-0-282"
msgid "Muth Gnaar"
msgstr "무스 그나르(Muth Gnaar)"

#: 108566804-0-282
msgctxt "108566804-0-282"
msgid "You helped the Muth Gnaar monastery survivors."
msgstr "당신은 무스 그나르 수도원 생존자들을 도왔습니다."

#: 129979412-0-282
msgctxt "129979412-0-282"
msgid "Help the Muth Gnaar monastery survivors."
msgstr "무스 그나르 수도원 생존자를 도우십시오."

#: 10860933-0-281
msgctxt "10860933-0-281"
msgid "Sathram Plantation"
msgstr "사스램 재배지(Sathram Plantation)"

#: 108566804-0-281
msgctxt "108566804-0-281"
msgid "You tracked down and killed a dangerous Khajiiti spirit."
msgstr "위협적인 카짓 영혼을 추적하고 처치했습니다."

#: 129979412-0-281
msgctxt "129979412-0-281"
msgid "Discover what happened at Sathram Plantation."
msgstr "사스램 재배지에서 일어난 일을 발견하십시오."

#: 10860933-0-280
msgctxt "10860933-0-280"
msgid "Othrenis"
msgstr "오스레니스(Othrenis)"

#: 108566804-0-280
msgctxt "108566804-0-280"
msgid "Mavos taught you how to defeat Balreth."
msgstr "마보스는 발레스를 물리치는 방법을 알려주었습니다."

#: 129979412-0-280
msgctxt "129979412-0-280"
msgid "Find Mavos' tomb and wake him."
msgstr "마보스의 무덤을 찾아 깨우십시오."

#: 10860933-0-279
msgctxt "10860933-0-279"
msgid "Baelborne Rock"
msgstr "바엘본 바위(Baelborne Rock)"

#: 108566804-0-279
msgctxt "108566804-0-279"
msgid "You put the spirits to rest at Baelborne Rock."
msgstr "당신은 바엘본 바위의 영혼들에게 안식을 주었습니다."

#: 129979412-0-279
msgctxt "129979412-0-279"
msgid "Discover the secret of Baelborne Rock."
msgstr "바엘본 바위의 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-278
msgctxt "10860933-0-278"
msgid "Dresan Keep"
msgstr "드레산 요새(Dresan Keep)"

#: 108566804-0-278
msgctxt "108566804-0-278"
msgid "You discovered the secrets of Dresan Keep."
msgstr "드레산 요새의 비밀을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-278
msgctxt "129979412-0-278"
msgid "Uncover the secrets of Dresan Keep."
msgstr "드레산 요새의 비밀을 알아내십시오."

#: 10860933-0-277
msgctxt "10860933-0-277"
msgid "Hrogar's Hold"
msgstr "흐로가의 영지(Hrogar's Hold)"

#: 108566804-0-277
msgctxt "108566804-0-277"
msgid "You killed the Goblin Warlord leading attacks on the hold."
msgstr "당신은 영지 공격을 주도하는 고블린 군벌을 처치했습니다."

#: 129979412-0-277
msgctxt "129979412-0-277"
msgid "Save the residents of Hrogar's Hold from Goblin invaders."
msgstr "고블린 침입자로부터 흐로가의 영지 거주민들을 구하십시오."

#: 10860933-0-276
msgctxt "10860933-0-276"
msgid "Silent Mire"
msgstr "침묵의 습지(Silent Mire)"

#: 108566804-0-276
msgctxt "108566804-0-276"
msgid "You helped Silent Mire survive a pirate raid."
msgstr "해적의 습격으로부터 침묵의 습지가 살아남을 수 있도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-276
msgctxt "129979412-0-276"
msgid "Help the Argonian village of Silent Mire."
msgstr "침묵의 습지에서 아르고니안 부락민을 도와주세요."

#: 10860933-0-275
msgctxt "10860933-0-275"
msgid "Starved Plain"
msgstr "굶주린 평야(Starved Plain)"

#: 108566804-0-275
msgctxt "108566804-0-275"
msgid "You've saved the Starved Plain from Chimer spirits."
msgstr "카이머 영혼에게서 굶주린 평야를 구했습니다."

#: 129979412-0-275
msgctxt "129979412-0-275"
msgid "Resolve the threat of Chimer spirits."
msgstr "카이머 영혼의 위협을 해결하십시오."

#: 10860933-0-274
msgctxt "10860933-0-274"
msgid "Vivec's Antlers"
msgstr "비벡의 뿔(Vivec's Antlers)"

#: 108566804-0-274
msgctxt "108566804-0-274"
msgid "You've slain Alexandra Conele and secured the Coral Heart."
msgstr "당신은 알렉산드라 콘웰을 죽이고 산호 심장을 보호했습니다."

#: 129979412-0-274
msgctxt "129979412-0-274"
msgid "Stop the Covenant from getting the Coral Heart."
msgstr "대거폴 동맹이 산호 심장을 얻지 못하게하십시오."

#: 10860933-0-273
msgctxt "10860933-0-273"
msgid "Senie"
msgstr "세니(Senie)"

#: 108566804-0-273
msgctxt "108566804-0-273"
msgid "You've restored trust among Senie's surviving citizens."
msgstr "세니의 살아남은 시민들 사이에 신뢰가 회복되었습니다."

#: 129979412-0-273
msgctxt "129979412-0-273"
msgid "Restore trust between Argonians and Dunmer in Senie."
msgstr "세니에서 아르고니안과 던머 간의 신뢰를 회복하십시오."

#: 10860933-0-271
msgctxt "10860933-0-271"
msgid "Fort Arand"
msgstr "아랜드 요새 (Fort Arand)"

#: 108566804-0-271
msgctxt "108566804-0-271"
msgid "You stopped the Covenant from taking Fort Arand."
msgstr "아랜드 요새를 점령하려는 대거폴 동맹을 저지했습니다."

#: 129979412-0-271
msgctxt "129979412-0-271"
msgid "Uncover the Covenant's plot."
msgstr "대거폴 동맹의 음모를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-270
msgctxt "10860933-0-270"
msgid "Mournhold"
msgstr "모운홀드 (Mournhold)"

#: 108566804-0-270
msgctxt "108566804-0-270"
msgid "You uncovered a dangerous plot against the Tribunal."
msgstr "트라이뷰널에 대항하는 위험한 음모를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-270
msgctxt "129979412-0-270"
msgid "Find out what's happening in the city of Mournhold."
msgstr "모운홀드에서 무슨 일이 일어나고 있는지 알아내세요."

#: 10860933-0-269
msgctxt "10860933-0-269"
msgid "Malak's Maw"
msgstr "말락의 나락(Malak's Maw)"

#: 108566804-0-269
msgctxt "108566804-0-269"
msgid "You've struck a terrible blow against the Oathbound."
msgstr "오스바운드에 치명적인 타격을 주었습니다."

#: 129979412-0-269
msgctxt "129979412-0-269"
msgid "Rout Orcs from the mountain pass."
msgstr "산길에서 오는 오크들을 궤멸하십시오."

#: 10860933-0-266
msgctxt "10860933-0-266"
msgid "Evermore"
msgstr "에버모어 (Evermore)"

#: 108566804-0-266
msgctxt "108566804-0-266"
msgid "You foiled an Imperial plot to take control of the city."
msgstr "도시를 통제하려는 제국군의 음모를 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-266
msgctxt "129979412-0-266"
msgid "Defend the city against its enemies."
msgstr "적들로부터 도시를 방어하세요."

#: 10860933-0-265
msgctxt "10860933-0-265"
msgid "Martyr's Crossing"
msgstr "순교자의 교차로(Martyr's Crossing)"

#: 108566804-0-265
msgctxt "108566804-0-265"
msgid "You've stopped the Imperial raids on Martyr's Crossing."
msgstr "순교자의 교차로에서 제국군의 습격을 저지했습니다."

#: 129979412-0-265
msgctxt "129979412-0-265"
msgid "Stop the Imperial raids at Martyr's Crossing."
msgstr "순교자의 교차로에서 제국군의 습격을 막으세요."

#: 10860933-0-263
msgctxt "10860933-0-263"
msgid "Motalion Necropolis"
msgstr "모탈리온 공동묘지(Motalion Necropolis)"

#: 108566804-0-263
msgctxt "108566804-0-263"
msgid "You've stopped Shiri and reclaimed the Ansei Wards."
msgstr "당신은 쉬리를 멈추고 안세이 와드를 되찾았습니다."

#: 129979412-0-263
msgctxt "129979412-0-263"
msgid "Defeat Shiri and reclaim the final Ansei Ward."
msgstr "쉬리를 물리치고 마지막 안세이 와드를 되찾으세요."

#: 10860933-0-262
msgctxt "10860933-0-262"
msgid "Sunken Road"
msgstr "파묻힌 길 (Sunken Road)"

#: 108566804-0-261
msgctxt "108566804-0-261"
msgid "You defeated Angof the Gravesinger and saved Glenumbra."
msgstr "무덤지기 앵고프를 처치하고 글렌움브라를 구했습니다."

#: 129979412-0-261
msgctxt "129979412-0-261"
msgid "Defeat Angof the Gravesinger."
msgstr "무덤지기 앵고프를 처치하세요."

#: 10860933-0-260
msgctxt "10860933-0-260"
msgid "Crosswych"
msgstr "크로스위치(Crosswych)"

#: 108566804-0-260
msgctxt "108566804-0-260"
msgid "You freed Crosswych from the Red Rook bandits."
msgstr "크로스위치를 붉은 떼까마귀단으로부터 해방 시켰습니다."

#: 129979412-0-260
msgctxt "129979412-0-260"
msgid "Free the town of Crosswych from Red Rook control."
msgstr "크로스위치의 마을을 붉은 떼까마귀단의 통제에서 벗어나십시오."

#: 10860933-0-259
msgctxt "10860933-0-259"
msgid "Viridian Woods"
msgstr "비리디안 숲(Viridian Woods)"

#: 108566804-0-259
msgctxt "108566804-0-259"
msgid "You determined the fate of the Viridian Sentinel."
msgstr "당신은 비리디안 감시자의 운명을 결정했습니다."

#: 129979412-0-259
msgctxt "129979412-0-259"
msgid "Help the Viridian Sentinel save Princess Elara."
msgstr "비리디안 감시자를 도와 엘라라 공주를 구해내세요."

#: 10860933-0-258
msgctxt "10860933-0-258"
msgid "Tomb of Lost Kings"
msgstr "잃어버린 왕들의 무덤(Tomb of Lost Kings)"

#: 108566804-0-258
msgctxt "108566804-0-258"
msgid "You found the Crown of Anton and escaped the tomb."
msgstr "안톤 왕관을 발견하고 무덤에서 탈출했습니다."

#: 129979412-0-258
msgctxt "129979412-0-258"
msgid "Help Lady Laurent retrieve a relic from the ancient tomb."
msgstr "레이디 라우렌트가 고대 무덤에서 유물을 회수하는 것을 도와주세요."

#: 10860933-0-257
msgctxt "10860933-0-257"
msgid "Salas En"
msgstr "살라스 엔(Salas En)"

#: 108566804-0-257
msgctxt "108566804-0-257"
msgid "You've defeated the Aldmeri Dominion at Salas En."
msgstr "당신은 살라스 엔에서 알드메리 자치령을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-257
msgctxt "129979412-0-257"
msgid "Defeat the Aldmeri Dominion at Salas En."
msgstr "살라스 엔에서 알드메리 자치령을 처치하십시오."

#: 10860933-0-256
msgctxt "10860933-0-256"
msgid "Sentinel"
msgstr "센티넬 (Sentinel)"

#: 108566804-0-256
msgctxt "108566804-0-256"
msgid "You uncovered the Withered Hand's plot in Sentinel."
msgstr "센티넬에서 메마른 손길단의 음모를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-256
msgctxt "129979412-0-256"
msgid "Investigate the necromancers' plot in Sentinel."
msgstr "센티넬에서 강령술사들의 음모를 조사하세요."

#: 10860933-0-255
msgctxt "10860933-0-255"
msgid "Beldama Wyrd Tree"
msgstr "벨다마 위어드 나무 (Beldama Wyrd Tree)"

#: 108566804-0-255
msgctxt "108566804-0-255"
msgid "You removed Angof's corruption and saved the Wyrd Tree."
msgstr "앵고프의 타락을 제거하고 위어드 나무를 구했습니다."

#: 129979412-0-255
msgctxt "129979412-0-255"
msgid "Remove Angof's corruption from the Wyrd Tree."
msgstr "위어드 나무에서 앵고프의 타락을 제거하세요."

#: 10860933-0-254
msgctxt "10860933-0-254"
msgid "Camlorn"
msgstr "캠론 (Camlorn)"

#: 108566804-0-254
msgctxt "108566804-0-254"
msgid "Faolchu is dead and Camlorn has been saved."
msgstr "팔츄는 죽었고 캠론은 구원받았습니다."

#: 129979412-0-254
msgctxt "129979412-0-254"
msgid "Lead the effort to retake Camlorn."
msgstr "캠론을 수복하기 위해 앞장서십시오."

#: 10860933-0-253
msgctxt "10860933-0-253"
msgid "Vale of the Guardians"
msgstr "수호자의 계곡(Vale of the Guardians)"

#: 108566804-0-253
msgctxt "108566804-0-253"
msgid "You freed the elemental guardians from Angof's imprisonment."
msgstr "당신은 엘리자의 속박에서 정령 수호자들을 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-253
msgctxt "129979412-0-253"
msgid "Restore the link between the Wyrd Sisters and the guardians."
msgstr "위어드 자매들과 보호자 간의 연결 고리를 복원하십시오."

#: 10860933-0-252
msgctxt "10860933-0-252"
msgid "Eagle's Brook"
msgstr "이글스 브룩(Eagle's Brook)"

#: 108566804-0-252
msgctxt "108566804-0-252"
msgid "You stopped the Bloodthorn ritual at Eagle's Brook."
msgstr "이글스 브룩에서의 피가시 의식을 저지했습니다."

#: 129979412-0-252
msgctxt "129979412-0-252"
msgid "Save Eagle's Brook from the Bloodthorn cultists."
msgstr "피가시 교단으로부터 이글스 브룩을 구하세요."

#: 10860933-0-251
msgctxt "10860933-0-251"
msgid "Kozanset"
msgstr "코잔셋(Kozanset)"

#: 108566804-0-251
msgctxt "108566804-0-251"
msgid "You've brought peace to Kozanset and its harpy neighbors."
msgstr "코잔셋과 하피 친구들에게 평화를 가져다 주었습니다."

#: 129979412-0-251
msgctxt "129979412-0-251"
msgid "Rid the town of the harpy threat."
msgstr "마을에 대한 하피의 위협을 없애세요."

#: 10860933-0-250
msgctxt "10860933-0-250"
msgid "Lion Guard Redoubt"
msgstr "사자 근위대 보루 (Lion Guard Redoubt)"

#: 108566804-0-250
msgctxt "108566804-0-250"
msgid "You discovered a way to defeat Angof the Gravesinger."
msgstr "무덤지기 앵고프를 쓰러뜨릴 방법을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-250
msgctxt "129979412-0-250"
msgid "Help the Lion Guard Redoubt hold the line against Angof."
msgstr "사자 근위대 보루가 앵고프를 막아내도록 도우세요."

#: 10860933-0-249
msgctxt "10860933-0-249"
msgid "Glenumbra Moors"
msgstr "글렌움브라 황야 (Glenumbra Moors)"

#: 108566804-0-249
msgctxt "108566804-0-249"
msgid "You discovered Faolchu's vulnerability to fire."
msgstr "팔츄가 불에 취약하다는 사실을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-249
msgctxt "129979412-0-249"
msgid "Discover the secret of Faolchu's weakness."
msgstr "팔츄의 약점에 대한 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-248
msgctxt "10860933-0-248"
msgid "Satakalaam"
msgstr "사타칼람 (Satakalaam)"

#: 108566804-0-248
msgctxt "108566804-0-248"
msgid "You've defeated Satakalaam's invaders."
msgstr "사타칼람의 침입자들을 처치했습니다."

#: 129979412-0-248
msgctxt "129979412-0-248"
msgid "Defeat Satakalaam's invaders."
msgstr "사타칼람의 침입자들을 처치하세요."

#: 10860933-0-247
msgctxt "10860933-0-247"
msgid "Shrieking Scar"
msgstr "쉬리킹 스카(Shrieking Scar)"

#: 108566804-0-247
msgctxt "108566804-0-247"
msgid "You discovered the cause of the harpy frenzy."
msgstr "하피가 광분하는 원인을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-247
msgctxt "129979412-0-247"
msgid "Discover the cause of the harpy frenzy."
msgstr "하피가 광분하는 원인을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-246
msgctxt "10860933-0-246"
msgid "Aldcroft"
msgstr "알드크로프트 (Aldcroft)"

#: 108566804-0-246
msgctxt "108566804-0-246"
msgid "You stopped the werewolf infiltration of Aldcroft."
msgstr "알드크로프트에 침투한 늑대인간을 저지했습니다."

#: 129979412-0-246
msgctxt "129979412-0-246"
msgid "Uncover the threat hiding within Aldcroft."
msgstr "알드크로프트안에 도사린 위협을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-245
msgctxt "10860933-0-245"
msgid "Deleyn's Mill"
msgstr "델린의 제분소(Deleyn's Mill)"

#: 108566804-0-245
msgctxt "108566804-0-245"
msgid "You rescued the villagers of Deleyn's Mill."
msgstr "당신은 델린의 제분소의 주민들을 구출했습니다."

#: 129979412-0-245
msgctxt "129979412-0-245"
msgid "Save the village of Deleyn's Mill."
msgstr "델린의 제분소 마을을 구하십시오."

#: 10860933-0-244
msgctxt "10860933-0-244"
msgid "Westtry"
msgstr "웨스트리(Westtry)"

#: 108566804-0-244
msgctxt "108566804-0-244"
msgid "You freed Rosalind's spirit and brought calm to Westtry."
msgstr "당신은 로사린드의 영혼을 자유롭게하고 웨스트리에 평온을 가져왔습니다."

#: 129979412-0-244
msgctxt "129979412-0-244"
msgid "Remove the curse of Westtry."
msgstr "웨스트리의 저주를 제거하세요."

#: 10860933-0-243
msgctxt "10860933-0-243"
msgid "Daggerfall"
msgstr "대거폴(Daggerfall)"

#: 108566804-0-243
msgctxt "108566804-0-243"
msgid "You saved the life of the King of Daggerfall!"
msgstr "대거폴 왕의 목숨을 구했습니다!"

#: 129979412-0-243
msgctxt "129979412-0-243"
msgid "Unravel the mystery of Daggerfall."
msgstr "대거폴의 수수께끼를 풀어내세요."

#: 10860933-0-242
msgctxt "10860933-0-242"
msgid "The Doomcrag"
msgstr "둠크래그 (The Doomcrag)"

#: 108566804-0-242
msgctxt "108566804-0-242"
msgid "You defeated Baron Montclair and destroyed the Doomcrag."
msgstr "몬클레어 남작을 처치하고 둠크래그를 파괴했습니다."

#: 129979412-0-242
msgctxt "129979412-0-242"
msgid "Ascend the mountain and put an end to Baron Montclair."
msgstr "산에 올라 몬클레어 남작을 끝장내세요."

#: 10860933-0-241
msgctxt "10860933-0-241"
msgid "Windridge Cave"
msgstr "윈드리지 동굴(Windridge Cave)"

#: 108566804-0-241
msgctxt "108566804-0-241"
msgid "You banished the rising spirits of the Three."
msgstr "당신은 깨어난 3대의 영혼을 추방했습니다."

#: 129979412-0-241
msgctxt "129979412-0-241"
msgid "Stop the spirits of the Three from rising again."
msgstr "3대의 영혼이 다시 깨어나지 않게하십시오."

#: 10860933-0-240
msgctxt "10860933-0-240"
msgid "Koeglin Village"
msgstr "코글린 마을 (Koeglin Village)"

#: 108566804-0-240
msgctxt "108566804-0-240"
msgid "You freed the knight and protected the village."
msgstr "기사를 풀어주고 마을을 보호했습니다."

#: 129979412-0-240
msgctxt "129979412-0-240"
msgid "Free the knight in the stocks and protect the village."
msgstr "형틀에 묶인 기사를 풀어주고 마을을 보호하세요."

#: 10860933-0-239
msgctxt "10860933-0-239"
msgid "Alcaire Castle"
msgstr "알케어 내성(Alcaire Castle)"

#: 108566804-0-239
msgctxt "108566804-0-239"
msgid "Exposed Sir Hughes's dreams and resolved the standoff."
msgstr "휴흐 경의 꿈을 드러내고 대립을 해결했습니다."

#: 129979412-0-239
msgctxt "129979412-0-239"
msgid "Resolve the military standoff that threatens the Covenant."
msgstr "대거폴 동맹을 위협하는 군사적 대치 상황을 해결하세요."

#: 10860933-0-238
msgctxt "10860933-0-238"
msgid "Northpoint"
msgstr "노스포인트(Northpoint)"

#: 108566804-0-238
msgctxt "108566804-0-238"
msgid "You defeated Lleraya and saved the city of Northpoint."
msgstr "당신은 르라야를 물리치고 노스포인트 도시를 구했습니다."

#: 129979412-0-238
msgctxt "129979412-0-238"
msgid "Infiltrate the besieged city of Northpoint and set it free."
msgstr "포위된 노스포인트에 잠입해 도시를 해방 시키십시오."

#: 10860933-0-237
msgctxt "10860933-0-237"
msgid "Fell's Run"
msgstr "펠의 여정(Fell's Run)"

#: 108566804-0-237
msgctxt "108566804-0-237"
msgid "You helped restore peace to the town of Fell's Run."
msgstr "펠의 여정 마을이 평화를 되찾는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-237
msgctxt "129979412-0-237"
msgid "Help restore peace to the town of Fell's Run."
msgstr "펠의 여정 마을에 평화를 되찾아 주십시오."

#: 10860933-0-236
msgctxt "10860933-0-236"
msgid "Soulshriven Tower"
msgstr "영혼없는 자 탑(Soulshriven Tower)"

#: 108566804-0-236
msgctxt "108566804-0-236"
msgid "You thwarted Molag Bal's servants at Soulshriven Tower."
msgstr "당신은 영혼없는 자 탑에서 몰라그 발의 하인을 좌절 시켰습니다."

#: 129979412-0-236
msgctxt "129979412-0-236"
msgid "Stop the necromancer plot at Soulshriven Tower."
msgstr "영혼없는 자 탑에서 강령술사의 음모를 저지하십시오."

#: 10860933-0-235
msgctxt "10860933-0-235"
msgid "Shornhelm"
msgstr "숀헬름 (Shornhelm)"

#: 108566804-0-235
msgctxt "108566804-0-235"
msgid "You discovered the truth behind the threat to Rivenspire."
msgstr "리븐스파이어를 위협하는 진정한 배후를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-235
msgctxt "129979412-0-235"
msgid "Help free the upper city from Montclair forces."
msgstr "몬클레어 부대로부터 도시 상층부를 해방시키세요."

#: 10860933-0-234
msgctxt "10860933-0-234"
msgid "Vanne Farm"
msgstr "반네 농장(Vanne Farm)"

#: 108566804-0-234
msgctxt "108566804-0-234"
msgid "You rescued the Vanne family from the Daedric cult."
msgstr "당신은 데이드릭 신도로부터 반네 가족을 구출했습니다."

#: 129979412-0-234
msgctxt "129979412-0-234"
msgid "Rescue the Vanne family from the Daedric cultists."
msgstr "데이드릭 광신도로부터 반네 가족을 구하십시오."

#: 10860933-0-225
msgctxt "10860933-0-225"
msgid "HoonDing's Watch"
msgstr "훈딩의 감시탑 (HoonDing's Watch)"

#: 108566804-0-225
msgctxt "108566804-0-225"
msgid "You've survived the trials at HoonDing's Watch."
msgstr "훈딩의 감시탑의 시련에서 살아남았습니다."

#: 129979412-0-225
msgctxt "129979412-0-225"
msgid "Discover history and survive the trials at HoonDing's Watch."
msgstr "역사를 밝혀내고 훈딩의 감시탑의 시련에서 살아남으세요."

#: 10860933-0-220
msgctxt "10860933-0-220"
msgid "White Rose Prison"
msgstr "백장미 교도소(White Rose Prison)"

#: 108566804-0-220
msgctxt "108566804-0-220"
msgid "You used the Keystone to decide the prisoners' fate."
msgstr "죄수의 운명을 결정하기 위해 키스톤을 사용했습니다."

#: 129979412-0-220
msgctxt "129979412-0-220"
msgid "Recover the Keystone from the prison."
msgstr "교도소에서 키스톤을 복구하십시오."

#: 10860933-0-2173
msgctxt "10860933-0-2173"
msgid "Frostvault Chasm"
msgstr ""

#: 108566804-0-2114
msgctxt "108566804-0-2114"
msgid "I helped Tharayya recover part of the fabled Wrathstone."
msgstr ""

#: 129979412-0-2114
msgctxt "129979412-0-2114"
msgid "An ancient artifact lies hidden far beneath Ayleid ruins."
msgstr ""

#: 10860933-0-2113
msgctxt "10860933-0-2113"
msgid "Dungeon: Frostvault"
msgstr ""

#: 108566804-0-2113
msgctxt "108566804-0-2113"
msgid "I helped Tharayya recover part of the fabled Wrathstone."
msgstr ""

#: 129979412-0-2113
msgctxt "129979412-0-2113"
msgid "A Dwemer vault has reemerged from centuries buried in ice."
msgstr ""

#: 10860933-0-2112
msgctxt "10860933-0-2112"
msgid "Blackrose Prison Wayshrine"
msgstr ""

#: 108566804-0-2088
msgctxt "108566804-0-2088"
msgid "You restored the rightful ka-deelith and saved the tribe."
msgstr ""

#: 129979412-0-2088
msgctxt "129979412-0-2088"
msgid "Help save the Dead-Water tribe from extinction."
msgstr "죽은-물 부족의 대가 끊기는 것을 막는 것을 도우십시오."

#: 10860933-0-2087
msgctxt "10860933-0-2087"
msgid "Bright-Throat Village"
msgstr "밝은-목 마을"

#: 108566804-0-2087
msgctxt "108566804-0-2087"
msgid "You stopped Ree-Nakal's experiments on Bright-Throat eggs."
msgstr "리-나칼이 밝은-목 부족의 알에 실험을 행하는 것을 막았습니다."

#: 129979412-0-2087
msgctxt "129979412-0-2087"
msgid "Help uncover the source of the Bright-Throat Hist's pain."
msgstr "밝은-목 마을의 히스트의 고통의 원인을 밝히는데 도움을 주십시오."

#: 10860933-0-2086
msgctxt "10860933-0-2086"
msgid "Lilmoth"
msgstr "릴모스"

#: 108566804-0-2068
msgctxt "108566804-0-2068"
msgid "You've triumphed over Hircine's Great Hunt."
msgstr ""

#: 129979412-0-2068
msgctxt "129979412-0-2068"
msgid "Investigate March of Sacrifices."
msgstr ""

#: 10860933-0-2067
msgctxt "10860933-0-2067"
msgid "Moon Hunter Keep"
msgstr ""

#: 108566804-0-2067
msgctxt "108566804-0-2067"
msgid "You've defeated Vykosa and her Moon Hunter Pack."
msgstr ""

#: 129979412-0-2067
msgctxt "129979412-0-2067"
msgid "Investigate Moon Hunter Keep."
msgstr ""

#: 10860933-0-2065
msgctxt "10860933-0-2065"
msgid "Sunhold Wayshrine"
msgstr "선홀드 성소"

#: 108566804-0-2064
msgctxt "108566804-0-2064"
msgid "You helped Olorime take back Cloudrest."
msgstr "오로리메를 도와 클라우드레스트를 되찾았습니다."

#: 129979412-0-2064
msgctxt "129979412-0-2064"
msgid "Help Olorime take back Cloudrest."
msgstr "오로리메를 도와 클라우드레스트를 되찾으세요."

#: 10860933-0-2063
msgctxt "10860933-0-2063"
msgid "Dusk Keep"
msgstr "황혼 요새(Dusk Keep)"

#: 108566804-0-2057
msgctxt "108566804-0-2057"
msgid "You stopped the cult's plague by conquering Scalecaller Peak"
msgstr "비늘소환자 봉우리를 정복하여 교단의 전염병을 멈추게 했습니다."

#: 129979412-0-2057
msgctxt "129979412-0-2057"
msgid "Investigate Scalecaller Peak."
msgstr "비늘소환자 봉우리를 조사하십시오."

#: 10860933-0-2056
msgctxt "10860933-0-2056"
msgid "Traitor's Vault"
msgstr "배신자의 금고 (Traitor's Vault)"

#: 108566804-0-2056
msgctxt "108566804-0-2056"
msgid "You uncovered the shameful truth of Traitor's Vault"
msgstr "당신은 배신자의 금고의 수치스러운 진실을 폭로하였습니다."

#: 129979412-0-2056
msgctxt "129979412-0-2056"
msgid "Learn the hidden history of Traitor's Vault"
msgstr "배신자의 금고의 숨겨진 역사를 배웠습니다. "

#: 10860933-0-2055
msgctxt "10860933-0-2055"
msgid "Artaeum Wayshrine"
msgstr "아르테움 성소"

#: 108566804-0-205
msgctxt "108566804-0-205"
msgid "You've defeated the Withered Hand at Tava's Blessing."
msgstr "타바의 축복에서 메마른 손길단을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-205
msgctxt "129979412-0-205"
msgid "Stop the Withered Hand plot at Tava's Blessing."
msgstr "타바의 축복에서 메마른 손길단의 음모를 저지하십시오."

#: 10860933-0-2049
msgctxt "10860933-0-2049"
msgid "Rellenthil Abyssal Geyser"
msgstr "렐런틸 심해의 간혈천"

#: 108566804-0-2047
msgctxt "108566804-0-2047"
msgid "You defeated Orryn and his necromancers."
msgstr "오린과 그의 강령술사들을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-2047
msgctxt "129979412-0-2047"
msgid "Investigate Fang Lair."
msgstr "송곳니 둥지를 조사하십시오."

#: 10860933-0-2046
msgctxt "10860933-0-2046"
msgid "Coldharbour Surreal Estate"
msgstr "콜드하버 초현실주의 사유지"

#: 108566804-0-2043
msgctxt "108566804-0-2043"
msgid "You freed the Clockwork Saints from their mechanical bodies."
msgstr "클락워크 성자를 그들의 기계 육체에서 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-2043
msgctxt "129979412-0-2043"
msgid "End the Clockwork Saints torment in Asylum Sanctorium."
msgstr "성자의 격리장에서 클락워크 성자의 고통을 끝내세요."

#: 10860933-0-2042
msgctxt "10860933-0-2042"
msgid "Exorcised Coven Cottage"
msgstr "액막이 마녀 오두막"

#: 108566804-0-203
msgctxt "108566804-0-203"
msgid "You've restored order in Bergama."
msgstr "벌가마의 질서를 회복시켰습니다."

#: 129979412-0-203
msgctxt "129979412-0-203"
msgid "Help restore order in Bergama."
msgstr "벌가마의 질서 회복을 도우세요."

#: 10860933-0-2029
msgctxt "10860933-0-2029"
msgid "Alinor Docks"
msgstr "알리노어 부두 (Alinor Docks)"

#: 108566804-0-202
msgctxt "108566804-0-202"
msgid "You Acted as an Unconventional Matchmaker in Sep's Spine."
msgstr "당신은 셉의 척추에서 비 전통적인 중매인으로 행동했습니다."

#: 129979412-0-202
msgctxt "129979412-0-202"
msgid "Sort Out the Wedding Woes of the Ungodly in Sep's Spine."
msgstr "셉의 척추에있는 경건하지 않은 사람들의 결혼 예식을 정리하십시오."

#: 10860933-0-2019
msgctxt "10860933-0-2019"
msgid "Graveld's Hideaway"
msgstr ""

#: 108566804-0-2018
msgctxt "108566804-0-2018"
msgid "You helped Renzir move on from his mutinying crew."
msgstr ""

#: 129979412-0-2018
msgctxt "129979412-0-2018"
msgid "Help Renzir recover his cached items."
msgstr ""

#: 10860933-0-2017
msgctxt "10860933-0-2017"
msgid "Sunhold"
msgstr "선홀드 (Sunhold)"

#: 108566804-0-2017
msgctxt "108566804-0-2017"
msgid "You helped Kinlady Helenaere resist the Maormer invasion."
msgstr ""

#: 129979412-0-2017
msgctxt "129979412-0-2017"
msgid "Help Kinlady Helenaere resist the Maormer invasion."
msgstr ""

#: 10860933-0-2016
msgctxt "10860933-0-2016"
msgid "Direnni Abyssal Geyser"
msgstr ""

#: 108566804-0-2003
msgctxt "108566804-0-2003"
msgid "You discovered the truth of Haladan's murder."
msgstr "당신은 할라단의 살인에 대한 진실을 알아냈습니다."

#: 129979412-0-2003
msgctxt "129979412-0-2003"
msgid "Investigate the strange murder of a Sapiarch in Lillandril."
msgstr "릴란드릴에서 한 새피아크의 이상한 살인 사건을 조사하십시오."

#: 10860933-0-2002
msgctxt "10860933-0-2002"
msgid "Corgrad Wastes"
msgstr "코그라드 불모지(Corgrad Wastes)"

#: 108566804-0-2002
msgctxt "108566804-0-2002"
msgid "I rescued Faidur and the missing outcasts from the Saviors."
msgstr "당신은 구세주들에게서 파이두어와 실종된 버림 받은 사람들을 구했습니다."

#: 129979412-0-2002
msgctxt "129979412-0-2002"
msgid "The ruins of this sunken city are believed to be cursed."
msgstr "사람들은 이 가라앉은 도시의 폐허가 저주 받았다고 믿습니다."

#: 10860933-0-2001
msgctxt "10860933-0-2001"
msgid "Illumination Academy"
msgstr "일루미네이션 아카데미"

#: 108566804-0-2001
msgctxt "108566804-0-2001"
msgid "You broke the Illuminus' grip on the Illumination Academy"
msgstr ""

#: 129979412-0-2001
msgctxt "129979412-0-2001"
msgid "Break the enchantment plaguing the Illumination Academy"
msgstr ""

#: 10860933-0-2000
msgctxt "10860933-0-2000"
msgid "Sea Keep"
msgstr "바다 요새"

#: 108566804-0-200
msgctxt "108566804-0-200"
msgid "You've defeated the old master and freed Leki's Blade."
msgstr "당신은 옛 스승을 쓰러뜨리고 레키의 칼날을 해방시켰습니다."

#: 129979412-0-200
msgctxt "129979412-0-200"
msgid "Complete the rites of Leki's Blade."
msgstr "레키의 칼날에서 의례를 완수하세요."

#: 10860933-0-1999
msgctxt "10860933-0-1999"
msgid "Alinor"
msgstr "앨리노어"

#: 108566804-0-1998
msgctxt "108566804-0-1998"
msgid "You helped Andewen discover the secrets of Ebon Stadmont."
msgstr "당신은 에본 스태드몬트의 비밀을 앤데웬과 함께 밝혀내었습니다."

#: 129979412-0-1998
msgctxt "129979412-0-1998"
msgid "Help Andewen discover the secrets of Ebon Stadmont."
msgstr "앤데웬을 도와 에본 스태드몬트의 비밀을 밝혀 내었습니다. "

#: 10860933-0-1997
msgctxt "10860933-0-1997"
msgid "Cey-Tarn Keep"
msgstr "세이-탄 성채(Cey-Tarn Keep)"

#: 108566804-0-1997
msgctxt "108566804-0-1997"
msgid "You defeated the Insatiable and its summoner, Teraniel."
msgstr "당신은 아귀들과, 그 소환사 테라니엘을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-1997
msgctxt "129979412-0-1997"
msgid "Help Silurie investigate strange killings inside the keep."
msgstr "사이루리를 도와 성채에서 일어난 수상한 살인사건을 조사하십시오."

#: 10860933-0-1996
msgctxt "10860933-0-1996"
msgid "Rellenthil"
msgstr "렐런틸"

#: 108566804-0-1996
msgctxt "108566804-0-1996"
msgid "You helped Rinyde and Alchemy find their own path."
msgstr "당신은 리나이드와 연금술이 그들 각자의 길을 찾는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1996
msgctxt "129979412-0-1996"
msgid "Help Rinyde find her missing brother, Larydel."
msgstr "리나이드가 사라진 그녀의 남동생 레리델을 찾는 것을 도와주세요."

#: 10860933-0-1995
msgctxt "10860933-0-1995"
msgid "Sil-Var-Woad"
msgstr "실-바-워드"

#: 108566804-0-1995
msgctxt "108566804-0-1995"
msgid "I rescued Lotus from Conservator Vinelore's experiments."
msgstr ""

#: 129979412-0-1995
msgctxt "129979412-0-1995"
msgid "This wilderness is home to the Royal Menagerie."
msgstr ""

#: 10860933-0-1994
msgctxt "10860933-0-1994"
msgid "Russafeld"
msgstr "러사펠드"

#: 108566804-0-1994
msgctxt "108566804-0-1994"
msgid "You helped solve the mystery of the murders at Russafeld."
msgstr "당신은 러사펠트에서 일어난 살인 사건의 비밀을 풀었습니다."

#: 129979412-0-1994
msgctxt "129979412-0-1994"
msgid "Help Lorne unmask a mysterious killer from her past."
msgstr "론이 그녀의 과거 속, 신비의 살인자의 정체를 밝히는 것을 도우십시오."

#: 10860933-0-1993
msgctxt "10860933-0-1993"
msgid "Direnni Acropolis"
msgstr "디레니 성채 (Direnni Acropolis)"

#: 108566804-0-1993
msgctxt "108566804-0-1993"
msgid "You quieted the restless spirits of the Direnni Acropolis"
msgstr ""

#: 129979412-0-1993
msgctxt "129979412-0-1993"
msgid "Discover the origin of the Direnni Acropolis' curse"
msgstr "디레니 성채의 저주의 기원을 발견하기"

#: 10860933-0-1992
msgctxt "10860933-0-1992"
msgid "Shimmerene"
msgstr "쉬머린 (Shimmerene)"

#: 108566804-0-1992
msgctxt "108566804-0-1992"
msgid "You reunited Arathel with his mother, Lanarie."
msgstr "아라셀을 그의 어머니인 라나리에와 재회 시켰습니다."

#: 129979412-0-1992
msgctxt "129979412-0-1992"
msgid "Find Lanarie's missing son, Arathel."
msgstr "라나리에의 실종된 아들 아라셀을 찾으세요."

#: 10860933-0-1991
msgctxt "10860933-0-1991"
msgid "Sanctuary Wayshrine"
msgstr "성역 성소"

#: 108566804-0-1978
msgctxt "108566804-0-1978"
msgid "You secured Sotha Sil's memories."
msgstr "당신은 소사 실의 기억을 확보했습니다."

#: 129979412-0-1978
msgctxt "129979412-0-1978"
msgid "Help secure Sotha Sil's memories."
msgstr "소사 실의 기억을 되찾으십시오."

#: 10860933-0-1977
msgctxt "10860933-0-1977"
msgid "Everwound Wellspring"
msgstr "에버웬 원천지(Everwound Wellspring)"

#: 108566804-0-1977
msgctxt "108566804-0-1977"
msgid "You ended Lector Naril's insidious plot."
msgstr "렉터 나릴의 교활한 음모가 끝냈습니다."

#: 129979412-0-1977
msgctxt "129979412-0-1977"
msgid "Accompany Sherizar into the Everwound Wellspring."
msgstr "에버웬 원천지에 쉐리자와 동행하십시오."

#: 10860933-0-1976
msgctxt "10860933-0-1976"
msgid "Mire Mechanica Wayshrine"
msgstr "기계 수렁 성소"

#: 108566804-0-1965
msgctxt "108566804-0-1965"
msgid "You saved the city of Falkreath from destruction."
msgstr "팔크리스 도시를 파괴에서 구해냈습니다."

#: 129979412-0-1965
msgctxt "129979412-0-1965"
msgid "Defend Falkreath Hold."
msgstr "팔크리스 영지를 지키세요."

#: 10860933-0-1964
msgctxt "10860933-0-1964"
msgid "Dungeon: Bloodroot Forge"
msgstr "던전 : 피뿌리 대장간"

#: 108566804-0-1964
msgctxt "108566804-0-1964"
msgid "You helped shut down the Bloodroot Forge."
msgstr "피뿌리 대장간을 폐쇄하는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1964
msgctxt "129979412-0-1964"
msgid "The Bloodroot Forge is once again active."
msgstr "피뿌리 대장간이 다시 활성화됩니다."

#: 10860933-0-1963
msgctxt "10860933-0-1963"
msgid "Grand Topal Hideaway"
msgstr "그랜드 토팔 은신처"

#: 108566804-0-196
msgctxt "108566804-0-196"
msgid "You've resolved the spider Daedra's deal with the lovers."
msgstr "당신은 연인들과 관련된 거미 데이드라와의 거래를 결정했습니다."

#: 129979412-0-196
msgctxt "129979412-0-196"
msgid "Locate the missing prospectors in the mine."
msgstr "광산에서 사라진 탐광자들을 찾으세요."

#: 10860933-0-1959
msgctxt "10860933-0-1959"
msgid "House of the Silent Magnifico"
msgstr "침묵 귀인의 가옥"

#: 108566804-0-194
msgctxt "108566804-0-194"
msgid "You defeated Uwafa and recovered one of the Ansei Wards."
msgstr "당신은 우와파를 쓰러뜨리고 안세이 워드 하나를 회수했습니다."

#: 129979412-0-194
msgctxt "129979412-0-194"
msgid "Stop Uwafa from raising the dead at Tu'whacca's Throne."
msgstr "투'와카의 왕좌에서 망자를 일으키고 있는 우와파를 저지하세요."

#: 10860933-0-1939
msgctxt "10860933-0-1939"
msgid "Quondam Indorilia"
msgstr "오래된 인도릴리아"

#: 108566804-0-193
msgctxt "108566804-0-193"
msgid "You solved the mystery of the poisoned johads."
msgstr "당신은 오염된 조하드의 수수께끼를 풀었습니다."

#: 129979412-0-193
msgctxt "129979412-0-193"
msgid "Discover why beetles are plaguing Rain Catcher Fields."
msgstr "딱정벌레가 빗물받이 들판에 들끓는 이유를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1929
msgctxt "10860933-0-1929"
msgid "Humblemud"
msgstr "험블머드"

#: 108566804-0-1912
msgctxt "108566804-0-1912"
msgid "You restored Lord Vivec and saved Vivec City."
msgstr "당신은 비벡 시티를 구하고 로드 비벡을 회복시켰습니다."

#: 129979412-0-1912
msgctxt "129979412-0-1912"
msgid "Explore Vivec City and meet Lord Vivec of the Tribunal."
msgstr "비벡 시티를  탐험하고 트라이뷰널중 한명인 로드 비벡을 만나십시오."

#: 10860933-0-1911
msgctxt "10860933-0-1911"
msgid "Molag Mar"
msgstr "몰라그 말(Molag Mar)"

#: 108566804-0-1911
msgctxt "108566804-0-1911"
msgid "You ended the threat to Molag Mar's pilgrims."
msgstr "몰라그 말의 순례자에 대한 위협을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-1911
msgctxt "129979412-0-1911"
msgid "Investigate the pilgrim disappearances around Molag Mar."
msgstr "몰라그 말 주변의 순례자 실종을 조사하세요."

#: 10860933-0-191
msgctxt "10860933-0-191"
msgid "Morwha's Bounty"
msgstr "모르와의 은혜(Morwha's Bounty)"

#: 108566804-0-191
msgctxt "108566804-0-191"
msgid "You joined the Ash'abah."
msgstr "당신은 아샤'바와 합류했습니다."

#: 129979412-0-191
msgctxt "129979412-0-191"
msgid "Help the Ash'abah in Morwha's Bounty."
msgstr "모르와의 은혜에 있는 아샤'바를 도와주세요."

#: 10860933-0-1909
msgctxt "10860933-0-1909"
msgid "UNUSED"
msgstr "미사용"

#: 108566804-0-1906
msgctxt "108566804-0-1906"
msgid "You helped the Bosmer repel the Daedric invasion."
msgstr "보스머가 데이드라 침공을 격퇴하는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1906
msgctxt "129979412-0-1906"
msgid "The City of Ash is under attack."
msgstr "재의 도시가 공격 받고 있습니다."

#: 10860933-0-1905
msgctxt "10860933-0-1905"
msgid "Hammerdeath Arena"
msgstr "망치죽음 투기장(Hammerdeath Arena)"

#: 108566804-0-1904
msgctxt "108566804-0-1904"
msgid "You braved the dangers within the Spindleclutch caverns."
msgstr "당신은 스핀들클러치 동굴 내의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1904
msgctxt "129979412-0-1904"
msgid "Explore the Spindleclutch caverns."
msgstr "스핀들클러치 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1903
msgctxt "10860933-0-1903"
msgid "Dungeon: Crypt of Hearts II"
msgstr "던전 : 마음의 묘실 II"

#: 108566804-0-1903
msgctxt "108566804-0-1903"
msgid "You braved the dangers of the Crypt of Hearts."
msgstr "당신은 마음의 묘실의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-1903
msgctxt "129979412-0-1903"
msgid "Explore the Crypt of Hearts."
msgstr "마음의 묘실을 탐험하십시오."

#: 10860933-0-1902
msgctxt "10860933-0-1902"
msgid "Dungeon: Fungal Grotto II"
msgstr "던전 : 곰팡이 동굴 II"

#: 108566804-0-1902
msgctxt "108566804-0-1902"
msgid "You braved the dangers of Fungal Grotto."
msgstr "당신은 곰팡이 동굴의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1902
msgctxt "129979412-0-1902"
msgid "Explore the Fungal Grotto."
msgstr "곰팡이 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1901
msgctxt "10860933-0-1901"
msgid "Dungeon: Darkshade Caverns I"
msgstr "던전: 어둠그늘 동굴 I"

#: 108566804-0-1901
msgctxt "108566804-0-1901"
msgid "You braved the dangers of the Darkshade Caverns."
msgstr "당신은 어둠그늘 동굴의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1901
msgctxt "129979412-0-1901"
msgid "Explore the Darkshade Caverns."
msgstr "어둠그늘 동굴을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1900
msgctxt "10860933-0-1900"
msgid "Dungeon: Wayrest Sewers II"
msgstr "던전 : 웨이레스트 하수도 II"

#: 108566804-0-1900
msgctxt "108566804-0-1900"
msgid "You braved the dangers of the Wayrest Sewers."
msgstr "당신은 웨이레스트 하수도의 위험들에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1900
msgctxt "129979412-0-1900"
msgid "Explore Wayrest Sewers."
msgstr "웨이레스트 하수도를 탐험하세요."

#: 10860933-0-190
msgctxt "10860933-0-190"
msgid "Ancestor's Landing"
msgstr "선조들의 정박지(Ancestor's Landing)"

#: 108566804-0-190
msgctxt "108566804-0-190"
msgid "You uncovered the Sword-Singer's blade."
msgstr "당신은 검악가의 칼날을 밝혀 냈습니다."

#: 129979412-0-190
msgctxt "129979412-0-190"
msgid "Find the Sword-Singer's blade in the Yokudan Ruins."
msgstr "요쿠단 유적에서 검악가의 칼날을 찾으십시오."

#: 10860933-0-1899
msgctxt "10860933-0-1899"
msgid "Dungeon: Elden Hollow II"
msgstr "던전 : 엘든 할로우 II"

#: 108566804-0-1899
msgctxt "108566804-0-1899"
msgid "You braved the dangers of the Elden Hollow."
msgstr "당신은 엘든 할로우의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-1899
msgctxt "129979412-0-1899"
msgid "Explore Elden Hollow."
msgstr "엘든 할로우를 탐험하십시오."

#: 10860933-0-1897
msgctxt "10860933-0-1897"
msgid "Dungeon: The Banished Cells II"
msgstr "던전: 추방자의 감옥 II"

#: 108566804-0-1897
msgctxt "108566804-0-1897"
msgid "You braved the dangers of the Banished Cells."
msgstr "추방자의 감옥의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1897
msgctxt "129979412-0-1897"
msgid "Explore the Banished Cells."
msgstr "추방자의 감옥을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1894
msgctxt "10860933-0-1894"
msgid "Tel Galen"
msgstr "텔 갈렌"

#: 108566804-0-1891
msgctxt "108566804-0-1891"
msgid "You discovered the secret of the Veloth Ancestral Tomb."
msgstr "벨로스 조상 무덤의 비밀을 발견했습니다."

#: 129979412-0-1891
msgctxt "129979412-0-1891"
msgid "Help Narsis Dren discover the secret of the Veloth Tomb."
msgstr "나시스 드렌이 벨로스 무덤의 비밀을 발견하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1890
msgctxt "10860933-0-1890"
msgid "Urshilaku Camp"
msgstr "우르실라쿠 야영지(Urshilaku Camp)"

#: 108566804-0-184
msgctxt "108566804-0-184"
msgid "You thwarted the undead invasion."
msgstr "당신은 언데드의 침략을 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-184
msgctxt "129979412-0-184"
msgid "Defend the docks from the undead invasion."
msgstr "언데드의 침략으로부터 부두를 방어하세요."

#: 10860933-0-1801
msgctxt "10860933-0-1801"
msgid "Vassir-Didanat Mine"
msgstr "바씨르-디다낫 광산(Vassir-Didanat Mine)"

#: 108566804-0-1801
msgctxt "108566804-0-1801"
msgid "You uncovered the truth of the Vassir-Didanat Mine."
msgstr "바씨르-디다낫 광산의 진실을 밝혀 냈습니다."

#: 129979412-0-1801
msgctxt "129979412-0-1801"
msgid "Uncover the mystery beneath the Vassir-Didanat Mine."
msgstr "바씨르-디다낫 광산 아래의 수수께끼를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1800
msgctxt "10860933-0-1800"
msgid "Ald'ruhn"
msgstr "알드룬(Ald'ruhn)"

#: 108566804-0-1800
msgctxt "108566804-0-1800"
msgid "You discovered the secret and brought honor to the Hlerans."
msgstr "당신은 그 비밀을 발견하고 후레란 사람들에게 명예를 가져왔습니다."

#: 129979412-0-1800
msgctxt "129979412-0-1800"
msgid "Discover the secret of the Hleran Ancestral Tomb."
msgstr "후레란 조상 무덤의 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-1799
msgctxt "10860933-0-1799"
msgid "Dungeon: Cradle of Shadows"
msgstr "던전 : 그림자 요람"

#: 108566804-0-1799
msgctxt "108566804-0-1799"
msgid "You put an end to the evil lurking in the Cradle of Shadows."
msgstr "당신은 그림자의 요람에 숨어있는 악을 정리했습니다."

#: 129979412-0-1799
msgctxt "129979412-0-1799"
msgid "Explore the Cradle of Shadows."
msgstr "그림자 요람을 탐험해보십시오."

#: 10860933-0-1798
msgctxt "10860933-0-1798"
msgid "Zergonipal"
msgstr "저고니팔(Zergonipal)"

#: 108566804-0-1787
msgctxt "108566804-0-1787"
msgid "You put an end to the cult that compelled Nevena's betrayal."
msgstr "네베나의 배반을 강요한 교단을 정리했습니다."

#: 129979412-0-1787
msgctxt "129979412-0-1787"
msgid "Find Tythis's lost sister in the Forgotten Wastes."
msgstr "티시스의 잃어버린 동생을 잊혀진 황무지에서 찾으세요."

#: 10860933-0-1786
msgctxt "10860933-0-1786"
msgid "Nchuleftingth"
msgstr "누슈레프팅쓰(Nchuleftingth)"

#: 108566804-0-1786
msgctxt "108566804-0-1786"
msgid "You defeated Lenarmen and saved Neramo's expedition."
msgstr "레나멘을 패배시키고 네라모의 원정대를 구했습니다."

#: 129979412-0-1786
msgctxt "129979412-0-1786"
msgid "Rescue Neramo's expedition and obtain the Bthark Prism."
msgstr "네라모의 원정대를 구하고 브사크 프리즘을 얻으세요."

#: 10860933-0-1785
msgctxt "10860933-0-1785"
msgid "Seyda Neen"
msgstr "세이다 닌(Seyda Neen)"

#: 108566804-0-1785
msgctxt "108566804-0-1785"
msgid "You dismantled a slaver operation in Seyda Neen."
msgstr "세이다 닌의 노예상인들의 활동을 저지했습니다."

#: 129979412-0-1785
msgctxt "129979412-0-1785"
msgid "Investigate slaver activity in the port city of Seyda Neen."
msgstr "항구 도시 세이다 닌에서 노예상인의 활동을 조사하세요."

#: 10860933-0-1784
msgctxt "10860933-0-1784"
msgid "Sadrith Mora Wayshrine"
msgstr "사드리스 모라 성소"

#: 108566804-0-1767
msgctxt "108566804-0-1767"
msgid "You resolved Releth's family matters in the city of Balmora."
msgstr "발모라 시에서 리레스의 가족 문제를 해결했습니다."

#: 129979412-0-1767
msgctxt "129979412-0-1767"
msgid "Help locate the Redoran councilor's missing daughter."
msgstr "레도란 의회의 실종된 딸을 찾으십시오."

#: 10860933-0-1766
msgctxt "10860933-0-1766"
msgid "Suran"
msgstr "수란(Suran)"

#: 108566804-0-1766
msgctxt "108566804-0-1766"
msgid "You foiled Marshal Hlaren's criminal conspiracy."
msgstr "집행관 할렌의 범죄 음모를 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-1766
msgctxt "129979412-0-1766"
msgid "Help the Scarlet Judge foil Marshal Hlaren's plot."
msgstr "스칼렛 판사를 도와 집행관 할렌의 음모를 좌절시키세요."

#: 10860933-0-1765
msgctxt "10860933-0-1765"
msgid "Urshilaku Camp Wayshrine"
msgstr "우르실라쿠 캠프 성소"

#: 108566804-0-1764
msgctxt "108566804-0-1764"
msgid "You helped Divayth Fyr explore the Halls of Fabrication."
msgstr "디베이스 피어가 제조실을 탐험하는 것을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1764
msgctxt "129979412-0-1764"
msgid "Join Divayth Fyr's expedition into the Halls of Fabrication."
msgstr "디베이스 피어의 탐험에 참여하여 제조실에 들어가세요."

#: 10860933-0-1763
msgctxt "10860933-0-1763"
msgid "Sadrith Mora"
msgstr "사드리스 모라(Sadrith Mora)"

#: 108566804-0-1763
msgctxt "108566804-0-1763"
msgid "You cemented Sun-in-Shadow's place in House Telvanni."
msgstr "텔바니 가정에서 썬-인-쉐도우의 지위를 확고히했습니다."

#: 129979412-0-1763
msgctxt "129979412-0-1763"
msgid "Help the Argonian slave, Sun-in-Shadow, gain her freedom."
msgstr "아르고니안 노예, 썬-인-쉐도우가 자유를 얻도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1762
msgctxt "10860933-0-1762"
msgid "Tel Aruhn"
msgstr "텔 아룬(Tel Aruhn)"

#: 108566804-0-1760
msgctxt "108566804-0-1760"
msgid "You stopped Savarak's schemes and brought peace to Vos."
msgstr "사바락의 계획을 저지하고 보스에 평화를 가져 왔습니다."

#: 129979412-0-1760
msgctxt "129979412-0-1760"
msgid "Help restore the rightful ruler of Vos."
msgstr "보스의 정당한 통치자의 복위를 도우세요."

#: 10860933-0-176
msgctxt "10860933-0-176"
msgid "Qharroa Ruins"
msgstr "키아로아 유적(Qharroa Ruins)"

#: 108566804-0-176
msgctxt "108566804-0-176"
msgid "You've saved Stibbons from the gargoyles."
msgstr "당신은 가고일로부터 스티본스를 구해냈습니다."

#: 129979412-0-176
msgctxt "129979412-0-176"
msgid "Help Lady Laurent recover her assistant."
msgstr "레이디 라우렌트가 그녀의 조수를 구해내는 것을 도우세요."

#: 10860933-0-1759
msgctxt "10860933-0-1759"
msgid "Nchuleft"
msgstr "누슈레프트(Nchuleft)"

#: 108566804-0-1753
msgctxt "108566804-0-1753"
msgid "You restored the Gnisis egg-mine to its former glory."
msgstr "그니시스 알 광산을 과거의 영광으로 회복시켰습니다."

#: 129979412-0-1753
msgctxt "129979412-0-1753"
msgid "Save the people of Gnisis from economic ruin."
msgstr "그니시스의 사람들을 경제 공황에서 구하세요."

#: 10860933-0-1752
msgctxt "10860933-0-1752"
msgid "Dark Brotherhood Sanctuary"
msgstr "다크 브라더후드 성역(Dark Brotherhood Sanctuary)"

#: 108566804-0-1748
msgctxt "108566804-0-1748"
msgid "You ended the Xit-Xaht threat in the Ruins of Mazzatun."
msgstr "마짜툰 유적에서 짓-쟈트 위협을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-1748
msgctxt "129979412-0-1748"
msgid "Explore the Ruins of Mazzatun."
msgstr "마짜툰 유적을 탐험하십시오."

#: 10860933-0-1747
msgctxt "10860933-0-1747"
msgid "Colovian Revolt Forge Yard"
msgstr "콜로비안 반란군 대장간(Colovian Revolt Forge Yard)"

#: 108566804-0-1736
msgctxt "108566804-0-1736"
msgid "You defeated Rakkhat and banished the dro-m'Athra."
msgstr "라카트를 격퇴시키고 드로-마'쓰라를 추방시켰습니다."

#: 129979412-0-1736
msgctxt "129979412-0-1736"
msgid "Turn back the dro-m'Athra invasion at the Maw of Lorkhaj."
msgstr "로카즈의 나락에서 드로-마'쓰라의 침공을 쫓아내세요."

#: 10860933-0-1735
msgctxt "10860933-0-1735"
msgid "Tribune's Folly"
msgstr "트리뷴의 우거(Tribune's Folly)"

#: 108566804-0-173
msgctxt "108566804-0-173"
msgid "You freed miners and thwarted the Imperial commander."
msgstr "당신은 광부들을 풀어주고 제국군 지휘관을 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-173
msgctxt "129979412-0-173"
msgid "Thwart the Imperials at Onsi's Breath."
msgstr "온시의 숨결에서 제국군을 물리치세요."

#: 10860933-0-1729
msgctxt "10860933-0-1729"
msgid "Gold Coast Wayshrine"
msgstr "골드 코스트 성소"

#: 108566804-0-1710
msgctxt "108566804-0-1710"
msgid "You've stopped <<1>> from keeping the dragon frogs in check."
msgstr "드래곤 개구리를 지키는 것에서 << 1 >>을 멈췄습니다."

#: 10860933-0-171
msgctxt "10860933-0-171"
msgid "Hallin's Stand"
msgstr "할린의 저항(Hallin's Stand)"

#: 108566804-0-171
msgctxt "108566804-0-171"
msgid "You restored Grandeya Nuwarrah to power in Hallin's Stand."
msgstr "당신은 할린의 저항에서 그란데야 누와라에게 권력을 되찾아 주었습니다."

#: 129979412-0-171
msgctxt "129979412-0-171"
msgid "Liberate Hallin's Stand from the Imperials."
msgstr "할린의 저항을 제국군으로부터 해방시키세요."

#: 10860933-0-1709
msgctxt "10860933-0-1709"
msgid "Thrall Cove"
msgstr "포로 만(Thrall Cove)"

#: 108566804-0-1709
msgctxt "108566804-0-1709"
msgid "You've stopped <<1>> from appeasing the Commodore."
msgstr "제독을 달래는 것을 << 1 >>을 멈추었습니다."

#: 10860933-0-1707
msgctxt "10860933-0-1707"
msgid "Bahraha's Gloom"
msgstr "바라하의 침울(Bahraha's Gloom)"

#: 108566804-0-1699
msgctxt "108566804-0-1699"
msgid "You braved the dangers of the White-Gold Tower."
msgstr "당신은 백금탑의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1699
msgctxt "129979412-0-1699"
msgid "Explore the White-Gold Tower."
msgstr "백금탑을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1698
msgctxt "10860933-0-1698"
msgid "Dungeon: White-Gold Tower"
msgstr "던전 : 백금탑"

#: 108566804-0-1698
msgctxt "108566804-0-1698"
msgid "You braved the dangers of the White-Gold Tower."
msgstr "당신은 백금탑의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1698
msgctxt "129979412-0-1698"
msgid "Explore the White-Gold Tower."
msgstr "백금탑을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1697
msgctxt "10860933-0-1697"
msgid "Dungeon: White-Gold Tower"
msgstr "던전 : 백금탑"

#: 108566804-0-1697
msgctxt "108566804-0-1697"
msgid "You braved the dangers of the White-Gold Tower."
msgstr "당신은 백금탑의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1697
msgctxt "129979412-0-1697"
msgid "Explore the White-Gold Tower."
msgstr "백금탑을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1696
msgctxt "10860933-0-1696"
msgid "Dungeon: Imperial City Prison"
msgstr "던전 : 임페리얼 시티 감옥"

#: 108566804-0-1696
msgctxt "108566804-0-1696"
msgid "You braved the dangers of the Imperial City Prison."
msgstr "임페리얼 시티 감옥의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-1696
msgctxt "129979412-0-1696"
msgid "Explore the Imperial City Prison."
msgstr "임페리얼 시티 감옥을 탐험해보세요."

#: 10860933-0-1695
msgctxt "10860933-0-1695"
msgid "Daedric Embers Trophy Vault"
msgstr "데이드릭 잉걸불 전리품 금고"

#: 108566804-0-1683
msgctxt "108566804-0-1683"
msgid "You saved Father Egnatius and gained a critical ally."
msgstr "에그나티우스 신부를 구출하고 아주 주요한 동맹군을 얻었습니다."

#: 129979412-0-1683
msgctxt "129979412-0-1683"
msgid "Save captured clergy from torture by Molag Bal's minions."
msgstr "몰라그 발의 하수인들에게 고문당하는 성직자들을 구출하세요."

#: 10860933-0-1682
msgctxt "10860933-0-1682"
msgid "Nobles District"
msgstr "귀족 지구(Nobles District)"

#: 108566804-0-1682
msgctxt "108566804-0-1682"
msgid "You recovered a magic scroll crucial to stopping Molag Bal."
msgstr "몰라그 발을 멈추게 하는 중요한 마법 두루마리를 회수했습니다."

#: 129979412-0-1682
msgctxt "129979412-0-1682"
msgid "Discover how Imperial soldiers survived Molag Bal's attacks."
msgstr "제국군 병사들이 어떻게 몰라그 발의 공격에서 살아남았는지 알아내세요."

#: 10860933-0-1681
msgctxt "10860933-0-1681"
msgid "Memorial District"
msgstr "기념 지구(Memorial District)"

#: 108566804-0-1681
msgctxt "108566804-0-1681"
msgid "You destroyed Molag Bal's tunnel and thwarted his plans."
msgstr "몰라그 발의 땅굴을 파괴하고 그의 계획을 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-1681
msgctxt "129979412-0-1681"
msgid "Discover what Molag Bal is digging for beneath the city."
msgstr "몰라그 발이 도시 아래를 파내고 있는 것을 발견하세요."

#: 10860933-0-1680
msgctxt "10860933-0-1680"
msgid "Elven Gardens District"
msgstr "엘븐 정원 지구(Elven Gardens District)"

#: 108566804-0-1680
msgctxt "108566804-0-1680"
msgid "You stole an ancient key from Molag Bal and left a fake key."
msgstr "몰라그 발에게서 고대의 열쇠를 훔쳐내고 가짜 열쇠를 남겨뒀습니다."

#: 129979412-0-1680
msgctxt "129979412-0-1680"
msgid "Help a spy within Legion Zero steal an important artifact."
msgstr "제 0군단 내부의 첩자가 중요한 유물을 훔쳐내는 것을 도우세요."

#: 10860933-0-168
msgctxt "10860933-0-168"
msgid "Fort Virak"
msgstr "비락 요새 (Fort Virak)"

#: 108566804-0-168
msgctxt "108566804-0-168"
msgid "You've saved Fort Virak from Covenant forces."
msgstr "대거폴 동맹의 군사들로부터 비락 요새를 구해냈습니다."

#: 129979412-0-168
msgctxt "129979412-0-168"
msgid "Repel Covenant forces from Fort Virak."
msgstr "비락 요새에서 대거폴 동맹의 군사들을 물리치세요."

#: 10860933-0-1679
msgctxt "10860933-0-1679"
msgid "Arena District"
msgstr "투기장 지구(Arena District)"

#: 108566804-0-1679
msgctxt "108566804-0-1679"
msgid "You learned Molag Bal hopes to sabotage the Dragonfires."
msgstr "몰라그 발이 드래곤파이어를 파괴하려 한다는 것을 알아냈습니다."

#: 129979412-0-1679
msgctxt "129979412-0-1679"
msgid "Discover Molag Bal's secret plan for Imperial City."
msgstr "임페리얼 시티에 대한 몰라그 발의 비밀스런 계획을 알아내세요."

#: 10860933-0-1678
msgctxt "10860933-0-1678"
msgid "Arboretum"
msgstr "수목원(Arboretum)"

#: 108566804-0-1678
msgctxt "108566804-0-1678"
msgid "You saved the book 'The Sublime Brazier' from destruction."
msgstr "파괴로부터 '숭고한 화로'라는 책을 지켜냈습니다."

#: 129979412-0-1678
msgctxt "129979412-0-1678"
msgid "Prevent the Daedra from destroying a rare book."
msgstr "데이드라가 희귀한 책을 파괴하지 못하게 막으세요."

#: 10860933-0-1677
msgctxt "10860933-0-1677"
msgid "General Zamachar"
msgstr "자마카르 장군"

#: 108566804-0-1671
msgctxt "108566804-0-1671"
msgid "You survived the dangers of the Maelstrom Arena."
msgstr "당신은 마엘스트롬 투기장의 위험에서 살아남았습니다."

#: 129979412-0-1671
msgctxt "129979412-0-1671"
msgid "Survive the Maelstrom Arena."
msgstr "마엘스트롬 투기장에서 살아남으세요."

#: 10860933-0-1670
msgctxt "10860933-0-1670"
msgid "Merchant's Gate Wayshrine"
msgstr "상인의 관문 성소"

#: 108566804-0-167
msgctxt "108566804-0-167"
msgid "You discovered the secret of Kerbol's Hollow."
msgstr "당신은 커볼의 골짜기의 비밀을 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-167
msgctxt "129979412-0-167"
msgid "Find out what's happening to Draven in Kerbol's Hollow."
msgstr "커볼의 골짜기에서 드레이븐에게 무슨 일이 일어났는지 알아내세요."

#: 10860933-0-1669
msgctxt "10860933-0-1669"
msgid "Morkuldin Forge"
msgstr "모쿨딘 대장간(Morkuldin Forge)"

#: 108566804-0-1666
msgctxt "108566804-0-1666"
msgid "You braved the dangers of the White-Gold Tower."
msgstr "당신은 백금탑의 위험에 용감히 맞섰습니다."

#: 129979412-0-1666
msgctxt "129979412-0-1666"
msgid "Explore the White-Gold Tower."
msgstr "백금탑을 탐험하세요."

#: 10860933-0-1662
msgctxt "10860933-0-1662"
msgid "Merchant's Gate"
msgstr "상인의 관문(Merchant's Gate)"

#: 108566804-0-166
msgctxt "108566804-0-166"
msgid "You saved King Emeric's soul and restored him to life."
msgstr "당신은 하이 킹 에머릭의 영혼을 구하고 그를 되살렸습니다."

#: 129979412-0-166
msgctxt "129979412-0-166"
msgid "Help King Emeric defeat the Imperials at the Hall of Heroes."
msgstr "영웅의 전당에서 하이 킹 에머릭을 도와 제국군을 물리치세요."

#: 10860933-0-1659
msgctxt "10860933-0-1659"
msgid "Nobles Armory"
msgstr "귀족 병기고(Nobles Armory)"

#: 108566804-0-165
msgctxt "108566804-0-165"
msgid "You defeated the Daedra within Nilata."
msgstr "당신은 닐라타의 데이드라를 쓰러뜨렸습니다."

#: 129979412-0-165
msgctxt "129979412-0-165"
msgid "Defeat the Daedra within Nilata."
msgstr "닐라타에 있는 데이드라를 쓰러뜨리세요."

#: 10860933-0-1646
msgctxt "10860933-0-1646"
msgid "Atelier of the Twice-Born Star"
msgstr "쌍둥이 별의 아틀리에(Atelier of the Twice-Born Star)"

#: 108566804-0-163
msgctxt "108566804-0-163"
msgid "You've reclaimed the garrison for the Daggerfall Covenant."
msgstr "당신은 대거폴 동맹을 위해 요새를 탈환했습니다."

#: 129979412-0-163
msgctxt "129979412-0-163"
msgid "Retake the garrison from the Imperial Army."
msgstr "제국군으로부터 요새를 탈환하세요."

#: 10860933-0-1629
msgctxt "10860933-0-1629"
msgid "Emperor Leovic"
msgstr "레오빅 황제(Emperor Leovic)"

#: 108566804-0-1621
msgctxt "108566804-0-1621"
msgid "You braved the dangers of the Imperial City Prison."
msgstr "임페리얼 시티 감옥의 위험에 대항했습니다."

#: 129979412-0-1621
msgctxt "129979412-0-1621"
msgid "Explore the Imperial City Prison."
msgstr "임페리얼 시티 감옥을 탐험해보세요."

#: 10860933-0-162
msgctxt "10860933-0-162"
msgid "Fallen Grotto"
msgstr "떨어진 암굴(Fallen Grotto)"

#: 108566804-0-162
msgctxt "108566804-0-162"
msgid "You defeated Brinarch and restored the shrine to the Wyrd."
msgstr "당신은 브리낙을 쓰러뜨리고 위어드에게 성소를 돌려주었습니다."

#: 129979412-0-162
msgctxt "129979412-0-162"
msgid "Reclaim Hircine's shrine from the Reachmen."
msgstr "리치맨으로부터 허씬의 성소를 탈환하세요."

#: 10860933-0-1619
msgctxt "10860933-0-1619"
msgid "Friendship Gate"
msgstr "우호의 문(Friendship Gate)"

#: 108566804-0-160
msgctxt "108566804-0-160"
msgid "You've freed Prince Adrien from the clutches of a harvester."
msgstr "당신은 수확자의 속박에서 아드리엔 왕자를 해방했습니다."

#: 129979412-0-160
msgctxt "129979412-0-160"
msgid "Discover what's behind the dead rising from their graves."
msgstr "묘지에서 일어나는 망자들의 배후가 무엇인지 밝혀내세요."

#: 10860933-0-16
msgctxt "10860933-0-16"
msgid "Burial Mounds"
msgstr "장례 언덕(Burial Mounds)"

#: 108566804-0-16
msgctxt "108566804-0-16"
msgid "You saved ancient spirits from bondage to the Bloodthorn."
msgstr "당신은 고대의 영혼들이 핏빛가시단에 속박당하는것을 막았습니다."

#: 129979412-0-16
msgctxt "129979412-0-16"
msgid "Save the spectral knights from Bloodthorn enslavement."
msgstr "핏빛가시단으로부터 노예가 된 유령 기사들을 구하십시오."

#: 10860933-0-1597
msgctxt "10860933-0-1597"
msgid "Ebonheart Pact Base"
msgstr "에본하트 조약 기지(Ebonheart Pact Base)"

#: 108566804-0-159
msgctxt "108566804-0-159"
msgid "You settled the conflict at Halcyon Lake."
msgstr "당신은 평온한 호수의 분쟁을 해결했습니다."

#: 129979412-0-159
msgctxt "129979412-0-159"
msgid "Solve the troubles at Halcyon Lake."
msgstr "평온한 호수에서의 문제를 해결하십시오."

#: 10860933-0-1589
msgctxt "10860933-0-1589"
msgid "Crossroads Encampment"
msgstr "교차로 캠프장(Crossroads Encampment)"

#: 108566804-0-1568
msgctxt "108566804-0-1568"
msgid "You defeated the Celestial Serpent."
msgstr "당신은 천상의 독사를 무찔렀습니다."

#: 129979412-0-1568
msgctxt "129979412-0-1568"
msgid "Assault the mountain stronghold of the Celestial Serpent."
msgstr "천상의 독사의 산골 요새를 공격하세요."

#: 10860933-0-1566
msgctxt "10860933-0-1566"
msgid "Orsinium"
msgstr "오시니움(Orsinium)"

#: 108566804-0-1563
msgctxt "108566804-0-1563"
msgid "You saved the ambassador and the frozen fleet survivors."
msgstr "외교대사와 얼어붙은 함대 생존자들을 구했습니다."

#: 129979412-0-1563
msgctxt "129979412-0-1563"
msgid "Help the survivors of the frozen fleet."
msgstr "얼어붙은 함대의 생존자를 도우십시오."

#: 10860933-0-1562
msgctxt "10860933-0-1562"
msgid "Rkindaleft"
msgstr "르킨다레프트(Rkindaleft)"

#: 108566804-0-1562
msgctxt "108566804-0-1562"
msgid "You stopped an ancient mage from completing his dark plans."
msgstr "고대 마법사가 어둠의 계획을 완성하는 것을 중단했습니다."

#: 129979412-0-1562
msgctxt "129979412-0-1562"
msgid "Thwart an ancient evil inside the thawing ruin of Rkindaleft"
msgstr "르킨다레프트의 해빙 유적에서 고대의 악을 저지하세요."

#: 10860933-0-1561
msgctxt "10860933-0-1561"
msgid "Exile's Barrow"
msgstr "추방자의 고분(Exile's Barrow)"

#: 108566804-0-1561
msgctxt "108566804-0-1561"
msgid "You ended the draugr dilemma and aided the Orcs."
msgstr "당신은 드로거의 갈등을 끝내고 오크들을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1561
msgctxt "129979412-0-1561"
msgid "Find a way to return the draugr to their resting place."
msgstr "드로거가 그들의 묘지로 돌려보낼 방법을 찾으세요."

#: 10860933-0-1560
msgctxt "10860933-0-1560"
msgid "Shatul Range"
msgstr "샤툴 영역(Shatul Range)"

#: 108566804-0-1560
msgctxt "108566804-0-1560"
msgid "You determined who would lead the Shatul clan as chief."
msgstr "샤툴 일족을 누가 지도자로 이끌 것인지 결정했습니다."

#: 129979412-0-1560
msgctxt "129979412-0-1560"
msgid "Help the Shatul clan resolve their crisis of leadership."
msgstr "샤툴 일족이 그들의 지도자를 결정하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-156
msgctxt "10860933-0-156"
msgid "Northglen"
msgstr "노스글렌(Northglen)"

#: 108566804-0-156
msgctxt "108566804-0-156"
msgid "You stopped the Reachmen from attacking Evermore."
msgstr "당신은 에버모어를 공격하는 리치맨을 막아냈습니다."

#: 129979412-0-156
msgctxt "129979412-0-156"
msgid "Stop the Reachmen from mounting their attack on Evermore."
msgstr "에버모어를 점점 더 심하게 공격하는 리치맨을 막아내세요."

#: 10860933-0-1559
msgctxt "10860933-0-1559"
msgid "Morkul Stronghold"
msgstr "모쿨 요새(Morkul Stronghold)"

#: 108566804-0-1559
msgctxt "108566804-0-1559"
msgid "You helped the Morkul clan embrace events of their past."
msgstr "모쿨 일족이 과거의 사건을 받아 들일 수 있도록 도와주었습니다."

#: 129979412-0-1559
msgctxt "129979412-0-1559"
msgid "Help a daughter of Morkul return the clan to former glories."
msgstr "모쿨의 딸이 일족의 옛 영광을 되찾도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1558
msgctxt "10860933-0-1558"
msgid "Bonerock Cavern"
msgstr "뼈바위 동굴(Bonerock Cavern)"

#: 108566804-0-1558
msgctxt "108566804-0-1558"
msgid "You helped the Orc hunting party at Bonerock Cavern."
msgstr "뼈바위 동굴에서 오크 사냥 파티를 도왔습니다."

#: 129979412-0-1558
msgctxt "129979412-0-1558"
msgid "Help the Orc hunting party at Bonerock Cavern."
msgstr "뼈바위 동굴에서 오크 사냥 파티를 도와주세요."

#: 10860933-0-1557
msgctxt "10860933-0-1557"
msgid "Coldperch Cavern"
msgstr "콜드퍼치 동굴(Coldperch Cavern)"

#: 108566804-0-1550
msgctxt "108566804-0-1550"
msgid "You've destroyed the sentinel at Nyzchaleft Falls."
msgstr "니쟐레프트 폭포에서 센티넬을 격퇴했습니다."

#: 10860933-0-155
msgctxt "10860933-0-155"
msgid "Jackdaw Cove"
msgstr "갈까마귀 만(Jackdaw Cove)"

#: 108566804-0-155
msgctxt "108566804-0-155"
msgid "You slew Uela the Hagraven, ending the Reachmen threat."
msgstr "당신은 해그레이븐 유엘라를 죽이고 리치맨의 위협을 끝냈습니다."

#: 129979412-0-155
msgctxt "129979412-0-155"
msgid "Slay Uela the Hagraven to put an end to the Reachmen threat."
msgstr "해그레이븐 유엘라를 죽이고 리치맨의 위협을 끝내세요."

#: 10860933-0-1549
msgctxt "10860933-0-1549"
msgid "The Mad Ogre's Altar"
msgstr "미친 오우거의 재단(The Mad Ogre's Altar)"

#: 108566804-0-1549
msgctxt "108566804-0-1549"
msgid "You've killed <<1>>, the mad Ogre wizard."
msgstr "미친 오우거 마법사 <<1>>를 죽였습니다."

#: 10860933-0-1548
msgctxt "10860933-0-1548"
msgid "The Accursed Nursery"
msgstr "저주받은 보육원(The Accursed Nursery)"

#: 108566804-0-1548
msgctxt "108566804-0-1548"
msgid "You've slain the Winterborn abomination, ending the ritual."
msgstr "윈터 본의 잔혹함을 끝내고 의식을 종식시켰습니다."

#: 10860933-0-1547
msgctxt "10860933-0-1547"
msgid "King-Chief's Throne"
msgstr "왕-족장의 왕좌(King-Chief's Throne)"

#: 108566804-0-1547
msgctxt "108566804-0-1547"
msgid "You've defeated King-Chief Edu, leader of a Riekr army."
msgstr "리클 군대의 우두머리인 에두왕을 물리 쳤습니다."

#: 10860933-0-1546
msgctxt "10860933-0-1546"
msgid "Graystone Quarry"
msgstr "그레이스톤 채석장(Graystone Quarry)"

#: 108566804-0-1546
msgctxt "108566804-0-1546"
msgid "You neutralized the Dwemer threat in the quarry."
msgstr "채석장에서 드웨머의 위협을 무력화 시켰습니다."

#: 129979412-0-1546
msgctxt "129979412-0-1546"
msgid "Find out what happened in Graystone Quarry."
msgstr "그레이스톤 채석장에서 어떤 일이 있었는지 확인하십시오."

#: 10860933-0-1545
msgctxt "10860933-0-1545"
msgid "Unfinished Dolmen"
msgstr "미완성된 고인돌"

#: 108566804-0-1545
msgctxt "108566804-0-1545"
msgid "You've stopped the Worm Cult from completing a dolmen."
msgstr "당신은 벌레교단이 고인돌을 완성하는 것을 저지했습니다."

#: 10860933-0-1544
msgctxt "10860933-0-1544"
msgid "Frostbreak Fortress"
msgstr "서리붕괴 요새(Frostbreak Fortress)"

#: 108566804-0-1544
msgctxt "108566804-0-1544"
msgid "You broke the Winterborn's last base of power in Wrothgar."
msgstr "당신은 로스가에서 윈터본의 최후의 요새를 무너뜨렸습니다."

#: 129979412-0-1544
msgctxt "129979412-0-1544"
msgid "Disrupt the Winterborn's last stronghold in Wrothgar."
msgstr "로스가에서 윈터본의 최후의 요새를 무너뜨리세요."

#: 10860933-0-1542
msgctxt "10860933-0-1542"
msgid "Fharun Stronghold"
msgstr "파룬 요새(Fharun Stronghold)"

#: 108566804-0-1542
msgctxt "108566804-0-1542"
msgid "You foiled the plans of the Vosh Rakh at Fharun Stronghold."
msgstr "파룬 요새에서 보쉬 라카의 계획을 좌절시켰습니다."

#: 129979412-0-1542
msgctxt "129979412-0-1542"
msgid "Thwart the plans of the Vosh Rakh at Fharun Stronghold."
msgstr "파룬 요새에서 보쉬 라카의 계획을 방해하십시오."

#: 10860933-0-1541
msgctxt "10860933-0-1541"
msgid "Thukhozod's Sanctum"
msgstr "쓰쿠조드의 성역(Thukhozod's Sanctum)"

#: 108566804-0-1540
msgctxt "108566804-0-1540"
msgid "You reached Sorrow's summit and found the Armlet of Torug."
msgstr "당신은 소로우의 정상에 도달하여 토루그의 팔 보호구를 발견했습니다."

#: 129979412-0-1540
msgctxt "129979412-0-1540"
msgid "Help Lady Laurent climb to the top of Sorrow."
msgstr "레이디 로렌이 소로우의 정상으로 올라갈 수 있도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1539
msgctxt "10860933-0-1539"
msgid "Poacher's Encampment"
msgstr "밀렵꾼의 야영지(Poacher's Encampment)"

#: 108566804-0-1539
msgctxt "108566804-0-1539"
msgid "You've defeated the poachers and slain Old Snagara."
msgstr "밀렵꾼들을 처치하고 늙은 스나가라를 죽였습니다."

#: 10860933-0-1537
msgctxt "10860933-0-1537"
msgid "Honor's Rest"
msgstr "명예의 휴식처(Honor's Rest)"

#: 108566804-0-1537
msgctxt "108566804-0-1537"
msgid "You revealed mysteries of the past at Honor's Rest."
msgstr "명예의 휴식처에서 과거의 신비를 드러냈습니다."

#: 129979412-0-1537
msgctxt "129979412-0-1537"
msgid "Uncover the mystery behind Honor's Rest."
msgstr "명예의 휴식처 뒤에 있는 신비를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1536
msgctxt "10860933-0-1536"
msgid "Watcher's Hold"
msgstr "감시자 요새(Watcher's Hold)"

#: 108566804-0-1535
msgctxt "108566804-0-1535"
msgid "You renewed Malacath's wrath at the heart of Old Orsinium."
msgstr "옛 오시니움의 중심부에서 말라카스의 진노를 새롭게 했습니다."

#: 129979412-0-1535
msgctxt "129979412-0-1535"
msgid "Light Malacath's pyre at the heart of Old Orsinium."
msgstr "옛 오시니움의 중심부에서 말라카스 장작더미에 불을 붙이세요."

#: 10860933-0-1534
msgctxt "10860933-0-1534"
msgid "Paragon's Remembrance"
msgstr "파라곤의 기억(Paragon's Remembrance)"

#: 108566804-0-1534
msgctxt "108566804-0-1534"
msgid "You defeated the Vosh Rakh at Paragon's Remembrance."
msgstr "당신은 파라곤의 기억에서 보쉬 라크를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-1534
msgctxt "129979412-0-1534"
msgid "Save the Vosh Rakh prisoners at Paragon's Remembrance."
msgstr "파라곤의 기억에서 보쉬 라크에 사로잡힌 포로들을 구하세요."

#: 10860933-0-1533
msgctxt "10860933-0-1533"
msgid "Lanista's Waystation"
msgstr "라니스타의 휴게소(Lanista's Waystation)"

#: 108566804-0-151
msgctxt "108566804-0-151"
msgid "You've saved Davon's Watch from an invading army."
msgstr "당신은 침략군으로부터 다본의 감시대를 구해냈습니다."

#: 129979412-0-151
msgctxt "129979412-0-151"
msgid "Stop the Covenant invasion of Davon's Watch."
msgstr "다본의 감시대를 공격하는 대거폴 동맹군을 막으십시오."

#: 10860933-0-1506
msgctxt "10860933-0-1506"
msgid "Ogondar's Winery"
msgstr "오곤달의 양조장(Ogondar's Winery)"

#: 108566804-0-1467
msgctxt "108566804-0-1467"
msgid "You defeated the Celestial Mage."
msgstr "당신은 천상의 마법사를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-1467
msgctxt "129979412-0-1467"
msgid "Follow the Celestial Mage through the Aetherian Archive."
msgstr "아이테리에인 기록보관소를 통해 천상의 마법사를 쫓아가세요."

#: 10860933-0-1466
msgctxt "10860933-0-1466"
msgid "Trial: Hel Ra Citadel"
msgstr "트라이얼: 헬 라 성채"

#: 108566804-0-1466
msgctxt "108566804-0-1466"
msgid "You defeated the Celestial Warrior."
msgstr "당신은 천상의 전사를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-1466
msgctxt "129979412-0-1466"
msgid "Assault the mountain stronghold of the Celestial Warrior."
msgstr "천상의 전사의 산골 요새를 공격하십시오."

#: 10860933-0-1465
msgctxt "10860933-0-1465"
msgid "Abah's Landing Wayshrine"
msgstr "아바의 착지 성소"

#: 108566804-0-1463
msgctxt "108566804-0-1463"
msgid "You stabilized the Mage's staff."
msgstr "당신은 마법사의 지팡이를 안정시켰습니다."

#: 129979412-0-1463
msgctxt "129979412-0-1463"
msgid "Stabilize the Mage's staff before it explodes."
msgstr "마법사의 지팡이를 안정시켜 폭발을 방지하세요."

#: 10860933-0-1461
msgctxt "10860933-0-1461"
msgid "Elinhir"
msgstr "엘린히어(Elinhir)"

#: 108566804-0-1461
msgctxt "108566804-0-1461"
msgid "You saved the citizens of Elinhir from the mad arch-mage."
msgstr "당신은 미친 대마법사에게서 엘린히어의 시민을 구했습니다."

#: 129979412-0-1461
msgctxt "129979412-0-1461"
msgid "Stop the mages from destroying Elinhir."
msgstr "마법사가 엘린히어를 파괴하는 것을 막으십시오."

#: 10860933-0-1453
msgctxt "10860933-0-1453"
msgid "White Fall Mountain"
msgstr "하얀 폭포 산(White Fall Mountain)"

#: 108566804-0-1445
msgctxt "108566804-0-1445"
msgid "You solved the murders at Frostmoon Farmstead."
msgstr "프로스트문 농장에서 살인 사건을 해결했습니다."

#: 129979412-0-1445
msgctxt "129979412-0-1445"
msgid "Solve the murders at Frostmoon Farmstead."
msgstr "프로스트문 농장에서 살인 사건을 해결하십시오."

#: 10860933-0-1444
msgctxt "10860933-0-1444"
msgid "Font of Schemes"
msgstr "음모의 연못(Font of Schemes)"

#: 108566804-0-144
msgctxt "108566804-0-144"
msgid "You rescued Farmer Nurin and stopped the Supernal Dreamers."
msgstr "당신은 농부 누린을 구출하고 천상의 몽상가를 막아냈습니다."

#: 129979412-0-144
msgctxt "129979412-0-144"
msgid "Help find Farmer Nurin and secure the farm."
msgstr "농부 누린을 찾아 농장을 안전하게 지키십시오."

#: 10860933-0-1439
msgctxt "10860933-0-1439"
msgid "Forsaken Village"
msgstr "버려진 마을(Forsaken Village)"

#: 108566804-0-142
msgctxt "108566804-0-142"
msgid "You reunified the Knights of the Flame."
msgstr "당신은 화염의 기사단을 재결합시켰습니다."

#: 129979412-0-142
msgctxt "129979412-0-142"
msgid "Reunify the Knights of the Flame."
msgstr "화염의 기사단을 재결합하십시오."

#: 10860933-0-1419
msgctxt "10860933-0-1419"
msgid "Hammerhome"
msgstr "망치집(Hammerhome)"

#: 108566804-0-1405
msgctxt "108566804-0-1405"
msgid "You unearthed Sumiril's past."
msgstr "수미릴의 과거를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-1405
msgctxt "129979412-0-1405"
msgid "Uncover the past of Sumiril, the Hollow Man."
msgstr "비어있는 남자 수미릴의 과거를 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1404
msgctxt "10860933-0-1404"
msgid "Camp Silken Snare"
msgstr "캠프 실켄 스네어(Camp Silken Snare)"

#: 108566804-0-140
msgctxt "108566804-0-140"
msgid "You Freed the Captives and killed the Slavers' leader."
msgstr "포로들을 풀어주고 노예 상인의 대장을 죽였습니다."

#: 129979412-0-140
msgctxt "129979412-0-140"
msgid "Free the Captive Crewmembers and kill the Slavers' leader."
msgstr "붙잡힌 선원들을 풀어주고 노예 상인들의 대장을 죽이세요."

#: 10860933-0-1399
msgctxt "10860933-0-1399"
msgid "Coiled Path Landing"
msgstr "똬리 길 상륙장(Coiled Path Landing)"

#: 108566804-0-139
msgctxt "108566804-0-139"
msgid "You relit the lighthouse and freed the Slavers' captives."
msgstr "당신은 등대의 불을 다시 밝히고 노예 상인의 포로들을 풀어주었습니다."

#: 129979412-0-139
msgctxt "129979412-0-139"
msgid "Relight the lighthouse and free the Slavers' captives."
msgstr "등대의 불을 다시 밝히고 노예 상인의 포로들을 풀어주세요."

#: 10860933-0-1389
msgctxt "10860933-0-1389"
msgid "Wethers' Cleft"
msgstr "숫양의 균열(Wethers' Cleft)"

#: 108566804-0-138
msgctxt "108566804-0-138"
msgid "You recovered the Dream Shard and can now stop Vaermina."
msgstr "당신은 꿈 파편을 회수했고 이제 베르미나를 저지할 수 있습니다."

#: 129979412-0-138
msgctxt "129979412-0-138"
msgid "Recover the stolen Dream Shard from Hosni at-Tura."
msgstr "호스니 엣-투라에서 도난당한 꿈 파편을 복구하십시오."

#: 10860933-0-1379
msgctxt "10860933-0-1379"
msgid "Artisan's Oasis"
msgstr "장인의 오아시스(Artisan's Oasis)"

#: 108566804-0-136
msgctxt "108566804-0-136"
msgid "You stopped the Supernal Dreamers from unleashing a Daedra."
msgstr "천상의 몽상가가 데이드라를 부르지 못하도록 막았습니다."

#: 129979412-0-136
msgctxt "129979412-0-136"
msgid "Uncover and thwart the Supernal Dreamer plot."
msgstr "천상의 몽상가의 음모를 발견하고 저지하십시오."

#: 10860933-0-1359
msgctxt "10860933-0-1359"
msgid "Windridge Warehouse"
msgstr "윈드리지 창고(Windridge Warehouse)"

#: 108566804-0-1333
msgctxt "108566804-0-1333"
msgid "You stopped a Daedric invasion of the Falinesti Summer Site."
msgstr "팔리네스티 여름 땅에서 데이드라의 침략을 막아냈습니다."

#: 129979412-0-1333
msgctxt "129979412-0-1333"
msgid "Investigate strange happenings at the Falinesti Summer Site."
msgstr "팔리네스티 여름 땅에서 이상한 사건을 조사하세요."

#: 10860933-0-1332
msgctxt "10860933-0-1332"
msgid "Tanglehaven"
msgstr "탱글헤이븐(Tanglehaven)"

#: 108566804-0-1332
msgctxt "108566804-0-1332"
msgid "You helped the people of Tanglehaven."
msgstr "당신은 탱글헤이븐의 사람들을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1332
msgctxt "129979412-0-1332"
msgid "Help the people of Tanglehaven."
msgstr "탱글헤이븐의 사람들을 도와주세요."

#: 10860933-0-1330
msgctxt "10860933-0-1330"
msgid "Ogrim's Yawn"
msgstr "오그림의 하품(Ogrim's Yawn)"

#: 108566804-0-133
msgctxt "108566804-0-133"
msgid "You foiled the Goblin raid on Cumberland's Watch."
msgstr "컴버랜드 감시대에서 고블린의 공습을 저지했습니다."

#: 129979412-0-133
msgctxt "129979412-0-133"
msgid "Defeat the Goblins who overran Cumberland's Watch."
msgstr "컴버랜드 감시대를 황폐화 시킨 고블린을 처치하십시오."

#: 10860933-0-1329
msgctxt "10860933-0-1329"
msgid "Supplication House"
msgstr "애원의 집(Supplication House)"

#: 108566804-0-132
msgctxt "108566804-0-132"
msgid "You found why the dreugh invaded and faced Baron Sorick."
msgstr "당신은 왜 드레그가 침략하고 소리크 남작에 맞서는지 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-132
msgctxt "129979412-0-132"
msgid "Stop the dreugh and discover why they invaded Dreughside."
msgstr "드레그를 멈추고 그들이 왜 드레그사이드를 침략했는지 알아내세요."

#: 10860933-0-1319
msgctxt "10860933-0-1319"
msgid "Echo Pond"
msgstr "메아리 연못(Echo Pond)"

#: 108566804-0-1315
msgctxt "108566804-0-1315"
msgid "You helped the faithful at the Falinesti Spring Site."
msgstr "팔리네스티 봄 땅에서 신앙인들을 도왔습니다."

#: 129979412-0-1315
msgctxt "129979412-0-1315"
msgid "Help the Faithful at the Falinesti Spring Site."
msgstr "팔리네스티 봄 땅에서 신앙인들을 도우세요."

#: 10860933-0-1314
msgctxt "10860933-0-1314"
msgid "Faltonia's Mine"
msgstr "팔토니아의 광산(Faltonia's Mine)"

#: 108566804-0-131
msgctxt "108566804-0-131"
msgid "You saved Ilise and protected Wind Keep from cultists."
msgstr "당신은 일리세를 구하고 광신자로부터 바람 요새를 방어했습니다."

#: 129979412-0-131
msgctxt "129979412-0-131"
msgid "Save Countess Ilise and protect Wind Keep."
msgstr "일리세 백작 부인을 구하고 바람 요새를 방어하십시오."

#: 10860933-0-1309
msgctxt "10860933-0-1309"
msgid "Temple of the Eight"
msgstr "여덟의 신전(Temple of the Eight)"

#: 108566804-0-130
msgctxt "108566804-0-130"
msgid "You saved Pariah Abbey and the Spirit Wardens."
msgstr "당신은 파리아 수도원의 영혼 관리인들을 구했습니다."

#: 129979412-0-130
msgctxt "129979412-0-130"
msgid "Restore order to Pariah Abbey and save the Spirit Wardens."
msgstr "파리아 수도원에서 명령을 되찾고 영혼 관리인들을 구하십시오."

#: 10860933-0-1299
msgctxt "10860933-0-1299"
msgid "Rid-Thar's Solace"
msgstr "리드-타르의 위로(Rid-Thar's Solace)"

#: 108566804-0-129
msgctxt "108566804-0-129"
msgid "You've uncovered the plot to kill Miranda."
msgstr "미란다를 죽이려는 계획을 밝혀 냈습니다."

#: 129979412-0-129
msgctxt "129979412-0-129"
msgid "Help Miranda escape Farangel's Landing."
msgstr "미란다가 파렌젤의 상륙지를 탈출하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1286
msgctxt "10860933-0-1286"
msgid "Plantation Point Overlook"
msgstr "재배지 시찰 지점(Plantation Point Overlook)"

#: 108566804-0-1251
msgctxt "108566804-0-1251"
msgid "You helped Aranias find her answer."
msgstr "당신은 아라나이아스가 자신의 대답을 찾도록 도왔습니다."

#: 129979412-0-1251
msgctxt "129979412-0-1251"
msgid "Take part in Aranias' story."
msgstr "아라나이아스의 이야기에 귀를 기울이세요."

#: 10860933-0-1250
msgctxt "10860933-0-1250"
msgid "Cynhamoth's Grove"
msgstr "신하모스의 숲(Cynhamoth's Grove)"

#: 108566804-0-1144
msgctxt "108566804-0-1144"
msgid "With the help of Rexus the dog, you found Geilund."
msgstr "애견 렉수스의 도움으로 게일룬드를 찾았습니다."

#: 129979412-0-1144
msgctxt "129979412-0-1144"
msgid "Find Halmaera's missing husband, Geilund."
msgstr "할메이라의 실종된 남편, 게일룬드를 찾으세요."

#: 10860933-0-1143
msgctxt "10860933-0-1143"
msgid "Hunter's Camp"
msgstr "사냥꾼의 야영지 (Hunter's Camp)"

#: 108566804-0-1143
msgctxt "108566804-0-1143"
msgid "You rescued the Guild hunters from the spiders."
msgstr "거미들에게서 길드의 사냥꾼들을 구출해냈습니다."

#: 129979412-0-1143
msgctxt "129979412-0-1143"
msgid "Rescue the Guild hunters from the spiders."
msgstr "길드의 사냥꾼들을 거미들에게서 구출해내세요."

#: 10860933-0-1142
msgctxt "10860933-0-1142"
msgid "Frostedge Camp"
msgstr "서릿날 야영지(Frostedge Camp)"

#: 108566804-0-1142
msgctxt "108566804-0-1142"
msgid "You rescued the prisoner at Frostedge Camp."
msgstr "서릿날 야영지에서 인질들을 구출했습니다."

#: 129979412-0-1142
msgctxt "129979412-0-1142"
msgid "Rescue the prisoner at Frostedge Camp."
msgstr "서릿날 야영지에서 인질들을 구출하세요."

#: 10860933-0-1141
msgctxt "10860933-0-1141"
msgid "Bal Foyen Dockyards"
msgstr "발 포엔 정박지(Bal Foyen Dockyards)"

#: 108566804-0-1104
msgctxt "108566804-0-1104"
msgid "You cleansed the waters of Shada's Tear of their curse."
msgstr "당신은 샤다의 눈물의 물에서 저주를 정화했습니다."

#: 129979412-0-1104
msgctxt "129979412-0-1104"
msgid "Discover the secret of the cursed waters of Shada's Tear."
msgstr "샤다의 눈물의 저주받은 물의 비밀을 발견하십시오."

#: 10860933-0-1103
msgctxt "10860933-0-1103"
msgid "Ilthag's Undertower"
msgstr "일타그의 탑 지하(Ilthag's Undertower)"

#: 108566804-0-1101
msgctxt "108566804-0-1101"
msgid "You gained access to secret knowledge in Seeker's Archive."
msgstr "시커의 기록보관소에서 비밀 지식에 접근했습니다."

#: 129979412-0-1101
msgctxt "129979412-0-1101"
msgid "Help Ibrula enter the Seeker's Archive."
msgstr "이브루라가 시커의 기록보관소에 들어 가도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1100
msgctxt "10860933-0-1100"
msgid "Serpent's Nest"
msgstr "독사굴(Serpent's Nest)"

#: 108566804-0-1089
msgctxt "108566804-0-1089"
msgid "You freed the enthralled Sword-Disciples at Rahni'Za."
msgstr "당신은 라니'자에서 사로잡힌 검도생들을 풀어줬습니다."

#: 129979412-0-1089
msgctxt "129979412-0-1089"
msgid "Discover what happened to the Sword-Disciples of Rahni'Za."
msgstr "라니'자의 검도생들에게 일어난 일을 발견하십시오."

#: 10860933-0-1087
msgctxt "10860933-0-1087"
msgid "Shrouded Pass Wayshrine"
msgstr "가려진 고개 성소"

#: 108566804-0-1069
msgctxt "108566804-0-1069"
msgid "You have defeated the vampire lord."
msgstr "당신은 뱀파이어 군주를 물리쳤습니다."

#: 129979412-0-1069
msgctxt "129979412-0-1069"
msgid "Help the vampire hunters destroy the vampire lord."
msgstr "뱀파이어 사냥꾼이 뱀파이어 군주를 쓰러뜨리도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1068
msgctxt "10860933-0-1068"
msgid "Cormount"
msgstr "코마운트(Cormount)"

#: 108566804-0-1068
msgctxt "108566804-0-1068"
msgid "You captured the leader of the Blacksap Remnants."
msgstr "검은수액단 잔병의 지도자를 체포했습니다."

#: 129979412-0-1068
msgctxt "129979412-0-1068"
msgid "Help the Vinedusk Rangers quash the Blacksap Remnants."
msgstr "덩굴그늘 유격대가 검은수액단 잔병을 제압하도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1067
msgctxt "10860933-0-1067"
msgid "Crooked Finger Redoubt"
msgstr "삐뚤어진 손가락 보루(Crooked Finger Redoubt)"

#: 108566804-0-1058
msgctxt "108566804-0-1058"
msgid "You have eased the suffering of the lost."
msgstr "잃어버린 자들의 고통을 덜어 주었습니다."

#: 129979412-0-1058
msgctxt "129979412-0-1058"
msgid "Discover the secrets of the lost villages."
msgstr "잃어버린 마을의 비밀을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1057
msgctxt "10860933-0-1057"
msgid "Cloud Ruler Temple"
msgstr "구름 통치자 사원(Cloud Ruler Temple)"

#: 108566804-0-1056
msgctxt "108566804-0-1056"
msgid "You've unearthed the hidden treasure of Redfur Trading Post."
msgstr "붉은모피 교역소의 숨겨진 보물을 발굴했습니다."

#: 129979412-0-1056
msgctxt "129979412-0-1056"
msgid "Discover the secrets of Jode's Chariot and the Hollow Moon."
msgstr "조드의 전차대와 공허한 달 결사대의 비밀을 발견하세요."

#: 10860933-0-1055
msgctxt "10860933-0-1055"
msgid "Karthdar"
msgstr "카스다(Karthdar)"

#: 108566804-0-1055
msgctxt "108566804-0-1055"
msgid "You have restored the Green Pact to Karthdar."
msgstr "카스다에서 녹색 조약을 복원했습니다."

#: 129979412-0-1055
msgctxt "129979412-0-1055"
msgid "Help the people of Karthdar return to harmony with nature."
msgstr "카스다 사람들이 다시금 자연과 조화를 이루도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1054
msgctxt "10860933-0-1054"
msgid "Fort Sphinxmoth"
msgstr "스핑모스 요새(Fort Sphinxmoth)"

#: 108566804-0-1054
msgctxt "108566804-0-1054"
msgid "You helped the priestess of Mara recover her relics."
msgstr "당신은 마라의 여사제가 그녀의 유물을 되찾을 수 있도록 도와주었습니다."

#: 129979412-0-1054
msgctxt "129979412-0-1054"
msgid "Help the priestess of Mara recover her lost relics."
msgstr "마라의 여사제의 잃어버린 유물을 되찾도록 도와주세요."

#: 10860933-0-1053
msgctxt "10860933-0-1053"
msgid "The Shadow"
msgstr "그림자(The Shadow)"

#: 108566804-0-1041
msgctxt "108566804-0-1041"
msgid "You've uncovered the mystery of the Falinesti Winter Site."
msgstr "팔리네스티 겨울 땅의 수수께끼를 밝혀냈습니다."

#: 129979412-0-1041
msgctxt "129979412-0-1041"
msgid "Discover the mystery of the Falinesti Winter Site."
msgstr "팔리네스티 겨울 땅의 수수께끼를 발견하세요."

#: 10860933-0-1038
msgctxt "10860933-0-1038"
msgid "Eastern Evermore Wayshrine"
msgstr "동부 에버모어 성소"

#: 108566804-0-1012
msgctxt "108566804-0-1012"
msgid "You saved Southpoint from madness."
msgstr "광란에서 사우스포인트를 구했습니다."

#: 129979412-0-1012
msgctxt "129979412-0-1012"
msgid "Save Southpoint from madness."
msgstr "광란에서 사우스포인트를 구하십시오."

#: 10860933-0-1011
msgctxt "10860933-0-1011"
msgid "Elden Root"
msgstr "엘든 루트"

#: 108566804-0-1011
msgctxt "108566804-0-1011"
msgid "You've united the people of the Aldmeri Dominion."
msgstr "알드메리 자치령의 백성들을 단합시켰습니다."

#: 129979412-0-1011
msgctxt "129979412-0-1011"
msgid "Quell unrest in the city of Elden Root."
msgstr "엘든 루트 도시의 불안을 가라앉히세요."

#: 10860933-0-1010
msgctxt "10860933-0-1010"
msgid "South Morrowind Gate Wayshrine"
msgstr "남부 모로윈드 관문 성소"

#: 108566804-0-1005
msgctxt "108566804-0-1005"
msgid "You defeated the Mad Architect."
msgstr "당신은 미친 건축가를 격퇴시켰습니다."

#: 129979412-0-1005
msgctxt "129979412-0-1005"
msgid "Explore the Vaults of Madness."
msgstr "광기의 지하실을 탐험하십시오."

#: 10860933-0-1004
msgctxt "10860933-0-1004"
msgid "North High Rock Gate Wayshrine"
msgstr "북부 하이락 관문 성소"

#: 108566804-0-1003
msgctxt "108566804-0-1003"
msgid "You ended the infestation at Laughing Moons Plantation."
msgstr "웃는 달들 재배지에서 해수들의 창궐을 끝장냈습니다."

#: 129979412-0-1003
msgctxt "129979412-0-1003"
msgid "Quell the vermin infestation at Laughing Moons Plantation."
msgstr "웃는 달들 재배지에 우글거리는 해수들을 박멸하세요."

#: 10860933-0-1002
msgctxt "10860933-0-1002"
msgid "Speckled Shell Plantation"
msgstr "얼룩껍데기 재배지(Speckled Shell Plantation)"

#: 108566804-0-1002
msgctxt "108566804-0-1002"
msgid "You resolved the plantation's skooma problem."
msgstr "재배지의 스쿠마 문제를 해결했습니다."

#: 129979412-0-1002
msgctxt "129979412-0-1002"
msgid "Aid the survivors of the plantation fire."
msgstr "재배지의 화재에서 살아남은 생존자들을 도와주세요."

#: 10860933-0-1001
msgctxt "10860933-0-1001"
msgid "Windcatcher Plantation"
msgstr "바람잡이 재배지(Windcatcher Plantation)"

#: 108566804-0-1001
msgctxt "108566804-0-1001"
msgid "You restored the Great Tree at Windcatcher Plantation."
msgstr "바람잡이 재배지에 있는 거대한 나무를 회복시켰습니다."

#: 129979412-0-1001
msgctxt "129979412-0-1001"
msgid "Discover the source of the Great Tree's corruption."
msgstr "거대한 나무가 오염된 원인을 밝혀내세요."

#: 10860933-0-1000
msgctxt "10860933-0-1000"
msgid "Laeloria"
msgstr "레일로리아(Laeloria)"

#: 108566804-0-1000
msgctxt "108566804-0-1000"
msgid "You rescued <<1>> and closed the portal to <<2>>."
msgstr "<<1>>를 구출했고 <<2>>로 통하는 포탈을 닫았습니다."

#: 129979412-0-1000
msgctxt "129979412-0-1000"
msgid "Rescue <<1>> from her prison in <<2>>."
msgstr "<<1>>를 <<2>>에 있는 감옥에서 구출하세요."

#: 10860933-0-10
msgctxt "10860933-0-10"
msgid "Hag Fen"
msgstr "마녀의 늪지(Hag Fen)"

#: 108566804-0-10
msgctxt "108566804-0-10"
msgid "You rescued captives and killed Mother Murk."
msgstr "포로들을 구출하고 마더 머크를 처치했습니다."

#: 129979412-0-10
msgctxt "129979412-0-10"
msgid "Uncover the dark secrets of the Hag Fen."
msgstr "마녀의 늪지의 어두운 비밀을 밝혀내십시오."

#: 10860933-0-997
msgctxt "10860933-0-997"
msgid "Harridan's Lair"
msgstr "하리단의 은신처(Harridan's Lair)"

#: 10860933-0-996
msgctxt "10860933-0-996"
msgid "The Underroot"
msgstr "아래뿌리 (The Underroot)"

#: 10860933-0-995
msgctxt "10860933-0-995"
msgid "Naril Nagaia"
msgstr "나릴 나가이아 (Naril Nagaia)"

#: 10860933-0-994
msgctxt "10860933-0-994"
msgid "Carac Dena"
msgstr "카락 데나 (Carac Dena)"

#: 10860933-0-993
msgctxt "10860933-0-993"
msgid "Gurzag's Mine"
msgstr "굴자그의 광산(Gurzag's Mine)"

#: 10860933-0-991
msgctxt "10860933-0-991"
msgid "Ossuary Wayshrine"
msgstr "매장지 성소"

#: 10860933-0-990
msgctxt "10860933-0-990"
msgid "Cormount Wayshrine"
msgstr "코마운트 성소 "

#: 10860933-0-989
msgctxt "10860933-0-989"
msgid "Southpoint Wayshrine"
msgstr "사우스포인트 성소"

#: 10860933-0-988
msgctxt "10860933-0-988"
msgid "Redfur Trading Post Wayshrine"
msgstr "붉은 모피 교역소 성소"

#: 10860933-0-987
msgctxt "10860933-0-987"
msgid "Haven Wayshrine"
msgstr "헤이븐 성소"

#: 10860933-0-986
msgctxt "10860933-0-986"
msgid "Elden Root Temple Wayshrine"
msgstr "엘든 루트 신전 성소"

#: 10860933-0-985
msgctxt "10860933-0-985"
msgid "Gil-Var-Delle Wayshrine"
msgstr "길-바-델 성소"

#: 10860933-0-984
msgctxt "10860933-0-984"
msgid "Elden Root Wayshrine"
msgstr "엘든 루트 성소"

#: 10860933-0-983
msgctxt "10860933-0-983"
msgid "The Lord"
msgstr "군주(The Lord)"

#: 10860933-0-982
msgctxt "10860933-0-982"
msgid "The Mage"
msgstr "마법사(The Mage)"

#: 10860933-0-981
msgctxt "10860933-0-981"
msgid "The Tower"
msgstr "탑(The Tower)"

#: 10860933-0-980
msgctxt "10860933-0-980"
msgid "S'ren-ja Wayshrine"
msgstr "스'렌-자 성소"

#: 10860933-0-979
msgctxt "10860933-0-979"
msgid "Rawl'kha Wayshrine"
msgstr "라울'카 성소"

#: 10860933-0-978
msgctxt "10860933-0-978"
msgid "Moonmont Wayshrine"
msgstr "문몬트 성소"

#: 10860933-0-977
msgctxt "10860933-0-977"
msgid "Willowgrove Wayshrine"
msgstr "버드나무 숲 성소"

#: 10860933-0-976
msgctxt "10860933-0-976"
msgid "Dune Wayshrine"
msgstr "듄 성소"

#: 10860933-0-975
msgctxt "10860933-0-975"
msgid "Ossuary of Telacar"
msgstr "텔라카의 납골당(Ossuary of Telecar)"

#: 10860933-0-972
msgctxt "10860933-0-972"
msgid "Brackenleaf"
msgstr "고사리잎(Brackenleaf)"

#: 10860933-0-970
msgctxt "10860933-0-970"
msgid "Arenthia Wayshrine"
msgstr "아렌시아 성소"

#: 10860933-0-969
msgctxt "10860933-0-969"
msgid "Fort Sphinxmoth Wayshrine"
msgstr "스핑크스모스 요새 성소"

#: 10860933-0-968
msgctxt "10860933-0-968"
msgid "Fort Grimwatch Wayshrine"
msgstr "그림워치 요새 성소"

#: 10860933-0-967
msgctxt "10860933-0-967"
msgid "Vinedusk Wayshrine"
msgstr "덩굴그늘 성소"

#: 10860933-0-966
msgctxt "10860933-0-966"
msgid "The Endless Stair"
msgstr "끝없는 계단(The Endless Stair)"

#: 10860933-0-964
msgctxt "10860933-0-964"
msgid "Dungeon: Selene's Web"
msgstr "던전 : 셀린의 거미줄"

#: 10860933-0-962
msgctxt "10860933-0-962"
msgid "Westmark Moor Dolmen"
msgstr "웨스트마크 황야 고인돌"

#: 10860933-0-961
msgctxt "10860933-0-961"
msgid "Eyebright Feld Dolmen"
msgstr "아이브라이트 펠드 고인돌"

#: 10860933-0-960
msgctxt "10860933-0-960"
msgid "Stirk"
msgstr "스터크(Stirk)"

#: 10860933-0-955
msgctxt "10860933-0-955"
msgid "Drowned Coast Dolmen"
msgstr "수몰된 해안 고인돌"

#: 10860933-0-954
msgctxt "10860933-0-954"
msgid "Green's Marrow Dolmen"
msgstr "녹색의 정수 돌멘"

#: 10860933-0-953
msgctxt "10860933-0-953"
msgid "The Shadow"
msgstr "그림자(The Shadow)"

#: 10860933-0-952
msgctxt "10860933-0-952"
msgid "The Serpent"
msgstr "뱀(The Serpent)"

#: 10860933-0-951
msgctxt "10860933-0-951"
msgid "The Atronach"
msgstr "아트로나크(The Atronach)"

#: 10860933-0-950
msgctxt "10860933-0-950"
msgid "Serpent's Grotto Wayshrine"
msgstr "큰뱀 동굴 성소"

#: 10860933-0-949
msgctxt "10860933-0-949"
msgid "Moonhenge Wayshrine"
msgstr "달환상 유적 성소"

#: 10860933-0-948
msgctxt "10860933-0-948"
msgid "Woodhearth Wayshrine"
msgstr "우드하스 성소"

#: 10860933-0-947
msgctxt "10860933-0-947"
msgid "Verrant Morass Wayshrine"
msgstr "베란트 늪지대 성소"

#: 10860933-0-946
msgctxt "10860933-0-946"
msgid "Seaside Sanctuary Wayshrine"
msgstr "해안가 안식처 성소"

#: 10860933-0-945
msgctxt "10860933-0-945"
msgid "Falinesti Wayshrine"
msgstr "팔리네스티 성소"

#: 10860933-0-944
msgctxt "10860933-0-944"
msgid "Labyrinth Wayshrine"
msgstr "미궁 성소"

#: 10860933-0-943
msgctxt "10860933-0-943"
msgid "Marbruk Wayshrine"
msgstr "마브룩 성소"

#: 10860933-0-942
msgctxt "10860933-0-942"
msgid "Greenheart Wayshrine"
msgstr "그린하트 성소"

#: 10860933-0-941
msgctxt "10860933-0-941"
msgid "The Hollow City"
msgstr "공허한 도시 (The Hollow City)"

#: 10860933-0-937
msgctxt "10860933-0-937"
msgid "The Steed"
msgstr "준마(The Steed)"

#: 10860933-0-936
msgctxt "10860933-0-936"
msgid "Dawnmead Dolmen"
msgstr "여명초원 돌멘(Dawnmead Dolmen)"

#: 10860933-0-935
msgctxt "10860933-0-935"
msgid "Jodewood Dolmen"
msgstr "조데우드 고인돌"

#: 10860933-0-934
msgctxt "10860933-0-934"
msgid "Northern Woods Dolmen"
msgstr "북부 숲 고인돌"

#: 10860933-0-933
msgctxt "10860933-0-933"
msgid "Hectahame"
msgstr "헥타헤임(Hectahame)"

#: 10860933-0-931
msgctxt "10860933-0-931"
msgid "Dread Vullain"
msgstr "공포의 벌레인(Dread Vullain)"

#: 10860933-0-921
msgctxt "10860933-0-921"
msgid "Fardir's Folly"
msgstr "파디르의 우거(Fardir's Folly)"

#: 10860933-0-920
msgctxt "10860933-0-920"
msgid "Claw's Strike"
msgstr "발톱의 습격(Claw's Strike)"

#: 10860933-0-919
msgctxt "10860933-0-919"
msgid "Weeping Wind Cave"
msgstr "담곡 동굴(Weeping Wind Cave)"

#: 10860933-0-918
msgctxt "10860933-0-918"
msgid "Thibaut's Cairn"
msgstr "티보의 케른"

#: 10860933-0-917
msgctxt "10860933-0-917"
msgid "Kuna's Delve"
msgstr "쿠나의 탐구"

#: 10860933-0-916
msgctxt "10860933-0-916"
msgid "Court of Contempt Wayshrine"
msgstr "모독의 법정 성소"

#: 10860933-0-915
msgctxt "10860933-0-915"
msgid "Tears of the Dishonored"
msgstr "불명예의 눈물"

#: 10860933-0-914
msgctxt "10860933-0-914"
msgid "Seaside Sanctuary"
msgstr "해안가 안식처(Seaside Sanctuary)"

#: 10860933-0-907
msgctxt "10860933-0-907"
msgid "The Orchard"
msgstr "과수원(The Orchard)"

#: 10860933-0-900
msgctxt "10860933-0-900"
msgid "The Ritual"
msgstr "의식(The Ritual)"

#: 10860933-0-899
msgctxt "10860933-0-899"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사(The Warrior)"

#: 10860933-0-898
msgctxt "10860933-0-898"
msgid "Tigonus Dolmen"
msgstr "티고누스 고인돌"

#: 10860933-0-897
msgctxt "10860933-0-897"
msgid "Hollow Waste Dolmen"
msgstr "공허 황무지 고인돌"

#: 10860933-0-896
msgctxt "10860933-0-896"
msgid "Myrkwasa Dolmen"
msgstr "밀크와사 고인돌"

#: 10860933-0-895
msgctxt "10860933-0-895"
msgid "Serpent's Grotto"
msgstr "큰뱀 동굴(Serpent's Grotto)"

#: 10860933-0-888
msgctxt "10860933-0-888"
msgid "Shrikes' Aerie Wayshrine"
msgstr "때까치의 둥지 성소"

#: 10860933-0-887
msgctxt "10860933-0-887"
msgid "Ogre's Bluff"
msgstr "오우거의 절벽(Ogre's Bluff)"

#: 10860933-0-879
msgctxt "10860933-0-879"
msgid "Khenarthi's Roost Wayshrine"
msgstr "케나티의 횃대 성소"

#: 10860933-0-873
msgctxt "10860933-0-873"
msgid "Mistral"
msgstr "미스트랄(Mistral)"

#: 10860933-0-865
msgctxt "10860933-0-865"
msgid "Mal Sorra's Tomb"
msgstr "말 소라의 무덤(Mal Sorra's Tomb)"

#: 10860933-0-864
msgctxt "10860933-0-864"
msgid "Vault of Haman Forgefire"
msgstr "하만 포지파이어의 지하 묘지 (Vault of Haman Forgefire)"

#: 10860933-0-863
msgctxt "10860933-0-863"
msgid "The Cave of Trophies"
msgstr "전리품 동굴 (The Cave of Trophies)"

#: 10860933-0-862
msgctxt "10860933-0-862"
msgid "The Grotto of Depravity"
msgstr "타락의 동굴 (The Grotto of Depravity)"

#: 10860933-0-861
msgctxt "10860933-0-861"
msgid "Aba-Loria"
msgstr "아바-로리아 (Aba-Loria)"

#: 10860933-0-860
msgctxt "10860933-0-860"
msgid "Verrant Morass"
msgstr "베란트 늪지대(Verrant Morass)"

#: 10860933-0-858
msgctxt "10860933-0-858"
msgid "Reaver Citadel Wayshrine"
msgstr "약탈의 성채 성소"

#: 10860933-0-857
msgctxt "10860933-0-857"
msgid "Manor of Revelry Wayshrine"
msgstr "환락의 저택 성소"

#: 10860933-0-855
msgctxt "10860933-0-855"
msgid "Haj Uxith Wayshrine"
msgstr "하즈 우지스 성소"

#: 10860933-0-854
msgctxt "10860933-0-854"
msgid "Moonless Walk Wayshrine"
msgstr "달 없는 오솔길 성소"

#: 10860933-0-853
msgctxt "10860933-0-853"
msgid "Everfull Flagon Wayshrine"
msgstr "언제나 꽉찬 술집 성소"

#: 10860933-0-852
msgctxt "10860933-0-852"
msgid "Endless Stair Wayshrine"
msgstr "끝없는 계단 성소"

#: 10860933-0-851
msgctxt "10860933-0-851"
msgid "Hollow City Wayshrine"
msgstr "공허한 도시 성소"

#: 10860933-0-850
msgctxt "10860933-0-850"
msgid "The Chasm Wayshrine"
msgstr "균열 성소"

#: 10860933-0-85
msgctxt "10860933-0-85"
msgid "Shinji's Scarp"
msgstr "신지의 벼랑(Shinji's Scarp)"

#: 10860933-0-848
msgctxt "10860933-0-848"
msgid "Library of Dusk Wayshrine"
msgstr "황혼의 도서관 성소"

#: 10860933-0-847
msgctxt "10860933-0-847"
msgid "Bramblebreach"
msgstr "가시덤불틈새(Bramblebreach)"

#: 10860933-0-841
msgctxt "10860933-0-841"
msgid "Frostwater Tundra Dolmen"
msgstr "서리수 툰드라 고인돌"

#: 10860933-0-840
msgctxt "10860933-0-840"
msgid "Giant's Run Dolmen"
msgstr "거인의 수로 고인돌"

#: 10860933-0-84
msgctxt "10860933-0-84"
msgid "Aphren's Hold"
msgstr "아프렌의 영지(Aphren's Hold)"

#: 10860933-0-838
msgctxt "10860933-0-838"
msgid "Cambray Hills Dolmen"
msgstr "캠브레이 언덕 고인돌"

#: 10860933-0-837
msgctxt "10860933-0-837"
msgid "Daenia Dolmen"
msgstr "데니아 고인돌"

#: 10860933-0-836
msgctxt "10860933-0-836"
msgid "Do'Krin Monastery"
msgstr "도'크린 수도원(Do'Krin Monastery)"

#: 10860933-0-832
msgctxt "10860933-0-832"
msgid "Carved Hills Wayshrine"
msgstr "각인의 언덕 성소"

#: 10860933-0-831
msgctxt "10860933-0-831"
msgid "Grimfield Wayshrine"
msgstr "그림필드 성소"

#: 10860933-0-830
msgctxt "10860933-0-830"
msgid "Stonetooth Wayshrine"
msgstr "돌이빨 성소"

#: 10860933-0-828
msgctxt "10860933-0-828"
msgid "Carved Hills"
msgstr "각인의 언덕(Carved Hills)"

#: 10860933-0-825
msgctxt "10860933-0-825"
msgid "Moriseli"
msgstr "모리셀리(Moriseli)"

#: 10860933-0-822
msgctxt "10860933-0-822"
msgid "Sandy Grotto Wayshrine"
msgstr "모래 암굴 성소"

#: 10860933-0-821
msgctxt "10860933-0-821"
msgid "Senalana"
msgstr "세날라나(Senalana)"

#: 10860933-0-817
msgctxt "10860933-0-817"
msgid "Port Hunding"
msgstr "훈딩 항(Port Hunding)"

#: 10860933-0-812
msgctxt "10860933-0-812"
msgid "Rulanyil's Fall"
msgstr "룰라닐의 몰락(Rulanyil's Fall)"

#: 10860933-0-807
msgctxt "10860933-0-807"
msgid "Alcaire Dolmen"
msgstr "알케어 고인돌"

#: 10860933-0-806
msgctxt "10860933-0-806"
msgid "Bthzark"
msgstr "브쓰자크(Bthzark)"

#: 10860933-0-804
msgctxt "10860933-0-804"
msgid "The Mage"
msgstr "마법사(The Mage)"

#: 10860933-0-803
msgctxt "10860933-0-803"
msgid "The Tower"
msgstr "탑(The Tower)"

#: 10860933-0-802
msgctxt "10860933-0-802"
msgid "Grimfield"
msgstr "그림필드(Grimfield)"

#: 10860933-0-800
msgctxt "10860933-0-800"
msgid "Stony Basin Dolmen"
msgstr "바위 계곡 고인돌"

#: 10860933-0-799
msgctxt "10860933-0-799"
msgid "Ragged Hills Dolmen"
msgstr "누더기 언덕 고인돌"

#: 10860933-0-798
msgctxt "10860933-0-798"
msgid "Ivarstead"
msgstr "이바스테드(Ivarstead)"

#: 10860933-0-797
msgctxt "10860933-0-797"
msgid "Saintsport"
msgstr "세인트포트(Saintsport)"

#: 10860933-0-795
msgctxt "10860933-0-795"
msgid "Snapleg Cave"
msgstr "스냅레그 동굴(Snapleg Cave)"

#: 10860933-0-794
msgctxt "10860933-0-794"
msgid "Avanchnzel"
msgstr "아반츤젤(Avanchnzel)"

#: 10860933-0-793
msgctxt "10860933-0-793"
msgid "Faldar's Tooth"
msgstr "팔다르의 이빨(Faldar's Tooth)"

#: 10860933-0-792
msgctxt "10860933-0-792"
msgid "Toothmaul Gully"
msgstr "이빨망치 도랑(Toothmaul Gully)"

#: 10860933-0-790
msgctxt "10860933-0-790"
msgid "Thormar"
msgstr "쏘어마르(Thormar)"

#: 10860933-0-786
msgctxt "10860933-0-786"
msgid "Gil-Var-Delle"
msgstr "길-바-델(Gil-Var-Delle)"

#: 10860933-0-784
msgctxt "10860933-0-784"
msgid "Lagomere Dolmen"
msgstr "라고메레 고인돌"

#: 10860933-0-783
msgctxt "10860933-0-783"
msgid "Redolent Loam Dolmen"
msgstr "흙내음 고인돌"

#: 10860933-0-782
msgctxt "10860933-0-782"
msgid "Sep's Spine Wayshrine"
msgstr "셉의 척추 성소"

#: 10860933-0-781
msgctxt "10860933-0-781"
msgid "Aswala Stables Wayshrine"
msgstr "아스와라 마구간 성소"

#: 10860933-0-780
msgctxt "10860933-0-780"
msgid "Kulati Mines Wayshrine"
msgstr "쿨라티 광산 성소"

#: 10860933-0-779
msgctxt "10860933-0-779"
msgid "Divad's Chagrin Mine Wayshrine"
msgstr "디바드의 무념 광산 성소"

#: 10860933-0-778
msgctxt "10860933-0-778"
msgid "Bone Orchard"
msgstr "뼈 과수원(Bone Orchard)"

#: 10860933-0-772
msgctxt "10860933-0-772"
msgid "Calambar Dolmen"
msgstr "칼람바 고인돌"

#: 10860933-0-771
msgctxt "10860933-0-771"
msgid "Iluvamir Dolmen"
msgstr "일루바미어 고인돌"

#: 10860933-0-770
msgctxt "10860933-0-770"
msgid "Silvenar Vale Dolmen"
msgstr "실베나 골짜기 고인돌"

#: 10860933-0-769
msgctxt "10860933-0-769"
msgid "Xylo River Basin Dolmen"
msgstr "실로 강 유역 고인돌"

#: 10860933-0-768
msgctxt "10860933-0-768"
msgid "Broken Coast Dolmen"
msgstr "부서진 해안 고인돌"

#: 10860933-0-767
msgctxt "10860933-0-767"
msgid "Venomous Fens Dolmen"
msgstr "유독 늪지 고인돌"

#: 10860933-0-766
msgctxt "10860933-0-766"
msgid "Leafwater Dolmen"
msgstr "리프워터 고인돌"

#: 10860933-0-765
msgctxt "10860933-0-765"
msgid "Reticulated Spine Dolmen"
msgstr "그물 척추 고인돌"

#: 10860933-0-764
msgctxt "10860933-0-764"
msgid "The Moonless Walk"
msgstr "달 없는 오솔길(The Moonless Walk)"

#: 10860933-0-757
msgctxt "10860933-0-757"
msgid "Castle Rilis"
msgstr "릴리스 성채(Castle Rilis)"

#: 10860933-0-751
msgctxt "10860933-0-751"
msgid "Foyen Docks Wayshrine"
msgstr "포엔 부두 성소"

#: 10860933-0-750
msgctxt "10860933-0-750"
msgid "Fort Zeren Wayshrine"
msgstr "제렌 요새 성소"

#: 10860933-0-749
msgctxt "10860933-0-749"
msgid "Weye"
msgstr "웨이(Weye)"

#: 10860933-0-748
msgctxt "10860933-0-748"
msgid "Burned Estate"
msgstr "불타버린 사유지(Burned Estate)"

#: 10860933-0-747
msgctxt "10860933-0-747"
msgid "Belda"
msgstr "벨다(Belda)"

#: 10860933-0-746
msgctxt "10860933-0-746"
msgid "Hunter's Thorn Lodge"
msgstr "사냥꾼의 가시 오두막"

#: 10860933-0-745
msgctxt "10860933-0-745"
msgid "Harlun's Watch"
msgstr "할룬의 감시"

#: 10860933-0-744
msgctxt "10860933-0-744"
msgid "Arvina Estate"
msgstr "아비나 사유지(Arvina Estate)"

#: 10860933-0-743
msgctxt "10860933-0-743"
msgid "Mist Morrow Tower"
msgstr "아침 안개 탑(Mist Morrow Tower)"

#: 10860933-0-742
msgctxt "10860933-0-742"
msgid "Nornal"
msgstr "노날"

#: 10860933-0-741
msgctxt "10860933-0-741"
msgid "College of Aldmeri Propriety"
msgstr "알드메리 교양 대학(College of Aldmeri Propriety)"

#: 10860933-0-738
msgctxt "10860933-0-738"
msgid "Breakneck Cave"
msgstr "위험천만한 동굴(Breakneck Cave)"

#: 10860933-0-737
msgctxt "10860933-0-737"
msgid "Quickwater Cave"
msgstr "빠른물길 동굴(Quickwater Cave)"

#: 10860933-0-736
msgctxt "10860933-0-736"
msgid "Kingscrest Cavern"
msgstr "킹스크레스트 동굴(Kingscrest Cavern)"

#: 10860933-0-735
msgctxt "10860933-0-735"
msgid "Cracked Wood Cave"
msgstr "금간 나무 동굴(Cracked Wood Cave)"

#: 10860933-0-734
msgctxt "10860933-0-734"
msgid "Greenwater Wayshrine"
msgstr "푸른물 성소"

#: 10860933-0-733
msgctxt "10860933-0-733"
msgid "College Wayshrine"
msgstr "대학 성소"

#: 10860933-0-732
msgctxt "10860933-0-732"
msgid "Quendeluun Wayshrine"
msgstr "퀜델룬 성소"

#: 10860933-0-731
msgctxt "10860933-0-731"
msgid "Skywatch Wayshrine"
msgstr "스카이워치 성소"

#: 10860933-0-730
msgctxt "10860933-0-730"
msgid "Mathiisen Wayshrine"
msgstr "마티센 성소"

#: 10860933-0-729
msgctxt "10860933-0-729"
msgid "Firsthold Wayshrine"
msgstr "퍼스트홀드 성소"

#: 10860933-0-728
msgctxt "10860933-0-728"
msgid "Tanzelwil Wayshrine"
msgstr "탄젤윌 성소"

#: 10860933-0-727
msgctxt "10860933-0-727"
msgid "Phaer Wayshrine"
msgstr "페어 성소"

#: 10860933-0-725
msgctxt "10860933-0-725"
msgid "The Lover"
msgstr "연인(The Lover)"

#: 10860933-0-724
msgctxt "10860933-0-724"
msgid "Greenwater Cove"
msgstr "푸른물 만(Greenwater Cove)"

#: 10860933-0-721
msgctxt "10860933-0-721"
msgid "Skywatch"
msgstr "스카이워치(Skywatch)"

#: 10860933-0-718
msgctxt "10860933-0-718"
msgid "Tomb of the Apostates"
msgstr "배교자의 무덤(Tomb of the Apostates)"

#: 10860933-0-717
msgctxt "10860933-0-717"
msgid "Hoarvor Pit"
msgstr "호아보어 웅덩이(Hoarvor Pit)"

#: 10860933-0-716
msgctxt "10860933-0-716"
msgid "Mathiisen"
msgstr "마티센(Mathiisen)"

#: 10860933-0-714
msgctxt "10860933-0-714"
msgid "Ragged Hills Wayshrine"
msgstr "누더기 언덕 성소"

#: 10860933-0-713
msgctxt "10860933-0-713"
msgid "Nimalten Wayshrine"
msgstr "니말텐 성소"

#: 10860933-0-712
msgctxt "10860933-0-712"
msgid "Taarengrav Wayshrine"
msgstr "타렌그라브 성소"

#: 10860933-0-711
msgctxt "10860933-0-711"
msgid "Geirmund's Hall Wayshrine"
msgstr "게어문드의 회관 성소"

#: 10860933-0-710
msgctxt "10860933-0-710"
msgid "Northwind Mine Wayshrine"
msgstr "노스윈드 광산 성소"

#: 10860933-0-709
msgctxt "10860933-0-709"
msgid "Fallowstone Hall Wayshrine"
msgstr "황갈색비석 전당 성소"

#: 10860933-0-708
msgctxt "10860933-0-708"
msgid "Eidolon's Hollow Wayshrine"
msgstr "에이돌론의 구멍 성소"

#: 10860933-0-707
msgctxt "10860933-0-707"
msgid "Silent Mire Wayshrine"
msgstr "침묵의 습지 성소"

#: 10860933-0-706
msgctxt "10860933-0-706"
msgid "Selfora Wayshrine"
msgstr "셀포라 성소"

#: 10860933-0-705
msgctxt "10860933-0-705"
msgid "Honrich Tower Wayshrine"
msgstr "혼리치 탑 성소"

#: 10860933-0-704
msgctxt "10860933-0-704"
msgid "Mzithumz Wayshrine"
msgstr "므지쑴즈 성소"

#: 10860933-0-703
msgctxt "10860933-0-703"
msgid "Obsidian Gorge Wayshrine"
msgstr "흑요석 협곡 성소"

#: 10860933-0-702
msgctxt "10860933-0-702"
msgid "Tal'Deic Grounds Wayshrine"
msgstr "탈'데이크 거점 성소"

#: 10860933-0-701
msgctxt "10860933-0-701"
msgid "Mournhold Wayshrine"
msgstr "모운홀드 성소"

#: 10860933-0-700
msgctxt "10860933-0-700"
msgid "Ghost Snake Vale Wayshrine"
msgstr "유령 뱀 계곡 성소"

#: 10860933-0-7
msgctxt "10860933-0-7"
msgid "Red Rook Camp"
msgstr "붉은 떼까마귀단 캠프(Red Rook Camp)"

#: 10860933-0-698
msgctxt "10860933-0-698"
msgid "Muth Gnaar Hills Wayshrine"
msgstr "무스 그나르 언덕 성소"

#: 10860933-0-697
msgctxt "10860933-0-697"
msgid "West Narsis Wayshrine"
msgstr "서부 나르시스 성소"

#: 10860933-0-696
msgctxt "10860933-0-696"
msgid "Fullhelm Fort"
msgstr "풀헬름 요새(Fullhelm Fort)"

#: 10860933-0-693
msgctxt "10860933-0-693"
msgid "Sheogorath's Tongue"
msgstr "쉐오고라스의 혀 (Sheogorath's Tongue)"

#: 10860933-0-692
msgctxt "10860933-0-692"
msgid "Hightide Hollow"
msgstr "만조 구렁(Hightide Hollow)"

#: 10860933-0-691
msgctxt "10860933-0-691"
msgid "Torinaan"
msgstr "토리난(Torinaan)"

#: 10860933-0-689
msgctxt "10860933-0-689"
msgid "Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드(Vulkhel Guard)"

#: 10860933-0-686
msgctxt "10860933-0-686"
msgid "North Beacon"
msgstr "북부 신호소(North Beacon)"

#: 10860933-0-681
msgctxt "10860933-0-681"
msgid "Roots of Silvenar"
msgstr "실베나의 뿌리(Roots of Silvenar)"

#: 10860933-0-680
msgctxt "10860933-0-680"
msgid "Black Vine Ruins"
msgstr "검은 덩굴 유적(Black Vine Ruins)"

#: 10860933-0-679
msgctxt "10860933-0-679"
msgid "Phaer"
msgstr "페어(Phaer)"

#: 10860933-0-676
msgctxt "10860933-0-676"
msgid "Bewan"
msgstr "베완(Bewan)"

#: 10860933-0-675
msgctxt "10860933-0-675"
msgid "Mehrunes' Spite"
msgstr "메이룬스의 악의(Mehrunes' Spite)"

#: 10860933-0-674
msgctxt "10860933-0-674"
msgid "Wansalen"
msgstr "완살렌(Wansalen)"

#: 10860933-0-673
msgctxt "10860933-0-673"
msgid "Geirmund's Hall"
msgstr "게일문드의 회관"

#: 10860933-0-671
msgctxt "10860933-0-671"
msgid "Entila's Folly"
msgstr "엔틸라의 어리석음(Entila's Folly)"

#: 10860933-0-670
msgctxt "10860933-0-670"
msgid "Ondil"
msgstr "온딜(Ondil)"

#: 10860933-0-669
msgctxt "10860933-0-669"
msgid "Del's Claim"
msgstr "델의 주장(Del's Claim)"

#: 10860933-0-668
msgctxt "10860933-0-668"
msgid "Lost Prospect"
msgstr "잃어버린 전망(Lost Prospect)"

#: 10860933-0-664
msgctxt "10860933-0-664"
msgid "Knife Ear Grotto"
msgstr "칼날귀 동굴(Knife Ear Grotto)"

#: 10860933-0-662
msgctxt "10860933-0-662"
msgid "Triple Circle Mine"
msgstr "트리플 서클 광산(The Triple Circle Mine)"

#: 10860933-0-661
msgctxt "10860933-0-661"
msgid "Lower Bthanual"
msgstr "하층 브타누알(Lower Bthanual)"

#: 10860933-0-660
msgctxt "10860933-0-660"
msgid "Lady Llarel's Shelter"
msgstr "리아렐 부인의 보호소(Lady Llarel's Shelter)"

#: 10860933-0-659
msgctxt "10860933-0-659"
msgid "Trolhetta Summit Wayshrine"
msgstr "트롤헤타 정상 성소"

#: 10860933-0-658
msgctxt "10860933-0-658"
msgid "South Beacon"
msgstr "남부 신호소(South Beacon)"

#: 10860933-0-656
msgctxt "10860933-0-656"
msgid "Skald's Retreat Wayshrine"
msgstr "스컬드의 피난처 성소"

#: 10860933-0-655
msgctxt "10860933-0-655"
msgid "Riften Wayshrine"
msgstr "리프튼 성소"

#: 10860933-0-654
msgctxt "10860933-0-654"
msgid "Forelhost"
msgstr "포렐호스트(Forelhost)"

#: 10860933-0-651
msgctxt "10860933-0-651"
msgid "Coldcorn Ruin"
msgstr "콜드콘 폐허(Coldcorn Ruin)"

#: 10860933-0-650
msgctxt "10860933-0-650"
msgid "Lindai"
msgstr "린다이(Lindai)"

#: 10860933-0-649
msgctxt "10860933-0-649"
msgid "Dungeon: Arx Corinium"
msgstr "던전 : 악스 코리늄"

#: 10860933-0-644
msgctxt "10860933-0-644"
msgid "Hrotanda Vale"
msgstr "흐로탄다 계곡(Hrotanda Vale)"

#: 10860933-0-643
msgctxt "10860933-0-643"
msgid "Senie Wayshrine"
msgstr "세니 성소"

#: 10860933-0-642
msgctxt "10860933-0-642"
msgid "Anga"
msgstr "앙가(Anga)"

#: 10860933-0-641
msgctxt "10860933-0-641"
msgid "Sercen"
msgstr "설센(Sercen)"

#: 10860933-0-640
msgctxt "10860933-0-640"
msgid "Rielle"
msgstr "리엘르(Rielle)"

#: 10860933-0-639
msgctxt "10860933-0-639"
msgid "Piukanda"
msgstr "피우칸다(Piukanda)"

#: 10860933-0-638
msgctxt "10860933-0-638"
msgid "Moranda"
msgstr "모란다(Moranda)"

#: 10860933-0-637
msgctxt "10860933-0-637"
msgid "Ninendava"
msgstr "니넨다바(Ninendava)"

#: 10860933-0-636
msgctxt "10860933-0-636"
msgid "Capstone Cave"
msgstr "갓돌 동굴(Capstone Cave)"

#: 10860933-0-634
msgctxt "10860933-0-634"
msgid "Sulfur Pools Wayshrine"
msgstr "유황 못 성소"

#: 10860933-0-633
msgctxt "10860933-0-633"
msgid "Skuldafn"
msgstr "스컬다픈 (Skuldafn)"

#: 10860933-0-631
msgctxt "10860933-0-631"
msgid "Ezduiin"
msgstr "에즈두인(Ezduiin)"

#: 10860933-0-629
msgctxt "10860933-0-629"
msgid "Baandari Trading Post"
msgstr "반다리 교역소(Baandari Trading Post)"

#: 10860933-0-624
msgctxt "10860933-0-624"
msgid "The Bastard's Tomb"
msgstr "사생아의 무덤 (The Bastard's Tomb)"

#: 10860933-0-623
msgctxt "10860933-0-623"
msgid "Stormcrag Crypt"
msgstr "스톰크래그 납골당(Stormcrag Crypt)"

#: 10860933-0-622
msgctxt "10860933-0-622"
msgid "The Frigid Grotto"
msgstr "몹시 추운 땅굴(The Frigid Grotto)"

#: 10860933-0-621
msgctxt "10860933-0-621"
msgid "Old Sord's Cave"
msgstr "늙은 소드의 동굴(Old Sord's Cave)"

#: 10860933-0-620
msgctxt "10860933-0-620"
msgid "Icehammer's Vault"
msgstr "얼음망치단의 지하실(Icehammer's Vault)"

#: 10860933-0-619
msgctxt "10860933-0-619"
msgid "The Chill Hollow"
msgstr "냉기의 동굴(The Chill Hollow)"

#: 10860933-0-618
msgctxt "10860933-0-618"
msgid "Treehenge"
msgstr "트리헨지"

#: 10860933-0-613
msgctxt "10860933-0-613"
msgid "Logging Camp Wayshrine"
msgstr "벌목 야영지 성소"

#: 10860933-0-612
msgctxt "10860933-0-612"
msgid "Jorunn's Stand Wayshrine"
msgstr "요룬왕의 진지 성소"

#: 10860933-0-611
msgctxt "10860933-0-611"
msgid "Mistwatch Wayshrine"
msgstr "안개 감시대 성소"

#: 10860933-0-610
msgctxt "10860933-0-610"
msgid "Wittestadr Wayshrine"
msgstr "위더스테드 성소"

#: 10860933-0-609
msgctxt "10860933-0-609"
msgid "Fort Amol Wayshrine"
msgstr "아몰 요새 성소"

#: 10860933-0-608
msgctxt "10860933-0-608"
msgid "Cradlecrush Wayshrine"
msgstr "크래들크러쉬 성소"

#: 10860933-0-607
msgctxt "10860933-0-607"
msgid "Voljar Meadery Wayshrine"
msgstr "볼자르 양조장 성소"

#: 10860933-0-606
msgctxt "10860933-0-606"
msgid "Kynesgrove Wayshrine"
msgstr "카인즈그로브 성소"

#: 10860933-0-605
msgctxt "10860933-0-605"
msgid "Fort Morvunskar Wayshrine"
msgstr "모분스카 요새 성소"

#: 10860933-0-604
msgctxt "10860933-0-604"
msgid "Windhelm Wayshrine"
msgstr "윈드헬름 성소"

#: 10860933-0-603
msgctxt "10860933-0-603"
msgid "Fort Amol"
msgstr "아몰 요새(Fort Amol)"

#: 10860933-0-597
msgctxt "10860933-0-597"
msgid "Lost Knife Cave"
msgstr "잃어버린 단검 동굴 (Lost Knife Cave)"

#: 10860933-0-590
msgctxt "10860933-0-590"
msgid "Bonestrewn Crest"
msgstr "본스트룬 산마루(Bonestrewn Crest)"

#: 10860933-0-578
msgctxt "10860933-0-578"
msgid "The Ritual"
msgstr "의식(The Ritual)"

#: 10860933-0-577
msgctxt "10860933-0-577"
msgid "The Thief"
msgstr "도둑(The Thief)"

#: 10860933-0-576
msgctxt "10860933-0-576"
msgid "Weeping Giant Wayshrine"
msgstr "우는 거인 성소"

#: 10860933-0-575
msgctxt "10860933-0-575"
msgid "Cradlecrush"
msgstr "크래들크러쉬(Cradlecrush)"

#: 10860933-0-573
msgctxt "10860933-0-573"
msgid "Sanguine Barrows Wayshrine"
msgstr "생귄 고분 성소"

#: 10860933-0-572
msgctxt "10860933-0-572"
msgid "Bloodtoil Valley Wayshrine"
msgstr "피땀 계곡 성소"

#: 10860933-0-571
msgctxt "10860933-0-571"
msgid "Baandari Post Wayshrine"
msgstr "반다리 교역소 성소"

#: 10860933-0-570
msgctxt "10860933-0-570"
msgid "Wilding Vale Wayshrine"
msgstr "와일딩 베일 성소"

#: 10860933-0-569
msgctxt "10860933-0-569"
msgid "Abamath Wayshrine"
msgstr "아바마스 성소"

#: 10860933-0-568
msgctxt "10860933-0-568"
msgid "Vulkwasten Wayshrine"
msgstr "벌크와스틴 성소"

#: 10860933-0-567
msgctxt "10860933-0-567"
msgid "Velyn Harbor Wayshrine"
msgstr "벨린항 성소"

#: 10860933-0-566
msgctxt "10860933-0-566"
msgid "Ilayas Ruins Wayshrine"
msgstr "일라야스 유적 성소"

#: 10860933-0-565
msgctxt "10860933-0-565"
msgid "Dra'bul Wayshrine"
msgstr "드라'불 성소"

#: 10860933-0-564
msgctxt "10860933-0-564"
msgid "Jorunn's Stand"
msgstr "요룬왕 진지(Jorunn's Stand)"

#: 10860933-0-558
msgctxt "10860933-0-558"
msgid "Dhalmora"
msgstr "달모라(Dhalmora)"

#: 10860933-0-555
msgctxt "10860933-0-555"
msgid "Mephala's Nest"
msgstr "메팔라의 보금자리(Mephala's Nest)"

#: 10860933-0-554
msgctxt "10860933-0-554"
msgid "Inner Sea Armature"
msgstr "내해의 갑주"

#: 10860933-0-543
msgctxt "10860933-0-543"
msgid "Voljar's Meadery"
msgstr "볼자르의 양조장"

#: 10860933-0-540
msgctxt "10860933-0-540"
msgid "Vindasel"
msgstr "빈다 셀"

#: 10860933-0-539
msgctxt "10860933-0-539"
msgid "Fanacasecul"
msgstr "파나카시컬(Fanacasecul)"

#: 10860933-0-537
msgctxt "10860933-0-537"
msgid "Wooden Hand Outlook"
msgstr "나무 손 전망대(Wooden Hand Outlook)"

#: 10860933-0-536
msgctxt "10860933-0-536"
msgid "Lower Yorgrim"
msgstr "저지대 요그림(Lower Yorgrim)"

#: 10860933-0-534
msgctxt "10860933-0-534"
msgid "Nisin Cave"
msgstr "니신 동굴(Nisin Cave)"

#: 10860933-0-533
msgctxt "10860933-0-533"
msgid "Gandranen Ruins"
msgstr "간드라넨 유적 (Gandranen Ruins)"

#: 10860933-0-532
msgctxt "10860933-0-532"
msgid "Chid-Moska Ruins"
msgstr "치드-모스카 유적(Chid-Moska Ruins)"

#: 10860933-0-531
msgctxt "10860933-0-531"
msgid "Onkobra Kwama Mine"
msgstr "온코브라 크와마 광산 (Onkobra Kwama Mine)"

#: 10860933-0-530
msgctxt "10860933-0-530"
msgid "Atanaz Ruins"
msgstr "아타나즈 유적(Atanaz Ruins)"

#: 10860933-0-529
msgctxt "10860933-0-529"
msgid "Broken Tusk"
msgstr "부러진 엄니(Broken Tusk)"

#: 10860933-0-528
msgctxt "10860933-0-528"
msgid "Shrine of the Black Maw"
msgstr "검은 나락 신사(Shrine of the Black Maw)"

#: 10860933-0-526
msgctxt "10860933-0-526"
msgid "Dungeon: Fungal Grotto I"
msgstr "던전: 곰팡이 동굴 I"

#: 10860933-0-521
msgctxt "10860933-0-521"
msgid "Nornalhorst"
msgstr "노날호스트(Nornalhorst)"

#: 10860933-0-520
msgctxt "10860933-0-520"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사(The Warrior)"

#: 10860933-0-519
msgctxt "10860933-0-519"
msgid "The Thief"
msgstr "도둑(The Thief)"

#: 10860933-0-517
msgctxt "10860933-0-517"
msgid "Thulvald's Logging Camp"
msgstr "톨발드의 벌목 야영지(Thulvald's Logging Camp)"

#: 10860933-0-515
msgctxt "10860933-0-515"
msgid "Bruma"
msgstr "브루마(Bruma)"

#: 10860933-0-514
msgctxt "10860933-0-514"
msgid "Abbey of the Eight"
msgstr "여덟 디바인의 대성당(Abbey of the Eight)"

#: 10860933-0-513
msgctxt "10860933-0-513"
msgid "Vahtacen"
msgstr "바타센(Vahtacen)"

#: 10860933-0-512
msgctxt "10860933-0-512"
msgid "Newt Cave"
msgstr "도롱뇽 동굴(Newt Cave)"

#: 10860933-0-511
msgctxt "10860933-0-511"
msgid "Muck Valley Cavern"
msgstr "먼지 계곡 동굴(Muck Valley Cavern)"

#: 10860933-0-510
msgctxt "10860933-0-510"
msgid "Underpall Cave"
msgstr "언더팔 동굴(Underpall Cave)"

#: 10860933-0-509
msgctxt "10860933-0-509"
msgid "Toadstool Hollow"
msgstr "독버섯 동굴(Toadstool Hollow)"

#: 10860933-0-508
msgctxt "10860933-0-508"
msgid "Lipsand Tarn"
msgstr "립산드 못(Lipsand Tarn)"

#: 10860933-0-507
msgctxt "10860933-0-507"
msgid "Pothole Caverns"
msgstr "구혈 동굴(Pothole Caverns)"

#: 10860933-0-506
msgctxt "10860933-0-506"
msgid "Lunar Fang Docks"
msgstr "달빛 송곳니 선창(Lunar Fang Docks)"

#: 10860933-0-505
msgctxt "10860933-0-505"
msgid "Haynote Cave"
msgstr "헤이노트 동굴(Haynote Cave)"

#: 10860933-0-504
msgctxt "10860933-0-504"
msgid "Ceyatatar"
msgstr "세야타타르(Ceyatatar)"

#: 10860933-0-503
msgctxt "10860933-0-503"
msgid "Bleakrock Village"
msgstr "블리크락 마을 (Bleakrock Village)"

#: 10860933-0-500
msgctxt "10860933-0-500"
msgid "Skyshroud Barrow"
msgstr "하늘장막 고분(Skyshroud Barrow)"

#: 10860933-0-498
msgctxt "10860933-0-498"
msgid "Howling Cave"
msgstr "울부짖는 동굴(Howling Cave)"

#: 10860933-0-497
msgctxt "10860933-0-497"
msgid "Vlastarus Tower"
msgstr "블라스타루스 탑(Vlastarus Tower)"

#: 10860933-0-496
msgctxt "10860933-0-496"
msgid "Vlastarus"
msgstr "블라스타루스(Vlastarus)"

#: 10860933-0-495
msgctxt "10860933-0-495"
msgid "Orkey's Hollow"
msgstr "올케이의 구멍(Orkey's Hollow)"

#: 10860933-0-493
msgctxt "10860933-0-493"
msgid "Juras' Fall"
msgstr "주라스의 추락(Juras' Fall)"

#: 10860933-0-492
msgctxt "10860933-0-492"
msgid "Hedoran Estate"
msgstr "헤도란 사유지(Hedoran Estate)"

#: 10860933-0-491
msgctxt "10860933-0-491"
msgid "Crown Point"
msgstr "꼭대기 지점(Crown Point)"

#: 10860933-0-490
msgctxt "10860933-0-490"
msgid "Cropsford"
msgstr "크롭스포드(Cropsford)"

#: 10860933-0-489
msgctxt "10860933-0-489"
msgid "Timberscar Hollow"
msgstr "산림흉터 구멍(Timberscar Hollow)"

#: 10860933-0-488
msgctxt "10860933-0-488"
msgid "Black Road Wayhouse"
msgstr "검은 도로 웨이하우스(Black Road Wayhouse)"

#: 10860933-0-486
msgctxt "10860933-0-486"
msgid "Culotte"
msgstr "쿨로트(Culotte)"

#: 10860933-0-485
msgctxt "10860933-0-485"
msgid "Homestead Ruins"
msgstr "주택 폐허(Homestead Ruins)"

#: 10860933-0-483
msgctxt "10860933-0-483"
msgid "Gray Viper Outpost"
msgstr "잿빛 독사 전초 기지(Gray Viper Outpost)"

#: 10860933-0-482
msgctxt "10860933-0-482"
msgid "Pell's Gate"
msgstr "펠의 관문(Pell's Gate)"

#: 10860933-0-481
msgctxt "10860933-0-481"
msgid "Riverwatch"
msgstr "리버워치(Riverwatch)"

#: 10860933-0-480
msgctxt "10860933-0-480"
msgid "Lost City of the Na-Totambu"
msgstr "나-토탐부의 잊혀진 도시 (Lost City of the Na-Totambu)"

#: 10860933-0-476
msgctxt "10860933-0-476"
msgid "Treva's Farm"
msgstr "트레바의 농장 (Treva's Farm)"

#: 10860933-0-474
msgctxt "10860933-0-474"
msgid "Klathzgar"
msgstr "클래츠가 (Klathzgar)"

#: 10860933-0-473
msgctxt "10860933-0-473"
msgid "Crypt of the Exiles"
msgstr "추방자의 지하묘지 (Crypt of the Exiles)"

#: 10860933-0-472
msgctxt "10860933-0-472"
msgid "Viridian Watch"
msgstr "비리디안 감시탑 (Viridian Watch)"

#: 10860933-0-471
msgctxt "10860933-0-471"
msgid "Troll's Toothpick"
msgstr "트롤의 이쑤시개(Troll's Toothpick)"

#: 10860933-0-470
msgctxt "10860933-0-470"
msgid "Torog's Spite"
msgstr "토로그의 악의(Torog's Spite)"

#: 10860933-0-469
msgctxt "10860933-0-469"
msgid "The Lover"
msgstr "연인(The Lover)"

#: 10860933-0-468
msgctxt "10860933-0-468"
msgid "The Lady"
msgstr "숙녀(The Lady)"

#: 10860933-0-467
msgctxt "10860933-0-467"
msgid "Ashen Road Wayshrine"
msgstr "잿빛 도로 성소"

#: 10860933-0-466
msgctxt "10860933-0-466"
msgid "Kragenmoor Wayshrine"
msgstr "크라겐무어 성소"

#: 10860933-0-465
msgctxt "10860933-0-465"
msgid "Sathram Plantation Wayshrine"
msgstr "사스램 재배지 성소"

#: 10860933-0-463
msgctxt "10860933-0-463"
msgid "Iliath Temple Wayshrine"
msgstr "일리아스 사원 성소"

#: 10860933-0-462
msgctxt "10860933-0-462"
msgid "Fort Virak Wayshrine"
msgstr "비락 요새 성소"

#: 10860933-0-461
msgctxt "10860933-0-461"
msgid "Yldzuun"
msgstr "이드준(Yldzuun)"

#: 10860933-0-460
msgctxt "10860933-0-460"
msgid "Sandblown Mine"
msgstr "샌드블로운 광산(Sandblown Mine)"

#: 10860933-0-459
msgctxt "10860933-0-459"
msgid "Hrogar's Hold Wayshrine"
msgstr "흐로가의 요새 성소"

#: 10860933-0-458
msgctxt "10860933-0-458"
msgid "Coldrock Diggings"
msgstr "콜드락 채굴지(Coldrock Diggings)"

#: 10860933-0-457
msgctxt "10860933-0-457"
msgid "Aldunz"
msgstr "알둔즈(Aldunz)"

#: 10860933-0-456
msgctxt "10860933-0-456"
msgid "Divad's Chagrin Mine"
msgstr "디바드의 원통함 광산(Divad's Chagrin Mine)"

#: 10860933-0-455
msgctxt "10860933-0-455"
msgid "Santaki"
msgstr "산타키(Santaki)"

#: 10860933-0-454
msgctxt "10860933-0-454"
msgid "Brothers of Strife Wayshrine"
msgstr "투쟁의 형제들 성소"

#: 10860933-0-453
msgctxt "10860933-0-453"
msgid "Vivec's Antlers Wayshrine"
msgstr "비벡의 뿔 성소"

#: 10860933-0-452
msgctxt "10860933-0-452"
msgid "Ebonheart Wayshrine"
msgstr "에본하트 성소"

#: 10860933-0-451
msgctxt "10860933-0-451"
msgid "Fort Arand Wayshrine"
msgstr "아랜드 요새 성소"

#: 10860933-0-450
msgctxt "10860933-0-450"
msgid "Othrenis Wayshrine"
msgstr "오스레니스 성소"

#: 10860933-0-449
msgctxt "10860933-0-449"
msgid "Davon's Watch Wayshrine"
msgstr "다본의 감시대 성소"

#: 10860933-0-448
msgctxt "10860933-0-448"
msgid "Shad Astula"
msgstr "샤드 아스툴라(Shad Astula)"

#: 10860933-0-435
msgctxt "10860933-0-435"
msgid "The Mage"
msgstr "마법사(The Mage)"

#: 10860933-0-434
msgctxt "10860933-0-434"
msgid "The Tower"
msgstr "탑(The Tower)"

#: 10860933-0-432
msgctxt "10860933-0-432"
msgid "Satakalaam Wayshrine"
msgstr "사타칼람 성소"

#: 10860933-0-431
msgctxt "10860933-0-431"
msgid "Leki's Blade Wayshrine"
msgstr "레키의 칼날 성소"

#: 10860933-0-430
msgctxt "10860933-0-430"
msgid "Bergama Wayshrine"
msgstr "벌가마 성소"

#: 10860933-0-429
msgctxt "10860933-0-429"
msgid "Sentinel Wayshrine"
msgstr "센티넬 성소"

#: 10860933-0-428
msgctxt "10860933-0-428"
msgid "Morwha's Bounty Wayshrine"
msgstr "모르와의 은혜 성소"

#: 10860933-0-427
msgctxt "10860933-0-427"
msgid "Hildune's Secret Refuge"
msgstr "힐둔의 비밀 피난처(Hildune's Secret Refuge)"

#: 10860933-0-426
msgctxt "10860933-0-426"
msgid "Erokii Ruins"
msgstr "에로키 유적(Erokii Ruins)"

#: 10860933-0-425
msgctxt "10860933-0-425"
msgid "Orc's Finger Ruins"
msgstr "오크의 손가락 유적(Orc's Finger Ruins)"

#: 10860933-0-424
msgctxt "10860933-0-424"
msgid "Tribulation Crypt"
msgstr "시련의 토굴(Tribulation Crypt)"

#: 10860933-0-423
msgctxt "10860933-0-423"
msgid "Flyleaf Catacombs"
msgstr "플라이리프 카타콤(Flyleaf Catacombs)"

#: 10860933-0-422
msgctxt "10860933-0-422"
msgid "Crestshade Mine"
msgstr "마루그늘 광산(Crestshade Mine)"

#: 10860933-0-421
msgctxt "10860933-0-421"
msgid "Norvulk Ruins"
msgstr "노벅 유적(Norvulk Ruins)"

#: 10860933-0-420
msgctxt "10860933-0-420"
msgid "Bearclaw Mine"
msgstr "곰발톱 광산(Bearclaw Mine)"

#: 10860933-0-42
msgctxt "10860933-0-42"
msgid "Breagha-Fin"
msgstr "브레가-핀(Breagha-Fin)"

#: 10860933-0-418
msgctxt "10860933-0-418"
msgid "Pariah Catacombs"
msgstr "파리아 카타콤(Pariah Catacombs)"

#: 10860933-0-417
msgctxt "10860933-0-417"
msgid "Koeglin Mine"
msgstr "코글린 광산 (Koeglin Mine)"

#: 10860933-0-416
msgctxt "10860933-0-416"
msgid "Portdun Watch"
msgstr "포트둔 감시대(Portdun Watch)"

#: 10860933-0-415
msgctxt "10860933-0-415"
msgid "The Serpent"
msgstr "뱀(The Serpent)"

#: 10860933-0-414
msgctxt "10860933-0-414"
msgid "The Shadow"
msgstr "그림자(The Shadow)"

#: 10860933-0-413
msgctxt "10860933-0-413"
msgid "The Atronach"
msgstr "아트로나크(The Atronach)"

#: 10860933-0-412
msgctxt "10860933-0-412"
msgid "Shornhelm Wayshrine"
msgstr "숀헬름 성소"

#: 10860933-0-411
msgctxt "10860933-0-411"
msgid "Hoarfrost Downs Wayshrine"
msgstr "서리 고원 성소"

#: 10860933-0-410
msgctxt "10860933-0-410"
msgid "Fell's Run Wayshrine"
msgstr "펠의 여정 성소"

#: 10860933-0-409
msgctxt "10860933-0-409"
msgid "Northpoint Wayshrine"
msgstr "노스포인트 성소"

#: 10860933-0-408
msgctxt "10860933-0-408"
msgid "Tribunal Temple"
msgstr "트라이뷰널 사원 (Tribunal Temple)"

#: 10860933-0-405
msgctxt "10860933-0-405"
msgid "Boralis Wayshrine"
msgstr "보랄리스 성소"

#: 10860933-0-404
msgctxt "10860933-0-404"
msgid "Hoarfrost Downs"
msgstr "서리 고원"

#: 10860933-0-402
msgctxt "10860933-0-402"
msgid "Crestshade Wayshrine"
msgstr "마루그늘 성소"

#: 10860933-0-401
msgctxt "10860933-0-401"
msgid "Oldgate Wayshrine"
msgstr "올드게이트 성소"

#: 10860933-0-400
msgctxt "10860933-0-400"
msgid "Pariah Abbey Wayshrine"
msgstr "파리아 수도원 성소"

#: 10860933-0-399
msgctxt "10860933-0-399"
msgid "Soulshriven Wayshrine"
msgstr "영혼없는 자 성소"

#: 10860933-0-398
msgctxt "10860933-0-398"
msgid "Dro-Dara Plantation Wayshrine"
msgstr "드로-다라 재배지 성소"

#: 10860933-0-397
msgctxt "10860933-0-397"
msgid "Wind Keep Wayshrine"
msgstr "바람 성채 성소"
"\n"

#: 10860933-0-396
msgctxt "10860933-0-396"
msgid "Firebrand Keep Wayshrine"
msgstr "횃불 요새 성소"

#: 10860933-0-395
msgctxt "10860933-0-395"
msgid "Alcaire Castle Wayshrine"
msgstr "알케어 내성 성소"

#: 10860933-0-394
msgctxt "10860933-0-394"
msgid "Koeglin Village Wayshrine"
msgstr "코글린 마을 성소"

#: 10860933-0-393
msgctxt "10860933-0-393"
msgid "Forsaken Hamlet Wayshrine"
msgstr "버려진 마을 성소"

#: 10860933-0-391
msgctxt "10860933-0-391"
msgid "Murcien's Hamlet"
msgstr "무르시안의 마을"

#: 10860933-0-388
msgctxt "10860933-0-388"
msgid "Dwynnarth Ruins"
msgstr "드웨인나스 유적(Dwynnarth Ruins)"

#: 10860933-0-386
msgctxt "10860933-0-386"
msgid "The Lover"
msgstr "연인(The Lover)"

#: 10860933-0-385
msgctxt "10860933-0-385"
msgid "Sunken Road Wayshrine"
msgstr "파묻힌 길 성소"

#: 10860933-0-384
msgctxt "10860933-0-384"
msgid "Onsi's Breath Wayshrine"
msgstr "온시의 숨결 성소"

#: 10860933-0-383
msgctxt "10860933-0-383"
msgid "Old Tower Wayshrine"
msgstr "오래된 탑 성소"

#: 10860933-0-382
msgctxt "10860933-0-382"
msgid "Hallin's Stand Wayshrine"
msgstr "할린의 저항 성소"

#: 10860933-0-381
msgctxt "10860933-0-381"
msgid "Nilata Ruins Wayshrine"
msgstr "닐라타 유적 성소"

#: 10860933-0-380
msgctxt "10860933-0-380"
msgid "Bangkorai Pass Wayshrine"
msgstr "뱅코라이 길목 성소"

#: 10860933-0-38
msgctxt "10860933-0-38"
msgid "Lorkrata Hills"
msgstr "로크라타 언덕(Lorkrata Hills)"

#: 10860933-0-378
msgctxt "10860933-0-378"
msgid "Troll's Toothpick Wayshrine"
msgstr "트롤의 이쑤시개 성소"

#: 10860933-0-377
msgctxt "10860933-0-377"
msgid "Burial Tombs Wayshrine"
msgstr "장례 무덤 성소"

#: 10860933-0-376
msgctxt "10860933-0-376"
msgid "Daggerfall Wayshrine"
msgstr "대거폴 성소"

#: 10860933-0-375
msgctxt "10860933-0-375"
msgid "Evermore Wayshrine"
msgstr "에버모어 성소"

#: 10860933-0-374
msgctxt "10860933-0-374"
msgid "The Apprentice"
msgstr "견습생(Apprentice)"

#: 10860933-0-373
msgctxt "10860933-0-373"
msgid "Baelborne Rock Wayshrine"
msgstr "바엘본 바위 성소"

#: 10860933-0-372
msgctxt "10860933-0-372"
msgid "The Steed"
msgstr "준마(The Steed)"

#: 10860933-0-371
msgctxt "10860933-0-371"
msgid "Farwatch Wayshrine"
msgstr "파워치 성소"

#: 10860933-0-370
msgctxt "10860933-0-370"
msgid "Crosswych Wayshrine"
msgstr "크로스위치 성소"

#: 10860933-0-37
msgctxt "10860933-0-37"
msgid "Traitor's Tor"
msgstr "반역자의 바위산(Traitor's Tor)"

#: 10860933-0-368
msgctxt "10860933-0-368"
msgid "North Hag Fen Wayshrine"
msgstr "북부 마녀 늪지 성소"

#: 10860933-0-367
msgctxt "10860933-0-367"
msgid "Venomous Fens Wayshrine"
msgstr "유독 늪지 성소"

#: 10860933-0-366
msgctxt "10860933-0-366"
msgid "Eagle's Brook Wayshrine"
msgstr "이글스 브룩 성소"

#: 10860933-0-364
msgctxt "10860933-0-364"
msgid "Loriasel Wayshrine"
msgstr "로리어셀 성소"

#: 10860933-0-363
msgctxt "10860933-0-363"
msgid "Deleyn's Mill Wayshrine"
msgstr "델린의 제분소 성소"

#: 10860933-0-362
msgctxt "10860933-0-362"
msgid "Hissmir Wayshrine"
msgstr "히스미르 성소"

#: 10860933-0-361
msgctxt "10860933-0-361"
msgid "Aldcroft Wayshrine"
msgstr "알드크로프트 성소"

#: 10860933-0-360
msgctxt "10860933-0-360"
msgid "Percolating Mire Wayshrine"
msgstr "차근차근 수렁 성소"

#: 10860933-0-359
msgctxt "10860933-0-359"
msgid "Wyrd Tree Wayshrine"
msgstr "위어드 나무 성소"

#: 10860933-0-358
msgctxt "10860933-0-358"
msgid "Alten Corimont Wayshrine"
msgstr "알튼 코리몬트 성소"

#: 10860933-0-357
msgctxt "10860933-0-357"
msgid "Bogmother Wayshrine"
msgstr "보그마더 성소"

#: 10860933-0-356
msgctxt "10860933-0-356"
msgid "Hatching Pools Wayshrine"
msgstr "부화장 성소"

#: 10860933-0-355
msgctxt "10860933-0-355"
msgid "Stormhold Wayshrine"
msgstr "스톰홀드 성소"

#: 10860933-0-354
msgctxt "10860933-0-354"
msgid "Cryptwatch Fort"
msgstr "크립트워치 요새(Cryptwatch Fort)"

#: 10860933-0-353
msgctxt "10860933-0-353"
msgid "Ebon Crypt"
msgstr "에본 지하묘지(Ebon Crypt)"

#: 10860933-0-352
msgctxt "10860933-0-352"
msgid "Stillrise Wayshrine"
msgstr "스틸라이즈 성소"

#: 10860933-0-351
msgctxt "10860933-0-351"
msgid "The Serpent"
msgstr "뱀(The Serpent)"

#: 10860933-0-350
msgctxt "10860933-0-350"
msgid "The Shadow"
msgstr "그림자(The Shadow)"

#: 10860933-0-35
msgctxt "10860933-0-35"
msgid "Camp Tamrith"
msgstr "탐리스 캠프(Camp Tamrith)"

#: 10860933-0-348
msgctxt "10860933-0-348"
msgid "Enduum"
msgstr "엔둠(Enduum)"

#: 10860933-0-347
msgctxt "10860933-0-347"
msgid "Mines of Khuras"
msgstr "쿠라스 광산(Mines of Khuras)"

#: 10860933-0-346
msgctxt "10860933-0-346"
msgid "Silumm"
msgstr "실룸(Silumm)"

#: 10860933-0-345
msgctxt "10860933-0-345"
msgid "Ilessan Tower"
msgstr "일레산 탑(Ilessan Tower)"

#: 10860933-0-343
msgctxt "10860933-0-343"
msgid "Apocrypha's Gate"
msgstr "외경의 문(Apocrypha's Gate)"

#: 10860933-0-261
msgctxt "10860933-0-261"
msgid "Cath Bedraud"
msgstr "캐스 베드로드(Cath Bedraud)"

#: 10860933-0-2172
msgctxt "10860933-0-2172"
msgid "Elinhir Private Arena"
msgstr ""

#: 10860933-0-2167
msgctxt "10860933-0-2167"
msgid "Lakemire Xanmeer Manor"
msgstr ""

#: 10860933-0-2165
msgctxt "10860933-0-2165"
msgid "Enchanted Snow Globe Home"
msgstr ""

#: 10860933-0-2118
msgctxt "10860933-0-2118"
msgid "Grand Psijic Villa"
msgstr ""

#: 10860933-0-2117
msgctxt "10860933-0-2117"
msgid "Hunter's Glade"
msgstr ""

#: 10860933-0-2114
msgctxt "10860933-0-2114"
msgid "Dungeon: Depths of Malatar"
msgstr ""

#: 10860933-0-2110
msgctxt "10860933-0-2110"
msgid "Path of the Lily"
msgstr ""

#: 10860933-0-2109
msgctxt "10860933-0-2109"
msgid "Colossal Aldmeri Grotto"
msgstr "거대한 알드메리 동굴"

#: 10860933-0-2108
msgctxt "10860933-0-2108"
msgid "Alinor Crest Townhouse"
msgstr "알리노어 마루 저택"

#: 10860933-0-2107
msgctxt "10860933-0-2107"
msgid "Golden Gryphon Garret"
msgstr "황금 그리폰 다락방"

#: 10860933-0-2105
msgctxt "10860933-0-2105"
msgid "Xinchei-Konu Monument"
msgstr ""

#: 10860933-0-2104
msgctxt "10860933-0-2104"
msgid "Sweet Breeze Overlook"
msgstr ""

#: 10860933-0-2103
msgctxt "10860933-0-2103"
msgid "Deep Swamp Forge"
msgstr ""

#: 10860933-0-2102
msgctxt "10860933-0-2102"
msgid "Ruined Village"
msgstr ""

#: 10860933-0-2101
msgctxt "10860933-0-2101"
msgid "Root-Whisper Village"
msgstr ""

#: 10860933-0-2100
msgctxt "10860933-0-2100"
msgid "Root-Whisper Wayshrine"
msgstr ""

#: 10860933-0-2099
msgctxt "10860933-0-2099"
msgid "Ruined Guardhouse"
msgstr ""

#: 10860933-0-2098
msgctxt "10860933-0-2098"
msgid "The Dominus Fatum"
msgstr ""

#: 10860933-0-2097
msgctxt "10860933-0-2097"
msgid "Teeth of Sithis"
msgstr ""

#: 10860933-0-2096
msgctxt "10860933-0-2096"
msgid "Tsofeer Cavern"
msgstr ""

#: 10860933-0-2095
msgctxt "10860933-0-2095"
msgid "Echoing Hollow"
msgstr ""

#: 10860933-0-2094
msgctxt "10860933-0-2094"
msgid "Bok-Xul"
msgstr ""

#: 10860933-0-2093
msgctxt "10860933-0-2093"
msgid "Dead-Water Wayshrine"
msgstr "죽은-물 성소"

#: 10860933-0-2092
msgctxt "10860933-0-2092"
msgid "Bright-Throat Wayshrine"
msgstr "밝은-목 성소"

#: 10860933-0-2091
msgctxt "10860933-0-2091"
msgid "Lilmoth Wayshrine"
msgstr ""

#: 10860933-0-2090
msgctxt "10860933-0-2090"
msgid "Alten Meerhleel"
msgstr ""

#: 10860933-0-2089
msgctxt "10860933-0-2089"
msgid "Arena: Blackrose Prison"
msgstr ""

#: 10860933-0-2088
msgctxt "10860933-0-2088"
msgid "Dead-Water Village"
msgstr "죽은-물 마을"

#: 10860933-0-2073
msgctxt "10860933-0-2073"
msgid "Colosseum of the Old Ways"
msgstr "옛 방식의 콜로세움"

#: 10860933-0-2071
msgctxt "10860933-0-2071"
msgid "Sunhold Abyssal Geyser"
msgstr "선홀드 심해의 간혈천"

#: 10860933-0-2070
msgctxt "10860933-0-2070"
msgid "Veyond Wyte Wayshrine"
msgstr ""

#: 10860933-0-2069
msgctxt "10860933-0-2069"
msgid "Alaxon'ald"
msgstr "알락손'알드"

#: 10860933-0-2068
msgctxt "10860933-0-2068"
msgid "March of Sacrifices"
msgstr ""

#: 10860933-0-2064
msgctxt "10860933-0-2064"
msgid "Cloudrest"
msgstr "클라우드레스트(Cloudrest)"

#: 10860933-0-2062
msgctxt "10860933-0-2062"
msgid "The Erstwhile Sanctuary"
msgstr "이전의 성역"

#: 10860933-0-2061
msgctxt "10860933-0-2061"
msgid "Princely Dawnlight Palace"
msgstr "황태자의 아침 햇살 궁전"

#: 10860933-0-2059
msgctxt "10860933-0-2059"
msgid "Welenkin Abyssal Geyser"
msgstr "위렌킨 심해의 간혈천"

#: 10860933-0-2058
msgctxt "10860933-0-2058"
msgid "Corgrad Abyssal Geyser"
msgstr "코그라드 심해의 간혈천"

#: 10860933-0-2057
msgctxt "10860933-0-2057"
msgid "Scalecaller Peak"
msgstr "비늘소환자 봉우리(Scalecaller Peak)"

#: 10860933-0-2054
msgctxt "10860933-0-2054"
msgid "Ceporah Tower"
msgstr "케포라 탑"

#: 10860933-0-2053
msgctxt "10860933-0-2053"
msgid "Artaeum Craftworks"
msgstr "아르테움 공방"

#: 10860933-0-2052
msgctxt "10860933-0-2052"
msgid "Eldbur Ruins"
msgstr "엘드버 유적 (Eldbur Ruins)"

#: 10860933-0-2050
msgctxt "10860933-0-2050"
msgid "Pariah's Pinnacle"
msgstr "파리아의 산정"

#: 10860933-0-205
msgctxt "10860933-0-205"
msgid "Tava's Blessing"
msgstr "타바의 축복 (Tava's Blessing)"

#: 10860933-0-2047
msgctxt "10860933-0-2047"
msgid "Fang Lair"
msgstr "송곳니 둥지(Fang Lair)"

#: 10860933-0-2045
msgctxt "10860933-0-2045"
msgid "Hakkvild's High Hall"
msgstr "하크빌드의 고층 회랑"

#: 10860933-0-2044
msgctxt "10860933-0-2044"
msgid "Linchal Grand Manor"
msgstr "린찰 대저택"

#: 10860933-0-2043
msgctxt "10860933-0-2043"
msgid "Asylum Sanctorium"
msgstr "성자의 격리장(Asylum Sanctorium)"

#: 10860933-0-2041
msgctxt "10860933-0-2041"
msgid "Pavilion of Artifice"
msgstr "발명의 전시관(Pavilion of Artifice)"

#: 10860933-0-2040
msgctxt "10860933-0-2040"
msgid "The Refurbishing Yard"
msgstr "단장의 정원(The Refurbishing Yard)"

#: 10860933-0-2039
msgctxt "10860933-0-2039"
msgid "Restricted Brassworks"
msgstr "제한 구역: 황동 공방(Restricted Brassworks)"

#: 10860933-0-2038
msgctxt "10860933-0-2038"
msgid "Sil-Var-Woad Abyssal Geyser"
msgstr "실-바-워드 심해의 간혈천"

#: 10860933-0-2037
msgctxt "10860933-0-2037"
msgid "The Crystal Tower Wayshrine"
msgstr "수정탑 성소"

#: 10860933-0-2036
msgctxt "10860933-0-2036"
msgid "Eastern Pass Wayshrine"
msgstr ""

#: 10860933-0-2035
msgctxt "10860933-0-2035"
msgid "Lillandril Wayshrine"
msgstr "릴란드릴 성소"

#: 10860933-0-2034
msgctxt "10860933-0-2034"
msgid "Alinor Wayshrine"
msgstr "알리노어 성소"

#: 10860933-0-2033
msgctxt "10860933-0-2033"
msgid "Garden of the Sacred Numbers"
msgstr ""

#: 10860933-0-2032
msgctxt "10860933-0-2032"
msgid "Keep of the Eleven Forces"
msgstr "열한 가지 힘의 요새"

#: 10860933-0-2031
msgctxt "10860933-0-2031"
msgid "Gryphon Aerie"
msgstr "그리폰 둥지"

#: 10860933-0-2030
msgctxt "10860933-0-2030"
msgid "Ald Mora Ruins"
msgstr "알드 모라 유적지(Ald Mora Ruins)"

#: 10860933-0-203
msgctxt "10860933-0-203"
msgid "Bergama"
msgstr "벌가마(Bergama)"

#: 10860933-0-2028
msgctxt "10860933-0-2028"
msgid "Cathedral of Webs"
msgstr "거미줄 대성당 (Cathedral of Webs)"

#: 10860933-0-2027
msgctxt "10860933-0-2027"
msgid "Eldbur Ruins Wayshrine"
msgstr "엘드버 유적 성소"

#: 10860933-0-2026
msgctxt "10860933-0-2026"
msgid "Augury Basin"
msgstr ""

#: 10860933-0-2025
msgctxt "10860933-0-2025"
msgid "Shimmerene Dockworks"
msgstr "쉬머린 항만"

#: 10860933-0-2024
msgctxt "10860933-0-2024"
msgid "Indrik Frolic"
msgstr "인드리크의 환락"

#: 10860933-0-2023
msgctxt "10860933-0-2023"
msgid "Welenkin Cove"
msgstr "위렌킨의 산그늘"

#: 10860933-0-2022
msgctxt "10860933-0-2022"
msgid "The Queen's Hatchery"
msgstr "여왕의 부화장"

#: 10860933-0-2021
msgctxt "10860933-0-2021"
msgid "Gryphon Run"
msgstr ""

#: 10860933-0-2020
msgctxt "10860933-0-2020"
msgid "Keelsplitter's Nest"
msgstr "닐스피리터의 둥지"

#: 10860933-0-202
msgctxt "10860933-0-202"
msgid "Sep's Spine"
msgstr "셉의 척추 (Sep's Spine)"

#: 10860933-0-2018
msgctxt "10860933-0-2018"
msgid "Karnwasten"
msgstr "칸웨스튼 (Karnwasten)"

#: 10860933-0-2015
msgctxt "10860933-0-2015"
msgid "Wasten Coraldale"
msgstr "황량한 산호계곡(Wasten Coraldale)"

#: 10860933-0-2014
msgctxt "10860933-0-2014"
msgid "Tor-Hame-Khard"
msgstr "토-헤임-카드 (Tor-Hame-Khard)"

#: 10860933-0-2013
msgctxt "10860933-0-2013"
msgid "Archon's Grove"
msgstr "집정관의 숲 (Archon's Grove)"

#: 10860933-0-2012
msgctxt "10860933-0-2012"
msgid "Eton Nir Grotto"
msgstr "에톤 너 동굴 (Eton Nir Grotto)"

#: 10860933-0-2011
msgctxt "10860933-0-2011"
msgid "King's Haven Pass"
msgstr "왕의 안식처 통로 (King's Haven Pass)"

#: 10860933-0-2010
msgctxt "10860933-0-2010"
msgid "King's Haven Pass"
msgstr "왕의 안식처 통로 (King's Haven Pass)"

#: 10860933-0-2009
msgctxt "10860933-0-2009"
msgid "Ebon Stadmont Wayshrine"
msgstr "에본 스태드몬트 성소"

#: 10860933-0-2008
msgctxt "10860933-0-2008"
msgid "Cey-Tarn Keep Wayshrine"
msgstr "세이-탄 성채 성소"

#: 10860933-0-2007
msgctxt "10860933-0-2007"
msgid "Russafeld Heights Wayshrine"
msgstr "러사펠드 고지대의 성소"

#: 10860933-0-2006
msgctxt "10860933-0-2006"
msgid "Sil-Var-Woad Wayshrine"
msgstr "실-바-워드 성소"

#: 10860933-0-2005
msgctxt "10860933-0-2005"
msgid "Shimmerene Wayshrine"
msgstr "쉬머린 성소"

#: 10860933-0-2004
msgctxt "10860933-0-2004"
msgid "King's Haven Pass Wayshrine"
msgstr "왕의 안식처 통로 성소"

#: 10860933-0-2003
msgctxt "10860933-0-2003"
msgid "Lillandril"
msgstr "릴란드릴 (Lillandril)"

#: 10860933-0-200
msgctxt "10860933-0-200"
msgid "Leki's Blade"
msgstr "레키의 칼날 (Leki's Blade)"

#: 10860933-0-1998
msgctxt "10860933-0-1998"
msgid "Ebon Stadmont"
msgstr "에본 스태드몬트"

#: 10860933-0-1990
msgctxt "10860933-0-1990"
msgid "Barilzar's Eighth Laboratory"
msgstr "바릴자르의 8번째 연구소(Barilzar's Eighth Laboratory)"

#: 10860933-0-1989
msgctxt "10860933-0-1989"
msgid "The Brass Fortress"
msgstr "황동 요새(The Brass Fortress)"

#: 10860933-0-1988
msgctxt "10860933-0-1988"
msgid "Mire Mechanica"
msgstr "기계 수렁(Mire Mechanica)"

#: 10860933-0-1987
msgctxt "10860933-0-1987"
msgid "Dreloth Ancestral Tomb"
msgstr "드레로스 조상 무덤(Dreloth Ancestral Tomb)"

#: 10860933-0-1986
msgctxt "10860933-0-1986"
msgid "Exarchs' Egress"
msgstr "태수의 탈출구(Exarchs' Egress)"

#: 10860933-0-1985
msgctxt "10860933-0-1985"
msgid "Sanctuary of Verification"
msgstr "검증의 성역(Sanctuary of Verification)"

#: 10860933-0-1983
msgctxt "10860933-0-1983"
msgid "Ventral Terminus"
msgstr "내면의 종착(Ventral Terminus)"

#: 10860933-0-1982
msgctxt "10860933-0-1982"
msgid "Vale of Tiers"
msgstr "계층의 계곡(Vale of Tiers)"

#: 10860933-0-1981
msgctxt "10860933-0-1981"
msgid "Insalubrious Effluvium"
msgstr "불결한 악취(Insalubrious Effluvium)"

#: 10860933-0-1980
msgctxt "10860933-0-1980"
msgid "Elegiac Replication"
msgstr "애가 복제(Elegiac Replication)"

#: 10860933-0-1979
msgctxt "10860933-0-1979"
msgid "The Orbservatory Prior"
msgstr "선행 오브관측소 "

#: 10860933-0-1978
msgctxt "10860933-0-1978"
msgid "Mnemonic Planisphere"
msgstr "기억의 천체도(Mnemonic Planisphere)"

#: 10860933-0-1975
msgctxt "10860933-0-1975"
msgid "Clockwork Crossroads Wayshrine"
msgstr "클락워크 교차로 성소"

#: 10860933-0-1974
msgctxt "10860933-0-1974"
msgid "Brass Fortress Wayshrine"
msgstr "황동 요새 성소"

#: 10860933-0-1973
msgctxt "10860933-0-1973"
msgid "The Shadow Cleft"
msgstr "그림자 틈새(The Shadow Cleft)"

#: 10860933-0-1972
msgctxt "10860933-0-1972"
msgid "Halls of Regulation"
msgstr "통제실 (Halls of Regulation)"

#: 10860933-0-1966
msgctxt "10860933-0-1966"
msgid "Valenvaryon"
msgstr "발렌바리온(Valenvaryon)"

#: 10860933-0-1965
msgctxt "10860933-0-1965"
msgid "Dungeon: Falkreath Hold"
msgstr "던전 : 팔크리스 영지"

#: 10860933-0-1962
msgctxt "10860933-0-1962"
msgid "Earthtear Cavern"
msgstr "땅가름 동굴"

#: 10860933-0-1961
msgctxt "10860933-0-1961"
msgid "Vivec Temple Wayshrine"
msgstr "비벡 사원 성소"

#: 10860933-0-1960
msgctxt "10860933-0-1960"
msgid "Twin Arches"
msgstr "쌍둥이 아치형 집"

#: 10860933-0-196
msgctxt "10860933-0-196"
msgid "Kulati Mines"
msgstr "쿨라티 광산 (Kulati Mines)"

#: 10860933-0-1958
msgctxt "10860933-0-1958"
msgid "Hunding's Palatial Hall"
msgstr "훈딩의 웅장한 홀"

#: 10860933-0-1957
msgctxt "10860933-0-1957"
msgid "Hammerdeath Bungalow"
msgstr "망치죽음 단층집"

#: 10860933-0-1956
msgctxt "10860933-0-1956"
msgid "Mournoth Keep"
msgstr "모우노스 요새"

#: 10860933-0-1955
msgctxt "10860933-0-1955"
msgid "Forsaken Stronghold"
msgstr "버려진 요새"

#: 10860933-0-1954
msgctxt "10860933-0-1954"
msgid "Autumn's-Gate"
msgstr "가을의-문"

#: 10860933-0-1953
msgctxt "10860933-0-1953"
msgid "Grymharth's Woe"
msgstr "그림하스의 비애"

#: 10860933-0-1952
msgctxt "10860933-0-1952"
msgid "Old Mistveil Manor"
msgstr "옛 안개장막 저택"

#: 10860933-0-1951
msgctxt "10860933-0-1951"
msgid "Moonmirth House"
msgstr "달웃음 주택"

#: 10860933-0-1950
msgctxt "10860933-0-1950"
msgid "Sleek Creek House"
msgstr "쾌적한 개울가의 주택"

#: 10860933-0-1949
msgctxt "10860933-0-1949"
msgid "Dawnshadow"
msgstr "던섀도우"

#: 10860933-0-1948
msgctxt "10860933-0-1948"
msgid "Cyrodilic Jungle House"
msgstr "시로딜식 정글 집"

#: 10860933-0-1947
msgctxt "10860933-0-1947"
msgid "Domus Phrasticus"
msgstr "페라스티쿠스 주택"

#: 10860933-0-1946
msgctxt "10860933-0-1946"
msgid "Strident Springs Demesne"
msgstr "삐걱대는 온천 사유지"

#: 10860933-0-1945
msgctxt "10860933-0-1945"
msgid "Ebonheart Chateau"
msgstr "에본하트 성"

#: 10860933-0-1944
msgctxt "10860933-0-1944"
msgid "The Ebony Flask Inn Room"
msgstr "에보니 플라스크 여관"

#: 10860933-0-1943
msgctxt "10860933-0-1943"
msgid "Flaming Nix Deluxe Garret"
msgstr "불타는 닉스 특등 다락방"

#: 10860933-0-1942
msgctxt "10860933-0-1942"
msgid "Kragenhome"
msgstr "크라겐홈"

#: 10860933-0-1941
msgctxt "10860933-0-1941"
msgid "Velothi Reverie"
msgstr "벨로시 몽상"

#: 10860933-0-194
msgctxt "10860933-0-194"
msgid "Tu'whacca's Throne"
msgstr "투'와카의 왕좌 (Tu'whacca's Throne)"

#: 10860933-0-1938
msgctxt "10860933-0-1938"
msgid "Daggerfall Overlook"
msgstr "대거폴 감시대"

#: 10860933-0-1937
msgctxt "10860933-0-1937"
msgid "The Rosy Lion"
msgstr "장밋빛 사자"

#: 10860933-0-1936
msgctxt "10860933-0-1936"
msgid "Sisters of the Sands Apartment"
msgstr "모래 자매들의 셋방"

#: 10860933-0-1935
msgctxt "10860933-0-1935"
msgid "Captain Margaux's Place"
msgstr "마가욱스 선장의 거주지"

#: 10860933-0-1934
msgctxt "10860933-0-1934"
msgid "Ravenhurst"
msgstr "레이븐허스트"

#: 10860933-0-1933
msgctxt "10860933-0-1933"
msgid "Gardner House"
msgstr "가드너 가옥"

#: 10860933-0-1932
msgctxt "10860933-0-1932"
msgid "Snugpod"
msgstr "아늑꼬투리"

#: 10860933-0-1931
msgctxt "10860933-0-1931"
msgid "Bouldertree Refuge"
msgstr "거석나무 피난처"

#: 10860933-0-1930
msgctxt "10860933-0-1930"
msgid "The Gorinir Estate"
msgstr "고리니르 사택"

#: 10860933-0-193
msgctxt "10860933-0-193"
msgid "Rain Catcher Fields"
msgstr "빗물받이 들판(Rain Catcher Fields)"

#: 10860933-0-1928
msgctxt "10860933-0-1928"
msgid "The Ample Domicile"
msgstr "넉넉한 주거집"

#: 10860933-0-1927
msgctxt "10860933-0-1927"
msgid "Stay-Moist Mansion"
msgstr "보습 저택"

#: 10860933-0-1926
msgctxt "10860933-0-1926"
msgid "Black Vine Villa"
msgstr "검은 덩굴 빌라"

#: 10860933-0-1925
msgctxt "10860933-0-1925"
msgid "Cliffshade"
msgstr "벼랑그늘"

#: 10860933-0-1924
msgctxt "10860933-0-1924"
msgid "Mathiisen Manor"
msgstr "마티센 저택"

#: 10860933-0-1923
msgctxt "10860933-0-1923"
msgid "Serenity Falls Estate"
msgstr "세레니티 폭포 사택"

#: 10860933-0-1922
msgctxt "10860933-0-1922"
msgid "Mara's Kiss Public House"
msgstr "마라의 입맞춤 선술집"

#: 10860933-0-1921
msgctxt "10860933-0-1921"
msgid "Barbed Hook Private Room"
msgstr "가시바늘 여관 개인실"

#: 10860933-0-1920
msgctxt "10860933-0-1920"
msgid "Falensarano Ruins"
msgstr "팔렌사라노 유적지(Falensarano Ruins)"

#: 10860933-0-1919
msgctxt "10860933-0-1919"
msgid "Aleft"
msgstr "아레프트(Aleft)"

#: 10860933-0-1918
msgctxt "10860933-0-1918"
msgid "Hanud Tower"
msgstr "하너드 탑(Hanud Tower)"

#: 10860933-0-1917
msgctxt "10860933-0-1917"
msgid "Ald Sotha"
msgstr "알드 소사(Ald Sotha)"

#: 10860933-0-1916
msgctxt "10860933-0-1916"
msgid "Holamayan Monastery"
msgstr "홀라마얀 수도원(Holamayan Monastery)"

#: 10860933-0-1915
msgctxt "10860933-0-1915"
msgid "Shrine of Azura"
msgstr "아주라의 성소(Shrine of Azura)"

#: 10860933-0-1914
msgctxt "10860933-0-1914"
msgid "Ashalmimilkala"
msgstr "아샬미밀카라(Ashalmimilkala)"

#: 10860933-0-1913
msgctxt "10860933-0-1913"
msgid "Yasammidin"
msgstr "야삼미딘(Yasammidin)"

#: 10860933-0-1912
msgctxt "10860933-0-1912"
msgid "Vivec City"
msgstr "비벡 시티(Vivec City)"

#: 10860933-0-1907
msgctxt "10860933-0-1907"
msgid "Valley of the Wind Wayshrine"
msgstr "바람의 계곡 성소"

#: 10860933-0-1906
msgctxt "10860933-0-1906"
msgid "Dungeon: City of Ash II"
msgstr "던전 : 재의 도시 II"

#: 10860933-0-1904
msgctxt "10860933-0-1904"
msgid "Dungeon: Spindleclutch II"
msgstr "던전 : 스핀들클러치 II"

#: 10860933-0-1893
msgctxt "10860933-0-1893"
msgid "Erabenimsun Camp"
msgstr "에라베님선 야영지(Erabenimsun Camp)"

#: 10860933-0-1892
msgctxt "10860933-0-1892"
msgid "Zainab Camp"
msgstr "자이납 야영지(Zainab Camp)"

#: 10860933-0-1891
msgctxt "10860933-0-1891"
msgid "Veloth Ancestral Tomb"
msgstr "벨로스 조상 무덤(Veloth Ancestral Tomb)"

#: 10860933-0-1889
msgctxt "10860933-0-1889"
msgid "Foyada Quarry"
msgstr "포야다 채석장(Foyada Quarry)"

#: 10860933-0-1888
msgctxt "10860933-0-1888"
msgid "Ularra"
msgstr "울라라(Ularra)"

#: 10860933-0-1874
msgctxt "10860933-0-1874"
msgid "Ald Carac"
msgstr "알드 카락(Ald Carac)"

#: 10860933-0-184
msgctxt "10860933-0-184"
msgid "Sentinel Docks"
msgstr "센티넬 부두(Sentinel Docks)"

#: 10860933-0-1797
msgctxt "10860933-0-1797"
msgid "Randas Ancestral Tomb"
msgstr "란다스 조상 무덤(Randas Ancestral Tomb)"

#: 10860933-0-1796
msgctxt "10860933-0-1796"
msgid "Marandus"
msgstr "마란두스(Marandus)"

#: 10860933-0-1795
msgctxt "10860933-0-1795"
msgid "Ahemmusa Camp"
msgstr "아헴무사 야영지(Ahemmusa Camp)"

#: 10860933-0-1790
msgctxt "10860933-0-1790"
msgid "Ald Velothi Harbor House"
msgstr "알드 벨로시 항구 주택(Ald Velothi Harbor House)"

#: 10860933-0-1789
msgctxt "10860933-0-1789"
msgid "Amaya Lake Lodge"
msgstr "아마야 호수 산장(Amaya Lake Lodge)"

#: 10860933-0-1788
msgctxt "10860933-0-1788"
msgid "Saint Delyn Penthouse"
msgstr "성 델윈 펜트하우스(Saint Delyn Penthouse)"

#: 10860933-0-1787
msgctxt "10860933-0-1787"
msgid "Forgotten Wastes"
msgstr "잊혀진 황무지(Forgotten Wastes)"

#: 10860933-0-1783
msgctxt "10860933-0-1783"
msgid "Tel Mora Wayshrine"
msgstr "텔 모라 성소"

#: 10860933-0-1782
msgctxt "10860933-0-1782"
msgid "Nchuleftingth Wayshrine"
msgstr "누슈레프팅쓰 성소"

#: 10860933-0-1781
msgctxt "10860933-0-1781"
msgid "Vivec City Wayshrine"
msgstr "비벡 시 성소"

#: 10860933-0-1780
msgctxt "10860933-0-1780"
msgid "Tel Branora Wayshrine"
msgstr "텔 브라노라 성소"

#: 10860933-0-1779
msgctxt "10860933-0-1779"
msgid "Molag Mar Wayshrine"
msgstr "몰라그 말 성소"

#: 10860933-0-1778
msgctxt "10860933-0-1778"
msgid "Suran Wayshrine"
msgstr "수란 성소"

#: 10860933-0-1777
msgctxt "10860933-0-1777"
msgid "Seyda Neen Wayshrine"
msgstr "세이다 닌 성소"

#: 10860933-0-1776
msgctxt "10860933-0-1776"
msgid "Balmora Wayshrine"
msgstr "발모라 성소"

#: 10860933-0-1775
msgctxt "10860933-0-1775"
msgid "Ald'ruhn Wayshrine"
msgstr "알드'룬 성소"

#: 10860933-0-1774
msgctxt "10860933-0-1774"
msgid "Gnisis Wayshrine"
msgstr "그니시스 성소"

#: 10860933-0-1773
msgctxt "10860933-0-1773"
msgid "Salothan's Council"
msgstr "살로탄의 의회(Salothan 's Council)"

#: 10860933-0-1772
msgctxt "10860933-0-1772"
msgid "Dubdil Alar Tower"
msgstr "두브딜 아라 탑(Dubdil Alar Tower)"

#: 10860933-0-1771
msgctxt "10860933-0-1771"
msgid "Missir-Dadalit Egg Mine"
msgstr "미시르-다다릿 알 광산(Missir-Dadalit Egg Mine)"

#: 10860933-0-1770
msgctxt "10860933-0-1770"
msgid "Shipwreck Cove"
msgstr "난파선 만(Shipwreck Cove)"

#: 10860933-0-1769
msgctxt "10860933-0-1769"
msgid "Sulipund Grange"
msgstr "술리푼드 번식장(Sulipund Grange)"

#: 10860933-0-1768
msgctxt "10860933-0-1768"
msgid "Nilthog's Hollow"
msgstr "닐소그의 구멍(Nilthog's Hollow)"

#: 10860933-0-1767
msgctxt "10860933-0-1767"
msgid "Balmora"
msgstr "발모라(Balmora)"

#: 10860933-0-1764
msgctxt "10860933-0-1764"
msgid "Halls of Fabrication"
msgstr "제조실(Halls of Fabrication)"

#: 10860933-0-1761
msgctxt "10860933-0-1761"
msgid "West Gash Wayshrine"
msgstr "웨스트 가쉬 성소"

#: 10860933-0-1760
msgctxt "10860933-0-1760"
msgid "Vos"
msgstr "보스(Vos)"

#: 10860933-0-1758
msgctxt "10860933-0-1758"
msgid "Pulk"
msgstr "풀크(Pulk)"

#: 10860933-0-1757
msgctxt "10860933-0-1757"
msgid "Matus-Akin Egg Mine"
msgstr "마투스-아킨 알 광산(Matus-Akin Egg Mine)"

#: 10860933-0-1756
msgctxt "10860933-0-1756"
msgid "Zainsipilu"
msgstr "자인시필루(Zainsipilu)"

#: 10860933-0-1755
msgctxt "10860933-0-1755"
msgid "Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아(Ashalmawia)"

#: 10860933-0-1754
msgctxt "10860933-0-1754"
msgid "Khartag Point"
msgstr "카르타그 포인트(Khartag Point)"

#: 10860933-0-1753
msgctxt "10860933-0-1753"
msgid "Gnisis"
msgstr "그니시스(Gnisis)"

#: 10860933-0-1750
msgctxt "10860933-0-1750"
msgid "Kvatch Arena"
msgstr "크바치 투기장(Kvatch Arena)"

#: 10860933-0-1748
msgctxt "10860933-0-1748"
msgid "Dungeon: Ruins of Mazzatun"
msgstr "던전 : 마짜툰 유적"

#: 10860933-0-1746
msgctxt "10860933-0-1746"
msgid "Strid River Artisans Camp"
msgstr "스트리드 강 장인 야영지(Strid River Artisans Camp)"

#: 10860933-0-1745
msgctxt "10860933-0-1745"
msgid "Marja's Mill"
msgstr "말자의 제분소(Marja's Mill)"

#: 10860933-0-1744
msgctxt "10860933-0-1744"
msgid "Garlas Malatar"
msgstr "갈라스 마라타르(Garlas Malatar)"

#: 10860933-0-1743
msgctxt "10860933-0-1743"
msgid "Varen's Wall Gatehouse"
msgstr "바렌의 벽 수위실(Varen's Wall Gatehouse)"

#: 10860933-0-1742
msgctxt "10860933-0-1742"
msgid "Anvil Lighthouse"
msgstr "앤빌 등대(Anvil Lighthouse)"

#: 10860933-0-1741
msgctxt "10860933-0-1741"
msgid "Jarol Estate"
msgstr "쟈롤 사유지 (Jarol Estate)"

#: 10860933-0-1740
msgctxt "10860933-0-1740"
msgid "Enclave of the Hourglass"
msgstr "모래시계 거주지(Enclave of the Hourglass)"

#: 10860933-0-1739
msgctxt "10860933-0-1739"
msgid "Beldaburo"
msgstr "벨다부로(Beldaburo)"

#: 10860933-0-1738
msgctxt "10860933-0-1738"
msgid "At-Himah Family Estate"
msgstr "엣-하이마 가문 사유지(At-Himah Family Estate)"

#: 10860933-0-1736
msgctxt "10860933-0-1736"
msgid "Trial: Maw of Lorkhaj"
msgstr "트라이얼 : 로카즈의 나락"

#: 10860933-0-1734
msgctxt "10860933-0-1734"
msgid "Knightsgrave"
msgstr "기사단무덤 (Knightsgrave)"

#: 10860933-0-1733
msgctxt "10860933-0-1733"
msgid "Garlas Agea"
msgstr "갈라스 아제아(Garlas Agea)"

#: 10860933-0-1732
msgctxt "10860933-0-1732"
msgid "Hrota Cave"
msgstr "흐로타 동굴(Hrota Cave)"

#: 10860933-0-1731
msgctxt "10860933-0-1731"
msgid "Anvil"
msgstr "앤빌(Anvil)"

#: 10860933-0-1730
msgctxt "10860933-0-1730"
msgid "Kvatch"
msgstr "크바치(Kvatch)"

#: 10860933-0-173
msgctxt "10860933-0-173"
msgid "Onsi's Breath"
msgstr "온시의 숨결(Onsi's Breath)"

#: 10860933-0-1728
msgctxt "10860933-0-1728"
msgid "Strid River Wayshrine"
msgstr "스트리드 강 성소"

#: 10860933-0-1727
msgctxt "10860933-0-1727"
msgid "Kvatch Wayshrine"
msgstr "크바치 성소"

#: 10860933-0-1726
msgctxt "10860933-0-1726"
msgid "Anvil Wayshrine"
msgstr "앤빌 성소"

#: 10860933-0-1724
msgctxt "10860933-0-1724"
msgid "Friendship Gate"
msgstr "우호의 관문(Friendship Gate)"

#: 10860933-0-1723
msgctxt "10860933-0-1723"
msgid "Merchant's Gate"
msgstr "상인의 관문(Merchant's Gate)"

#: 10860933-0-1722
msgctxt "10860933-0-1722"
msgid "Placations of Zeht"
msgstr "제츠의 배치(Placations of Zeht)"

#: 10860933-0-1721
msgctxt "10860933-0-1721"
msgid "No Shira Citadel Wayshrine"
msgstr "노 쉬라 성채 성소"

#: 10860933-0-1720
msgctxt "10860933-0-1720"
msgid "Zeht's Displeasure Wayshrine"
msgstr "제츠의 불만 성소"

#: 10860933-0-1719
msgctxt "10860933-0-1719"
msgid "Abah's Landing Wayshrine"
msgstr "아바의 착지 성소"

#: 10860933-0-1718
msgctxt "10860933-0-1718"
msgid "Forebear's Junction"
msgstr "포어베어의 합류(Forebear's Junction)"

#: 10860933-0-1717
msgctxt "10860933-0-1717"
msgid "No Shira Workshop"
msgstr "노 쉬라 공방(No Shira Workshop)"

#: 10860933-0-1716
msgctxt "10860933-0-1716"
msgid "No Shira Citadel"
msgstr "노 쉬라 성채(No Shira Citadel)"

#: 10860933-0-1715
msgctxt "10860933-0-1715"
msgid "The Lost Pavilion"
msgstr "잃어버린 파빌리온(The Lost Pavilion)"

#: 10860933-0-1714
msgctxt "10860933-0-1714"
msgid "Abah's Landing"
msgstr "아바의 착지(Abah's Landing)"

#: 10860933-0-1713
msgctxt "10860933-0-1713"
msgid "Prince Hew's Shuttered Tomb"
msgstr "휴 왕자의 폐무덤(Prince Hew's Shuttered Tomb)"

#: 10860933-0-1712
msgctxt "10860933-0-1712"
msgid "Hubalajad's Reflection"
msgstr "휴발라자드의 기념 동상(Hubalajad's Reflection)"

#: 10860933-0-1711
msgctxt "10860933-0-1711"
msgid "Tava's Beak"
msgstr "타바의 부리(Tava's Beak)"

#: 10860933-0-1710
msgctxt "10860933-0-1710"
msgid "Ko Estaran"
msgstr "코 에스타란(Ko Estaran)"

#: 10860933-0-1706
msgctxt "10860933-0-1706"
msgid "Shark's Teeth Grotto"
msgstr "상어의 이빨 암굴(Shark's Teeth Grotto)"

#: 10860933-0-1705
msgctxt "10860933-0-1705"
msgid "Monstrous Tooth Trophy Vault"
msgstr "괴물 이빨 전리품 금고"

#: 10860933-0-1704
msgctxt "10860933-0-1704"
msgid "Clawed Trophy Vault"
msgstr "발톱 전리품 금고"

#: 10860933-0-1703
msgctxt "10860933-0-1703"
msgid "Ethereal Trophy Vault"
msgstr "에테리얼 전리품 금고"

#: 10860933-0-1702
msgctxt "10860933-0-1702"
msgid "Bone Shard Trophy Vault"
msgstr "뼛조각 전리품 금고"

#: 10860933-0-1701
msgctxt "10860933-0-1701"
msgid "Planar Armor Trophy Vault"
msgstr "차원 방어구 전리품 금고"

#: 10860933-0-1700
msgctxt "10860933-0-1700"
msgid "Legionary Trophy Vault"
msgstr "군단병 전리품 금고"

#: 10860933-0-1699
msgctxt "10860933-0-1699"
msgid "Dungeon: White-Gold Tower"
msgstr "던전 : 백금탑"

#: 10860933-0-1694
msgctxt "10860933-0-1694"
msgid "Daedric Shackle Trophy Vault"
msgstr "데이드릭 족쇄 전리품 금고"

#: 10860933-0-1692
msgctxt "10860933-0-1692"
msgid "Inquisitor's Retreat"
msgstr "심문관의 은거처(Inquisitor's Retreat)"

#: 10860933-0-1691
msgctxt "10860933-0-1691"
msgid "Headsman's Bone Pile"
msgstr "사형 집행인의 뼈무더기(Headsman's Bone Pile)"

#: 10860933-0-1690
msgctxt "10860933-0-1690"
msgid "Bloodmist Slaughterhouse"
msgstr "핏빛안개 도살장(Bloodmist Slaughterhouse)"

#: 10860933-0-1683
msgctxt "10860933-0-1683"
msgid "Temple District"
msgstr "신전 지구(Temple District)"

#: 10860933-0-1676
msgctxt "10860933-0-1676"
msgid "General Kryozote"
msgstr "크료조테 장군"

#: 10860933-0-1674
msgctxt "10860933-0-1674"
msgid "General Nazenaechar"
msgstr "나제네챠 장군(General Nazenaechar)"

#: 10860933-0-1671
msgctxt "10860933-0-1671"
msgid "Arena: Maelstrom"
msgstr "투기장: 마엘스트롬"

#: 10860933-0-167
msgctxt "10860933-0-167"
msgid "Kerbol's Hollow"
msgstr "커볼의 골짜기(Kerbol's Hollow)"

#: 10860933-0-1668
msgctxt "10860933-0-1668"
msgid "Boreal Forge"
msgstr "북풍의 대장간(Boreal Forge)"

#: 10860933-0-1667
msgctxt "10860933-0-1667"
msgid "Malacath Statue"
msgstr "말라카스 동상(Malacath Statue)"

#: 10860933-0-1666
msgctxt "10860933-0-1666"
msgid "Dungeon: White-Gold Tower"
msgstr "던전 : 백금탑"

#: 10860933-0-1660
msgctxt "10860933-0-1660"
msgid "Memorial Armory"
msgstr "기념 병기고(Memorial Armory)"

#: 10860933-0-166
msgctxt "10860933-0-166"
msgid "Hall of Heroes"
msgstr "영웅의 전당(Hall of Heroes)"

#: 10860933-0-1658
msgctxt "10860933-0-1658"
msgid "Arboretum Armory"
msgstr "수목원 병기고(Arboretum Armory)"

#: 10860933-0-165
msgctxt "10860933-0-165"
msgid "Nilata Ruins"
msgstr "닐라타 유적(Nilata Ruins)"

#: 10860933-0-1639
msgctxt "10860933-0-1639"
msgid "Alik'ri Alcove"
msgstr "알리키'리 골방(Alik'ri Alcove)"

#: 10860933-0-1638
msgctxt "10860933-0-1638"
msgid "Unfinished Memoirs"
msgstr "미완의 회고록(Unfinished Memoirs)"

#: 10860933-0-1637
msgctxt "10860933-0-1637"
msgid "Drain-Dweller's Outpost"
msgstr "배수관 거주자의 전초지(Drain-Dweller's Outpost)"

#: 10860933-0-1636
msgctxt "10860933-0-1636"
msgid "Wadracki"
msgstr "와드라키(Wadracki)"

#: 10860933-0-1635
msgctxt "10860933-0-1635"
msgid "Taebod the Gatekeeper"
msgstr "관문지기 태보드(Taebod the Gatekeeper)"

#: 10860933-0-1634
msgctxt "10860933-0-1634"
msgid "Secundinus the Despoiler"
msgstr "약탈자 세쿤디누스(Secundinus the Despoiler)"

#: 10860933-0-1633
msgctxt "10860933-0-1633"
msgid "Otholug gro-Goldfolly"
msgstr "오쏠러그 그로-골드폴리(Otholug gro-Goldfolly)"

#: 10860933-0-1632
msgctxt "10860933-0-1632"
msgid "Lady of the Depths"
msgstr "중후의 여공(Lady of the Depths)"

#: 10860933-0-1631
msgctxt "10860933-0-1631"
msgid "Hzu-Hakan"
msgstr "하주-하칸(Hzu-Hakan)"

#: 10860933-0-1630
msgctxt "10860933-0-1630"
msgid "Gati the Storm Sister"
msgstr "폭풍자매 가티(Gati the Storm Sister)"

#: 10860933-0-163
msgctxt "10860933-0-163"
msgid "Bangkorai Garrison"
msgstr "뱅코라이 요새(Bangkorai Garrison)"

#: 10860933-0-1628
msgctxt "10860933-0-1628"
msgid "Ebral the Betrayer"
msgstr "배신자 에브랄(Ebral the Betrayer)"

#: 10860933-0-1626
msgctxt "10860933-0-1626"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1625
msgctxt "10860933-0-1625"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1624
msgctxt "10860933-0-1624"
msgid "Ladder to Elven Gardens"
msgstr "엘븐 정원 구역으로 통하는 사다리"

#: 10860933-0-1623
msgctxt "10860933-0-1623"
msgid "Ladder to Nobles District"
msgstr "귀족 지구로 향하는 사다리"

#: 10860933-0-1621
msgctxt "10860933-0-1621"
msgid "Dungeon: Imperial City Prison"
msgstr "던전 : 임페리얼 시티 감옥"

#: 10860933-0-1617
msgctxt "10860933-0-1617"
msgid "Nikolvara's Kennel"
msgstr "니콜바라의 도랑(Nikolvara's Kennel)"

#: 10860933-0-1615
msgctxt "10860933-0-1615"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1614
msgctxt "10860933-0-1614"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1613
msgctxt "10860933-0-1613"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1612
msgctxt "10860933-0-1612"
msgid "Sewer Entrance"
msgstr "하수도 입구"

#: 10860933-0-1611
msgctxt "10860933-0-1611"
msgid "Ladder to Arboretum"
msgstr "수목원으로 통하는 사다리"

#: 10860933-0-1610
msgctxt "10860933-0-1610"
msgid "Ladder to Temple District"
msgstr "신전 지구로 통하는 사다리"

#: 10860933-0-1609
msgctxt "10860933-0-1609"
msgid "Ladder to Arena District"
msgstr "투기장 지구로 통하는 사다리"

#: 10860933-0-1608
msgctxt "10860933-0-1608"
msgid "Ladder to Memorial District"
msgstr "기념 지구로 통하는 사다리"

#: 10860933-0-1602
msgctxt "10860933-0-1602"
msgid "Daggerfall Covenant Base"
msgstr "대거폴 동맹 기지(Daggerfall Covenant Base)"

#: 10860933-0-160
msgctxt "10860933-0-160"
msgid "Pelin Graveyard"
msgstr "펠린 무덤(Pelin Graveyard)"

#: 10860933-0-1593
msgctxt "10860933-0-1593"
msgid "Aldmeri Dominion Base"
msgstr "알드메리 자치령 기지(Aldmeri Dominion Base)"

#: 10860933-0-159
msgctxt "10860933-0-159"
msgid "Halcyon Lake"
msgstr "평온한 호수(Halcyon Lake)"

#: 10860933-0-1588
msgctxt "10860933-0-1588"
msgid "Skyreach Overlook"
msgstr "스카이리치 고지대(Skyreach Overlook)"

#: 10860933-0-1587
msgctxt "10860933-0-1587"
msgid "Sunken Lair"
msgstr "파묻힌 둥지(Sunken Lair)"

#: 10860933-0-1586
msgctxt "10860933-0-1586"
msgid "Valley of Scars Wayshrine"
msgstr "흉터의 계곡 성소"

#: 10860933-0-1585
msgctxt "10860933-0-1585"
msgid "Skyreach Wayshrine"
msgstr "스카이리치 성소"

#: 10860933-0-1584
msgctxt "10860933-0-1584"
msgid "Dragonstar Wayshrine"
msgstr "드래곤스타 성소"

#: 10860933-0-1583
msgctxt "10860933-0-1583"
msgid "Torug's Arch"
msgstr "토루그의 아치(Torug's Arch)"

#: 10860933-0-1582
msgctxt "10860933-0-1582"
msgid "Jehanna Docks"
msgstr "제한나 부두(Jehanna Docks)"

#: 10860933-0-1581
msgctxt "10860933-0-1581"
msgid "Forlorn Watchtower"
msgstr "허망한 감시탑(Forlorn Watchtower)"

#: 10860933-0-1580
msgctxt "10860933-0-1580"
msgid "Shipwreck Cove"
msgstr "난파선 만(Shipwreck Cove)"

#: 10860933-0-1579
msgctxt "10860933-0-1579"
msgid "Grudge-Rock Falls"
msgstr "원망의 바위 폭포(Grudge-Rock Falls)"

#: 10860933-0-1578
msgctxt "10860933-0-1578"
msgid "Aqueduct Rock"
msgstr "수로 바위(Aqueduct Rock)"

#: 10860933-0-1577
msgctxt "10860933-0-1577"
msgid "Morkul Plain Wayshrine"
msgstr "모쿨 평원 성소"

#: 10860933-0-1576
msgctxt "10860933-0-1576"
msgid "Icy Shore Wayshrine"
msgstr "얼음 기슭 성소"

#: 10860933-0-1575
msgctxt "10860933-0-1575"
msgid "Two Rivers Wayshrine"
msgstr "쌍둥이 강 성소"

#: 10860933-0-1574
msgctxt "10860933-0-1574"
msgid "Great Bay Wayshrine"
msgstr "그레이트 베이 성소"

#: 10860933-0-1573
msgctxt "10860933-0-1573"
msgid "Shatul Wayshrine"
msgstr "샤툴 성소"

#: 10860933-0-1572
msgctxt "10860933-0-1572"
msgid "Orsinium Wayshrine"
msgstr "오시니움 성소"

#: 10860933-0-1571
msgctxt "10860933-0-1571"
msgid "Trader's Road Wayshrine"
msgstr "상인의 길 성소"

#: 10860933-0-1570
msgctxt "10860933-0-1570"
msgid "Frostbreak Ridge Wayshrine"
msgstr "서리붕괴 산등성이 성소"

#: 10860933-0-1569
msgctxt "10860933-0-1569"
msgid "Siege Road Wayshrine"
msgstr "공성 길 성소"

#: 10860933-0-1568
msgctxt "10860933-0-1568"
msgid "Trial: Sanctum Ophidia"
msgstr "트라이얼: 성소 오피디아"

#: 10860933-0-1563
msgctxt "10860933-0-1563"
msgid "Frozen Fleet"
msgstr "얼어붙은 함대(Frozen Fleet)"

#: 10860933-0-1556
msgctxt "10860933-0-1556"
msgid "Zthenganaz"
msgstr "즈텐가나즈(Zthenganaz)"

#: 10860933-0-1554
msgctxt "10860933-0-1554"
msgid "Nikolvara's Kennel"
msgstr "니콜바라의 도랑(Nikolvara's Kennel)"

#: 10860933-0-1552
msgctxt "10860933-0-1552"
msgid "Argent Mine"
msgstr "은광산(Argent Mine)"

#: 10860933-0-1550
msgctxt "10860933-0-1550"
msgid "Nyzchaleft Falls"
msgstr "느즈찰레프트 폭포(Nyzchaleft Falls)"

#: 10860933-0-1540
msgctxt "10860933-0-1540"
msgid "Sorrow"
msgstr "소로우(Sorrow)"

#: 10860933-0-1535
msgctxt "10860933-0-1535"
msgid "Old Orsinium"
msgstr "옛 오시니움(Old Orsinium)"

#: 10860933-0-1532
msgctxt "10860933-0-1532"
msgid "Skyreach Hold"
msgstr "스카이리치 요새(Skyreach Hold)"

#: 10860933-0-1531
msgctxt "10860933-0-1531"
msgid "Skyreach Catacombs"
msgstr "스카이리치 지하 묘지(Skyreach Catacombs)"

#: 10860933-0-1530
msgctxt "10860933-0-1530"
msgid "Skyreach Pinnacle"
msgstr "스카이리치 봉우리(Skyreach Pinnacle)"

#: 10860933-0-1529
msgctxt "10860933-0-1529"
msgid "Pillaged Nirncrux Mine"
msgstr "약탈된 넌크룩스 광산(Pillaged Nirncrux Mine)"

#: 10860933-0-1528
msgctxt "10860933-0-1528"
msgid "Secluded Nirncrux Mine"
msgstr "격리된 넌크룩스 광산(Secluded Nirncrux Mine)"

#: 10860933-0-1527
msgctxt "10860933-0-1527"
msgid "Neglected Nirncrux Mine"
msgstr "방치된 넌크룩스 광산(Neglected Nirncrux Mine)"

#: 10860933-0-1526
msgctxt "10860933-0-1526"
msgid "Overrun Nirncrux Mine"
msgstr "압제된 넌크룩스 광산(Overrun Nirncrux Mine)"

#: 10860933-0-1525
msgctxt "10860933-0-1525"
msgid "Defunct Nirncrux Mine"
msgstr "폐기된 넌크룩스 광산(Defunct Nirncrux Mine)"

#: 10860933-0-1524
msgctxt "10860933-0-1524"
msgid "Dragonstar Arena"
msgstr "드래곤스타 투기장(Dragonstar Arena)"

#: 10860933-0-151
msgctxt "10860933-0-151"
msgid "Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시대(Davon's Watch)"

#: 10860933-0-1505
msgctxt "10860933-0-1505"
msgid "Lake of Teeth"
msgstr "치아의 호수(Lake of Teeth)"

#: 10860933-0-1504
msgctxt "10860933-0-1504"
msgid "Scorpion Ravine"
msgstr "전갈 협곡(Scorpion Ravine)"

#: 10860933-0-1503
msgctxt "10860933-0-1503"
msgid "Thunder Falls Camp"
msgstr "천둥 폭포 야영지(Thunder Falls Camp)"

#: 10860933-0-1502
msgctxt "10860933-0-1502"
msgid "Inazzur's Hold"
msgstr "이나주르의 요새(Inazzur's Hold)"

#: 10860933-0-1501
msgctxt "10860933-0-1501"
msgid "Taborra's Camp"
msgstr "타보라의 야영지(Taborra's Camp)"

#: 10860933-0-1496
msgctxt "10860933-0-1496"
msgid "Hei-Halai"
msgstr "헤이-할라이Hei-Halai"

#: 10860933-0-1495
msgctxt "10860933-0-1495"
msgid "Bangkorai Gate"
msgstr "뱅코라이 관문(Bangkorai Gate)"

#: 10860933-0-1494
msgctxt "10860933-0-1494"
msgid "Proving Grounds Dolmen"
msgstr "시험장 고인돌"

#: 10860933-0-1493
msgctxt "10860933-0-1493"
msgid "Inazzur's Hold Wayshrine"
msgstr "이나주르의 요새 성소"

#: 10860933-0-1492
msgctxt "10860933-0-1492"
msgid "Mountain Overlook Wayshrine"
msgstr "산 고지대 성소"

#: 10860933-0-1491
msgctxt "10860933-0-1491"
msgid "Spellscar Wayshrine"
msgstr "스펠스카 성소"

#: 10860933-0-1490
msgctxt "10860933-0-1490"
msgid "Elinhir Wayshrine"
msgstr "엘린히어 성소"

#: 10860933-0-1467
msgctxt "10860933-0-1467"
msgid "Trial: Aetherian Archive"
msgstr "트라이얼: 아이테리에인 기록 보관소"

#: 10860933-0-1464
msgctxt "10860933-0-1464"
msgid "Earth Forge Wayshrine"
msgstr "대지의 대장간 성소"

#: 10860933-0-1463
msgctxt "10860933-0-1463"
msgid "Spellscar"
msgstr "스펠스카(Spellscar)0"

#: 10860933-0-1450
msgctxt "10860933-0-1450"
msgid "Moffka's Lament"
msgstr "모프카의 탄식(Moffka's Lament)"

#: 10860933-0-1449
msgctxt "10860933-0-1449"
msgid "Barren Cave"
msgstr "불모의 동굴(Barren Cave)"

#: 10860933-0-1448
msgctxt "10860933-0-1448"
msgid "Nagastani"
msgstr "나가스타니(Nagastani)"

#: 10860933-0-1447
msgctxt "10860933-0-1447"
msgid "Abandoned Orchard"
msgstr "버려진 과수원(Abandoned Orchard)"

#: 10860933-0-1446
msgctxt "10860933-0-1446"
msgid "Four Quarry Islet"
msgstr "넷 채석장 섬(Four Quarry Islet)"

#: 10860933-0-1445
msgctxt "10860933-0-1445"
msgid "Frostmoon Farmstead"
msgstr "프로스트문 농장(Frostmoon Farmstead)"

#: 10860933-0-1443
msgctxt "10860933-0-1443"
msgid "Fighters Guildhall"
msgstr "파이터 길드 집회소(Fighters Guildhall)"

#: 10860933-0-1442
msgctxt "10860933-0-1442"
msgid "Mages Guildhall"
msgstr "메이지 길드 집회소(Mages Guildhall)"

#: 10860933-0-1440
msgctxt "10860933-0-1440"
msgid "Survivor's Camp"
msgstr "생존자의 야영지(Survivor's Camp)"

#: 10860933-0-144
msgctxt "10860933-0-144"
msgid "Nurin Farm"
msgstr "누린 농장(Nurin Farm)"

#: 10860933-0-1438
msgctxt "10860933-0-1438"
msgid "Endless Overlook"
msgstr "끝없는 전망대 (Endless Overlook)"

#: 10860933-0-1437
msgctxt "10860933-0-1437"
msgid "Shrine of Kyne"
msgstr "카인의 성소 (Shrine of Kyne)"

#: 10860933-0-1436
msgctxt "10860933-0-1436"
msgid "Cadwell's Hovel"
msgstr "캐드웰의 오두막 (Cadwell's Hovel)"

#: 10860933-0-1435
msgctxt "10860933-0-1435"
msgid "Deathspinner's Lair"
msgstr "데스스피너의 소굴(Deathspinner's Lair)"

#: 10860933-0-1434
msgctxt "10860933-0-1434"
msgid "Trollslayer's Gully"
msgstr "트롤학살자의 도랑(Trollslayer's Gully)"

#: 10860933-0-1433
msgctxt "10860933-0-1433"
msgid "Jenedusil's Claw"
msgstr "제네두실의 손톱(Jenedusil's Claw)"

#: 10860933-0-1432
msgctxt "10860933-0-1432"
msgid "Eldbjorg's Hideaway"
msgstr "엘드뵬그의 은신처(Eldbjorg's Hideaway)"

#: 10860933-0-1431
msgctxt "10860933-0-1431"
msgid "Grethel's Vigil"
msgstr "그레텔의 감시(Grethel's Vigil)"

#: 10860933-0-1430
msgctxt "10860933-0-1430"
msgid "Honeystrand Hill"
msgstr "허니스트랜드 언덕(Honeystrand Hill)"

#: 10860933-0-1429
msgctxt "10860933-0-1429"
msgid "Mammoth Ridge"
msgstr "매머드 산등성이(Mammoth Ridge)"

#: 10860933-0-1428
msgctxt "10860933-0-1428"
msgid "Smokefrost Vigil"
msgstr "연기서리 감시(Smokefrost Vigil)"

#: 10860933-0-1427
msgctxt "10860933-0-1427"
msgid "Autumnshade Clearing"
msgstr "가을그늘 공터(Autumnshade Clearing)"

#: 10860933-0-1426
msgctxt "10860933-0-1426"
msgid "Three Tribes Camp"
msgstr "세 부족 야영지(Three Tribes Camp)"

#: 10860933-0-1425
msgctxt "10860933-0-1425"
msgid "Linele Skullcarver's Camp"
msgstr "리넬레 스컬카버의 야영지(Linele Skullcarver 's Camp)"

#: 10860933-0-1424
msgctxt "10860933-0-1424"
msgid "Thane Jeggi's Drinking Hole"
msgstr "호족 제기의 주점(Thane Jeggi's Drinking Hole)"

#: 10860933-0-1423
msgctxt "10860933-0-1423"
msgid "Hermit's Hideout"
msgstr "은둔자의 은신처(Hermit's Hideout)"

#: 10860933-0-1422
msgctxt "10860933-0-1422"
msgid "Crimson Kada's Crafting Cavern"
msgstr "진홍의 카다 제작 동굴(Crimson Kada's Crafting Cavern)"

#: 10860933-0-1421
msgctxt "10860933-0-1421"
msgid "Tinkerer Tobin's Workshop"
msgstr "땜장이 토빈의 공방(Tinkerer Tobin's Workshop)"

#: 10860933-0-1420
msgctxt "10860933-0-1420"
msgid "Bitterblade's Camp"
msgstr "비터블레이드의 야영지(Bitterblade's Camp)"

#: 10860933-0-142
msgctxt "10860933-0-142"
msgid "Firebrand Keep"
msgstr "횃불 요새(Firebrand Keep)"

#: 10860933-0-1418
msgctxt "10860933-0-1418"
msgid "Cragwallow Cave"
msgstr "크래그왈로우 동굴(Cragwallow Cave)"
"\n"

#: 10860933-0-1417
msgctxt "10860933-0-1417"
msgid "Ragnthar"
msgstr "라그느타르(Ragnthar)"

#: 10860933-0-1416
msgctxt "10860933-0-1416"
msgid "Giant's Heart"
msgstr "거인의 심장(Giant's Heart)"

#: 10860933-0-1415
msgctxt "10860933-0-1415"
msgid "Darkwater Crossing"
msgstr "검은물 횡단(Darkwater Crossing)"

#: 10860933-0-1413
msgctxt "10860933-0-1413"
msgid "Weeping Wamasu Falls"
msgstr "굽은 와마수 폭포(Weeping Wamasu Falls)"

#: 10860933-0-1412
msgctxt "10860933-0-1412"
msgid "Telvanni Acquisition Camp"
msgstr "텔바니 수집 야영지(Telvanni Acquisition Camp)"

#: 10860933-0-1411
msgctxt "10860933-0-1411"
msgid "Hatchling's Crown"
msgstr "어린 새의 왕관(Hatchling's Crown)"

#: 10860933-0-1410
msgctxt "10860933-0-1410"
msgid "Camp Crystal Abattoir"
msgstr "캠프 수정 도살자(Camp Crystal Abattoir)"

#: 10860933-0-1409
msgctxt "10860933-0-1409"
msgid "The Graceful Dominator"
msgstr "우아한 통치자(The Graceful Dominator)"

#: 10860933-0-1408
msgctxt "10860933-0-1408"
msgid "Tsonashap Mine"
msgstr "쏘나샤프 광산(Tsonashap Mine)"

#: 10860933-0-1407
msgctxt "10860933-0-1407"
msgid "Camp Merciful Reduction"
msgstr "캠프 자애의 함락(Camp Merciful Reduction)"

#: 10860933-0-1406
msgctxt "10860933-0-1406"
msgid "The Vile Pavilion"
msgstr "바일 파빌리온(The Vile Pavilion)"

#: 10860933-0-1405
msgctxt "10860933-0-1405"
msgid "Labyrinth"
msgstr "미궁(Labyrinth)"

#: 10860933-0-1403
msgctxt "10860933-0-1403"
msgid "Xal Haj-Ei Shrine"
msgstr "쟐 하즈-이 신사(Xal Haj-Ei Shrine)"

#: 10860933-0-1402
msgctxt "10860933-0-1402"
msgid "Hlanii's Hovel"
msgstr "할라니의 오두막(Hlanii's Hovel)"

#: 10860933-0-1401
msgctxt "10860933-0-1401"
msgid "Redoran Pier"
msgstr "레도란 부두(Redoran Pier)"

#: 10860933-0-1400
msgctxt "10860933-0-1400"
msgid "Smuggler's Slip"
msgstr "밀수꾼의 미끄럼(Smuggler's Slip)"

#: 10860933-0-140
msgctxt "10860933-0-140"
msgid "Steelheart Moorings"
msgstr "강철심장 정박지(Steelheart Moorings)"

#: 10860933-0-1398
msgctxt "10860933-0-1398"
msgid "Shrine to Saint Rilms"
msgstr "성 릴름즈 신사(Shrine to Saint Rilms)"

#: 10860933-0-1397
msgctxt "10860933-0-1397"
msgid "Old Ida's Cottage"
msgstr "옛 이다의 오두막(Old Ida's Cottage)"

#: 10860933-0-1396
msgctxt "10860933-0-1396"
msgid "Berezan's Mine"
msgstr "베레잔의 광산(Berezan's Mine)"

#: 10860933-0-1395
msgctxt "10860933-0-1395"
msgid "Lake Hlaalu Retreat"
msgstr "할루 호수 휴양지"

#: 10860933-0-1394
msgctxt "10860933-0-1394"
msgid "Avayan's Farm"
msgstr "아바얀의 농장(Avayan's Farm)"

#: 10860933-0-1393
msgctxt "10860933-0-1393"
msgid "House Dres Farmstead"
msgstr "드레스가문 농가(House Dres Farmstead)"

#: 10860933-0-1392
msgctxt "10860933-0-1392"
msgid "The Brahma's Grove"
msgstr "브라마의 숲(The Brahma's Grove)"

#: 10860933-0-1391
msgctxt "10860933-0-1391"
msgid "Howlers' Nook"
msgstr "하울러의 외딴 곳(Howlers 'Nook)"

#: 10860933-0-1390
msgctxt "10860933-0-1390"
msgid "Sacred Springs"
msgstr "신성한 샘(Sacred Springs)"

#: 10860933-0-139
msgctxt "10860933-0-139"
msgid "Koeglin Lighthouse"
msgstr "코글린 등대(Koeglin Lighthouse)"

#: 10860933-0-1388
msgctxt "10860933-0-1388"
msgid "Basking Grounds"
msgstr "일광욕 부지(Basking Grounds)"

#: 10860933-0-1387
msgctxt "10860933-0-1387"
msgid "Viridian Hideaway"
msgstr "비리디안 은신처(Viridian Hideaway)"

#: 10860933-0-1386
msgctxt "10860933-0-1386"
msgid "Strastnoc's Landing"
msgstr "스트라스노크의 상륙지(Strastnoc's Landing)"

#: 10860933-0-1385
msgctxt "10860933-0-1385"
msgid "Gjarma's Rock"
msgstr "그자마의 바위(Gjarma's Rock)"

#: 10860933-0-1384
msgctxt "10860933-0-1384"
msgid "Ash'abahs' Oasis"
msgstr "아샤'바의 오아시스(Ash'abahs' Oasis)"

#: 10860933-0-1383
msgctxt "10860933-0-1383"
msgid "Yanurah's Respite"
msgstr "야누라의 휴식(Yanurah's Respite)"

#: 10860933-0-1382
msgctxt "10860933-0-1382"
msgid "Silaseli Ruins"
msgstr "실라셀리 유적(Silaseli Ruins)"

#: 10860933-0-1381
msgctxt "10860933-0-1381"
msgid "Wayfarer's Wharf"
msgstr "여행자의 선창(Wayfarer's Wharf)"

#: 10860933-0-1380
msgctxt "10860933-0-1380"
msgid "Duneripper Downs"
msgstr "듄리퍼 구릉지(Duneripper Downs)"

#: 10860933-0-138
msgctxt "10860933-0-138"
msgid "at-Tura Estate"
msgstr "엣-투라 저택(at-Tura Estate)"

#: 10860933-0-1378
msgctxt "10860933-0-1378"
msgid "Na-Totambu's Landing"
msgstr "나-토탐부의 상륙지(Na-Totambu's Landing)"

#: 10860933-0-1377
msgctxt "10860933-0-1377"
msgid "Damar Farmstead"
msgstr "다마르 농가(Damar Farmstead)"

#: 10860933-0-1376
msgctxt "10860933-0-1376"
msgid "Hatiha's Camp"
msgstr "하시하의 야영지(Hatiha's Camp)"

#: 10860933-0-1375
msgctxt "10860933-0-1375"
msgid "Alezer Kotu"
msgstr "알레저 코투(Alezer Kotu)"

#: 10860933-0-1374
msgctxt "10860933-0-1374"
msgid "Easterly Aerie"
msgstr "동편의 둥지(Easterly Aerie)"

#: 10860933-0-1373
msgctxt "10860933-0-1373"
msgid "Rkulftzel"
msgstr "르쿨프트젤(Rkulftzel)"

#: 10860933-0-1372
msgctxt "10860933-0-1372"
msgid "Ragnthar"
msgstr "라근타르(Ragnthar)"

#: 10860933-0-1371
msgctxt "10860933-0-1371"
msgid "Aswala's Remembrance"
msgstr "아스와라의 기억(Aswala's Remembrance)"

#: 10860933-0-1370
msgctxt "10860933-0-1370"
msgid "Saltwalker Militia Camp"
msgstr "소금걸이 민병대 야영지(Saltwalker Militia Camp)"

#: 10860933-0-1369
msgctxt "10860933-0-1369"
msgid "Trader's Rest"
msgstr "상인의 숙소(Trader's Rest)"

#: 10860933-0-1368
msgctxt "10860933-0-1368"
msgid "Old Shornhelm Ruins"
msgstr "옛 숀헬름 유적지(Old Shornhelm Ruins)"

#: 10860933-0-1367
msgctxt "10860933-0-1367"
msgid "Southgard Tower"
msgstr "사우스가드 탑(Southgard Tower)"

#: 10860933-0-1366
msgctxt "10860933-0-1366"
msgid "Dorell Farmhouse"
msgstr "도렐 농가(Dorell Farmhouse)"

#: 10860933-0-1365
msgctxt "10860933-0-1365"
msgid "Westwind Lighthouse"
msgstr "웨스트윈드 등대(Westwind Lighthouse)"

#: 10860933-0-1364
msgctxt "10860933-0-1364"
msgid "Veawend Ede"
msgstr "비아웬드 에데(Veawend Ede)"

#: 10860933-0-1363
msgctxt "10860933-0-1363"
msgid "Northsalt Village"
msgstr "노스솔트 마을(Northsalt Village)"

#: 10860933-0-1362
msgctxt "10860933-0-1362"
msgid "Lagra's Pearl"
msgstr "라그라의 진주(Lagra's Pearl)"

#: 10860933-0-1361
msgctxt "10860933-0-1361"
msgid "Old Fell's Fort"
msgstr "구 펠의 요새(Old Fell's Fort)"

#: 10860933-0-1360
msgctxt "10860933-0-1360"
msgid "Shadowfate Cavern"
msgstr "그림자운명 동굴(Shadowfate Cavern)"

#: 10860933-0-136
msgctxt "10860933-0-136"
msgid "Moonlit Maw"
msgstr "달빛 나락(Moonlit Maw)"

#: 10860933-0-1358
msgctxt "10860933-0-1358"
msgid "Travelers' Rest"
msgstr "여행자의 숙소(Travelers' Rest)"

#: 10860933-0-1357
msgctxt "10860933-0-1357"
msgid "Fisherman's Island"
msgstr "어부의 섬(Fisherman's Island)"

#: 10860933-0-1356
msgctxt "10860933-0-1356"
msgid "Hammerdeath Workshop"
msgstr "망치죽음 작업장(Hammerdeath Workshop)"

#: 10860933-0-1355
msgctxt "10860933-0-1355"
msgid "Stonechewer Goblin Camp"
msgstr "돌 씹는 고블린 캠프(Stonechewer Goblin Camp)"

#: 10860933-0-1354
msgctxt "10860933-0-1354"
msgid "Cumberland Falls"
msgstr "컴벌랜드 폭포(Cumberland Falls)"

#: 10860933-0-1353
msgctxt "10860933-0-1353"
msgid "Shrine to Azura"
msgstr "아주라의 성소(Shrine to Azura)"

#: 10860933-0-1352
msgctxt "10860933-0-1352"
msgid "Cave of Dreams"
msgstr "꿈의 동굴(Cave of Dreams)"

#: 10860933-0-1351
msgctxt "10860933-0-1351"
msgid "Nightmare Crag"
msgstr "악몽 바위산(Nightmare Crag)"

#: 10860933-0-1350
msgctxt "10860933-0-1350"
msgid "Supernal Dreamers Camp"
msgstr "숭고한 몽상가 캠프(Supernal Dreamers Camp)"

#: 10860933-0-1349
msgctxt "10860933-0-1349"
msgid "Dawnmead Ruin Camp"
msgstr "여명초원 유적 야영지(Dawnmead Ruin Camp)"

#: 10860933-0-1348
msgctxt "10860933-0-1348"
msgid "Fishing Dock"
msgstr "낚시 부두(Fishing Dock)"

#: 10860933-0-1347
msgctxt "10860933-0-1347"
msgid "Little Ozur's Camp"
msgstr "리틀 오주르의 캠프(Little Ozur's Camp)"

#: 10860933-0-1346
msgctxt "10860933-0-1346"
msgid "Dawnmead Brigand Camp"
msgstr "여명초원 도적 야영지(Dawnmead Brigand Camp)"

#: 10860933-0-1345
msgctxt "10860933-0-1345"
msgid "Greenspeaker's Grove"
msgstr "녹색대변자의 숲(Greenspeaker 's Grove)"

#: 10860933-0-1344
msgctxt "10860933-0-1344"
msgid "Broken Arch"
msgstr "부서진 아치(Broken Arch)"

#: 10860933-0-1343
msgctxt "10860933-0-1343"
msgid "Crescent River Camp"
msgstr "초승달 강 캠프(Crescent River Camp)"

#: 10860933-0-1342
msgctxt "10860933-0-1342"
msgid "Researcher's Camp"
msgstr "연구원의 캠프(Researcher's Camp)"

#: 10860933-0-1341
msgctxt "10860933-0-1341"
msgid "Old Town Cavern"
msgstr "오랜 도시 동굴(Old Town Cavern)"

#: 10860933-0-1340
msgctxt "10860933-0-1340"
msgid "Willowgrove Cavern"
msgstr "버드나무숲 동굴(Willowgrove Cavern)"

#: 10860933-0-1339
msgctxt "10860933-0-1339"
msgid "Matthild's Last Venture"
msgstr "마씰리드의 마지막 모험(Matthild's Last Venture)"

#: 10860933-0-1338
msgctxt "10860933-0-1338"
msgid "Starwalk Cavern"
msgstr "별빛걸음 동굴(Starwalk Cavern)"

#: 10860933-0-1337
msgctxt "10860933-0-1337"
msgid "Chancel of Divine Entreaty"
msgstr "신들의 간청 성단소(Chancel of Divine Entreaty)"

#: 10860933-0-1336
msgctxt "10860933-0-1336"
msgid "Ragnthar"
msgstr "라근타르(Ragnthar)"

#: 10860933-0-1335
msgctxt "10860933-0-1335"
msgid "Stranglewatch"
msgstr "스트랭글워치(Stranglewatch)"

#: 10860933-0-1334
msgctxt "10860933-0-1334"
msgid "Sleepy Senche Overlook"
msgstr "잠자는 센치 언덕(Sleepy Senche Overlook)"

#: 10860933-0-1333
msgctxt "10860933-0-1333"
msgid "Falinesti Summer Site"
msgstr "팔리네스티 여름 땅(Falinesti Summer Site)"

#: 10860933-0-133
msgctxt "10860933-0-133"
msgid "Cumberland's Watch"
msgstr "컴버랜드의 감시대(Cumberland's Watch)"

#: 10860933-0-1328
msgctxt "10860933-0-1328"
msgid "Horseshoe Island"
msgstr "말굽 섬(Horseshoe Island)"

#: 10860933-0-1327
msgctxt "10860933-0-1327"
msgid "Fisherman's Rest"
msgstr "어부의 쉼터(Fisherman's Rest)"

#: 10860933-0-1326
msgctxt "10860933-0-1326"
msgid "Rootwatch Tower"
msgstr "뿌리감시 탑(Rootwatch Tower)"

#: 10860933-0-1325
msgctxt "10860933-0-1325"
msgid "Camp Gushnukbur"
msgstr "구시눅부르 야영지(Camp Gushnukbur)"

#: 10860933-0-1324
msgctxt "10860933-0-1324"
msgid "Tower Rocks Vale"
msgstr "탑바위 계곡(Tower Rocks Vale)"

#: 10860933-0-1323
msgctxt "10860933-0-1323"
msgid "Arananga"
msgstr "아라난가(Arananga)"

#: 10860933-0-1322
msgctxt "10860933-0-1322"
msgid "Hollow Den"
msgstr "비어있는 자의 동굴(Hollow Den)"

#: 10860933-0-1321
msgctxt "10860933-0-1321"
msgid "Hag Fen Wayshrine"
msgstr "마녀의 늪지 성소"

#: 10860933-0-1320
msgctxt "10860933-0-1320"
msgid "Lanalda Pond"
msgstr "라날다 연못(Lanalda Pond)"

#: 10860933-0-132
msgctxt "10860933-0-132"
msgid "Dreughside"
msgstr "드레그사이드(Dreughside)"

#: 10860933-0-1318
msgctxt "10860933-0-1318"
msgid "Twin Falls Rest"
msgstr "쌍둥이 폭포 쉼터(Twin Falls Rest)"

#: 10860933-0-1317
msgctxt "10860933-0-1317"
msgid "Eyevea Wayshrine"
msgstr "아이비아 성소"

#: 10860933-0-1316
msgctxt "10860933-0-1316"
msgid "Seaside Overlook"
msgstr "해안가 전망대(Seaside Overlook)"

#: 10860933-0-1315
msgctxt "10860933-0-1315"
msgid "Falinesti Spring Site"
msgstr "팔리네스티 봄 땅(Falinesti Spring Site)"

#: 10860933-0-1313
msgctxt "10860933-0-1313"
msgid "Forked Root Camp"
msgstr "두 갈래 뿌리 야영지(Forked Root Camp)"

#: 10860933-0-1312
msgctxt "10860933-0-1312"
msgid "Fisherman's Isle"
msgstr "어부의 섬(Fisherman's Isle)"

#: 10860933-0-1311
msgctxt "10860933-0-1311"
msgid "Sacred Leap Grotto"
msgstr "신성 도약 암굴(Sacred Leap Grotto)"

#: 10860933-0-1310
msgctxt "10860933-0-1310"
msgid "Sweetbreeze Cottage"
msgstr "산뜻바람 오두막(Sweetbreeze Cottage)"

#: 10860933-0-131
msgctxt "10860933-0-131"
msgid "Wind Keep"
msgstr "바람 요새(Wind Keep)"

#: 10860933-0-1308
msgctxt "10860933-0-1308"
msgid "Battle of Cormount Memorial"
msgstr "코마운트 전투 기념비(Battle of Cormount Memorial)"

#: 10860933-0-1307
msgctxt "10860933-0-1307"
msgid "Boar's Run Overlook"
msgstr "멧돼지의 돌진 언덕(Boar's Run Overlook)"

#: 10860933-0-1306
msgctxt "10860933-0-1306"
msgid "Vineshade Lodge"
msgstr "덩굴그늘 오두막(Vineshade Lodge)"

#: 10860933-0-1305
msgctxt "10860933-0-1305"
msgid "Tarlain Bandit Camp"
msgstr "탈레인 산적 야영지(Tarlain Bandit Camp)"

#: 10860933-0-1304
msgctxt "10860933-0-1304"
msgid "Eyearata"
msgstr "아이아라타(Eyearata)"

#: 10860933-0-1303
msgctxt "10860933-0-1303"
msgid "Gilbard's Nook"
msgstr "길바드의 외딴 곳(Gilbard's Nook)"

#: 10860933-0-1302
msgctxt "10860933-0-1302"
msgid "Pillar of the Singing Sun"
msgstr "노래하는 태양 기둥(Pillar of the Singing Sun)"

#: 10860933-0-1301
msgctxt "10860933-0-1301"
msgid "Dogeater Goblin Camp"
msgstr "개잡이 고블린 야영지(Dogeater Goblin Camp)"

#: 10860933-0-1300
msgctxt "10860933-0-1300"
msgid "Rash Merchant's Plummet"
msgstr "급작스런 상인의 급락(Rash Merchant's Plummet)"

#: 10860933-0-130
msgctxt "10860933-0-130"
msgid "Pariah Abbey"
msgstr "파리아 수도원(Pariah Abbey)"

#: 10860933-0-1298
msgctxt "10860933-0-1298"
msgid "Temple of the Dark Moon"
msgstr "어둠달 사원(Temple of the Dark Moon)"

#: 10860933-0-1297
msgctxt "10860933-0-1297"
msgid "Temple of Two-Moons Dance"
msgstr "쌍둥이 달의 춤 사원(Temple of Two-Moons Dance)"

#: 10860933-0-1296
msgctxt "10860933-0-1296"
msgid "Temple of the Crescent Moons"
msgstr "초승달 사원(Temple of the Crescent Moons)"

#: 10860933-0-1295
msgctxt "10860933-0-1295"
msgid "Bolga's Hunting Camp"
msgstr "볼가의 사냥 야영지 (Bolga's Hunting Camp)"

#: 10860933-0-1294
msgctxt "10860933-0-1294"
msgid "Deathclaw's Lair"
msgstr "데스클로의 소굴 (Deathclaw's Lair)"

#: 10860933-0-1291
msgctxt "10860933-0-1291"
msgid "Paddlefloe Fishing Camp"
msgstr "패들플로에 낚시 야영지 (Paddlefloe Fishing Camp)"

#: 10860933-0-1290
msgctxt "10860933-0-1290"
msgid "Companions Point"
msgstr "컴패니언즈 지점 (Companions Point)"

#: 10860933-0-129
msgctxt "10860933-0-129"
msgid "Farangel's Landing"
msgstr "파란젤의 상륙지(Farangel's Landing)"

#: 10860933-0-1285
msgctxt "10860933-0-1285"
msgid "Hidden Dagger Landing Site"
msgstr "숨겨진 단검 상륙지(Hidden Dagger Landing Site)"

#: 10860933-0-1284
msgctxt "10860933-0-1284"
msgid "Steamlake Encampment"
msgstr "안개호수 캠프장(Steamlake Encampment)"

#: 10860933-0-1283
msgctxt "10860933-0-1283"
msgid "Greymist Falls"
msgstr "회색안개 폭포(Greymist Falls)"

#: 10860933-0-1282
msgctxt "10860933-0-1282"
msgid "Magmaflow Overlook"
msgstr "용암류 누각(Magmaflow Overlook)"

#: 10860933-0-1281
msgctxt "10860933-0-1281"
msgid "Davenas Farm"
msgstr "다베나스 농장(Davenas Farm)"

#: 10860933-0-1280
msgctxt "10860933-0-1280"
msgid "Dagger's Point Invasion Camp"
msgstr "대거 포인트 침략 야영지(Dagger's Point Invasion Camp)"

#: 10860933-0-1279
msgctxt "10860933-0-1279"
msgid "Steamfont Cavern"
msgstr "스팀폰트 동굴(Steamfont Cavern)"

#: 10860933-0-1278
msgctxt "10860933-0-1278"
msgid "Stonefang Isle"
msgstr "돌송곳니 섬(Stonefang Isle)"

#: 10860933-0-1277
msgctxt "10860933-0-1277"
msgid "Armature's Upheaval"
msgstr "알마츄어의 융기지대(Armature's Upheaval)"

#: 10860933-0-1276
msgctxt "10860933-0-1276"
msgid "Strifeswarm Kwama Mine"
msgstr "불화무리 크와마 광산(Strifeswarm Kwama Mine)"

#: 10860933-0-1274
msgctxt "10860933-0-1274"
msgid "Still-Water's Camp"
msgstr "Still-Water의 야영지"

#: 10860933-0-1273
msgctxt "10860933-0-1273"
msgid "Dourstone Isle"
msgstr "도스톤 섬(Dourstone Isle)"

#: 10860933-0-1272
msgctxt "10860933-0-1272"
msgid "Par Molag"
msgstr "파 몰라그(Par Molag)"

#: 10860933-0-1271
msgctxt "10860933-0-1271"
msgid "Chill House"
msgstr "냉기의 집(Chill House)"

#: 10860933-0-1268
msgctxt "10860933-0-1268"
msgid "Gaudet Farm"
msgstr "가우뎃 농장(Gaudet Farm)"

#: 10860933-0-1267
msgctxt "10860933-0-1267"
msgid "Miltrin's Fishing Cabin"
msgstr "밀트린의 낚시 오두막(Miltrin's Fishing Cabin)"

#: 10860933-0-1266
msgctxt "10860933-0-1266"
msgid "Mire Falls"
msgstr "마이어 폭포(Mire Falls)"

#: 10860933-0-1265
msgctxt "10860933-0-1265"
msgid "Mesanthano's Tower"
msgstr "메산타노의 탑(Mesanthano's Tower)"

#: 10860933-0-1264
msgctxt "10860933-0-1264"
msgid "Tangle Rock"
msgstr "얽힌 바위(Tangle Rock)"

#: 10860933-0-1263
msgctxt "10860933-0-1263"
msgid "Merovec's Folly"
msgstr "메로벡의 어리석음(Merovec's Folly)"

#: 10860933-0-1262
msgctxt "10860933-0-1262"
msgid "Valewatch Tower"
msgstr "베일워치 탑(Valewatch Tower)"

#: 10860933-0-1261
msgctxt "10860933-0-1261"
msgid "Smuggler's Cove"
msgstr "밀수꾼 만(Smuggler's Cove)"

#: 10860933-0-1260
msgctxt "10860933-0-1260"
msgid "Monkey's Rest"
msgstr "원숭이의 안식처(Monkey's Rest)"

#: 10860933-0-1259
msgctxt "10860933-0-1259"
msgid "Eastshore Islets Camp"
msgstr "동쪽해안섬 야영지(Eastshore Islets Camp)"

#: 10860933-0-1258
msgctxt "10860933-0-1258"
msgid "Beacon Falls"
msgstr "신호소 폭포(Beacon Falls)"

#: 10860933-0-1257
msgctxt "10860933-0-1257"
msgid "Isle of Contemplation"
msgstr "명상의 섬(Isle of Contemplation)"

#: 10860933-0-1256
msgctxt "10860933-0-1256"
msgid "Nine-Prow Landing"
msgstr "아홉 뱃머리 상륙지(Nine-Prow Landing)"

#: 10860933-0-1255
msgctxt "10860933-0-1255"
msgid "Errinorne Isle"
msgstr "에리논 섬(Errinorne Isle)"

#: 10860933-0-1254
msgctxt "10860933-0-1254"
msgid "Buraniim Isle"
msgstr "부라님 섬(Buraniim Isle)"

#: 10860933-0-1253
msgctxt "10860933-0-1253"
msgid "Hightide Keep"
msgstr "만조 아성(Hightide Keep)"

#: 10860933-0-1252
msgctxt "10860933-0-1252"
msgid "Maormer Invasion Camp"
msgstr "마오머 침략 야영지 (Maormer Invasion Camp)"

#: 10860933-0-1251
msgctxt "10860933-0-1251"
msgid "Silatar"
msgstr "실라타(Silatar)"

#: 10860933-0-1249
msgctxt "10860933-0-1249"
msgid "Risen Court"
msgstr "부활의 정원(Risen Court)"

#: 10860933-0-1248
msgctxt "10860933-0-1248"
msgid "Daedroth Larder"
msgstr "데이드로스 식량창고(Daedroth Larder)"

#: 10860933-0-1247
msgctxt "10860933-0-1247"
msgid "Zemarek's Hollow"
msgstr "제마렉-툴의 구멍(Zemarek's Hollow)"

#: 10860933-0-1246
msgctxt "10860933-0-1246"
msgid "Duriatundur's Killing Field"
msgstr "듀리아툰더의 도살장(Duriatundur's Killing Field)"

#: 10860933-0-1245
msgctxt "10860933-0-1245"
msgid "Aba-Darre"
msgstr "아바-다레(Aba-Darre)"

#: 10860933-0-1244
msgctxt "10860933-0-1244"
msgid "Telesubi Ruins"
msgstr "텔레수비 유적(Telesubi Ruins)"

#: 10860933-0-1243
msgctxt "10860933-0-1243"
msgid "Nilata Falls"
msgstr "닐라타 폭포(Nilata Falls)"

#: 10860933-0-1242
msgctxt "10860933-0-1242"
msgid "Summoner's Camp"
msgstr "소환사의 야영지(Summoner's Camp)"

#: 10860933-0-1241
msgctxt "10860933-0-1241"
msgid "Arlimahera's Sanctum"
msgstr "아리마헤라의 성역(Arlimahera's Sanctum)"

#: 10860933-0-1240
msgctxt "10860933-0-1240"
msgid "Lakewatch Tower"
msgstr "레이크워치 탑(Lakewatch Tower)"

#: 10860933-0-1239
msgctxt "10860933-0-1239"
msgid "Blighted Isle"
msgstr "황폐한 섬(Blighted Isle)"

#: 10860933-0-1238
msgctxt "10860933-0-1238"
msgid "King's Rest"
msgstr "왕의 안식처(King's Rest)"

#: 10860933-0-1237
msgctxt "10860933-0-1237"
msgid "Hag Camp"
msgstr "해그 야영지(Hag Camp)"

#: 10860933-0-1236
msgctxt "10860933-0-1236"
msgid "Forsaken Hearts Cave"
msgstr "버려진 심장 동굴(Forsaken Hearts Cave)"

#: 10860933-0-1235
msgctxt "10860933-0-1235"
msgid "Giant Camp"
msgstr "거인 야영지(Giant Camp)"

#: 10860933-0-1234
msgctxt "10860933-0-1234"
msgid "Lesser Circle"
msgstr "레서 서클(Lesser Circle)"

#: 10860933-0-1233
msgctxt "10860933-0-1233"
msgid "Lost Caravan"
msgstr "잃어버린 캐러밴(Lost Caravan)"

#: 10860933-0-1232
msgctxt "10860933-0-1232"
msgid "Siren's Cove"
msgstr "사이렌의 만(Siren's Cove)"

#: 10860933-0-1231
msgctxt "10860933-0-1231"
msgid "East-Rock Landing"
msgstr "이스트-락 상륙지(East-Rock Landing)"

#: 10860933-0-1230
msgctxt "10860933-0-1230"
msgid "Magdelena's Haunt"
msgstr "막달레나의 근거지(Magdelena's Haunt)"

#: 10860933-0-1229
msgctxt "10860933-0-1229"
msgid "Old Kalgon's Keep"
msgstr "늙은 칼곤의 요새(Old Kalgon's Keep)"

#: 10860933-0-1228
msgctxt "10860933-0-1228"
msgid "Valeguard Tower"
msgstr "베일가드 탑(Valeguard Tower)"

#: 10860933-0-1227
msgctxt "10860933-0-1227"
msgid "Aesar's Web"
msgstr "에이사의 거미줄(Aesar's Web)"

#: 10860933-0-1226
msgctxt "10860933-0-1226"
msgid "Ancient Altar"
msgstr "고대 제단(Ancient Altar)"

#: 10860933-0-1225
msgctxt "10860933-0-1225"
msgid "Scrag's Larder"
msgstr "스크래그의 식량 창고(Scrag's Larder)"

#: 10860933-0-1223
msgctxt "10860933-0-1223"
msgid "Abandoned Farm"
msgstr "버려진 농장 (Abandoned Farm)"

#: 10860933-0-1222
msgctxt "10860933-0-1222"
msgid "Dreugh Waters"
msgstr "드레그 늪(Dreugh Waters)"

#: 10860933-0-1220
msgctxt "10860933-0-1220"
msgid "Mudcrab Beach"
msgstr "진흙게 해변(Mudcrab Beach)"

#: 10860933-0-1219
msgctxt "10860933-0-1219"
msgid "Spider Nest"
msgstr "거미 둥지(Spider Nest)"

#: 10860933-0-1218
msgctxt "10860933-0-1218"
msgid "Balefire Island"
msgstr "배일파이어 섬 (Balefire Island)"

#: 10860933-0-1216
msgctxt "10860933-0-1216"
msgid "Trapjaw's Cove"
msgstr "올가미 턱의 만(Trapjaw 's Cove)"

#: 10860933-0-1215
msgctxt "10860933-0-1215"
msgid "North Shore Point"
msgstr "북부 기슭 지점(North Shore Point)"

#: 10860933-0-1214
msgctxt "10860933-0-1214"
msgid "The Wolf's Camp"
msgstr "늑대의 캠프(The Wolf's Camp)"

#: 10860933-0-1213
msgctxt "10860933-0-1213"
msgid "Western Overlook"
msgstr "서쪽 누각(Western Overlook)"

#: 10860933-0-1212
msgctxt "10860933-0-1212"
msgid "Seaview Point"
msgstr "바다전망 곶(Seaview Point)"

#: 10860933-0-1211
msgctxt "10860933-0-1211"
msgid "Wisplight Glen"
msgstr "위습라이트 글렌(Wisplight Glen)"

#: 10860933-0-1210
msgctxt "10860933-0-1210"
msgid "Giant Camp"
msgstr "거인 야영지(Giant Camp)"

#: 10860933-0-1209
msgctxt "10860933-0-1209"
msgid "Angarvunde Mound"
msgstr "앙가번데 매장지(Angarvunde Mound)"

#: 10860933-0-1208
msgctxt "10860933-0-1208"
msgid "Frozen Ruins"
msgstr "얼어붙은 유적(Frozen Ruins)"

#: 10860933-0-1207
msgctxt "10860933-0-1207"
msgid "Troll Cave"
msgstr "트롤 동굴(Troll Cave)"

#: 10860933-0-1206
msgctxt "10860933-0-1206"
msgid "Hunter Camp"
msgstr "사냥꾼 야영지(Hunter Camp)"

#: 10860933-0-1205
msgctxt "10860933-0-1205"
msgid "Swiftblade's Camp"
msgstr "신속검의 야영지(Swiftblade's Camp)"

#: 10860933-0-1204
msgctxt "10860933-0-1204"
msgid "Ammabani's Pride"
msgstr "암마바니의 자존심(Ammabani's Pride)"

#: 10860933-0-1203
msgctxt "10860933-0-1203"
msgid "Dragon's Hallow"
msgstr "용의 굴 (Dragon's Hallow)"

#: 10860933-0-1202
msgctxt "10860933-0-1202"
msgid "Ratmaster's Prowl"
msgstr "랫마스터의 소굴(Ratmaster's Prowl)"

#: 10860933-0-1201
msgctxt "10860933-0-1201"
msgid "Dragon Mound"
msgstr "드레곤의 무덤(Dragon Mound)"

#: 10860933-0-1200
msgctxt "10860933-0-1200"
msgid "Rageclaw's Den"
msgstr "레이지클로의 은신처(Rageclaw's Den)"

#: 10860933-0-1199
msgctxt "10860933-0-1199"
msgid "Slaver Camp"
msgstr "노예상인 야영지(Slaver Camp)"

#: 10860933-0-1198
msgctxt "10860933-0-1198"
msgid "Xal Thak"
msgstr "쟐 탁(Xal Thak)"

#: 10860933-0-1197
msgctxt "10860933-0-1197"
msgid "Nen Ria"
msgstr "넨 리아(Nen Ria)"

#: 10860933-0-1196
msgctxt "10860933-0-1196"
msgid "Bitterroot Cave"
msgstr "쓴 뿌리 동굴(Bitterroot Cave)"

#: 10860933-0-1195
msgctxt "10860933-0-1195"
msgid "Captain Bones' Ship"
msgstr "본즈 선장의 배(Captain Bones' Ship)"

#: 10860933-0-1194
msgctxt "10860933-0-1194"
msgid "Haynekhtnamet's Lair"
msgstr "하이네크트나메트의 은신처 (Haynekhtnamet's Lair)"

#: 10860933-0-1193
msgctxt "10860933-0-1193"
msgid "Caravan Crest"
msgstr "캐러밴 크레스트(Caraven Crest)"

#: 10860933-0-1192
msgctxt "10860933-0-1192"
msgid "Druitularg's Ritual Altar"
msgstr "드루이투라그의 의식 제단(Druitularg Ritual Alter)"

#: 10860933-0-1191
msgctxt "10860933-0-1191"
msgid "Mabrigash Burial Circle"
msgstr "마브리가쉬 매장 광장 (Mabrigash Burial Circle)"

#: 10860933-0-1190
msgctxt "10860933-0-1190"
msgid "Dire Bramblepatch"
msgstr "다이어 브람블패치 (Dire Bramblepatch)"

#: 10860933-0-1189
msgctxt "10860933-0-1189"
msgid "Grove of the Abomination"
msgstr "괴물의 숲(Grove of the Abomination)"

#: 10860933-0-1188
msgctxt "10860933-0-1188"
msgid "Short-Tusk's Hillock"
msgstr "짧은-엄니의 언덕(Short-Tusk's Hillock)"

#: 10860933-0-1187
msgctxt "10860933-0-1187"
msgid "Shipwreck Strand"
msgstr "난파선 바닷가(Shipwreck Strand)"

#: 10860933-0-1186
msgctxt "10860933-0-1186"
msgid "Cave of Memories"
msgstr "기억의 동굴(Cave of Memories)"

#: 10860933-0-1185
msgctxt "10860933-0-1185"
msgid "Shivering Shrine"
msgstr "떠는 신사(Shivering Shrine)"

#: 10860933-0-1184
msgctxt "10860933-0-1184"
msgid "The Matron's Clutch"
msgstr "매트론의 알들(The Matron's Clutch)"

#: 10860933-0-1183
msgctxt "10860933-0-1183"
msgid "Strifeswarm Hive"
msgstr "불화무리 둥지(Strifeswarm Hive)"

#: 10860933-0-1182
msgctxt "10860933-0-1182"
msgid "Ushmal's Rest"
msgstr "우스말의 안식처(Ushmal's Rest)"

#: 10860933-0-1181
msgctxt "10860933-0-1181"
msgid "Old S'ren-ja Docks"
msgstr "옛 스'렌-자 부두(Old S'ren-ja Docks)"

#: 10860933-0-1180
msgctxt "10860933-0-1180"
msgid "Reaper's Henge"
msgstr "사신의 헨지(Reaper's Henge)"

#: 10860933-0-1179
msgctxt "10860933-0-1179"
msgid "Waterdancer Falls"
msgstr "물무희 폭포(Waterdancer Falls)"

#: 10860933-0-1178
msgctxt "10860933-0-1178"
msgid "Big Ozur's Valley"
msgstr "빅 오주르의 계곡(Big Ozur's Valley)"

#: 10860933-0-1177
msgctxt "10860933-0-1177"
msgid "Deathsong Cleft"
msgstr "죽음노래 틈새(Deathsong Cleft)"

#: 10860933-0-1176
msgctxt "10860933-0-1176"
msgid "Windshriek Strand"
msgstr "윈드쉬리크 바닷가(Windshriek Strand)"

#: 10860933-0-1175
msgctxt "10860933-0-1175"
msgid "Jagged Grotto"
msgstr "뾰족한 암굴(Jagged Grotto)"

#: 10860933-0-1174
msgctxt "10860933-0-1174"
msgid "River Edge"
msgstr "리버 엣지(River Edge)"

#: 10860933-0-1173
msgctxt "10860933-0-1173"
msgid "Dugan's Knoll"
msgstr "듀간의 둔덕(Dugan's Knoll)"

#: 10860933-0-1172
msgctxt "10860933-0-1172"
msgid "Bitterpoint Strand"
msgstr "비터포인트 바닷가(Bitterpoint Strand)"

#: 10860933-0-1171
msgctxt "10860933-0-1171"
msgid "Bone Grappler's Nest"
msgstr "본 그래플러의 둥지(Bone Grappler's Nest)"

#: 10860933-0-1170
msgctxt "10860933-0-1170"
msgid "Valanir's Rest"
msgstr "발라니어의 안식처(Valanir's Rest)"

#: 10860933-0-1169
msgctxt "10860933-0-1169"
msgid "Thugrub's Cave"
msgstr "수그럽의 동굴(Thugrub's Cave)"

#: 10860933-0-1168
msgctxt "10860933-0-1168"
msgid "Poacher Camp"
msgstr "밀렵꾼 야영지(Poacher Camp)"

#: 10860933-0-1167
msgctxt "10860933-0-1167"
msgid "Lady Solace's Fen"
msgstr "위안의 여인의 습지(Lady Solace's Fen)"

#: 10860933-0-1166
msgctxt "10860933-0-1166"
msgid "Nindaeril's Perch"
msgstr "닌데릴의 쉼터(Nindaeril's Perch)"

#: 10860933-0-1165
msgctxt "10860933-0-1165"
msgid "Hircine's Henge"
msgstr "허씬의 환상열석(Hircine's Henge)"

#: 10860933-0-1164
msgctxt "10860933-0-1164"
msgid "Maormer Camp"
msgstr "마오머 야영지(Maormer Camp)"

#: 10860933-0-1163
msgctxt "10860933-0-1163"
msgid "Thodundor's View"
msgstr "소둔도어의 전망대(Thodundor's View)"

#: 10860933-0-1162
msgctxt "10860933-0-1162"
msgid "Rootwater Spring"
msgstr "뿌릿물 샘(Rootwater Spring)"

#: 10860933-0-1161
msgctxt "10860933-0-1161"
msgid "Gathongor's Mire"
msgstr "가손고어의 진창(Gathongor's Mire)"

#: 10860933-0-1160
msgctxt "10860933-0-1160"
msgid "Pelda Tarn"
msgstr "펠다 호수(Pelda Tarn)"

#: 10860933-0-1159
msgctxt "10860933-0-1159"
msgid "Reconnaissance Camp"
msgstr "정찰대 야영지(Reconnaissance Camp)"

#: 10860933-0-1158
msgctxt "10860933-0-1158"
msgid "Heritance Proving Ground"
msgstr "계승단 시험장(Heritance Proving Ground)"

#: 10860933-0-1157
msgctxt "10860933-0-1157"
msgid "Nestmother's Den"
msgstr "둥지어미의 소굴(Nestmother's Den)"

#: 10860933-0-1156
msgctxt "10860933-0-1156"
msgid "Heretic's Summons"
msgstr "이단자의 소환(Heretic's Summons)"

#: 10860933-0-1155
msgctxt "10860933-0-1155"
msgid "Wreck of the Raptor"
msgstr "랩터의 난파선(Wreck of the Raptor)"

#: 10860933-0-1154
msgctxt "10860933-0-1154"
msgid "Seaside Scarp Camp"
msgstr "해변가 벼랑 야영지(Seaside Scarp Camp)"

#: 10860933-0-1153
msgctxt "10860933-0-1153"
msgid "Soulfire Plateau"
msgstr "영혼불꽃 고원(Soulfire Plateau)"

#: 10860933-0-1147
msgctxt "10860933-0-1147"
msgid "Belkarth Wayshrine"
msgstr "벨카스 성소"

#: 10860933-0-1146
msgctxt "10860933-0-1146"
msgid "Boreal Anomaly"
msgstr "북풍의 이형(Boreal Anomaly)"

#: 10860933-0-1145
msgctxt "10860933-0-1145"
msgid "Falinesti Winter Wayshrine"
msgstr "팔리네스티 겨울 성소"

#: 10860933-0-1144
msgctxt "10860933-0-1144"
msgid "Halmaera's House"
msgstr "할메이라의 집(Halmaera's House)"

#: 10860933-0-1140
msgctxt "10860933-0-1140"
msgid "Fort Zeren"
msgstr "제렌 요새(Fort Zeren)"

#: 10860933-0-1139
msgctxt "10860933-0-1139"
msgid "Anka-Ra's Mettle"
msgstr "앙카-라의 패기(Anka-Ra's Mettle)"

#: 10860933-0-1138
msgctxt "10860933-0-1138"
msgid "Shada's Tear Wayshrine"
msgstr "샤다의 눈물 성소"

#: 10860933-0-1137
msgctxt "10860933-0-1137"
msgid "Sandy Path Wayshrine"
msgstr "모랫길 성소"

#: 10860933-0-1136
msgctxt "10860933-0-1136"
msgid "Seeker's Archive Wayshrine"
msgstr "시커의 기록보관소 성소"

#: 10860933-0-1133
msgctxt "10860933-0-1133"
msgid "Belkarth"
msgstr "벨카스(Belkarth)"

#: 10860933-0-1131
msgctxt "10860933-0-1131"
msgid "Anka-Ra's Crucible"
msgstr "앙카-라의 시련(Anka-Ra's Crucible)"

#: 10860933-0-1130
msgctxt "10860933-0-1130"
msgid "Anka-Ra's Avowal"
msgstr "앙카-라의 맹세(Anka-Ra's Avowal)"

#: 10860933-0-1129
msgctxt "10860933-0-1129"
msgid "Anka-Ra's Plight"
msgstr "앙카-라의 곤경(Anka-Ra's Plight)"

#: 10860933-0-1128
msgctxt "10860933-0-1128"
msgid "Anka-Ra's Vigil"
msgstr "앙카-라의 경계(Anka-Ra's Vigil)"

#: 10860933-0-1127
msgctxt "10860933-0-1127"
msgid "Cyclonic Anomaly"
msgstr "돌풍의 이형(Cyclonic Anomaly)"

#: 10860933-0-1126
msgctxt "10860933-0-1126"
msgid "Adamant Anomaly"
msgstr "단단한 이형(Adamant Anomaly)"

#: 10860933-0-1125
msgctxt "10860933-0-1125"
msgid "Fulminant Anomaly"
msgstr "전격의 이형(Fulminant Anomaly)"

#: 10860933-0-1124
msgctxt "10860933-0-1124"
msgid "Conflagrant Anomaly"
msgstr "불타는 이형(Conflagrant Anomaly)"

#: 10860933-0-1123
msgctxt "10860933-0-1123"
msgid "Hircine's Haunt"
msgstr "허씬의 근거지(Hircine's Haunt)"

#: 10860933-0-1122
msgctxt "10860933-0-1122"
msgid "Tombs of the Na-Totambu"
msgstr "나-토탐부의 무덤(Tombs of the Na-Totambu)"

#: 10860933-0-1121
msgctxt "10860933-0-1121"
msgid "Zalgaz's Den"
msgstr "잘가즈의 둥지(Zalgaz's Den)"

#: 10860933-0-1120
msgctxt "10860933-0-1120"
msgid "Exarch's Stronghold"
msgstr "엑사치의 요새(Exarch's Stronghold)"

#: 10860933-0-1119
msgctxt "10860933-0-1119"
msgid "Fearfangs Cavern"
msgstr "공포송곳니 동굴(Fearfangs Cavern)"

#: 10860933-0-1118
msgctxt "10860933-0-1118"
msgid "Balamath"
msgstr "발라마스(Balamath)"

#: 10860933-0-1117
msgctxt "10860933-0-1117"
msgid "The Howling Sepulchers"
msgstr "울부짖는 묘지 (Howling Sepulchers)"

#: 10860933-0-1116
msgctxt "10860933-0-1116"
msgid "Mtharnaz"
msgstr "므싸나즈(Mtharnaz)"

#: 10860933-0-1115
msgctxt "10860933-0-1115"
msgid "Buried Sands"
msgstr "매장된 모래(Buried Sands)"

#: 10860933-0-1114
msgctxt "10860933-0-1114"
msgid "Chiselshriek Mine"
msgstr "치즐슈리크 광산(Chiselshriek Mine)"

#: 10860933-0-1113
msgctxt "10860933-0-1113"
msgid "Haddock's Market"
msgstr "하독의 시장(Haddock's Market)"

#: 10860933-0-1112
msgctxt "10860933-0-1112"
msgid "Rkhardahrk"
msgstr "르크하다르크(Rkhardahrk)"

#: 10860933-0-1111
msgctxt "10860933-0-1111"
msgid "Loth'Na Caverns"
msgstr "로스'나 동굴(Loth'Na Caverns)"

#: 10860933-0-1104
msgctxt "10860933-0-1104"
msgid "Shada's Tear"
msgstr "샤다의 눈물(Shada's Tear)"

#: 10860933-0-1102
msgctxt "10860933-0-1102"
msgid "Ruins of Kardala"
msgstr "칼다라의 유적(Ruins of Kardala)"

#: 10860933-0-1101
msgctxt "10860933-0-1101"
msgid "The Seeker's Archive"
msgstr "시커의 기록보관소(The Seeker's Archive)"

#: 10860933-0-1095
msgctxt "10860933-0-1095"
msgid "Rkundzelft"
msgstr "르쿤드젤프트(Rkundzelft)"

#: 10860933-0-1092
msgctxt "10860933-0-1092"
msgid "Dragonstar"
msgstr "드래곤스타(Dragonstar)"

#: 10860933-0-1091
msgctxt "10860933-0-1091"
msgid "Molavar"
msgstr "모라발(Molavar)"

#: 10860933-0-1089
msgctxt "10860933-0-1089"
msgid "Rahni'Za, School of Warriors"
msgstr "라니'자, 전사의 학교(Rahni'Za, School of Warriors)"

#: 10860933-0-1085
msgctxt "10860933-0-1085"
msgid "Shurgak Clan Estate"
msgstr "슈르각 부족 사유지(Shurgak Clan Estate)"

#: 10860933-0-1083
msgctxt "10860933-0-1083"
msgid "Gray Mire Wayshrine"
msgstr "회색 진창 성소"

#: 10860933-0-1082
msgctxt "10860933-0-1082"
msgid "Halcyon Lake Wayshrine"
msgstr "평온한 호수 성소"

#: 10860933-0-1081
msgctxt "10860933-0-1081"
msgid "The Harborage"
msgstr "은신처(The Harborage)"

#: 10860933-0-1080
msgctxt "10860933-0-1080"
msgid "The Harborage"
msgstr "은신처(The Harborage)"

#: 10860933-0-1079
msgctxt "10860933-0-1079"
msgid "The Harborage"
msgstr "은신처(The Harborage)"

#: 10860933-0-1076
msgctxt "10860933-0-1076"
msgid "Ice-Heart Home"
msgstr "얼음-심장 집(Ice-Heart Home)"

#: 10860933-0-1075
msgctxt "10860933-0-1075"
msgid "Mobar Mine"
msgstr "모바 광산(Mobar Mine)"

#: 10860933-0-1074
msgctxt "10860933-0-1074"
msgid "Wormroot Depths"
msgstr "벌레뿌리 구렁(Wormroot Depths)"

#: 10860933-0-1073
msgctxt "10860933-0-1073"
msgid "Burroot Kwama Mine"
msgstr "가시뿌리 크와마 광산(Burroot Kwama Mine)"

#: 10860933-0-1072
msgctxt "10860933-0-1072"
msgid "Vinedeath Cave"
msgstr "덩굴죽음 동굴(Vinedeath Cave)"

#: 10860933-0-1071
msgctxt "10860933-0-1071"
msgid "The Scuttle Pit"
msgstr "종종걸음 구덩이(The Scuttle Pit)"

#: 10860933-0-1070
msgctxt "10860933-0-1070"
msgid "Ne Salas"
msgstr "네 살라스(Ne Salas)"

#: 10860933-0-1069
msgctxt "10860933-0-1069"
msgid "Goldfolly"
msgstr "골드폴리(Goldfolly)"

#: 10860933-0-1066
msgctxt "10860933-0-1066"
msgid "Weynon Priory"
msgstr "웨이넌 수도원(Weynon Priory)"

#: 10860933-0-1065
msgctxt "10860933-0-1065"
msgid "Fanacas"
msgstr "파나카(Fanacas)"

#: 10860933-0-1064
msgctxt "10860933-0-1064"
msgid "Sedor"
msgstr "세도어(Sedor)"

#: 10860933-0-1063
msgctxt "10860933-0-1063"
msgid "Wilminn's Winery"
msgstr "윌민의 양조장(Wilminn's Winery)"

#: 10860933-0-1062
msgctxt "10860933-0-1062"
msgid "Thalara's Winery"
msgstr "탈라라의 양조장(Thalara's Winery)"

#: 10860933-0-1061
msgctxt "10860933-0-1061"
msgid "Zimar's Winery"
msgstr "지마의 양조장(Zimar's Winery)"

#: 10860933-0-1059
msgctxt "10860933-0-1059"
msgid "Shad Astula Wayshrine"
msgstr "샤드 아스툴라 성소"

#: 10860933-0-1058
msgctxt "10860933-0-1058"
msgid "Village of the Lost"
msgstr "잃어버린 마을 (Village of the Lost)"

#: 10860933-0-1056
msgctxt "10860933-0-1056"
msgid "Redfur Trading Post"
msgstr "붉은모피 교역소(Redfur Trading Post)"

#: 10860933-0-1052
msgctxt "10860933-0-1052"
msgid "The Steed"
msgstr "준마(The Steed)"

#: 10860933-0-1051
msgctxt "10860933-0-1051"
msgid "The Tower"
msgstr "탑(The Tower)"

#: 10860933-0-1050
msgctxt "10860933-0-1050"
msgid "The Ritual"
msgstr "의식(The Ritual)"

#: 10860933-0-1049
msgctxt "10860933-0-1049"
msgid "The Serpent"
msgstr "뱀(The Serpent)"

#: 10860933-0-1048
msgctxt "10860933-0-1048"
msgid "The Lover"
msgstr "연인(The Lover)"

#: 10860933-0-1047
msgctxt "10860933-0-1047"
msgid "The Thief"
msgstr "도둑(The Thief)"

#: 10860933-0-1046
msgctxt "10860933-0-1046"
msgid "The Mage"
msgstr "마법사(The Mage)"

#: 10860933-0-1045
msgctxt "10860933-0-1045"
msgid "The Warrior"
msgstr "전사(The Warrior)"

#: 10860933-0-1044
msgctxt "10860933-0-1044"
msgid "The Lady"
msgstr "숙녀(The Lady)"

#: 10860933-0-1043
msgctxt "10860933-0-1043"
msgid "The Atronach"
msgstr "아트로나크(The Atronach)"

#: 10860933-0-1042
msgctxt "10860933-0-1042"
msgid "The Apprentice"
msgstr "견습생(Apprentice)"

#: 10860933-0-1041
msgctxt "10860933-0-1041"
msgid "Falinesti Winter Site"
msgstr "팔리네스티 겨울 땅(Falinesti Winter Site)"

#: 10860933-0-1037
msgctxt "10860933-0-1037"
msgid "Varanis Dolmen"
msgstr "바라니스 고인돌"

#: 10860933-0-1036
msgctxt "10860933-0-1036"
msgid "Zabamat Dolmen"
msgstr "자바맷 고인돌"

#: 10860933-0-1035
msgctxt "10860933-0-1035"
msgid "Tarlain Heights Dolmen"
msgstr "탈레인 고지대 고인돌"

#: 10860933-0-1034
msgctxt "10860933-0-1034"
msgid "Green Hall Dolmen"
msgstr "그린 홀 고인돌"

#: 10860933-0-1033
msgctxt "10860933-0-1033"
msgid "Long Coast Dolmen"
msgstr "긴 해안 고인돌"

#: 10860933-0-1032
msgctxt "10860933-0-1032"
msgid "Fallen Wastes Dolmen"
msgstr "펄른 웨이스트 고인돌"

#: 10860933-0-1031
msgctxt "10860933-0-1031"
msgid "Ephesus Dolmen"
msgstr "에페서스 고인돌"

#: 10860933-0-1030
msgctxt "10860933-0-1030"
msgid "Mournoth Dolmen"
msgstr "모우노스 고인돌"

#: 10860933-0-1028
msgctxt "10860933-0-1028"
msgid "Cheydinhal Foothills Dolmen"
msgstr "체이딘할 산기슭 돌멘(Cheydinhal Foothills Dolmen)"

#: 10860933-0-1026
msgctxt "10860933-0-1026"
msgid "Niben Basin Dolmen"
msgstr "니벤 유역 돌멘(Niben Basin Dolmen)"

#: 10860933-0-1025
msgctxt "10860933-0-1025"
msgid "Eastern Shore Dolmen"
msgstr "동쪽 호숫가 돌멘(Eastern Shore Dolmen)"

#: 10860933-0-1023
msgctxt "10860933-0-1023"
msgid "Northwestern Shore Dolmen"
msgstr "북서쪽 호숫가 돌멘(Northwestern Shore Dolmen)"

#: 10860933-0-1022
msgctxt "10860933-0-1022"
msgid "Winter's Reach Dolmen"
msgstr "겨울의 도래 돌멘(Winter's Reach Dolmen)"

#: 10860933-0-1021
msgctxt "10860933-0-1021"
msgid "Applewatch Wood Dolmen"
msgstr "애플워치 숲 고인돌"

#: 10860933-0-1017
msgctxt "10860933-0-1017"
msgid "Nibenay Valley Dolmen"
msgstr "니베나이 계곡 돌멘(Nibenay Valley Dolmen)"

#: 10860933-0-1016
msgctxt "10860933-0-1016"
msgid "Great Forest Dolmen"
msgstr "대삼림 돌멘(Great Forest Dolmen)"

#: 10860933-0-1015
msgctxt "10860933-0-1015"
msgid "Greenmead Dolmen"
msgstr "녹색초원 돌멘(Greenmead Dolmen)"

#: 10860933-0-1012
msgctxt "10860933-0-1012"
msgid "Southpoint"
msgstr "사우스포인트(Southpoint)"

#: 10860933-0-1009
msgctxt "10860933-0-1009"
msgid "North Morrowind Gate Wayshrine"
msgstr "북부 모로윈드 관문 성소"

#: 10860933-0-1008
msgctxt "10860933-0-1008"
msgid "Western Elsweyr Gate Wayshrine"
msgstr "서부 엘스웨어 관문 성소"

#: 10860933-0-1007
msgctxt "10860933-0-1007"
msgid "Eastern Elsweyr Gate Wayshrine"
msgstr "동부 엘스웨어 관문 성소"

#: 10860933-0-1006
msgctxt "10860933-0-1006"
msgid "South High Rock Gate Wayshrine"
msgstr "남부 하이락 관문 성소"

#: 10860933-0-1005
msgctxt "10860933-0-1005"
msgid "Dungeon: Vaults of Madness"
msgstr "던전: 광기의 지하실"

#: 10860933-0-1003
msgctxt "10860933-0-1003"
msgid "Laughing Moons Plantation"
msgstr "웃는 달들 재배지(Laughing Moons Plantation)"